function getData(that) {
  var lists = [{ "id": "1", "question": "\u600e\u4e48\u7528\u4e24\u4e2a\u786c\u5e01\u906e\u4f4f\u4e00\u9762\u955c\u5b50?", "answer": "\u628a\u773c\u775b\u906e\u4f4f" }, { "id": "2", "question": "\u5c0f\u660e\u5403\u9ebb\u8fa3\u9762\uff0c\u52a0\u4e86\u80e1\u6912\u53c8\u52a0\u8fa3\u6912\uff0c\u4f60\u731c\u4ed6\u8fd8\u4f1a\u52a0\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff1f", "answer": "\u9f3b\u6d95\u548c\u773c\u6cea" }, { "id": "3", "question": "\u9752\u6625\u75d8\u957f\u5728\u54ea\u91cc\u4f60\u6bd4\u8f83\u4e0d\u62c5\u5fc3\uff1f", "answer": "\u522b\u4eba\u8138\u4e0a" }, { "id": "4", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u653e\u5728\u706b\u4e2d\u4e0d\u4f1a\u71c3\uff0c\u653e\u5728\u6c34\u4e2d\u4e0d\u4f1a\u6c89?", "answer": "\u51b0\u5757" }, { "id": "5", "question": "\u6572\u51f3\u5b50\u4f1a\u53d1\u51fa\u201d\u549a\u549a\u2033 \u58f0,\u90a3\u4e48\u51f3\u5b50\u6572\u4eba\u4f1a\u53d1\u51fa\u4ec0\u4e48\u58f0?", "answer": "\u60e8\u53eb\u58f0" }, { "id": "6", "question": "\u5c0f\u5f20\u8d70\u8def\u4ece\u6765\u811a\u4e0d\u6cbe\u5730\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7a7f\u7740\u978b" }, { "id": "7", "question": "\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8d70\u53bb\u5e8a\u4e0a\u7761\u89c9\u5462?", "answer": "\u5e8a\u4e0d\u4f1a\u8d70\u8fc7\u6765" }, { "id": "8", "question": "\u8c01\u8bf4\u8bdd\u7684\u58f0\u97f3\u4f20\u5f97\u6700\u8fdc?", "answer": "\u6253\u7535\u8bdd\u7684\u4eba" }, { "id": "9", "question": "\u6234\u7ef4\u7a81\u53d1\u5947\u60f3\uff0c\u5411\u4ed6\u7684\u540c\u684c\u95ee\u9053\uff0c\u6ca1\u6709\u4eba\u7c7b\u53ca\u52a8\u7269\u5c45\u4f4f\u7684\u5730\u7403\u662f\u4ec0\u4e48\u5462?", "answer": "\u5730\u7403\u4eea" }, { "id": "10", "question": "\u8c01\u7684\u8111\u5b50\u8bb0\u4f4f\u7684\u4e1c\u897f\u6700\u591a?", "answer": "\u7535\u8111" }, { "id": "11", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e00\u79cd\u82b1\uff0c\u901a\u5e38\u590f\u5929\u662f\u51b0\u51b7\u7684\uff0c\u51ac\u5929\u662f\u6e29\u70ed\u7684?", "answer": "\u8c46\u8150\u82b1" }, { "id": "12", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u6570\u5b57\u53bb\u6389\u4e8c\u53d8\u6210\u5341\u4e94\uff0c\u53bb\u6389\u4e94\u53d8\u6210\u4e8c\u5341\uff0c\u53bb\u6389\u5341\u53d8\u6210\u4e8c\u4e94\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u5565\u6570\u5b57?", "answer": "\u4e8c\u5341\u4e94" }, { "id": "13", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u592a\u9633\u4f1a\u4ece\u897f\u8fb9\u51fa\u6765?", "answer": "\u53d1\u8a93\u7684\u65f6\u5019" }, { "id": "14", "question": "\u660e\u5929\u7684\u660e\u5929\u662f\u6628\u5929\u7684\u54ea\u5929?", "answer": "\u8fd8\u662f\u660e\u5929" }, { "id": "15", "question": "\u5c0f\u660e\u8df3\u8fdb\u4e86\u6cb3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6b7b?", "answer": "\u6cb3\u91cc\u6ca1\u6c34" }, { "id": "16", "question": "\u9ed1\u4eba\u5403\u9ed1\u7684\u4e1c\u897f\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9ed1\u5403\u9ed1" }, { "id": "17", "question": "\u5305\u516c\u548c\u767d\u96ea\u516c\u4e3b\u7684\u5973\u513f\u662f\u8c01?", "answer": "\u7070\u59d1\u5a18" }, { "id": "18", "question": "\u4ec0\u4e48\u86cb\u4e0d\u80fd\u5403?", "answer": "\u6df7\u86cb" }, { "id": "19", "question": "\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4f7f\u4eba\u6709\u5fc3\u8df3\u7684\u611f\u89c9?", "answer": "\u6d3b\u7740" }, { "id": "20", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u8dd1\u5f97\u6700\u5feb?", "answer": "\u706b\u70e7\u5c41\u80a1\u65f6" }, { "id": "21", "question": "\u624b\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u4e22\u5230\u9a6c\u6876\u91cc\u9762\u53bb?", "answer": "\u673a\u4e0d\u53ef\u5931" }, { "id": "22", "question": "\u5c0f\u5f20\u628a\u4e00\u4e2a\u9e21\u86cb\u6254\u5230\u4e00\u7c73\u4ee5\u5916\u7684\u5730\u65b9\u53bb\uff0c\u9e21\u86cb\u5374\u6ca1\u6709\u7834\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9e21\u86cb\u8fd8\u6ca1\u6709\u843d\u5730" }, { "id": "23", "question": "\u5988\u5988\u628a\u4e00\u5934\u6f02\u4eae\u7684\u957f\u53d1\u526a\u77ed\u4e86\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56de\u5230\u5bb6\u91cc\u65f6\u5374\u6ca1\u6709\u4eba\u53d1\u73b0?", "answer": "\u5bb6\u91cc\u6ca1\u4eba" }, { "id": "24", "question": "\u53c8\u5c0f\u53c8\u5927\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5c16" }, { "id": "25", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5a5a\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a?", "answer": "\u7ed3\u5a5a\u7684\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a" }, { "id": "26", "question": "\u95ed\u4e0a\u773c\u775b\u8fc7\u540e\u5c31\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b?", "answer": "\u770b\u4e0d\u89c1" }, { "id": "27", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u5c06\u4e00\u95f4\u5c4b\u5b50\u88c5\u6ee1\uff0c\u4eba\u53c8\u80fd\u6d3b\u52a8\u81ea\u5982?", "answer": "\u7a7a\u6c14" }, { "id": "28", "question": "\u4ec0\u4e48 \u2033\u6d77\u2033 \u6ca1\u6709\u8fb9?", "answer": "\u82e6\u6d77\u65e0\u8fb9" }, { "id": "29", "question": "\u4e94\u52a0\u4e94\u7b49\u4e8e\u591a\u5c11?", "answer": "\u4e24\u53ea\u624b" }, { "id": "30", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6876\u5b50\u6c38\u8fdc\u88c5\u4e0d\u6ee1?", "answer": "\u9a6c\u6876" }, { "id": "31", "question": "\u8682\u8681\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\uff0c\u4e00\u53e3\u6c14\u628a\u4e00\u5934\u725b\u7ed9\u8d76\u8d70\u4e86?", "answer": "\u8682\u8681\u5728\u5439\u725b\u903c" }, { "id": "32", "question": "\u5077\u4ec0\u4e48\u4e0d\u72af\u6cd5?", "answer": "\u5fd9\u91cc\u5077\u95f2" }, { "id": "33", "question": "\u5403\u996d\u7684\u65f6\u5019\u6700\u626b\u5174\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6ca1\u505a\u996d" }, { "id": "34", "question": "\u6c34\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u6389\u5728\u76d8\u4e0a?", "answer": "\u90a3\u662f\u952e\u76d8" }, { "id": "35", "question": "\u653e\u5c41\u7684\u65f6\u5019\u8c01\u6700\u5012\u9709?", "answer": "\u5185\u88e4" }, { "id": "36", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u53ea\u80fd\u52a0\uff0c\u4e0d\u80fd\u51cf?", "answer": "\u5e74\u9f84" }, { "id": "37", "question": "\u4ec0\u4e48\u6cb3\u91cc\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u6c34?", "answer": "\u68cb\u76d8\u4e0a\u7684\u695a\u6cb3" }, { "id": "38", "question": "\u4ec0\u4e48\u8001\u864e\u4e0d\u5403\u4eba?", "answer": "\u79cb\u8001\u864e" }, { "id": "39", "question": "\u6c99\u6f20\u4e2d\u6700\u5e38\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6c99\u5b50" }, { "id": "40", "question": "\u4f60\u7238\u7238\u548c\u4f60\u5988\u5988\u751f\u4e86\u4e2a\u513f\u5b50,\u4ed6\u65e2\u4e0d\u662f\u4f60\u54e5\u54e5\u53c8\u4e0d\u662f\u4f60\u5f1f\u5f1f,\u4ed6\u662f\u8c01?", "answer": "\u4f60\u81ea\u5df1" }, { "id": "41", "question": "\ufeff\u4e16\u754c\u4e0a\u54ea\u513f\u7684\u5927\u8c61\u6700\u5c0f?", "answer": "\u4e66\u4e0a\u7684" }, { "id": "42", "question": "\u5c0f\u738b\u4e00\u8fb9\u5237\u7259\uff0c\u4e00\u8fb9\u60a0\u95f2\u7684\u5439\u53e3\u54e8\uff0c\u4ed6\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684?", "answer": "\u5237\u5047\u7259" }, { "id": "43", "question": "\u6709\u4e00\u5929\u5c0f\u82f1\u770b\u5230\u5c0f\u660e\u968f\u5373\u60ca\u53eb\uff0c\u5c0f\u660e\u89c1\u72b6\u4e5f\u8ddf\u7740\u60ca\u53eb\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4ed6\u4eec\u6b63\u5728\u73a9\u6e38\u620f" }, { "id": "44", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d41\u6c13\u5750\u8f66\u4e0d\u7528\u7ed9\u94b1?", "answer": "\u4ed6\u5728\u5750\u8b66\u8f66" }, { "id": "45", "question": "\u674f\u5b50\u4ece52\u697c\u8df3\u4e0b,\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4e8b?", "answer": "\u5979\u662f\u53ea\u9e1f" }, { "id": "46", "question": "\u765e\u86e4\u87c6\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5403\u5230\u5929\u9e45\u8089?", "answer": "\u5929\u9e45\u6b7b\u4e86" }, { "id": "47", "question": "\u4ec0\u4e48\u9e21\u6ca1\u6709\u7fc5\u8180?", "answer": "\u7530\u9e21" }, { "id": "48", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6bd4\u4e4c\u9e26\u66f4\u8ba8\u538c?", "answer": "\u4e4c\u9e26\u5634" }, { "id": "49", "question": "\u7a00\u996d\u8d35\u8fd8\u662f\u70e7\u997c\u8d35?", "answer": "\u7a00\u996d" }, { "id": "50", "question": "\u5c0f\u6bd5\u662f\u51fa\u540d\u7684\u9003\u8bfe\u738b\uff0c\u51e0\u4e4e\u6709\u8bfe\u5fc5\u9003\uff0c\u4f46\u662f\u6709\u4e00\u8282\u8bfe\u4ed6\u5374\u4e0d\u6562\u9003\uff0c\u6c38\u8fdc\u51c6\u65f6\u4e0d\u7f3a\u8bfe\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u54ea\u4e00\u8bfe?", "answer": "\u4e0b\u8bfe" }, { "id": "51", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u767d\u770b\u89c1100\u5143\u548c\u8089\u9aa8\u5934\uff0c\u4ed6\u9009\u8089\u9aa8\u5934?", "answer": "\u5c0f\u767d\u662f\u72d7" }, { "id": "52", "question": "\u4ec0\u4e48\u5b98\u4e0d\u4ec5\u4e0d\u9886\u5de5\u8d44\u8fd8\u8981\u81ea\u638f\u8170\u5305?", "answer": "\u65b0\u90ce\u5b98" }, { "id": "53", "question": "\u6211\u56fd\u7684\u7f8a\u6bdb\u4e3b\u8981\u51fa\u4ea7\u5728\u54ea\u91cc?", "answer": "\u7f8a\u8eab\u4e0a" }, { "id": "54", "question": "\u9f9f\u5154\u8d5b\u8dd1\u603b\u662f\u9f9f\u8d62\uff0c\u5154\u5b50\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u6bd4\u54ea\u4e00\u9879\u76ee\uff0c\u624d\u80fd\u8d62\u5f97\u4e86\u4e4c\u9f9f?", "answer": "\u4ef0\u5367\u8d77\u5750" }, { "id": "55", "question": "\u9f99\u7684\u513f\u5b50\u4e0e\u72d7\u7684\u513f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u522b?", "answer": "\u4e00\u4e3a\u9f99\u5b50\u4e00\u4e3a\u72ac" }, { "id": "56", "question": "\u7528\u4ec0\u4e48\u64e6\u5730\u6700\u5e72\u51c0?", "answer": "\u7528\u529b" }, { "id": "57", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u88ab\u4ece\u51e0\u5343\u7c73\u7684\u9ad8\u7a7a\u6389\u4e0b\u6765\u7684\u4e1c\u897f\u7838\u5728\u5934\u4e0a\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u53d7\u4f24\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7838\u4e0b\u6765\u7684\u662f\u96ea\u82b1" }, { "id": "58", "question": "\u718a\u638c\u548c\u9c7c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u517c\u5f97?", "answer": "\u5728\u996d\u5e97\u91cc" }, { "id": "59", "question": "\u4e00\u8f86\u706b\u8f66\u7531\u57fa\u9686\u5230\u9ad8\u96c4\uff0c\u5168\u7a0b\u9700\u89816\u4e2a\u5c0f\u65f6\u624d\u53ef\u5230\u8fbe\uff0c\u5982\u4eca\u884c\u4f7f\u4e863\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u706b\u8f66\u73b0\u5728\u5e94\u8be5\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9?", "answer": "\u5728\u94c1\u8f68\u4e0a" }, { "id": "60", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\u4e0b\u5348\u6bd4\u65e9\u4e0a\u5148\u5230?", "answer": "\u5728\u5b57\u5178\u91cc" }, { "id": "61", "question": "\u505a\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4f1a\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1?", "answer": "\u505a\u68a6" }, { "id": "62", "question": "\u4e00\u4e2a\u4eba\u88ab\u5173\u5728\u5bc6\u95ed\u7684\u623f\u95f4\u91cc \uff0c\u53ea\u6709\u4e00\u6247\u95e8\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u62c9\u5f00\uff0c\u4ed6\u8be5\u5982\u4f55\u51fa\u6765?", "answer": "\u628a\u95e8\u63a8\u5f00" }, { "id": "63", "question": "\u4ec0\u4e48\u6570\u5b57\u6700\u542c\u8bdd\u5462?", "answer": "\u767e" }, { "id": "64", "question": "\u9e92\u81a6\u5230\u4e86\u5317\u6781\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u51b0\u6dc7\u6dcb" }, { "id": "65", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u522b\u4eba\u8bf7\u4f60\u5403\uff0c\u4f46\u4f60\u81ea\u5df1\u8fd8\u662f\u8981\u4ed8\u94b1?", "answer": "\u5403\u5b98\u53f8" }, { "id": "66", "question": "\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b,\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u4e3b\u52a8\u5730\u53d1\u6325\u8d74\u6c64\u8e48\u706b\u7cbe\u795e?", "answer": "\u5403\u706b\u9505\u7684\u65f6\u5019" }, { "id": "67", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4f60\u4e0d\u5403\u8fd8\u8981\u638f\u94b1?", "answer": "\u5403\u4e8f" }, { "id": "68", "question": "\u4e00\u4e2a\u4e0d\u4f1a\u6e38\u6cf3\u7684\u4eba\u6389\u8fdb\u4e86\u6c34\u91cc\u5374\u6ca1\u6709\u6df9\u6b7b,\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7a7f\u7740\u6551\u751f\u8863" }, { "id": "69", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u725b\u662f\u54ea\u79cd\u725b?", "answer": "\u5439\u725b" }, { "id": "70", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u5b57\uff0c\u4eba\u4eba\u89c1\u4e86\u90fd\u4f1a\u5ff5\u9519\u3002\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u5b57?", "answer": "\u9519" }, { "id": "71", "question": "\u6253\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff0c\u4e0d\u5fc5\u82b1\u529b\u6c14?", "answer": "\u6253\u778c\u7761" }, { "id": "72", "question": "\u5c0f\u660e\u6b21\u6b21\u90fd\u62ff\u7b2c\u4e00\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7238\u7238\u8fd8\u8981\u9a82\u4ed6?", "answer": "\u5012\u6570\u7b2c\u4e00" }, { "id": "73", "question": "\u4e00\u52a0\u4e00\u7b49\u4e8e\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7b49\u4e8e\u738b" }, { "id": "74", "question": "\u5728\u4e00\u6b21\u8003\u8bd5\u4e2d\uff0c\u4e00\u5bf9\u540c\u684c\u4ea4\u4e86\u4e00\u6a21\u4e00\u6837\u7684\u8003\u5377\uff0c\u4f46\u8001\u5e08\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u4eec\u80af\u5b9a\u6ca1\u6709\u505a\u5f0a\uff0c \u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u90fd\u662f\u767d\u5377" }, { "id": "75", "question": "\u51b3\u6597\u5f00\u59cb\u4e86\uff0c\u571f\u8c46\u6345\u4e86\u5305\u5b50\u81f4\u547d\u7684\u4e00\u5200 \uff08\u6253\u4e00\u98df\u54c1)", "answer": "\u8c46\u6c99\u5305" }, { "id": "76", "question": "\u4e00\u53ea\u8682\u8681\u4ece\u51e0\u767e\u4e07\u7c73\u9ad8\u7684\u5c71\u5cf0\u843d\u4e0b\u6765\u4f1a\u600e\u4e48\u6b7b?", "answer": "\u997f\u6b7b" }, { "id": "77", "question": "\u653e\u4e00\u652f\u94c5\u7b14\u5728\u5730\u4e0a\uff0c\u8981\u4f7f\u4efb\u4f55\u4eba\u90fd\u65e0\u6cd5\u8de8\u8fc7\uff0c\u600e\u4e48\u505a\uff1f", "answer": "\u653e\u5728\u5899\u8fb9" }, { "id": "78", "question": "\u6211\u4eec\u5355\u4f4d\u6709\u4f4d\u540c\u4e8b\u53eb\u8881\u5065\uff0c \u4f60\u731c\u4ed6\u513f\u5b50\u53eb\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57?", "answer": "\u590d\u5370\u4ef6" }, { "id": "79", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u7834\u88c2\u4e4b\u540e\uff0c\u5373\u4f7f\u6700\u7cbe\u5bc6\u7684\u4eea\u5668\u4e5f\u627e\u4e0d\u5230\u88c2\u7eb9?", "answer": "\u611f\u60c5" }, { "id": "80", "question": "\u4e00\u4e2a\u67093\u4e2a\u5934\u548c1\u53ea\u811a\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u602a\u7269" }, { "id": "81", "question": "\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u53ef\u4ee5\u8d34\u5728\u5899\u4e0a?", "answer": "\u6d77\u8c79" }, { "id": "82", "question": "\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u4ed6\u611f\u89c9\u5730\u7403\u5728\u8f6c\u52a8\uff0c \u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u559d\u9189\u9152" }, { "id": "83", "question": "\u4ec0\u4e48\u9505\u4e0d\u80fd\u716e\u996d?", "answer": "\u9ed1\u9505" }, { "id": "84", "question": "\u94c1\u653e\u5230\u5916\u9762\u8981\u751f\u9508, \u90a3\u91d1\u5b50\u653e\u5230\u5916\u9762\u4f1a\u600e\u6837\uff1f", "answer": "\u4f1a\u88ab\u5077\u8d70" }, { "id": "85", "question": "\u5982\u679c\u8bf8\u845b\u4eae\u6d3b\u7740\uff0c\u4e16\u754c\u73b0\u5728\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c?", "answer": "\u4f1a\u591a\u4e00\u4e2a\u4eba" }, { "id": "86", "question": "\u4ec0\u4e48\u7403\u4e0d\u80fd\u8e22", "answer": "\u706b\u7403" }, { "id": "87", "question": "\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u6700\u6015\u6c34?", "answer": "\u9e21" }, { "id": "88", "question": "\u653b\u8bda\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8981\u6740\u4e2a\u9e21\u72ac\u4e0d\u7559?", "answer": "\u52a0\u83dc" }, { "id": "89", "question": "\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u80fd\u8ba9\u94b1\u751f\u94b1?", "answer": "\u5ac1\u4e2a\u59d3\u94b1\u7684\u7537\u4eba" }, { "id": "90", "question": "\u8003\u8bd5\u65f6\u5e94\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u76d1\u8003\u8001\u5e08" }, { "id": "91", "question": "\u8eab\u4efd\u8bc1\u6389\u4e86\u600e\u4e48\u529e?", "answer": "\u6361\u8d77\u6765" }, { "id": "92", "question": "\u79bb\u5a5a\u7684\u4e3b\u8981\u8d77\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7ed3\u5a5a" }, { "id": "93", "question": "\u7537\u4eba\u5728\u4e00\u8d77\u559d\u9152\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u975e\u5212\u62f3\u4e0d\u53ef?", "answer": "\u656c\u9152\u4e0d\u5403\u5403\u7f5a\u9152" }, { "id": "94", "question": "\u559d\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u53d8\u6210\u9b3c\uff1f", "answer": "\u9152" }, { "id": "95", "question": "\u4e09\u4e2a\u91d1 \u201c\u946b\u201d\uff0c\u4e09\u4e2a\u6c34\u53eb \u201c\u6dfc\u201d, \u4e09\u4e2a\u4eba\u53eb \u201c\u4f17\u201d\uff0c\u90a3\u4e48\u4e09\u4e2a\u9b3c\u5e94\u8be5\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u6551\u547d" }, { "id": "96", "question": "\u533b\u751f\u7ed9\u4e86\u4f60\u4e09\u9897\u836f\u4e38\uff0c\u8981\u4f60\u6bcf\u534a\u4e2a\u5c0f\u65f6\u5403\u4e00\u9897\uff0c\u8bf7\u95ee\u5403\u5b8c\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f", "answer": "\u4e24\u79d2\u949f" }, { "id": "97", "question": "\u4e00\u5934\u516c\u725b\u52a0\u4e00\u5934\u6bcd\u725b\uff0c\u731c\u4e09\u4e2a\u5b57?", "answer": "\u4e24\u5934\u725b" }, { "id": "98", "question": "\u5730\u4e0a\u6389\u4e86\u4e00\u5f205\u5143\u7684\u548c\u4e00\u5f2050\u5143\u7684\u7eb1\u7968\uff0c\u4f60\u770b\u89c1\u4e86\u4f1a\u6361\u54ea\u4e00\u5f20?", "answer": "\u4e24\u5f20\u90fd\u6361" }, { "id": "99", "question": "\u628a8\u5206\u6210\u4e24\u534a\uff0c \u662f\u591a\u5c11?", "answer": "\u96f6" }, { "id": "100", "question": "\u6700\u4e0d\u542c\u8bdd\u7684\u662f\u8c01?", "answer": "\u804b\u5b50" }, { "id": "101", "question": "\u86cb\u8981\u600e\u4e48\u4e70\uff0c\u624d\u4e0d\u4f1a\u4e70\u5230\u91cc\u9762\u5df2\u7ecf\u5b75\u51fa\u4e86\u5c0f\u9e21\u7684\u86cb?", "answer": "\u4e70\u9e2d\u86cb" }, { "id": "102", "question": "\u8001\u864e\u7684\u5f1f\u5f1f\u662f\u8c01?", "answer": "\u732b" }, { "id": "103", "question": "\u7537\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u7f8e\u4eba\u9c7c?", "answer": "\u7f8e\u4eba\u9c7c\u4e0d\u4f1a\u5288\u817f" }, { "id": "104", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e16\u754c\u4e0a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8001\u9f20\u7528\u4e24\u53ea\u811a\u8d70\u8def\u5417?", "answer": "\u7c73\u8001\u9f20" }, { "id": "105", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u6700\u4f1a\u5f04\u865a\u505a\u5047?", "answer": "\u9b54\u672f\u5e08" }, { "id": "106", "question": "\u4ec0\u4e48\u9c7c\u4e0d\u80fd\u5403?", "answer": "\u6728\u9c7c" }, { "id": "107", "question": "\u4e00\u53ea\u7f8a\u78b0\u5230\u4e00\u5934\u8001\u864e\uff0c\u975e\u4f46\u4e0d\u6015\uff0c\u800c\u4e14\u8fd8\u628a\u90a3\u5934\u8001\u864e\u7ed9\u5403\u4e86\uff0c\u8fd9\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b?", "answer": "\u90a3\u662f\u53ea\u7eb8\u8001\u864e" }, { "id": "108", "question": "\u4ec0\u4e48\u5e03\u526a\u4e0d\u65ad?", "answer": "\u7011\u5e03" }, { "id": "109", "question": "\u4e00\u6735\u63d2\u5728\u725b\u7caa\u4e0a\u7684\u9c9c\u82b1\u662f\u4ec0\u4e48\u82b1?", "answer": "\u7275\u725b\u82b1" }, { "id": "110", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5218\u5907\u4e09\u987e\u8305\u5e90\uff0c\u8bf8\u845b\u4eae\u624d\u80af\u89c1\u4ed6?", "answer": "\u524d\u4e24\u6b21\u6ca1\u5e26\u793c" }, { "id": "111", "question": "\u9e2d\u86cb\u4e00\u6253\u6709\u591a\u5c11\u4e2a?", "answer": "\u5168\u6ca1\u6709\u4e86\u90fd\u788e\u4e86" }, { "id": "112", "question": "\u4ec0\u4e48\u72d7\u4e0d\u4f1a\u53eb?", "answer": "\u70ed\u72d7" }, { "id": "113", "question": "\u6c7d\u7403\u5185\u6709\u7a7a\u6c14\uff0c\u90a3\u6e38\u6cf3\u5708\u5185\u6709\u4ec0\u4e48? 7", "answer": "\u4eba" }, { "id": "114", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u9664\u4e86\u706b\u8f66\u5565\u8f66\u6700\u957f\uff1f", "answer": "\u585e\u8f66" }, { "id": "115", "question": "\u51ac\u74dc\u3001\u9ec4\u74dc\u3001\u897f\u74dc\u3001\u5357\u74dc\u90fd\u80fd\u5403\uff0c\u4ec0\u4e48\u74dc\u4e0d\u80fd\u5403?", "answer": "\u50bb\u74dc" }, { "id": "116", "question": "\u9ed1\u4eba\u4e0d\u5fc5\u62c5\u5fc3\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b?", "answer": "\u6652\u9ed1" }, { "id": "117", "question": "\u95e8\u91cc\u7ad9\u7740\u4e00\u4e2a\u4eba?", "answer": "\u95ea" }, { "id": "118", "question": "\u660e\u660e\u662f\u4e2a\u8fd1\u89c6\u773c\uff0c \u4e5f\u662f\u4e2a\u51fa\u540d\u7684\u998b\u5c0f\u5b50\uff0c\u5728\u4ed6\u9762\u524d\u653e\u4e00\u5806\u4e66\uff0c\u4e66\u540e\u653e\u4e00\u4e2a\u82f9\u679c\uff0c\u4f60\u8bf4\u4ed6\u4f1a\u5148\u770b\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u4ec0\u4e48\u90fd\u770b\u4e0d\u89c1" }, { "id": "119", "question": "\u4e00\u4e2a\u624b\u65e0\u5bf8\u8dcc\u7684\u4eba\u94bb\u8fdb\u4e86\u72ee\u5b50\u7b3c\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u592a\u5e73\u65e0\u4e8b?", "answer": "\u72ee\u5b50\u7b3c\u662f\u7a7a\u7684" }, { "id": "120", "question": "\u6bcf\u9694\u4e00\u5206\u949f\u653e1\u70ae\uff0c\u5341\u5206\u949f\u5171\u653e\u591a\u5c11\u70ae?", "answer": "\u5341\u4e00\u70ae" }, { "id": "121", "question": "\u897f\u7ea2\u67ff\u7684\u513f\u5b50\u662f\u8c01?", "answer": "\u67ff\u5b50" }, { "id": "122", "question": "\u8304\u5b50\u7684\u53e6\u5916\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u852c\u83dc" }, { "id": "123", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u8d8a\u6d17\u8d8a\u810f?", "answer": "\u6c34" }, { "id": "124", "question": "\u4e00\u4e2a\u6570\u53bb\u6389\u9996\u4f4d\u662f13\uff0c\u53bb\u6389\u672b\u4f4d\u662f40\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u6570\u662f\u51e0?", "answer": "\u56db\u5341\u4e09" }, { "id": "125", "question": "\u5c0f\u660e\u4e70\u4e86\u4e00\u515c\u6c34\u679c\uff0c\u56de\u5230\u5bb6\u4e86\u5374\u4e24\u624b\u7a7a\u7a7a\uff0c\u4ed6\u4fdd\u8bc1\u6ca1\u6709\u5077\u5403\uff0c\u4e5f\u6ca1\u6709\u5f04\u4e22\uff0c\u90a3\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5462?", "answer": "\u9001\u4eba\u4e86" }, { "id": "126", "question": "\u4e00\u4eba\u4e00\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\u5b57\uff1f", "answer": "\u592a" }, { "id": "127", "question": "\u4e00\u53ea\u76ae\u7403\u548c\u4e00\u53ea\u94c1\u7403\u4ece\u9ad8\u697c\u4e0a\u6389\u4e0b\u6765\uff0c\u8c01\u5148\u843d\u5730?", "answer": "\u94c1\u7403" }, { "id": "128", "question": "\u5077\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6700\u7701\u529b\u4e0d\u7528\u52a8\u8111\u7b4b?", "answer": "\u5077\u61d2" }, { "id": "129", "question": "\u7528\u6930\u5b50\u548c\u897f\u74dc\u6253\u5934\u54ea\u4e00\u4e2a\u6bd4\u8f83\u75db?", "answer": "\u5934\u6bd4\u8f83\u75db" }, { "id": "130", "question": "\u98de\u673a\u649e\u5728\u5c0f\u6811\u4e0a\uff0c\u600e\u4e48\u4f1a\u574f\u4e86?", "answer": "\u73a9\u5177\u98de\u673a" }, { "id": "131", "question": "\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u4f60\u6253\u6b7b\u4e86\u5b83\uff0c\u5374\u6d41\u4e86\u4f60\u7684\u8840?", "answer": "\u868a\u5b50" }, { "id": "132", "question": "\u4ec0\u4e48\u725b\u4e0d\u4f1a\u5403\u8349?", "answer": "\u8717\u725b" }, { "id": "133", "question": "\u4e00\u5f20\u65b9\u684c\u636e\u6389\u4e00\u4e2a\u89d2\uff0c\u8fd8\u6709\u51e0\u4e2a\u89d2?", "answer": "\u4e94\u4e2a\u89d2" }, { "id": "134", "question": "\u4e00\u4e2a\u6570\u82e5\u53bb\u6389\u524d\u9762\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6570\u5b57\u662f11\uff0c\u53bb\u6389\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u6570\u5b57\u4e3a50\uff0c,\u539f\u6570\u662f\u591a\u5c11?", "answer": "\u4e94\u5341\u4e00" }, { "id": "135", "question": "\u6709\u4e00\u79cd\u6c34\u679c\uff0c\u6ca1\u5403\u4e4b\u524d\u662f\u7eff\u8272\u7684, \u5403\u4e0b\u53bb\u662f\u7ea2\u8272\u7684\uff0c\u5410\u51fa\u65f6\u5374\u662f\u9ed1\u8272\u7684\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u679c\uff1f", "answer": "\u897f\u74dc" }, { "id": "136", "question": "\u4e00\u4e2a\u6700\u8d2a\u73a9\u7684\u5c0f\u5b69\u6700\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u8bfe?", "answer": "\u4e0b\u8bfe" }, { "id": "137", "question": "\u4e00\u822c\u5931\u7720\u7684\u4eba\u90fd\u5728\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u60f3\u7761\u89c9" }, { "id": "138", "question": "\u6709\u79cd\u52a8\u7269\uff0c\u5927\u5c0f\u50cf\u53ea\u732b\uff0c\u957f\u76f8\u53c8\u50cf\u864e\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\uff1f", "answer": "\u5c0f\u8001\u864e" }, { "id": "139", "question": "\u4e16\u4e0a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6bd4\u5929\u66f4\u9ad8?", "answer": "\u5fc3\u6bd4\u5929\u9ad8" }, { "id": "140", "question": "\u4e00\u76f4\u6ca1\u770b\u5230\u5927\u7ed3\u5c40\u5374\u64ad\u4e86\u51e0\u5341\u5e74\u7684\u7535\u89c6\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u65b0\u95fb\u8054\u64ad" }, { "id": "141", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u6700\u4e0d\u6015\u51b7?", "answer": "\u96ea\u4eba" }, { "id": "142", "question": "\u5e74\u7eaa\u5e76\u4e0d\u5927\uff0c\u80e1\u5b50\u4e00\u5927\u628a\uff0c\u4e0d\u8bba\u9047\u89c1\u8c01\uff0c\u603b\u7231\u558a\u5988\u5988", "answer": "\u7f8a" }, { "id": "143", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u89c1\u8005\u6709\u4efd?", "answer": "\u9633\u5149" }, { "id": "144", "question": "\u5c71\u5c97\u4e0a\u6709\u4e09\u53ea\u72d0\u72f8\uff0c\u730e\u4eba\u5f00\u67aa\u6253\u6b7b\u4e86\u4e00\u53ea\uff0c\u95ee\u5c71\u5c97\u4e0a\u8fd8\u6709\u51e0\u53ea\u72d0\u72f8\uff1f", "answer": "\u4e00\u53ea" }, { "id": "145", "question": "\u519c\u592b\u517b\u4e8610\u5934\u725b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u670919\u53ea\u89d2?", "answer": "\u4e00\u53ea\u662f\u7280\u725b" }, { "id": "146", "question": "5\u53ea\u9e21\uff0c5\u5929\u751f\u4e865\u4e2a\u86cb\u3002100\u5929\u5185\u8981100\u4e2a\u86cb\uff0c\u9700\u8981\u591a\u5c11\u53ea\u9e21?", "answer": "\u4f9d\u7136\u662f\u4e94\u53ea\u9e21" }, { "id": "147", "question": "\u8bf7\u95ee\u6728\u5b57\u591a\u4e00\u6487\u662f\u4ec0\u4e48\u5b57\uff1f", "answer": "\u79fb" }, { "id": "148", "question": "\u76ee\u53e4\u4ee5\u6765\u7537\u4eba\u90fd\u76ee\u79f0\u5973\u4eba\u662f\u7978\u6c34\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u4eba\u8fd8\u662f\u8981\u5a36\u5973\u4eba\u6635?", "answer": "\u56e0\u7978\u5f97\u798f" }, { "id": "149", "question": "\u5973\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e70\u5305?", "answer": "\u5305\u6cbb\u767e\u75c5" }, { "id": "150", "question": "\u706b\u7bad\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98de\u7684\u90a3\u4e48\u5feb?", "answer": "\u56e0\u4e3a\u5c41\u80a1\u7740\u706b\u4e86" }, { "id": "151", "question": "\u660e\u660e\u4e00\u592d\u6ca1\u6709\u5403\u4e1c\u897f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e0d\u89c9\u5f97\u997f\u5462?", "answer": "\u56e0\u4e3a\u6211\u4e0d\u662f\u660e\u660e" }, { "id": "152", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u53ef\u4ee5\u996d\u6765\u5f20\u53e3\uff0c\u8863\u6765\u4f38\u624b?", "answer": "\u5a74\u513f" }, { "id": "153", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u50cf\u5927\u8c61\u4e00\u6837\u4f46\u6beb\u65e0\u91cd\u91cf?", "answer": "\u5f71\u5b50" }, { "id": "154", "question": "\u6811\u4e0a\u6709100\u53ea\u9e1f\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u624d\u80fd\u628a\u5b83\u4eec\u5168\u90e8\u6293\u4f4f?", "answer": "\u7528\u7167\u76f8\u673a" }, { "id": "155", "question": "\u5927\u8c61\u7684\u5de6\u8033\u6735\u50cf\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u53f3\u8033\u6735" }, { "id": "156", "question": "\u771f\u4e0e\u5047\u7684\u4e2d\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e0e" }, { "id": "157", "question": "\u4ec0\u4e48\u8239\u4ece\u6765\u4e0d\u4e0b\u6c34\uff1f", "answer": "\u5b87\u5b99\u98de\u8239" }, { "id": "158", "question": "\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u7684\u8def\u6700\u7a84?", "answer": "\u51a4\u5bb6\u8def\u7a84" }, { "id": "159", "question": "\u4e00\u4e2a\u81ea\u8ba8\u82e6\u5403\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\u91cc?", "answer": "\u5728\u836f\u5e97" }, { "id": "160", "question": "\u4e24\u4e2a\u4eba\u5206\u4e94\u4e2a\u82f9\u679c\uff0c\u600e\u4e48\u5206\u6700\u516c\u5e73?", "answer": "\u69a8\u6210\u679c\u6c41" }, { "id": "161", "question": "\u65e9\u6668\u9192\u6765\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u8981\u505a\u7684\u7b2c\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7741\u5f00\u773c\u775b" }, { "id": "162", "question": "\u4e2d\u56fd\u4eba\u8bb2\u4ec0\u4e48\u8bdd?", "answer": "\u4e2d\u56fd\u8bdd" }, { "id": "163", "question": "\u8bf7\u95ee\u4e2d\u6587\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u5b57\u6bcd?", "answer": "\u4e2d\u6587\u6ca1\u6709\u5b57\u6bcd" }, { "id": "164", "question": "\u4e00\u53ea\u516c\u9e21\u653e\u5165\u9ad8\u538b\u9505\u5185\u6b63\u5e38\u716e\u4e86\u4e00\u4e2a\u591a\u5c0f\u65f6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u719f?", "answer": "\u716e\u7684\u662f\u94c1\u516c\u9e21" }, { "id": "165", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6709\u5934\u65e0\u811a?", "answer": "\u7816\u5934" }, { "id": "166", "question": "\u4f60\u80fd\u505a\u3001\u6211\u80fd\u505a\u3001\u5927\u5bb6\u90fd\u80fd\u505a\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u505a\u3001\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e0d\u80fd\u4e00\u8d77\u505a\u3002 \u8fd9\u662f\u505a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u505a\u68a6" }, { "id": "167", "question": "\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u8ba9\u4f60\u5728\u95ed\u7740\u773c\u6674\u65f6\u770b\u5230\u4e1c\u897f?", "answer": "\u505a\u68a6" }, { "id": "168", "question": "\u7535\u8111\u663e\u793a\u5668\u7684\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\u8f90\u5c04\u6700\u5f3a?", "answer": "\u80cc\u9762" }, { "id": "169", "question": "\u4ec0\u4e48\u86cb\u53c8\u80fd\u8d70\u53c8\u80fd\u8df3\u8fd8\u4f1a\u8bf4\u8bdd?", "answer": "\u7b28\u86cb" }, { "id": "170", "question": "\u4ec0\u4e48\u8d8a\u51b7\u8d8a\u7231\u51fa\u6765?", "answer": "\u9f3b\u6d95" }, { "id": "171", "question": "\u4ec0\u4e48\u864e\u4f1a\u5413\u4eba\u4f46\u5e76\u4e0d\u5403\u4eba?", "answer": "\u58c1\u864e" }, { "id": "172", "question": "\u5404\u628a\u4e00\u53ea\u6d3b\u7740\u7684\u9e21\u548c\u9e45\u653e\u8fdb\u51b0\u7bb1\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9e45\u6ca1\u6b7b\uff0c \u9e21\u4e5f\u6ca1\u6b7b\u6635?", "answer": "\u51b0\u7bb1\u6ca1\u63d2\u7535" }, { "id": "173", "question": "UFO\u7684\u5177\u4f53\u542b\u4e49\u662f\uff1f", "answer": "\u4e0d\u660e\u98de\u884c\u7269" }, { "id": "174", "question": "\u6d77\u9a6c\u662f\u9a6c\u5417?", "answer": "\u4e0d\u662f" }, { "id": "175", "question": "\u8001\u592a\u592a\u6ca1\u7259\u600e\u6837\u559d\u7a00\u7ca5?", "answer": "\u4e0d\u7528\u7259" }, { "id": "176", "question": "\u201c\u8695\u8681\u201d \u662f\u8682\u8681\u8fd8\u662f\u8695\uff1f", "answer": "\u8695" }, { "id": "177", "question": "\u5934\u8f7d\u7ea2\u7eb1\u5e3d\uff0c\u8eab\u7a7f\u9ed1\u5916\u5957\uff0c\u767b\u53f0\u505a\u624b\u52bf\uff0c\u8d70\u8def\u5531\u5fbd\u8c03\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u82cd\u8747" }, { "id": "178", "question": "\u6709\u4e00\u5339\u9a6c\uff0c\u5b83\u5411\u5357\u8d705\u6b65\uff0c\u5411\u5317\u8d703\u6b65\uff0c\u53c8\u5411\u897f\u8dd1\u4e8610\u6b65\uff0c\u6e05\u95ee\u6700\u540e\u5b83\u7684\u5c3e\u5df4\u671d\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f", "answer": "\u671d\u5730" }, { "id": "179", "question": "\u80fd\u591f\u4f7f\u6211\u4eec\u7684\u773c\u6674\u900f\u8fc7\u4e00\u5835\u5899\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7a97\u6237" }, { "id": "180", "question": "\u6709\u4e00\u79cd\u725b\u76ae\u6700\u5bb9\u6613\u88ab\u6233\u7a7f\uff0c\u90a3\u662f\u4ec0\u4e48\u725b\u76ae?", "answer": "\u5439\u725b\u76ae" }, { "id": "181", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u52a0\u4e0a\u5341\u662f\u5341\uff0c\u51cf\u53bb\u5341\u8fd8\u662f\u5341?", "answer": "\u6234\u624b\u5957" }, { "id": "182", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u9149\u9047\u70ed\u4f1a\u51dd\u56fa?", "answer": "\u86cb" }, { "id": "183", "question": "\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u80fd\u4f7f\u7709\u6bdb\u957f\u5728\u773c\u7684\u4e0b\u9762?", "answer": "\u5012\u7acb" }, { "id": "184", "question": "\u4ec0\u4e48\u8bdd\u662f\u7ecf\u5e38\u8bf4\u7684\uff0c\u4f46\u5728\u89c1\u9762\u540e\u5374\u53c8\u4e0d\u8bf4\u4e86\u3002", "answer": "\u7535\u8bdd" }, { "id": "185", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8def\u4e0d\u80fd\u8d70?", "answer": "\u7535\u8def" }, { "id": "186", "question": "\u53ea\u80fd\u653e\u5728\u4e0b\u9762\u7528\uff0c \u5982\u679c\u76d6\u5728\u4e0a\u9762\u5c31\u6ca1\u6709\u7528\u4e86\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u57ab\u677f" }, { "id": "187", "question": "\u8001\u5e08\u548c\u7267\u5e08\u6709\u4e00\u4e2a\u5171\u540c\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u90fd\u662f\u5e08" }, { "id": "188", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u8d8a\u957f\u8d8a\u7ec6\u8d8a\u96be\u8fc7\uff0c\u8d8a\u77ed\u8d8a\u7c97\u8d8a\u597d\u8fc7\uff1f", "answer": "\u72ec\u6728\u6865" }, { "id": "189", "question": "\u809a\u5b50\u997f\u4e86\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5495\u5495\u53eb?", "answer": "\u809a\u5b50\u91cc\u6c14\u4f53\u5728\u53eb" }, { "id": "190", "question": "\u4e00\u53ea\u987a\u98ce\u821f\uff0c\u767d\u84ec\u7ea2\u8239\u5934\uff0c\u4e24\u628a\u7ea2\u5212\u6868\uff0c\u62e8\u6ce2\u968f\u610f\u6e38\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u9e45" }, { "id": "191", "question": "\u201c\u5931\u8d25\u4e3a\u6210\u529f\u4e4b\u6bcd\u201d \uff0c\u90a3\u6210\u529f\u4e3a\u5931\u8d25\u7684\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u53cd\u4e49\u8bcd" }, { "id": "192", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8f6e\u5b50\u53ea\u8f6c\u4e0d\u8d70?", "answer": "\u98ce\u8f66\u8f6e" }, { "id": "193", "question": "\u7528\u732a\u809d\u548c\u718a\u80c6\u4f5c\u6210\u7684\u795e\u5947\u80a5\u7682 \u3008\u731c4\u5b57\u6210\u8bed\u3009?", "answer": "\u809d\u80c6\u76f8\u7167" }, { "id": "194", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u9ad8\u7684\u5ce5\u53eb\u4ec0\u4e48\u5cf0?", "answer": "\u9ad8\u5cf0" }, { "id": "195", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u67f4\u662f\u4e0d\u80fd\u70e7\u7684?", "answer": "\u9aa8\u7626\u5982\u67f4" }, { "id": "196", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6709\u4e24\u4e2a\u8111\u888b\u516d\u6761\u817f\uff0c\u4e00\u6839\u5c3e\u5df4\u4e03\u53cc\u624b, \u8fd8\u4f1a\u8fb9\u8d70\u8fb9\u53eb? ?", "answer": "\u602a\u7269" }, { "id": "197", "question": "\u4e00\u6761\u72d7\u8fc7\u4e86\u6728\u6865\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u53eb\u4e86 \u3008\u731c4\u5b57\u6210\u8bed\u3009?", "answer": "\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8" }, { "id": "198", "question": "\u732a\u7684\u5168\u8eab\u90fd\u662f\u5b9d\uff0c\u7528\u5904\u5f88\u5927\uff0c\u732a\u5bf9\u4eba\u7c7b\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u5904?", "answer": "\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7528\u6765\u9a82\u4eba" }, { "id": "199", "question": "\u9ed1\u9e21\u4e0b\u5f97\u662f\u767d\u86cb\uff0c \u90a3\u767d\u9e21\u4e0b\u5f97\u662f\u4ec0\u4e48\u86cb?", "answer": "\u8fd8\u662f\u767d\u86cb" }, { "id": "200", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6f0f\u6d1e\u767e\u51fa\uff0c\u5374\u4f9d\u7136\u7ad9\u5f97\u4f4f\u811a?", "answer": "\u6d77\u7ef5" }, { "id": "201", "question": "\u4ec0\u4e48\u679c\u4e0d\u80fd\u5403?", "answer": "\u540e\u679c" }, { "id": "202", "question": "\u54ea\u79cd\u6bd4\u8d5b\uff0c\u8d62\u7684\u5f97\u4e0d\u5230\u5956\u54c1, \u8f93\u7684\u5374\u6709\u5956\u54c1\uff1f", "answer": "\u5212\u62f3\u559d\u9152" }, { "id": "203", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u7ed9\u5b83\u98df\u7269\uff0c\u5b83\u80fd\u6d3b\uff0c\u7ed9\u5b83\u6c34\uff0c\u5b83\u5c31\u4f1a\u6b7b\u7684? \u5b83\u662f\u6dee?", "answer": "\u706b" }, { "id": "204", "question": "\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u6700\u6015\u6c34?", "answer": "\u9e21" }, { "id": "205", "question": "\u628a\u4ec0\u4e48\u6253\u7834\u4e86\u4e0d\u4f1a\u53d7\u5230\u5904\u5206\u800c\u4f1a\u5f97\u5230\u5956\u52b1?", "answer": "\u8bb0\u5f55" }, { "id": "206", "question": "\u4e13\u7231\u6253\u542c\u522b\u4eba\u4e8b\u7684\u4eba\u662f\u8c01?", "answer": "\u8bb0\u8005" }, { "id": "207", "question": "\u5c16\u6765\u5c16\u5982\u7bad\uff0c\u5feb\u6765\u5feb\u5982\u5200, \u8170\u91cc\u63d2\u6839\u9500\uff0c\u5c3e\u5df4\u957f\u6765\u6500\u7740\u8170\u3002 (\u6253\u4e00\u5de5\u5177)", "answer": "\u526a\u5200" }, { "id": "208", "question": "\u62ac\u5934\u4e0d\u89c1\u4f4e\u5934\u89c1\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u811a\u4e0a\u7a7f\u7684\u978b\u3002" }, { "id": "209", "question": "\u6b64\u5b57\u4e0d\u96be\u731c\uff0c\u5b54\u5b50\u731c\u4e09\u5929, \u8bf7\u95ee\u662f\u4f55\u5b57?", "answer": "\u6676" }, { "id": "210", "question": "\u5988\u5988\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u79cd\u9e2d\u86cb?", "answer": "\u8003\u5377\u4e0a\u7684" }, { "id": "211", "question": "\u4e00\u95f4\u5c4b\u5b50\u91cc\u5230\u5904\u90fd\u5728\u6f0f\u96e8, \u53ef\u662f\u8c01\u4e5f\u6ca1\u88ab\u6dcb\u6e7f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7a7a\u623f\u5b50" }, { "id": "212", "question": "\u4e00\u8258\u4e94\u5341\u4e07\u5428\u7684\u6cb9\u8f6e\u6c89\u6ca1\u4e86\uff0c \u6700\u5148\u6d6e\u51fa\u6c34\u9762\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7a7a\u6c14" }, { "id": "213", "question": "\u8001\u5927\u4e0d\u7cca\u6d82 \u3008\u6253\u4e8c\u5b57\u57ce\u5e02\u540d\u3009", "answer": "\u6606\u660e" }, { "id": "214", "question": "\u6d77\u6d0b\u4e2d\u6700\u5927\u7684\u52a8\u7269\u662f", "answer": "\u84dd\u9cb8" }, { "id": "215", "question": "\u732b\u6700\u559c\u6b22\u5403\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u8001\u9f20" }, { "id": "216", "question": "\u628a24\u4e2a\u4eba\u63095\u4eba\u6392\u5217\uff0c\u6392\u57ce6\u884c\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u6392?", "answer": "\u516d\u8fb9\u5f62" }, { "id": "217", "question": "\u6709\u4e09\u4e2a\u5c0f\u670b\u53cb\u5728\u731c\u62f3\uff0c\u4e2a\u51fa\u526a\u5200\uff0c\u4e00\u4e2a\u51fa\u77f3\u5934\uff0c\u4e00\u4e2a\u51fa\u5e03\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e09\u4e2a\u4eba\u5171\u6709\u51e0\u6839\u6307\u5934?", "answer": "\u516d\u5341" }, { "id": "218", "question": "\u4eba\u4f53\u6700\u575a\u786c\u7684\u90e8\u5206\u662f", "answer": "\u9885\u9aa8" }, { "id": "219", "question": "\u7070\u725b\u5b50\uff0c\u7ec6\u7ec6\u7684\uff0c\u4e0a\u5188\u4e0b\u5cad\u65e0\u811a\u8ff9\u3002(\u6253\u4e00\u52a8\u7269)", "answer": "\u8682\u8681" }, { "id": "220", "question": "\u54ea\u79cd\u6c34\u679c\u89c6\u529b\u6700\u5dee?", "answer": "\u832b\u679c" }, { "id": "221", "question": "\u7334\u5b50\u6bcf\u5206\u949f\u80fd\u63b0\u4e00\u4e2a\u7389\u7c73\uff0c\u5728\u679c\u56ed\u91cc\uff0c\u4e00\u53ea\u7334\u5b505\u5206\u949f\u80fd\u63b0\u51e0\u4e2a\u7389\u7c73?", "answer": "\u6ca1\u63b0\u5230\u4e00\u4e2a" }, { "id": "222", "question": "\u4ec0\u4e48\u5b57\u5927\u5bb6\u770b\u4e86\u90fd\u8bf4\u6ca1\u7528?", "answer": "\u6ca1\u7528" }, { "id": "223", "question": "\u524d\u9762\u6709\u4e00\u7247\u8349\u5730 \uff08\u731c\u4e00\u503c\u7269\uff09", "answer": "\u6885\u82b1" }, { "id": "224", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u6bcf\u5929\u9760\u8fd0\u6c14\u8d5a\u94b1?", "answer": "\u7164\u6c14\u5de5\u4eba" }, { "id": "225", "question": "\u5317\u6781\u91cc\u6709\u4e00\u79cd\u52a8\u7269\uff0c\u80cc\u4e0a\u6709\u4e24\u4e2a\u5cf0\u56db\u53ea\u811a\uff0c\u731c\u4e00\u79cd\u4e94\u4e2a\u5b57\u7684\u52a8\u7269?", "answer": "\u8ff7\u5931\u7684\u9a86\u9a7c" }, { "id": "226", "question": "\u5144\u5f1f\u4e09\u56db\u5343\uff0c\u5546\u5546\u91cf\u91cf\u53bb\u5f00\u5e97\uff0c\u505a\u7f38\u9152\uff0c\u7cd6\u6837\u751c\u3002 \u3008\u6253\u4e00\u52a8\u7269\u3009", "answer": "\u871c\u8702" }, { "id": "227", "question": "\u8003\u8bd5\u65f6\uff0c\u5c0f\u5149\u5168\u90e8\u90fd\u6284\u5c0f\u660e\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u660e\u5f97\u5230\u4e00\u767e\u5206\uff0c\u5c0f\u5149\u5374\u96f6\u5206\u5462?", "answer": "\u540d\u5b57\u90fd\u6284\u5c0f\u660e\u7684" }, { "id": "228", "question": "\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e0d\u4f1a\u8dd1?", "answer": "\u6728\u9a6c" }, { "id": "229", "question": "\u8d1d\u513f\u7684\u5988\u5988\u4ece\u5916\u5730\u4e70\u56de\u4e00\u79cd\u9c7c\uff0c\u65e0\u8bba\u653e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u81ed\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6728\u9c7c" }, { "id": "230", "question": "\u62ff\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4e0d\u7528\u624b?", "answer": "\u62ff\u4e3b\u610f" }, { "id": "231", "question": "\u5403\u8fdb\u7684\u662f\u8349\uff0c\u6324\u51fa\u7684\u662f\u5b9d\uff0c\u4ece\u6765\u4e0d\u8015\u5730\uff0c\u529f\u52b3\u5374\u4e0d\u5c0f \u3008\u6253\u4e00\u52a8\u7269\u3009", "answer": "\u5976\u725b" }, { "id": "232", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u660e\u660e\u662f\u4f60\u7684\uff0c\u522b\u4eba\u5374\u7528\u7684\u6bd4\u4f60\u591a\u5f97\u591a?", "answer": "\u4f60\u7684\u540d\u5b57" }, { "id": "233", "question": "\u4e00\u5bf9\u591a\u5e74\u7684\u592b\u59bb\uff0c\u7ea6\u5b9a\u4e00\u5e74\u89c1\u4e00\u6b21\u9762, \u5374\u6ca1\u6709\u79bb\u5a5a\uff0c\u4e3a\u5565?", "answer": "\u725b\u90ce\u548c\u7ec7\u5973" }, { "id": "234", "question": "\u53d1\u5c04\u7b2c\u4e00\u9897\u4eba\u9020\u536b\u661f\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\uff1f", "answer": "\u524d\u82cf\u8054" }, { "id": "235", "question": "\u5b9e\u884c\u51cf\u80a5\u65f6\uff0c\u6700\u5bb9\u6613\u7626\u7684\u662f\u54ea\u91cc?", "answer": "\u94b1\u5305" }, { "id": "236", "question": "\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u5750\u4e5f\u662f\u5750\uff0c\u7ad9\u4e5f\u662f\u5750\uff0c\u8d70\u4e5f\u662f\u5750?", "answer": "\u9752\u86d9" }, { "id": "237", "question": "\u94c1\u638c\u6c34\u4e0a\u6f02\u6307\u7684\u662f\u8c01\uff1f", "answer": "\u88d8\u5343\u5203" }, { "id": "238", "question": "\u4ec0\u4e48\u6570\u5b57\u8ba9\u5973\u58eb\u53c8\u7231\u53c8\u6068?", "answer": "\u4e09\u516b" }, { "id": "239", "question": "\u5728\u8def\u4e0a\uff0c\u5b83\u7ffb\u4e86\u4e00\u4e2a\u8ddf\u6597\uff0c\u63a5\u7740\u53c8\u7ffb\u4e86\u4e00\u6b21 \u3008\u731c4\u5b57\u6210\u8bed\u3009", "answer": "\u4e09\u7ffb\u4e24\u6b21" }, { "id": "240", "question": "\u4e09\u4e2a\u5b69\u5b50\u5403\u4e09\u4e2a\u997c\u8981\u75283\u5206\u949f\uff0c\u4e5d\u5341\u4e2a\u5b69\u5b50\u4e5d\u5341\u4e2a\u997c\u8981\u7528\u591a\u5c11\u65f6\u95f4\uff1f", "answer": "\u4e09\u5206\u949f" }, { "id": "241", "question": "\u72d7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u4f38\u7740\u820c\u5934\u5598\u6c14?", "answer": "\u6563\u70ed" }, { "id": "242", "question": "\u9ad8\u5c71\u8fb9\u4e0a\u4e00\u76d8\u78e8\uff0c\u4eba\u4eba\u8d70\u6765\u4e0d\u6562\u5750\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269)", "answer": "\u86c7" }, { "id": "243", "question": "\u529e\u4ec0\u4e48\u4e8b\u7741\u4e00\u53ea\u773c\u95ed\u4e00\u53ea\u773c\u6bd4\u8f83\u597d\u4e9b\uff1f", "answer": "\u5c04\u51fb" }, { "id": "244", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6ee1\u5c4b\u8d70\uff0c\u4f46\u78b0\u4e0d\u7740\u7269\u4ef6?", "answer": "\u58f0\u97f3" }, { "id": "245", "question": "\u7238\u7238\u4e70\u4e86\u4e00\u652f\u7b14\uff0c\u5374\u4e0d\u80fd\u5199\u5b57\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u662f\u7535\u7b14" }, { "id": "246", "question": "\u6709\u4e00\u79cd\u8def\u867d\u7136\u56db\u901a\u516b\u8fbe\uff0c\u4f46\u5c31\u662f\u4e0d\u80fd\u8d70\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u662f\u7535\u8def" }, { "id": "247", "question": "123\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u662f\u6570\u5b57" }, { "id": "248", "question": "\u8304\u5b50\u7684\u5916\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u852c\u83dc" }, { "id": "249", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9e21\u86cb\u6c38\u8fdc\u4e5f\u5b75\u4e0d\u51fa\u5c0f\u9e21?", "answer": "\u719f\u7684" }, { "id": "250", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u738b\u5bb6\u7684\u9a6c\u80fd\u5403\u6389\u8001\u5f20\u5bb6\u7684\u8c61?", "answer": "\u4ed6\u4eec\u6b63\u5728\u4e0b\u8c61\u68cb" }, { "id": "251", "question": "\u53e4\u65f6\u5019\u6ca1\u6709\u949f\uff0c\u6709\u4eba\u517b\u4e86\u4e00\u7fa4\u9e21\uff0c\u53ef\u662f\u5929\u4eae\u65f6\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u53ea\u9e21\u7ed9\u4ed6\u62a5\u6653\u3002 \u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4ed6\u517b\u4e86\u4e00\u7fa4\u6bcd\u9e21" }, { "id": "252", "question": "\u5c0f\u660e\u4e3a\u4f55\u80fd\u7528\u4e00\u53ea\u624b\u628a\u8f66\u5b50\u6253\u4e0b\u6765?", "answer": "\u4ed6\u5728\u6253\u51fa\u79df\u8f66" }, { "id": "253", "question": "\u6709\u4e00\u53ea\u8717\u725b\u4ece\u65b0\u7586\u7ef4\u543e\u5c14\u76ee\u6cbb\u533a\u722c\u5230\u6d77\u5357\u7701\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u9700\u4e09\u5206\u949f", "answer": "\u5b83\u5728\u5730\u56fe\u4e0a\u722c" }, { "id": "254", "question": "\u738b\u5b50\u543b\u4e86\u7761\u7f8e\u4eba\u4e4b\u540e,\u7761\u7f8e\u4eba\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u8d77\u6765?", "answer": "\u5979\u5728\u8d56\u5e8a" }, { "id": "255", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u897f\u74dc\u6bd4\u9ad8\u6e29\u5929\u6c14\u597d\u5403", "answer": "\u5929\u6c14\u4e0d\u80fd\u5403" }, { "id": "256", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u7ecf\u5e38\u4ece\u5341\u7c73\u9ad8\u7684\u5730\u65b9\u4e0d\u5e26\u4efb\u4f55\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\u8df3\u4e0b\uff1f", "answer": "\u8df3\u6c34\u8fd0\u52a8\u5458" }, { "id": "257", "question": "\u5168\u4e16\u754c\u6700\u5927\u7684\u8543\u85af\u957f\u5728\u54ea\u91cc?", "answer": "\u571f\u91cc" }, { "id": "258", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u5929\u6c14\u8d8a\u70ed\uff0c\u5b83\u722c\u7684\u8d8a\u9ad8?", "answer": "\u6e29\u5ea6" }, { "id": "259", "question": "\u4f60\u77e5\u9053\u6700\u5927\u7684\u6350\u8840\u4e2d\u5fc3\u7531\u8c01\u8d1f\u8d23\u5417?", "answer": "\u868a\u5b50" }, { "id": "260", "question": "\u4ec0\u4e48\u6d1e\u6700\u6df1? ?", "answer": "\u65e0\u5e95\u6d1e" }, { "id": "261", "question": "\u738b\u5927\u5a76\u6709\u4e09\u4e2a\u513f\u5b50\uff0c\u8fd9\u4e09\u4e2a\u513f\u5b50\u53c8\u5404\u6709\u4e00\u4e2a\u59d0\u59d0\u548c\u59b9\u59b9 \u8c13\u95ee\u738b\u516d\u5a76\u5171\u6709\u51e0\u4e2a\u5b69\u5b50?", "answer": "\u4e94\u4e2a" }, { "id": "262", "question": "\u6709\u4e00\u79cd\u6c34\u679c\uff0c\u6ca1\u5403\u4e4b\u524d\u662f\u7eff\u8272\u7684, \u5403\u4e0b\u53bb\u662f\u7ea2\u8272\u7684\uff0c\u5410\u51fa\u65f6\u5374\u662f\u9ed1\u8272\u7684\uff0c \u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u679c", "answer": "\u897f\u74dc" }, { "id": "263", "question": "\u54b1\u4eec\u5929\u4e0a\u6709\u4eba \uff08\u731c\u4e00\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\uff09", "answer": "\u897f\u6e38\u8bb0" }, { "id": "264", "question": "\u6587\u6587\u5728\u6d17\u8863\u670d\uff0c\u4f46\u6d17\u4e86\u534a\u5929\uff0c \u5979\u7684\u8863\u670d\u8fd8\u662f\u810f\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6d17\u7684\u522b\u4eba\u8863\u670d" }, { "id": "265", "question": "\u79d1\u5b66\u7814\u7a76\u8868\u660e\uff0c\u5ba4\u5916\u953b\u70bc\u6700\u4f73\u65f6\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019?", "answer": "\u4e0b\u5348\u6216\u508d\u665a" }, { "id": "266", "question": "\u5143\u5e05\u6bd4\u5c06\u519b\u9ad8\u4e00\u4e2a\u7b49\u7ea7\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5143\u5e05\u548c\u5c06\u519b\u5e73\u7b49?", "answer": "\u4e0b\u8c61\u68cb" }, { "id": "267", "question": "\u6709\u4e2a\u4eba\u997f\u5f97\u8981\u6b7b\uff0c \u800c\u51b0\u7bb1\u91cc\u6709\u9e21\u7f50\u3001\u9c7c\u7f50\u3001\u732a\u8089\u7b49\u7f50\u5934\uff0c \u4ed6\u5148\u6253\u5f00\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5148\u5f00\u51b0\u7bb1" }, { "id": "268", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e95\u8ba9\u4eba\u5bb3\u6015?", "answer": "\u9677\u9631" }, { "id": "269", "question": "\u94c5\u7b14\u59d3\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u8427" }, { "id": "270", "question": "\u5c0f\u6d77\u770b\u76f8\u58f0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u6765\u4e0d\u9ad8\u5174?", "answer": "\u5c0f\u6d77\u662f\u4e2a\u804b\u5b50" }, { "id": "271", "question": "\u5c0f\u674e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u662f\u4e09\u5929\u6253\u9c7c, \u4e24\u5929\u6652\u7f51?", "answer": "\u5c0f\u674e\u662f\u6e14\u592b" }, { "id": "272", "question": "\u84dd\u8272\u7684\u7b14\u80fd\u5199\u51fa\u7ea2\u5b57\u5417?", "answer": "\u5199\u4e2a\u7ea2\u5b57\u53ef\u4ee5" }, { "id": "273", "question": "\u4eba\u5728\u4e0d\u9965\u6e34\u65f6\u4e5f\u9700\u8981\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34?", "answer": "\u85aa\u6c34" }, { "id": "274", "question": "\u84b2\u6247\u811a\u8ddf\uff0c\u6247\u67c4\u5634\u5507\uff0c\u8df3\u5728\u6cb3\u91cc\u4e0d\u80af\u6c89\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u9e2d\u5b50" }, { "id": "275", "question": "\u4ec0\u4e48\u5e8a\u4e0d\u80fd\u7761?", "answer": "\u7259\u5e8a" }, { "id": "276", "question": "\u6380\u5f00\u70ed\u88ab\u7a9d\uff0c\u5c31\u5f80\u817f\u4e0a\u6478\uff0c\u63b0\u5f00\u4e24\u6761\u817f\uff0c\u5c31\u5f80\u773c\u4e0a\u6401\uff08\u6253\u4e00\u65e5\u5e38\u7528\u54c1\uff09", "answer": "\u773c\u955c" }, { "id": "277", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u88c5\u73bb\u7483\uff0c \u7231\u628a\u9f3b\u5b50\u5f53\u9a6c\u9a91?", "answer": "\u773c\u955c" }, { "id": "278", "question": "\u7a81\u7136\u53c8\u6765\u4e86\u4e00\u7fa4\u72fc \uff08\u731c\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u6768\u6885" }, { "id": "279", "question": "\u72fc\u6765 \u4e86\u4e00\u4e00 \u731c\u4e00\u6c34\u679c\u540d", "answer": "\u6768\u6843" }, { "id": "280", "question": "\u4e24\u5bf9\u7236\u5b50\u53bb\u4e70\u5e3d\u5b50\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u4e70\u4e86\u4e09\u9876?", "answer": "\u7237\u7237\u7238\u7238\u548c\u513f\u5b50" }, { "id": "281", "question": "\u5929\u6700\u9876\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48", "answer": "\u4e00" }, { "id": "282", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6709\u767d\u3001\u6709\u9ed1\uff0c\u4e5f\u6709\u7ea2?", "answer": "\u4e00\u5339\u6015\u7f9e\u7684\u6591\u9a6c" }, { "id": "283", "question": "\u4e00\u65a4\u68c9\u82b1\u548c\u4e00\u65a4\u94c1\u5757\u54ea\u4e00\u6837\u6bd4\u8f83\u91cd?", "answer": "\u4e00\u6837\u91cd" }, { "id": "284", "question": "\u519c\u592b\u517b\u4e8610\u5934\u725b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u670919\u53ea\u89d2?", "answer": "\u4e00\u53ea\u662f\u7280\u725b" }, { "id": "285", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6cb3\u4eba\u4eec\u6c38\u8fdc\u4e5f\u6e21\u4e0d\u8fc7\u53bb?", "answer": "\u94f6\u6cb3" }, { "id": "286", "question": "\u5766\u514b\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53d1\u660e\u7684?", "answer": "\u82f1\u56fd" }, { "id": "287", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u53ef\u4ee5\u996d\u6765\u5f20\u53e3\uff0c\u8863\u6765\u4f38\u624b?", "answer": "\u5a74\u513f" }, { "id": "288", "question": "\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u7528\u5145\u7535\uff0c\u5374\u90fd\u663e\u793a\u6ee1\u683c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u8424\u706b\u866b" }, { "id": "289", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6389\u8fdb\u6c34\u91cc\u4e0d\u4f1a\u6e7f?", "answer": "\u5f71\u5b50" }, { "id": "290", "question": "\u4e00\u628a\u5200\u987a\u6c34\u6f02\uff0c\u6709\u773c\u6674\uff0c\u6ca1\u7709\u6bdb\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9c7c" }, { "id": "291", "question": "\u6709\u7532\u4e5f\u6709\u76d4\uff0c\u6709\u773c\u6ca1\u6709\u7709\uff0c\u65e0\u811a\u4f1a\u8d76\u8def\uff0c\u6709\u7fc5\u4e0d\u4f1a\u98de, \u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9c7c" }, { "id": "292", "question": "\u6d77\u6c34\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u54b8\u7684?", "answer": "\u9c7c\u6d41\u7684\u6cea\u592a\u591a" }, { "id": "293", "question": "\u5149\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u5355\u4f4d", "answer": "\u957f\u5ea6\u5355\u4f4d" }, { "id": "294", "question": "\u4ec0\u4e48\u95e8\u6c38\u8fdc\u5173\u4e0d\u4e0a?", "answer": "\u8db3\u7403\u95e8" }, { "id": "295", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4f60\u660e\u660e\u6ca1\u6709\u505a\uff0c\u4f46\u5374\u8981\u53d7\u7f5a?", "answer": "\u505a\u4f5c\u4e1a" }, { "id": "296", "question": "\u4e2d\u56fd\u5df2\u7ecf\u6210\u529f\u4e3e\u529e\u54ea\u5e74\u5965\u8fd0\u4f1a?", "answer": "2008\u5e74" }, { "id": "297", "question": "\u4ece8\u70b9\u6574\u52309\u70b9\u6574\uff0c\u624b\u8868\u7684\u79d2\u9488\u4f1a\u591a\u5c11\u6b21\u7ecf\u8fc712\u70b9\u5904\uff1f", "answer": "\u516d\u5341\u4e00" }, { "id": "298", "question": "\u5230\u5e95\u6709\u51e0\u79cd\u52a8\u7269\uff1f", "answer": "\u5341\u516d" }, { "id": "299", "question": "\u770b\u4e0a\u53bb\u8d8a\u5c0f\u8d8a\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u98de\u673a" }, { "id": "300", "question": "\u79d1\u5b66\u5bb6\u9047\u5230\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5934\u75bc", "answer": "\u611f\u5192" }, { "id": "301", "question": "\u201c\u5e8a\u524d\u660e\u6708\u5149\u201c\u662f\u674e\u767d\u7684\u5343\u53e4\u540d\u53e5\uff0c\u5176\u4e2d\u201c\u5e8a\u201c\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e95\u4e0a\u7684\u56f4\u680f" }, { "id": "302", "question": "\u201d\u7206\u7af9\u58f0\u4e2d\u4e00\u5c81\u9664\uff0c\u6625\u98ce\u9001\u6696\u5165\u5c60\u82cf\u201c\uff0c\u8fd9\u91cc\u7684\u201d\u5c60\u82cf\u201c\u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u9152" }, { "id": "303", "question": "\u201d\u6843\u82b1\u8c2d\u6c34\u6df1\u5e72\u5c3a\uff0c \u4e0d\u53ca\u6c6a\u4f26\u9001\u6211\u60c5\u201d\u8bd7\u4e2d\u7684\u201c\u6211\u201c\u6307\u7684\u662f\u8c01?", "answer": "\u674e\u767d" }, { "id": "304", "question": "\u201c\u5915\u9633\u65e0\u9650\u597d\uff0c \u53ea\u662f\u8fd1\u9ec4\u660f\u201c\u662f\u8c01\u7684\u8bd7\u53e5?", "answer": "\u674e\u5546\u9690" }, { "id": "305", "question": "\u9e21\u86cb\u9e2d\u86cb\u9e45\u86cb\u90fd\u80fd\u5403\uff0c\u4ec0\u4e48\u86cb\u53ea\u80fd\u770b\u4e0d\u80fd\u5403", "answer": "\u8138\u86cb" }, { "id": "306", "question": "\u5728\u53e4\u4ee3\u4eba\u4eec\u5c0a\u79f0\u5bf9\u65b9\u7684\u59bb\u5b50:", "answer": "\u4ee4\u6b63" }, { "id": "307", "question": "\u201c \u5929\u65f6\u4e0d\u5982\u5730\u5229\uff0c \u5730\u5229\u4e0d\u5982\u4eba\u548c\u201c \u51fa\u81ea :", "answer": "\u5b5f\u5b50" }, { "id": "308", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u59cb\u7ec8\u4e0d\u6562\u6d17\u6fa1\uff1f", "answer": "\u6ce5\u4eba" }, { "id": "309", "question": "\u627e\u51fa\u5178\u6545\u4e0e\u9879\u7fbd\u6709\u5173\u7684\u6210\u8bed?", "answer": "\u7834\u91dc\u6c89\u821f" }, { "id": "310", "question": "\u6c34\u6d52\u4e00\u767e\u5355\u516b\u5c06\u4e2d\u6709\u51e0\u4f4d\u5973\u6027?", "answer": "\u4e09\u4f4d" }, { "id": "311", "question": "\u6210\u8bed\u201d \u767d\u9a79\u8fc7\u9699\u201c \u6bd4\u55bb\uff1a", "answer": "\u65f6\u5149\u98de\u901d" }, { "id": "312", "question": "\u661f\u671f\u5929\u52a8\u7269\u56ed\u7684\u4eba\u771f\u591a, \u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e00\u5929, \u54ea\u4e00\u4e2a\u52a8\u7269\u770b\u7684\u4eba\u6700\u591a\uff1f", "answer": "\u552e\u7968\u5458" }, { "id": "313", "question": "\u300a\u5b59\u5b50\u5175\u6cd5\u300b \u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01?", "answer": "\u5b59\u6b66" }, { "id": "314", "question": "\u201c\u4f46\u613f\u4eba\u957f\u4e45\uff0c \u5e72\u91cc\u5171\u5a75\u5a1f\u201d\uff0c \u5176\u4e2d\u5a75\u5a1f\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6708\u4eae" }, { "id": "315", "question": "\u6211\u4eec\u719f\u6089\u7684\u300a\u767e\u5bb6\u59d3\u300b\u662f\u6309\u7167\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u6392\u5217\u7684?", "answer": "\u653f\u6cbb\u5730\u4f4d" }, { "id": "316", "question": "\u6210\u8bed\u201c\u8bf7\u541b\u5165\u74ee\u201c\uff0c\u201c\u8bf7\u201c\u7684\u662f\u8c01?", "answer": "\u5468\u5174" }, { "id": "317", "question": "\u7389\u7c73\u60f3\u8ffd\u6c42\u65f6\u9ae6\uff0c\u53bb\u70eb\u5934\u4e86\uff0c\u7ed3\u679c\u600e\u4e48\u6837\u5462\uff1f", "answer": "\u53d8\u6210\u4e86\u7206\u7c73\u82b1" }, { "id": "318", "question": "\u9ca8\u9c7c\u5403\u4e86\u7eff\u8c46\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?", "answer": "\u53d8\u6210\u4e86\u7eff\u8c46\u6c99" }, { "id": "319", "question": "\u4e00\u5757\u9ed1\u77f3\u5b50\u4e0e\u4e00\u5757\u767d\u77f3\u5b50\u540c\u65f6\u653e\u5165\u6c34\u4e2d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\u3002", "answer": "\u53d8\u6e7f\u4e86" }, { "id": "320", "question": "\u7b2c\u5341\u4e00\u672c\u4e66 \uff08\u731c\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae" }, { "id": "321", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u5634\u91cc\u6ca1\u6709\u820c\u5934?", "answer": "\u8336\u58f6\u5634" }, { "id": "322", "question": "\u8c01\u6700\u559c\u6b22\u6dfb\u6cb9\u52a0\u918b? ?", "answer": "\u53a8\u5e08" }, { "id": "323", "question": "\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6253\u5f00\u6240\u6709\u7684\u8c1c\u56e2?", "answer": "\u7b54\u6848" }, { "id": "324", "question": "\u4ec0\u4e48\u732b\u7528\u4e24\u53ea\u811a\u8d70\u8def?", "answer": "\u53ee\u94db\u732b" }, { "id": "325", "question": "\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f (\u731c6\u5b57\u6210\u8bed)", "answer": "\u53cd\u5176\u9053\u800c\u884c\u4e4b" }, { "id": "326", "question": "\u4e00\u53ea\u871c\u8702\u505c\u5728\u65e5\u5386\u4e0a \uff08\u731c\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u98ce\u548c\u65e5\u4e3d" }, { "id": "327", "question": "\u5c0f\u7a97\u6000\u65e7 (\u731c\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8" }, { "id": "328", "question": "\u4e00\u53ea\u516c\u9e21\u548c\u4e00\u53ea\u6bcd\u9e21 \uff08\u731c\u4e94\u4e2a\u5b57\uff09", "answer": "\u8fd8\u662f\u4e24\u53ea\u9e21" }, { "id": "329", "question": "\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u5929\u5929\u6253\u626b\u5374\u8fd8\u662f\u4e00\u7247\u6f06\u9ed1?", "answer": "\u9ed1\u677f" }, { "id": "330", "question": "\u6728\u5170\u4e4b\u5b50\uff0c\u731c\u98df\u7269\u540d\u79f0", "answer": "\u82b1\u751f" }, { "id": "331", "question": "\u9664\u4e86\u8f9e\u6d77\uff0c\u4ec0\u4e48\u6d77\u6ca1\u6709\u6c34?", "answer": "\u706b\u6d77" }, { "id": "332", "question": "\u9e21\u4e0e\u9e2d\u7684\u5bf9\u8bdd \uff08\u731c\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u9e21\u540c\u9e2d\u8bb2" }, { "id": "333", "question": "\u559d\u54ea\u4e00\u79cd\u679c\u6c41\u6700\u8f9b\u82e6?(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)", "answer": "\u7ede\u5c3d\u8111\u6c41" }, { "id": "334", "question": "\u56db\u4e94\u4e2a\u4e11\u89d2 \uff08\u731c\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u4e5d\u725b\u4e00\u6bdb" }, { "id": "335", "question": "\u54ea\u79cd\u706b\u8f66\u8f66\u53a2\u6700\u5c11?", "answer": "\u6551\u706b\u8f66" }, { "id": "336", "question": "\u6c7d\u8f66\u4f1a\u98de\u3002(\u731c\u4e00\u79cd\u996e\u6599)", "answer": "\u5496\u5561" }, { "id": "337", "question": "\u4ec0\u4e48\u6865\u4e0b\u6ca1\u6c34?", "answer": "\u7acb\u4ea4\u6865" }, { "id": "338", "question": "\u4e00\u5934\u516c\u725b\u52a0\u4e00\u5934\u6bcd\u725b\uff0c\u731c\u4e09\u4e2a\u5b57?", "answer": "\u4e24\u5934\u725b" }, { "id": "339", "question": "\u5c0f\u660e\u4e70\u4e86\u5305\u7cd6\uff0c\u7ed9\u6211\u4eec\u5b66\u6821\u6bcf\u4eba\u9001\u4e86\u4e00\u9897\uff0c\u8fd8\u5269\u4e0b\u534a\u5305\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462?", "answer": "\u4e70\u4e86\u5305\u767d\u7802\u7cd6" }, { "id": "340", "question": "\u4ec0\u4e48\u8001\u9f20\u7528\u4e24\u53ea\u811a\u8d70\u8def?", "answer": "\u7c73\u8001\u9f20" }, { "id": "341", "question": "\u73a9\u6728\u5076\u7684\u4e0d\u51fa\u573a (\u731c\u4e00\u6210\u8bed)", "answer": "\u5e55\u540e\u64cd\u7eb5" }, { "id": "342", "question": "\u54ea\u4e00\u79cd\u86c7\u6709\u5f88\u591a\u5634\u5df4?(\u731c\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u4e03\u5634\u516b\u820c" }, { "id": "343", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u80a5\u5f97\u5feb\uff0c\u7626\u5f97\u66f4\u5feb ?", "answer": "\u6c7d\u7403" }, { "id": "344", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u592a\u9633\u5929\u5929\u90fd\u6bd4\u4eba\u8d77\u7684\u65e9?", "answer": "\u4eba\u6bd4\u592a\u9633\u7761\u7684\u665a" }, { "id": "345", "question": "\u4e00\u4e2a\u7b3c\u5b50\u4e86\u517b\u4e86\u5341\u53ea\u9e1f\uff0c\u5c0f\u9a6c\u5f00\u67aa\u6253\u6b7b\u4e86\u4e09\u53ea\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd8\u5269\u591a\u5c11\u53ea\u5c0f\u9e1f?", "answer": "\u5341\u53ea" }, { "id": "346", "question": "\u6709\u4e00\u79cd\u5947\u602a\u7684\u4e1c\u9149\uff0c\u4ed6\u80fd\u8f7d\u7684\u4e07\u5428\u8d27\u7269\uff0c\u5374\u8f7d\u4e0d\u8d77\u4e00\u7c92\u6c99\u5b50\uff0c\u5b83\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u6c34" }, { "id": "347", "question": "\u4ec0\u4e48\u67aa\u628a\u4eba\u6253\u8dd1\u5374\u4e0d\u4f24\u4eba?", "answer": "\u6c34\u67aa" }, { "id": "348", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u50194-3=5?", "answer": "\u7b97\u9519\u65f6" }, { "id": "349", "question": "\u65e2\u6ca1\u4e0b\u96e8\u4e5f\u6ca1\u51fa\u592a\u9633\uff0c\u67d0\u5148\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6491\u4f1e?", "answer": "\u4ed6\u662f\u795e\u7ecf\u75c5" }, { "id": "350", "question": "\u592d\u6c14\u975e\u5e38\u51b7\uff0c\u800c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u660e\u53cd\u800c\u5728\u8131\u8863\u670d?", "answer": "\u4ed6\u8981\u53bb\u6d17\u6fa1" }, { "id": "351", "question": "\u4ec0\u4e48\u638c\u4e0d\u80fd\u62cd?", "answer": "\u4ed9\u4eba\u638c" }, { "id": "352", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u8d8a\u64e6\u8d8a\u5c0f?", "answer": "\u6a61\u76ae\u64e6" }, { "id": "353", "question": "\u8fd9\u5c01\u4fe1\u662f\u4e24\u9897\u86cb\u505a\u7684 \uff08\u56db\u5b57\u6210\u609f\uff09 ?", "answer": "\u4fe1\u8a93\u65e6\u65e6" }, { "id": "354", "question": "\u72ec\u773c\u4e4c\u9e26\u98de\u593a\u7b2c\u4e00(\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u9e2d" }, { "id": "355", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6709\u6bdb\u6ca1\u6709\u8089\uff0c\u5929\u5929\u5403\u4e0d\u591f? \u6253\u4e00\u751f\u6d3b\u7528\u54c1", "answer": "\u7259\u5237" }, { "id": "356", "question": "\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u5927\u7684\u82b1\u662f\u4ec0\u4e48\u82b1?", "answer": "\u70df\u82b1" }, { "id": "357", "question": "\u6709\u4e86\u7535\u8bdd\uff0c\u4e0d\u5199\u5bb6\u4e66(\u731c\u6210\u8bed)", "answer": "\u8a00\u800c\u65e0\u4fe1" }, { "id": "358", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u88c5\u73bb\u7483\uff0c \u7231\u628a\u9f3b\u5b50\u5f53\u9a6c\u9a91?", "answer": "\u773c\u955c" }, { "id": "359", "question": "\u5c41\u670d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4eba\u4eec\u6700\u70e6?", "answer": "\u4e00\u5c41\u80a1\u7684\u503a" }, { "id": "360", "question": "\u4e00\u7fbd\u6708\uff0c\u571f\u7c73\u6c34\uff0c \u65e5\u53e4\u4f59(\u6253\u4e00\u6210\u8bed)", "answer": "\u4e00\u584c\u7cca\u6d82" }, { "id": "361", "question": "\u5730\u4e0a\u6709\u4e09\u53ea\u5c0f\u9e1f\uff0c\u6253\u6b7b\u4e00\u53ea\uff0c\u8fd8\u5269\u51e0\u53ea?", "answer": "\u4e00\u53ea" }, { "id": "362", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9e7f\u548c\u9e21\u662f\u4eb2\u621a?", "answer": "\u56e0\u4e3a\u5f55\u50cf\u673a" }, { "id": "363", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u559c\u6b22\u5750\u5728\u7535\u89c6\u673a\u524d\u770b\u7535\u89c6?", "answer": "\u56e0\u4e3a\u7ad9\u4e45\u811a\u4f1a\u9178" }, { "id": "364", "question": "\u6709\u4e00\u53ea\u718a\u8d70\u8fc7\u6765(\u731c\u4e00\u6210\u8bed)", "answer": "\u6709\u5907\u800c\u6765" }, { "id": "365", "question": "\u4e00\u628a\u5200\u987a\u6c34\u6f02\uff0c\u6709\u773c\u6674\uff0c\u6ca1\u7709\u6bdb\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9c7c" }, { "id": "366", "question": "\u6ca1\u6709\u4eba\u7c7b\u5c45\u4f4f\u7684\u5730\u7403\u662f\u4ec0\u4e48\u5462?", "answer": "\u6e14\u4eba" }, { "id": "367", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u8c01\u7684\u809a\u5b50\u6700\u5927?", "answer": "\u5bb0\u76f8" }, { "id": "368", "question": "\u4e1c\u4e1c\u517b\u7684\u9e3d\u5b50\u5728\u660e\u660e\u5bb6\u4e0b\u4e86\u4e00\u4e2a\u86cb\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u86cb\u5e94\u5c5e\u4e8e\u8c01\u7684?", "answer": "\u9e3d\u5b50\u7684\u86cb" }, { "id": "369", "question": "\u957f\u6c5f\u4e09\u5ce1\u5168\u957f \uff08\uff09 \u516c\u91cc", "answer": "192" }, { "id": "370", "question": "\u6709\u4eba\u52e4\u5243\u5934\uff0c\u6709\u4eba\u61d2\u68b3\u5986\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u7231\u7406\u4e0d\u7406" }, { "id": "371", "question": "\u627f\u8bfa\u4e09\u5341\u5929\u6709\u6548 (\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u80de" }, { "id": "372", "question": "\u6c7d\u8f66\u5728\u53f3\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c \u54ea\u4e00\u6761\u8f6e\u80ce\u4e0d\u8f6c?", "answer": "\u5907\u7528\u80ce" }, { "id": "373", "question": "\u8d2e\u5b58\u571f\u8c46\u65f6\u5e94\u653e\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9", "answer": "\u907f\u5149\u5904" }, { "id": "374", "question": "\u5c0f\u6bdb\u6b4c\u5531\u5f97\u4e0d\u9519\uff0c \u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5f97\u4e0d\u4e86\u7b2c\u4e00?", "answer": "\u522b\u4eba\u5531\u5f97\u66f4\u597d" }, { "id": "375", "question": "\u5c0f\u5b9d\u5728\u5916\u9762\u5403\u996d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u4ed8\u94b1\u6216\u5237\u5361?", "answer": "\u522b\u4eba\u8bf7\u5ba2" }, { "id": "376", "question": "\u868a\u5b50\u54ac\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u4f60\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u75d2?", "answer": "\u522b\u4eba\u8eab\u4e0a" }, { "id": "377", "question": "\u7a7a\u8179\u8dd1\u6b65\u6709\u5229\u5065\u5eb7\u5417?", "answer": "\u4e0d\u5229" }, { "id": "378", "question": "\u8349\u5e3d\u5934\u4e0a\u8f7d\uff0c\u8eab\u4e0a\u516d\u53ea\u5634\uff0c\u592a\u9633\u5df2\u4e0b\u5c71\u3002\uff08\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u66f9" }, { "id": "379", "question": "\u4e58\u5750\u4e24\u6392\u8f6e\u5b50\u7684\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\uff0c\u5750\u5728\u54ea\u91cc\u6700\u98a0\u7c38?", "answer": "\u8f66\u9876" }, { "id": "380", "question": "\u7ea2\u70e7\u83dc\u80b4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653e\u767d\u7cd6?", "answer": "\u5448\u8272\u63d0\u9999" }, { "id": "381", "question": "\u667a\u529b\u7684\u6838\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u62bd\u8c61\u601d\u7ef4\u80fd\u529b" }, { "id": "382", "question": "\u5899\u8fb9\u8fc7\uff0c\u671b\u671b\u5b83\uff0c\u4e0d\u662f\u671b\u5b83\uff0c\u8fd8\u662f\u671b\u6211\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u7a7f\u8863\u955c" }, { "id": "383", "question": "\u957f\u5634\u96f7\u516c\uff0c\u54cd\u58f0\u54c4\u54c4\uff0c\u809a\u91cc\u5931\u706b, \u5634\u91cc\u522e\u98ce\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u5439\u98ce\u673a" }, { "id": "384", "question": "\u5c0f\u5c0f\u552e\u8d27\u5458\uff0c\u80a9\u4e0a\u4e0d\u6843\u62c5\uff0c\u80cc\u4e0a\u80cc\u7740\u9488\uff0c\u6ee1\u5730\u5230\u5904\u4e32(\u6253\u4e00\u52a8\u7269)", "answer": "\u523a\u732c" }, { "id": "385", "question": "\u54ea\u79cd\u86c7\u7684\u5bff\u547d\u6700\u957f?", "answer": "\u5bf8\u4e0d\u70c2\u4e4b\u820c" }, { "id": "386", "question": "\u201c\u7c89\u524c\u201d \u5c31\u662f", "answer": "\u75e4\u75ae" }, { "id": "387", "question": "\u8bed\u8a00\u592d\u624d\u548c\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u5bb6\u7ed3\u5a5a\uff0c \u5c06\u6765\u751f\u4e0b\u7684\u513f\u5b50\u957f\u5927\u540e\u4f1a\u6210\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba?", "answer": "\u5927\u4eba" }, { "id": "388", "question": "\u662f\u571f\u4e0d\u53eb\u571f\uff0c\u7528\u5b83\u628a\u6c34\u5835\uff0c\u6c34\u8fb9\u5b83\u5e38\u5728\uff0c\u6709\u6d1e\u5fc5\u987b\u5835\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u5824" }, { "id": "389", "question": "\u5deb\u5ce1\u662f\u4e09\u5ce1\u7684 \uff08\uff09", "answer": "\u7b2c\u4e00\u5ce1" }, { "id": "390", "question": "\u7535\u6c60\u4e0a\u901a\u5e38\u6807\u6709R55\u3001R5\u3001\u7b49\u7b26\u53f7\uff0c R\u4ee3\u8868\uff1a", "answer": "\u7535\u6c60\u7684\u5f62\u72b6" }, { "id": "391", "question": "\u5706\u5706\u7684\u8eab\u5b50\uff0c\u7ec6\u7ec6\u7684\u80a0\u5b50\uff0c \u5c0f\u5c0f\u7684\u5e3d\u5b50\uff0c \u957f\u957f\u7684\u8fab\u5b50\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u7535\u706f" }, { "id": "392", "question": "\u571f\u91cc\u751f\uff0c\u6c34\u91cc\u635e\uff0c\u77f3\u5934\u7f1d\u91cc\u8d70\u4e00\u906d\uff0c\u6447\u8eab\u4e00\u53d8\u767d\u53c8\u51c0\u3002\uff08\u6253\u4e00\u98df\u7269\uff09", "answer": "\u8c46\u8150" }, { "id": "393", "question": "\u94c1\u6247\u516c\u4e3b\u62e8\u5f26\u5a31\u592b\u541b\uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u5bf9\u725b\u5f39\u7434" }, { "id": "394", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u5403\u6c34\u679c\u6bd4\u8f83\u597d", "answer": "\u996d\u524d\u98df\u7528" }, { "id": "395", "question": "\u7528\u5fae\u6ce2\u7089\u716e\u8377\u5305\u86cb\u65f6\u8981\u7528\u7259\u7b7e\u5728\u86cb\u6e05\u3001\u86cb\u9ec4\u4e0a\u624e\u5b54\u4e3b\u8981\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9632\u6b62\u7206\u88c2" }, { "id": "396", "question": "\u660e\u65e5\u642c\u5bb6 \uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u6539\u5929\u6362\u5730" }, { "id": "397", "question": "\u4e24\u53ea\u72d7\u8d5b\u8dd1\uff0c\u7532\u72d7\u8dd1\u5f97\u5feb\uff0c\u4e59\u72d7\u8dd1\u5f97\u6162\uff0c \u8dd1\u5230\u7ec8\u70b9\u65f6\uff0c\u54ea\u53ea\u72d7\u51fa\u6c57\u591a\uff1f", "answer": "\u72d7\u4e0d\u4f1a\u51fa\u6c57" }, { "id": "398", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e08\u4ece\u5c0f\u5c31\u76ef\u549b\u6211\u4eec\u8981\u73cd\u60dc\u56db\u652f\u7bad? (\u6253\u4e00\u6210\u8bed)", "answer": "\u5149\u9634\u4f3c\u7bad" }, { "id": "399", "question": "\u5706\u53c8\u5706\uff0c\u6241\u53c8\u6241\uff0c\u810a\u6881\u4e0a\u9762\u751f\u53ea\u773c\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u9505\u76d6" }, { "id": "400", "question": "\u201c\u9694\u7740\u95e8\u7f1d\u770b\u4eba\u201d \u65f6\uff0c\u770b\u5230\u7684\u4eba:", "answer": "\u548c\u539f\u6765\u4e00\u6837" }, { "id": "401", "question": "\u7a7f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684\u8863\u670d\u7684\u4eba\u66f4\u5bb9\u6613\u6328\u868a\u5b50\u53ee?", "answer": "\u9ed1\u8272" }, { "id": "402", "question": "\u767d\u841d\u535c\u559d\u9189\u4e86\uff0c\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7ea2\u841d\u535c" }, { "id": "403", "question": "\u7c73\u7684\u5988\u5988\u662f\u8c01?", "answer": "\u82b1\u751f\u7c73" }, { "id": "404", "question": "\u8001\u9648\u5de5\u4f5c\u65f6\u4e00\u76f4\u95ed\u7740\u773c\u775b\uff0c\u4ece\u4e0d\u7741\u5f00\uff0c\u4ed6\u7a76\u7adf\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\u5de5\u4f5c\u7684?", "answer": "\u5047\u88c5\u778e\u5b50\u4e5e\u8ba8" }, { "id": "405", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4e0d\u6015\u5e03\uff0c\u53ea\u6015\u77f3\u5934?", "answer": "\u526a\u5200" }, { "id": "406", "question": "135\u7167\u76f8\u673a\u7684 \u201c135\u201d \u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u80f6\u5377\u7f16\u53f7" }, { "id": "407", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u7528\u653e\u5927\u955c\u653e\u5927?", "answer": "\u89d2\u5ea6" }, { "id": "408", "question": "\u918b\u653e\u4e45\u4e86\u4f1a\u751f\u767d\uff0c\u4e3a\u4e86\u9632\u6b62\u5176\u751f\u767d\uff0c\u6700\u597d\u5728\u918b\u5185\u52a0\u4e00\u4e9b\u9ec4\u9152\u540e\u518d\u63ba\u5165\u5c11\u8bb8\uff08\uff09", "answer": "\u7cbe\u76d0" }, { "id": "409", "question": "\u4e00\u7ecf\u843d\u7ea2\u6773\u65e0\u9999 \uff08\u5c11\u7b14\u5b57\uff09", "answer": "\u4e45" }, { "id": "410", "question": "\u5c0f\u6cb3\u6c34\uff0c\u8f7b\u8f7b\u6d41\uff0c\u9ed1\u8863\u5a03\u5a03\u6392\u961f\u6e38\uff0c\u7ec6\u7ec6\u5c3e\uff0c\u5927\u5927\u5934\uff0c\u957f\u5927\u6349\u866b\u662f\u80fd\u624b\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u874c\u86aa" }, { "id": "411", "question": "\u4ece\u524d\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u90fd\u8981\u5148\u67e5\u4e00\u67e5\u5bf9\u65b9\u7684\u4e09\u4ee3\uff0c \u73b0\u5728\u7684\u4eba\u5219\u67e5\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u53e3\u888b" }, { "id": "412", "question": "\u8c01\u77e5\u76d8\u4e2d\u9910\uff0c\u7c92\u7c92\u7686\u8f9b\u82e6\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u6765\u4e4b\u4e0d\u6613" }, { "id": "413", "question": "\u8c01\u7684\u5c0f\u540d\u53eb\u201c\u963f\u6597\u201d ?", "answer": "\u5218\u7985" }, { "id": "414", "question": "\u7070\u725b\u5b50\uff0c\u7ec6\u7ec6\u7684\uff0c\u4e0a\u5188\u4e0b\u5cad\u65e0\u811a\u8ff9\u3002(\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u8682\u8681" }, { "id": "415", "question": "\u9ed1\u5564\u9152\u7684\u7a81\u51fa\u9999\u6c14\u662f\u4ec0\u4e48\u9999?", "answer": "\u9ea6\u82bd\u9999" }, { "id": "416", "question": "\u5c0f\u5434\u79f0\u8d5e\u5973\u670b\u53cb\u7684\u65b0\u8863\u670d \u201c\u5341\u5206\u6f02\u4eae\u201d\uff0c\u4f46\u5374\u88ab\u5973\u53cb\u6253\u4e86\u4e00\u987f\uff0c \u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6ee1\u5206\u662f\u4e00\u767e\u5206" }, { "id": "417", "question": "\u70e4\u5168\u7f8a\u70e4\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u7f8a", "answer": "\u7ef5\u7f8a" }, { "id": "418", "question": "\u8db3\u7403\u6bd4\u84c1 \uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u4f60\u4e89\u6211\u593a" }, { "id": "419", "question": "\u534a\u7a7a\u4e2d\u4e00\u53ea\u7897\uff0c\u4e0b\u96e8\u5c31\u4e0d\u6ee1\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u9e1f\u5de2" }, { "id": "420", "question": "\u767d\u80d6\u5a03\u5a03\u6ce5\u91cc\u5367\uff0c\u8170\u8eab\u7ec6\u7ec6\u5fc3\u773c\u591a(\u6253\u4e00\u690d\u7269)", "answer": "\u85d5" }, { "id": "421", "question": "\u7334\u5b50\u4e0d\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u7ebf\uff1f", "answer": "\u5e73\u884c\u7ebf" }, { "id": "422", "question": "\u4eba\u8d70\u8def\u65f6\u6446\u52a8\u53cc\u81c2\u4e3b\u8981\u662f\u4e3a\u4e86:", "answer": "\u5e73\u8861\u8d70\u8def\u59ff\u52bf" }, { "id": "423", "question": "\u539f\u4ece\u5916\u56fd\u6765\uff0c\u7ea2\u9ed1\u5206\u4e24\u961f, \u6251\u62c9\u6251\u62c9\u4e00\u684c\u5b50\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u6251\u514b\u724c" }, { "id": "424", "question": "\u4e00\u4e2a\u7ec6\u80de\u4e00\u5c0f\u65f6\u5206\u88c2\u4e09\u4e2a\uff0c 9\u5c0f\u65f6\u53ef\u4ee5\u628a\u4e00\u4e2a\u5bb9\u5668\u88c5\u6ee1\uff0c\u591a\u5c11\u65f6\u95f4\u4f7f\u5206\u88c2\u7684\u7ec6\u80de\u88c5\u5230\u5bb9\u5668\u76841\/9", "answer": "\u4e03\u5c0f\u65f6" }, { "id": "425", "question": "\u89c2\u4ee3\u6c49\u8bed\u6709\u51e0\u5927\u65b9\u8a00?", "answer": "\u4e03\u79cd" }, { "id": "426", "question": "\u501f\u94b1\u4e70\u6c99\u53d1 \uff08\u6253\u516d\u5b57\u4fd7\u8bed\uff09", "answer": "\u6b20\u4e0b\u4e00\u5c41\u80a1\u503a" }, { "id": "427", "question": "\u94dc\u5934\u94c1\u7fc5\u8180\uff0c\u98de\u7740\u4e0d\u5c55\u7fc5\uff0c\u5367\u7740\u4e0d\u5408\u8180\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u873b\u8713" }, { "id": "428", "question": "\u95f2\u65f6\u7626\uff0c\u5fd9\u65f6\u80d6\uff0c\u809a\u91cf\u5927\uff0c\u5c3d\u559d\u6c64\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u70ed\u6c34\u888b" }, { "id": "429", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51b7\u7b11\u8bdd\u4e00\u6b21\u8981\u8bb2\u4e09\u904d? (\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u4e09\u601d\u800c\u540e\u884c" }, { "id": "430", "question": "\u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0c\u5c71\u7f8a\u76ae\u9769\u548c\u7ef5\u7f8a\u76ae\u9769\u54ea\u4e2a\u597d?", "answer": "\u5c71\u7f8a\u76ae\u9769" }, { "id": "431", "question": "\u7259\u818f\u7684\u6ce1\u6cab\u662f\u8d8a\u591a\u8d8a\u597d\u8fd8\u662f\u8d8a\u5c11\u8d8a\u597d?", "answer": "\u5c11" }, { "id": "432", "question": "\u9c9c\u5564\u9152\u5c31\u662f\u901a\u5e38\u6240\u8bf4\u7684\uff1a", "answer": "\u751f\u5564\u9152" }, { "id": "433", "question": "\u52a8\u7269\u56ed\u5f00\u4f1a\u8c01\u6ca1\u53bb\u53c2\u52a0?", "answer": "\u72ee\u5b50" }, { "id": "434", "question": "\u4e00\u767e\u4e94\u5341\u5206\u949f (\u6253\u4e00\u6210\u8bed)", "answer": "\u65f6\u65f6\u523b\u523b" }, { "id": "435", "question": "\u5706\u5706\u7ea2\u7f50\u7f50\u513f\uff0c\u6263\u7740\u5706\u76d6\u76d6\u513f\uff0c\u751c\u751c\u7684\u871c\u6c34\u513f\uff0c\u6ee1\u6ee1\u76db\u4e00\u7f50\u513f(\u6253\u4e00\u690d\u7269)", "answer": "\u67ff\u5b50" }, { "id": "436", "question": "\u519c\u5386\u628a\u6bcf\u6708\u521d\u4e00\u53eb\u505a\u4ec0\u4e48\u65e5?", "answer": "\u6714\u65e5" }, { "id": "437", "question": "\u716e\u4e00\u4e2a\u86cb\u8981\u56db\u5206\u949f\uff0c\u716e\u516b\u4e2a\u86cb\u8981\u51e0\u5206\u949f?", "answer": "\u56db\u5206\u949f" }, { "id": "438", "question": "\u5927\u8c61\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u90a3\u4e48\u957f\u7684\u9f3b\u5b50?", "answer": "\u4ed6\u7231\u8bf4\u8c0e" }, { "id": "439", "question": "\u5929\u4e0a\u6709\u5341\u4e2a\u592a\u9633\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u7ffc\u53ea\u5c04\u4e0b\u4e5d\u4e2a?", "answer": "\u4ed6\u4e0d\u60f3\u6478\u9ed1\u56de\u5bb6" }, { "id": "440", "question": "\u6251\u514b\u724c\u662f\u6839\u636e\u5386\u6cd5\u539f\u7406\u5236\u6210\u7684\uff0c\u5176\u4e2d\u5927\u5c0f\u738b\u5206\u522b\u4ee3\u8868\uff1a", "answer": "\u592a\u9633\u548c\u6708\u4eae" }, { "id": "441", "question": "\u957f\u5b50\u53ea\u4e24\u4e2a\uff0c\u77ee\u5b50\u4eba\u8bb8\u591a\uff0c\u957f\u5b50\u76f4\u7740\u7ad9\uff0c\u77ee\u5b50\u6a2a\u7740\u5367\u3002\uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u68af\u5b50" }, { "id": "442", "question": "\u8c01\u5bb6\u6ca1\u6709\u7535\u8bdd? (\u6253\u4e00\u6210\u8bed)", "answer": "\u5929\u8863\u65e0\u7f1d" }, { "id": "443", "question": "\u4ec0\u4e48\u9152\u559d\u4e0d\u4e86?", "answer": "\u5929\u957f\u5730\u4e45" }, { "id": "444", "question": "\u540d\u5b57\u53eb\u505a\u725b\uff0c\u4e0d\u4f1a\u62c9\u7281\u8d70\uff0c\u522b\u8bf4\u5b83\u7684\u529b\u6c14\u5c0f\uff0c\u80fd\u591f\u80cc\u8d77\u5c4b\u5b50\u8d70(\u6253\u4e00\u52a8\u7269)", "answer": "\u8717\u725b" }, { "id": "445", "question": "\u79c3\u5b50\u6253\u4f1e \uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u65e0\u6cd5\u65e0\u5929" }, { "id": "446", "question": "\u4e00\u7fa4\u9e2d\u5b50\u5f00\u4f1a \uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u65e0\u7a3d\u4e4b\u8c08" }, { "id": "447", "question": "\u50cf\u70df\u4e0d\u662f\u70df\uff0c\u5e03\u6ee1\u5929\u5730\u95f4\uff0c\u592a\u9633\u4e00\u51fa\u6765\uff0c\u8d76\u5feb\u90fd\u9003\u6563\uff08\u6253\u4e00\u76ee\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u96fe" }, { "id": "448", "question": "\u95ed\u95e8\u601d\u8fc7 \uff08\u6253\u4fd7\u8bed\u4e09\u5b57\uff09", "answer": "\u60f3\u4e0d\u5f00" }, { "id": "449", "question": "\u5c0f\u660e\u7761\u89c9\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5988\u5988\u6700\u6015\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5c0f\u660e\u5c3f\u5e8a" }, { "id": "450", "question": "\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u5929\u5929\u71ac\u591c?", "answer": "\u718a\u732b" }, { "id": "451", "question": "\u4ece\u4f4e\u5230\u9ad8\uff0c\u7531\u6d53\u5230\u6de1\uff0c\u5ffd\u5de6\u5ffd\u53f3\uff0c\u8ddf\u7740\u98ce\u8d70(\u6253\u4e00\u76ee\u7136\u73b0\u8c61)", "answer": "\u70df" }, { "id": "452", "question": "\u6c49\u767d\u7389\u662f\u4ec0\u4e48\uff1a", "answer": "\u4e00\u79cd\u540d\u8d35\u7684\u77f3\u5934" }, { "id": "453", "question": "\u591a\u5927\u7684\u6570\u5b57\u88ab\u79f0\u4e3a\u5929\u6587\u6570\u5b57?", "answer": "\u4ebf\u4ee5\u4e0a" }, { "id": "454", "question": "\u8c46\u8150\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6253\u4f24\u4eba\uff1f", "answer": "\u56e0\u4e3a\u662f\u51bb\u8c46\u8150" }, { "id": "455", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590f\u5929\u624d\u6709\u53f0\u98ce?", "answer": "\u56e0\u4e3a\u4ed6\u8981\u51ac\u7720" }, { "id": "456", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653e\u7130\u706b\u4e0d\u4f1a\u6253\u5230\u661f\u661f?", "answer": "\u56e0\u4e3a\u661f\u661f\u4f1a\u95ea" }, { "id": "457", "question": "\u5c0f\u513f\u751f\u957f\u53d1\u80b2\u6700\u5feb\u7684\u65f6\u671f\u662f:", "answer": "\u5a74\u513f\u671f" }, { "id": "458", "question": "\u98de\u673a\u603b\u662f\u5982\u4f55\u8d77\u98de\u7684?", "answer": "\u8fce\u98ce" }, { "id": "459", "question": "\u5e72\u9999\u83c7\u600e\u6837\u6d78\u6ce1\u5473\u66f4\u9c9c?", "answer": "\u7528\u70ed\u6c34\u6d78\u6ce1" }, { "id": "460", "question": "\u7231\u65af\u57fa\u6469\u4eba\u7528 \u4ec0\u4e48\u5403\u996d?", "answer": "\u7528\u5634\u5403\u996d" }, { "id": "461", "question": "\u5973\u4eba\u5929\u751f\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u82b1?", "answer": "\u6709\u94b1\u82b1" }, { "id": "462", "question": "\u65e0\u4eb2\u7b14\u6279\u4ef6\u4e0d\u529e (\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u6709\u6761\u6709\u7406" }, { "id": "463", "question": "\u8d75\u5b50\u9f99\u6700\u5148\u662f\u8c01\u7684\u624b\u4e0b?", "answer": "\u8881\u7ecd" }, { "id": "464", "question": "\u7ea2\u7cd6\u5448\u73b0\u7ea2\u8272\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48", "answer": "\u539f\u7cd6\u672a\u8131\u8272" }, { "id": "465", "question": "1+1\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b=3\uff1f", "answer": "\u518d\u52a0\u4e0a\u4e00" }, { "id": "466", "question": "\u6309\u7167\u98ce\u4fd7\u4e60\u60ef\u6212\u6307\u5e26\u5728\u4e2d\u6307\u4e0a\u8868\u793a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6b63\u5728\u604b\u7231\u4e4b\u4e2d" }, { "id": "467", "question": "\u76ee\u524d\u6211\u56fd\u7684\u4e09\u5927\u8003\u8bd5\u662f: \u9ad8\u8003\u3001\u6210\u4eba\u9ad8\u8003\u548c\u4ec0\u4e48", "answer": "\u804c\u79f0\u8003\u8bd5" }, { "id": "468", "question": "\u5927\u96c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5411\u5357\u98de?", "answer": "\u8d70\u8def\u6162" }, { "id": "469", "question": "\u8c01\u53d1\u660e\u7684\u706f\u6ce1", "answer": "\u7231\u8fea\u751f" }, { "id": "470", "question": "\u4e8c\u5341\u4e16\u7eaa\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u79d1\u5b66\u5bb6\u662f", "answer": "\u7231\u56e0\u65af\u5766" }, { "id": "471", "question": "\u5934\u4e00\u5bb6\u662f\u9488\u5e97\uff0c \u6253\u5f00\u9488\u5e97\u662f\u76ae\u5e97\uff0c\u76ae\u5e97\u540e\u9762\u662f\u7eb8\u5e97\uff0c \u7eb8\u5e97\u540e\u9762\u662f\u8089\u5e97\uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u677f\u6817" }, { "id": "472", "question": "\u8001\u5e74\u4eba\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u8fdb\u884c\u4f53\u80b2\u953b\u70bc\u5408\u9002\u5462?", "answer": "\u508d\u665a" }, { "id": "473", "question": "\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u56db\u5927\u6d0b\uff0c\u4f4d\u4e8e\u5730\u7403\u6700\u5317\u90e8\u7684\u662f", "answer": "\u5317\u51b0\u6d0b" }, { "id": "474", "question": "\u6148\u6bcd\u624b\u4e2d\u7ebf\uff0c\u6e38\u5b50\u8eab\u4e0a\u8863\uff08\u6253\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u522b\u51fa\u5fc3\u88c1" }, { "id": "475", "question": "\u7ea2\u5634\u7eff\u9e66\u54e5\uff0c\u5403\u4e86\u8425\u517b\u591a(\u6253\u4e00\u690d\u7269)", "answer": "\u83e0\u83dc" }, { "id": "476", "question": "\u8eab\u62ab\u9c7c\u9cde\u94e0\u7532\uff0c\u957f\u7740\u516c\u9e21\u5c3e\u5df4\u3002 \u52a8\u7269\u5bb6\u65cf\u65e0\u540d\uff0c\u6c34\u679c\u5e97\u91cc\u6709\u5b83\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u83e0\u841d" }, { "id": "477", "question": "\u751f\u5728\u5c71\u4e2d\uff0c\u4e00\u8272\u76f8\u540c\uff0c\u6ce1\u5728\u6c34\u4e2d\uff0c\u6709\u7eff\u6709\u7ea2\uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u8336\u53f6" }, { "id": "478", "question": "\u751f\u5728\u5c71\u5cad\u4e2d\uff0c\u989c\u8272\u90fd\u76f8\u540c\uff0c\u5230\u4e86\u4f60\u4eec\u8d62\uff0c\u6709\u7eff\u53c8\u6709\u7ea2 \u63d0\u793a: \u690d\u7269", "answer": "\u8336\u53f6" }, { "id": "479", "question": "\u513f\u7ae5\u591c\u95f4\u78e8\u7259\u6709\u591a\u79cd\u539f\u56e0\uff0c\u5176\u4e2d\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u539f\u56e0\u662f\u7531\u4e8e", "answer": "\u80a0\u9053\u5bc4\u751f\u866b\u75c5" }, { "id": "480", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u70c2\u9189\u5982\u6ce5\u201d \u4e4b\u4e2d\u7684\u6ce5\u6700\u521d\u662f\u6307\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u866b\u5b50" }, { "id": "481", "question": "\u4e00\u5934\u5b9e\uff0c\u4e00\u5934\u7a7a\uff0c \u4e00\u5934\u767d\uff0c\u4e00\u5934\u9752 \uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u8471" }, { "id": "482", "question": "\u5317\u4eac\u5728\u6c11\u56fd\u65f6\u53eb\u505a\u5317\u5e73\uff0c \u90a3\u4e48\u5728\u5143\u671d\u65f6\u5b83\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5927\u90fd" }, { "id": "483", "question": "\u9e21\u86cb\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u4fdd\u5b58\u624d\u597d?", "answer": "\u5927\u5934\u671d\u4e0a" }, { "id": "484", "question": "\u80f8\u524d\u53e3\u888b\u662f\u6447\u7bee\uff0c\u5b9d\u5b9d\u7761\u89c9\u6700\u5b89\u5168\u3002\u540e\u817f\u7c97\u58ee\u529b\u6c14\u5927\uff0c\u8df3\u8fdc\u51a0\u519b\u5c31\u662f\u5b83\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u888b\u9f20" }, { "id": "485", "question": "\u8001\u4eba\u5e94\u8be5\u559d\u4ec0\u4e48\u6d53\u5ea6\u7684\u837c\u597d?", "answer": "\u6de1\u8336" }, { "id": "486", "question": "\u5728\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u4f20\u8bf4\u4e2d\u56db\u5927\u7f8e\u5973\u4e4b\u4e2d\u88ab\u8a89\u4e3a\u95ed\u6708\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d?", "answer": "\u8c82\u8749" }, { "id": "487", "question": "\u9aa8\u6298\u9ad8\u53d1\u671f\u5728\u54ea\u4e2a\u5b63\u8282?", "answer": "\u51ac\u5b63" }, { "id": "488", "question": "\u751f\u6839\u4e0d\u843d\u5730\uff0c\u6709\u53f6\u4e0d\u5f00\u82b1\uff0c\u8857\u4e0a\u6709\u4eba\u5356\uff0c\u56ed\u91cc\u4e0d\u79cd\u5b83 \u63d0\u793a: \u679c\u852c", "answer": "\u8c46\u82bd" }, { "id": "489", "question": "\u5934\u6234\u7ea2\u5e3d\u5b50\uff0c \u8eab\u7a7f\u767d\u888d\u5b50\uff0c\u8d70\u8def\u6446\u67b6\u5b50\uff0c\u8bf4\u8bdd\u4f38\u8116\u5b50 \uff08\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u9e45" }, { "id": "490", "question": "\u5728\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3 \u201c\u4f09\u4fea\u201d \u6307\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u592b\u59bb" }, { "id": "491", "question": "\u4e2a\u513f\u5c0f\u5c0f\uff0c\u5934\u5c3e\u5c16\u5c16\uff0c\u521d\u5c1d\u76b1\u7709\uff0c\u518d\u5403\u5f00\u989c(\u6253\u4e00\u690d\u7269)", "answer": "\u6a44\u6984" }, { "id": "492", "question": "\u4e00\u70b9\u4e00\u6a2a\u957f\uff0c\u53e3\u5b57\u5728\u4e2d\u592e\uff0c\u5927\u53e3\u5f20\u7740\u5634\uff0c\u5c0f\u53e3\u91cc\u9762\u85cf (\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u9ad8" }, { "id": "493", "question": "\u5317\u65b9\u4eba\u5e74\u591c\u996d\u4e00\u822c\u90fd\u8981\u5403\u997a\u5b50\uff0c\u5176\u8c61\u5f81\u610f\u4e49\u662f:", "answer": "\u66f4\u5c81\u4ea4\u5b50" }, { "id": "494", "question": "\u5934\u8f7d\u5927\u7ea2\u82b1\uff0c\u8eab\u7a7f\u4ec0\u9526\u8863\uff0c\u597d\u8c61\u5f53\u5bb6\u4eba\uff0c \u4e00\u65e9\u50ac\u4eba\u8d77(\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u516c\u9e21" }, { "id": "495", "question": "\u7a7f\u7eff\u8902\u7684\u5927\u809a\u54e5\uff0c\u8e72\u5728\u7b3c\u4e2d\u771f\u5feb\u6d3b\u3002\u5495\u5471\u5495\u5471\u5495\u5495\u5471\uff0c\u4e0d\u4f1a\u773a\u821e\u7231\u5531\u6b4c\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u8748\u8748" }, { "id": "496", "question": "\u53e4\u4eba\u4e91 \uff1a\u201c\u65e9\u5367\u65e9\u8d77\uff0c\u4e0e\u9e21\u4ff1\u5174\u3002\u201d\u65e9\u4e0a\u9192\u6765\uff0c \u7136\u540e\u505a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u8fc7\u51e0\u5206\u949f\u518d\u8d77" }, { "id": "497", "question": "\u4e00\u4e2a\u5c0f\u9ed1\u4eba\uff0c\u6234\u7740\u4e2a\u6d17\u8138\u76c6\uff0c \u7ed9\u4ed6\u6458\u4e0b\u6765\uff0c\u4ed6\u8bf4\u518d\u6234\u4f1a\u513f\u3002 \u63d0\u793a:\u679c\u852c", "answer": "\u9ed1\u67a3" }, { "id": "498", "question": "\u5ae6\u86fe\u6700\u65e9\u7684\u540d\u5b57\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u59ee\u5a25" }, { "id": "499", "question": "\u4e0d\u662f\u738b\u540e\u5e26\u738b\u51a0\uff0c\u9b54\u9b3c\u8eab\u6750\u62ab\u957f\u886b\u3002\uff08\u6253\u4e00\u5361\u901a\u4eba\u7269\uff09", "answer": "\u7ea2\u592a\u72fc" }, { "id": "500", "question": "\u624b\u4f3c\u811a\u6765\u811a\u4f3c\u624b\uff0c\u7ea2\u7ea2\u5c41\u80a1\u8138\u513f\u4e11\u3002\u751f\u6765\u6dd8\u6c14\u6076\u4f5c\u5267\uff0c \u52a8\u4f5c\u8868\u60c5\u5f88\u50cf\u4eba\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u7334\u5b50" }, { "id": "501", "question": "\u8eab\u7a7f\u7ea2\u62b1\uff0c\u5934\u8f7d\u7eff\u5e3d\uff0c\u5750\u5728\u6ce5\u91cc\uff0c\u5446\u5934\u5446\u8111\u3002\u63d0\u793a: \u679c\u852c", "answer": "\u80e1\u841d\u535c" }, { "id": "502", "question": "\u9065\u77e5\u4e0d\u662f\u6c22\uff0c\u4e3a\u6709\u6697\u9999\u6765\u3002\u63d0\u793a: \u98df\u54c1", "answer": "\u8bdd\u6885" }, { "id": "503", "question": "\u67b6\u4e0a\u722c\u8eab\u7ed3\u7eff\u74dc\uff0c \u74dc\u5934\u9876\u4e0a\u5f00\u9ec4\u82b1\uff0c\u751f\u7740\u5403\u7c73\u9c9c\u53c8\u8106\uff0c\u5999\u719f\u505a\u83dc\u5473\u9053\u4f73 \u3002\u3014\u679c\u758f\uff09", "answer": "\u9ec4\u74dc" }, { "id": "504", "question": "\u5c0f\u6765\u9488\u773c\u5927\uff0c\u5927\u6765\u6ee1\u5c71\u5761\uff0c\u80fd\u8fc7\u5343\u5c71\u5cad\uff0c\u4e0d\u80fd\u8fc7\u5c0f\u6cb3\u3002\u63d0\u793a: \u81ea\u7136\u73b0\u8c61", "answer": "\u706b" }, { "id": "505", "question": "\u5fae\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\u4f20\u7edf\u620f\u5267\u7684\u524d\u8eab\uff1f", "answer": "\u4eac\u5267" }, { "id": "506", "question": "\u8131\u4e0b\u7ea2\u9ec4\u8863\uff0c\u4e03\u516b\u4e2a\u5144\u5f1f\uff0c \u7d27\u7d27\u62b1\u4e00\u8d77\uff0c\u9178\u751c\u5404\u6709\u6627\uff0c \u5927\u5bb6\u90fd\u559c\u6b22\uff08\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u6854\u5b50" }, { "id": "507", "question": "\u4e24\u59ca\u59b9\u4e00\u6837\u957f\uff0c \u51fa\u5165\u90fd\u6210\u53cc\uff0c \u9178\u751c\u82e6\u8fa3\u5473\uff0c\u4ed6\u4eec\u603b\u5148\u5c1d\u3002\u63d0\u793a: \u7269\u54c1", "answer": "\u7b77\u5b50" }, { "id": "508", "question": "\u7ea2\u53e3\u888b\uff0c \u7eff\u53e3\u888b\uff0c \u6709\u4eba\u5bb3\u6015\u6709\u4eba\u7231 \uff08\u6253\u4e00\u852c\u83dc\uff09", "answer": "\u8fa3\u6912" }, { "id": "509", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u6674\u4e73\u52a8\u7269\u662f", "answer": "\u84dd\u9cb8" }, { "id": "510", "question": "\u4e0d\u662f\u72d0\u72f8\u4e0d\u662f\u72d7\uff0c\u524d\u9762\u67b6\u94e1\u5200\uff0c\u540e\u9762\u62d6\u626b\u5e1a\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u72fc" }, { "id": "511", "question": "\u516d\u54e5\u592d\u4e0a\u53eb\uff0c\u4e8c\u54e5\u628a\u706f\u7167\uff0c \u4e09\u54e5\u6d41\u773c\u6cea\uff0c\u56db\u54e5\u5230\u5916\u8dd1\u3002\u63d0\u793a: \u6253\u56db\u79cd\u81ea\u7136\u89c2\u8c61", "answer": "\u96f7\u7535\u96e8\u98ce" }, { "id": "512", "question": "` \u8d75\u5dde\u6865\u662f\u8c01\u8bbe\u8ba1\u521b\u9020\u7684?", "answer": "\u674e\u6625" }, { "id": "513", "question": "\u4f20\u8bf4\u4e2d\u6d4e\u516c\u7684\u4fd7\u5bb6\u540d \u5b57\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u674e\u4fee\u7f18" }, { "id": "514", "question": "\u6e05\u671d\u9053\u5149\u5e74\u95f4\uff0c\u5728\u864e\u95e8\u9500\u7981\u9e26\u7247\u7684\u6c11\u65cf\u82f1\u6a35\u662f", "answer": "\u6797\u5219\u5f90" }, { "id": "515", "question": "\u75be\u5982\u95ea\u7535\uff0c\u97f3\u5bb9\u83ab\u8fa8\uff0c\u89c1\u4e4b\u4e00\u9762\uff0c\u7948\u80fd\u5982\u613f\u3002\uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u6d41\u661f" }, { "id": "516", "question": "\u6625\u5929\u5feb\u8fc7\u53bb\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u7a7a\u4e2d\u4f1a\u74e2\u98de\u67f3\u7d6e\u3002\u67f3\u7d6e\u662f\u6307", "answer": "\u67f3\u6811\u5f00\u51fa\u7684\u82b1" }, { "id": "517", "question": "\u82d7\u65cf\u7684\u4f20\u7edf\u4e50\u5668\u662f\u4ec0\u4e48", "answer": "\u82a6\u7b19" }, { "id": "518", "question": "\u5c0f\u5c0f\u5c3e\u5df4\u9ad8\u9ad8\u7fd8\uff0c\u4e0d\u4f1a\u8d70\u8def\u53ea\u4f1a\u8df3\u3002\u623f\u6a90\u6811\u6d1e\u662f\u5b83\u5bb6\uff0c\u7231\u5403\u8c37\u7269\u4e0d\u5403\u8349\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u9ebb\u96c0" }, { "id": "519", "question": "\u98de\u673a\u4e2d\u71c3\u70e7\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6cb9", "answer": "\u7164\u6cb9" }, { "id": "520", "question": "\u5408\u8d77\u6765\uff0c\u4e00\u4e2a\u5b57\uff0c \u5206\u5f00\u6765\uff0c\u56db\u4e2a\u4e0d \uff08\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u7c73" }, { "id": "521", "question": "\u4e24\u89d2\u5f2f\u5f2f\u50cf\u9999\u8549\uff0c\u8eab\u4e0a\u957f\u7740\u767d\u5377\u6bdb\u3002\u6d51\u8eab\u662f\u5b9d\u8d21\u732e\u5927\uff0c \u6700\u7231\u5403\u7684\u662f\u9752\u8349\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u7ef5\u7f8a" }, { "id": "522", "question": "\u68a7\u6850\u6811\uff0c\u68a7\u6850\u82b1\uff0c\u68a7\u6850\u6811\u4e0a\u7ed3\u5587\u53ed\uff0c \u5587\u53ed\u7ed3\u86cb\u86cb\uff0c\u86cb\u86cb\u53c8\u5f00\u82b1 \u3002\uff08\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u68c9\u82b1" }, { "id": "523", "question": "\u516b\u628a\u5c16\u5200\uff0c\u4e24\u628a\u526a\u5200\uff0c\u8eab\u80cc\u76ae\u7bb1\uff0c \u8d70\u8def\u6a2a\u8dd1\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u8783\u87f9" }, { "id": "524", "question": "\u53e4\u4ee3\u7684\u50a8\u94b1\u7f50\u53eb\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57?", "answer": "\u6251\u6ee1" }, { "id": "525", "question": "\u987b\u513f\u5377\uff0c \u85e4\u513f\u5f2f\uff0c \u6839\u6839\u7ed5\u5728\u67b6\u4e0a\u9762\u3002\u7ed3\u7684\u679c\u5b9e\u771f\u597d\u770b\uff0c\u4e00\u4e32\u4e00\u4e32\u73cd\u73e0\u5706\u3002\u63d0\u793a: \u6c34\u679c", "answer": "\u8461\u8404" }, { "id": "526", "question": "\u7ed2\u6bdb\u8f7b\u53c8\u8f7b\uff0c\u98de\u821e\u50cf\u4f1e\u5175\u3002\u968f\u98ce\u5230\u5904\u98d8\uff0c\u5b89\u5bb6\u628a\u6839\u751f\u3002\uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u84b2\u516c\u82f1" }, { "id": "527", "question": "\u4e2d\u56fd\u80ae\u5929\u4e8b\u4e1a\u7684\u83ab\u57fa\u4eba\u662f", "answer": "\u94b1\u5b66\u68ee" }, { "id": "528", "question": "\u4e00\u5339\u9a6c\u513f\u4e24\u4eba\u9a91\uff0c \u8fd9\u8fb9\u9ad8\u6765\u90a3\u8fb9\u4f4e\uff0c\u867d\u7136\u9a6c\u513f\u4e0d\u4f1a\u8dd1\uff0c\u4e24\u4eba\u9a91\u7740\u7b11\u563b\u563b\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u73a9\u5177\uff09", "answer": "\u8df7\u8df7\u677f" }, { "id": "529", "question": "\u7d2b\u8272\u6811\uff0c\u5f00\u7d2b\u82b1\uff0c\u5f00\u8fc7\u7d2b\u82b1\u7ed3\u7d2b\u74dc\uff0c\u7d2b\u74dc\u91cc\u9762\u88c5\u829d\u9ebb\u3002(\u6253\u4e00\u690d\u7269)", "answer": "\u8304\u5b50" }, { "id": "530", "question": "\u8eab\u62ab\u82b1\u68c9\u8884\uff0c\u5531\u6b4c\u5471\u5471\u53eb\uff0c\u7530\u91cc\u6349\u5bb3\u866b\uff0c\u4e30\u6536\u7acb\u529d\u52b3\u3002(\u6253\u4e00\u52a8\u7269)", "answer": "\u9752\u86d9" }, { "id": "531", "question": "\u5343\u53ea\u811a\uff0c\u4e07\u53ea\u811a\uff0c \u7ad9\u4e0d\u4f4f\uff0c \u9760\u5899\u89d2\u3002(\u6253\u4e00\u7528\u5177)", "answer": "\u626b\u628a" }, { "id": "532", "question": "\u4e09\u5341\u4e09\u4eba\u6cbb\u4e00\u5b57\uff0c\u62ac\u5230\u5c71\u4e1c\u95ee\u5b54\u5b50\uff0c\u5b54\u5b50\u89c1\u4e86\u54c8\u54c8\u7b11\uff0c\u4e16\u4e0a\u54ea\u6709\u8fd9\u5927\u5b57 \u3014\u6253\u4e00\u5b57\u3015", "answer": "\u68ee" }, { "id": "533", "question": "\u5730\u91cc\u4e00\u6839\u7ef3\uff0c\u5413\u574f\u8fc7\u8def\u4eba\uff0c\u8eab\u62ab\u9cde\u5916\u8863\uff0c\u6ca1\u811a\u6c34\u9646\u884c\u3001\u3014\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u86c7" }, { "id": "534", "question": "\u5341\u4e2a\u5ba2\u4eba\u5341\u95f4\u5c4b\uff0c\u51b7\u4e86\u8fdb\u53bb\u6696\u4e86\u51fa (\u6253\u4e00\u7269)", "answer": "\u624b\u5957" }, { "id": "535", "question": "\u53cc\u624b\u6293\u4e0d\u8d77\uff0c\u4e00\u5200\u5288\u4e0d\u5f00\uff0c\u716e\u996d\u548c\u6d17\u8863\uff0c \u90fd\u8981\u8bf7\u5b83\u6765 \u63d0\u793a: \u81ea\u7136\u7269", "answer": "\u6c34" }, { "id": "536", "question": "\u5144\u5f1f\u4e03\u516b\u4e2a\uff0c\u56f4\u7740\u6789\u5b50\u5750`\uff0c\u5927\u5bb6\u4e00\u5206\u5bb6\uff0c\u8863\u670d\u5c31\u626f\u7834(\u6253\u4e00\u690d\u7269)", "answer": "\u849c" }, { "id": "537", "question": "\u80d6\u5a03\u5a03\uff0c\u6ca1\u624b\u811a\uff0c\u7ea2\u5c16\u811a\uff0c\u4e00\u8eab\u6bdb\uff0c \u80cc\u4e0a\u4e00\u9053\u6c9f\uff0c \u809a\u91cc\u597d\u6627\u9053\u3002\u63d0\u793a: \u679c\u852c", "answer": "\u6843\u5b50" }, { "id": "538", "question": "\u76ee\u7136\u79d1\u5b66\u4e2d\u6700\u65e9\u51fa\u781a\u7684\u5b66\u79d1\u662f", "answer": "\u5929\u6587\u5b66" }, { "id": "539", "question": "\u6709\u4e2a\u5b9d\u5b9d\u4ed6\u751f\u4e0b\u6765\u6709\u4e2a\u5929\u7ebf\uff0c\u731c\u731c\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5929\u7ebf\u5b9d\u5b9d" }, { "id": "540", "question": "\u6e7f\u5934\u53d1\u7761\u89c9\u6613\u5f15\u8d77\u4ec0\u4e48\u75c7\u72b6?", "answer": "\u5934\u6655" }, { "id": "541", "question": "\u8bf4\u51fa\u5706\u53c8\u5706\uff0c\u5199\u51fa\u662f\u4e5d\u70b9 \u3014\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u4e38" }, { "id": "542", "question": "\u559d\u837c\u5e94\u8be5\u559d\u600e\u6837\u6e29\u5ea6\u7684\u837c\u597d?", "answer": "\u6e29\u8336" }, { "id": "543", "question": "\u5c0f\u5c0f\u98de\u8d3c\uff0c\u6b66\u5668\u662f\u9488\uff0c\u62bd\u522b\u4eba\u8840\uff0c\u517b\u76ee\u5df1\u8eab\u3002\u63d0\u793a: \u52a8\u7269", "answer": "\u868a\u5b50" }, { "id": "544", "question": "\u6211\u56fd\u7684\u56db\u5927\u6d77\u4ea7\u662f\u5927\u9ec4\u9c7c\u3001\u5c0f\u9ec4\u9c7c\u3001\u5e26\u9c7c\u548c\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e4c\u8d3c" }, { "id": "545", "question": "\u56db\u5b63\u9752\uff0c\u5df4\u957f\u5927\uff0c \u7528\u624b\u6478\uff0c\u6bdb\u866b\u624e \uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u4ed9\u4eba\u638c" }, { "id": "546", "question": "\u56db\u5b63\u90fd\u5e38\u7eff\uff0c\u4e0d\u7231\u628a\u6c34\u559d\u3002\u968f\u8eab\u628a\u9488\u5e26\uff0c\u6ca1\u4eba\u6562\u60f9\u5b83\u3002\uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u4ed9\u4eba\u638c" }, { "id": "547", "question": "\u56db\u6708\u6709\u4eba\u628a\u5b83\u683d\uff0c\u516b\u6708\u91d1\u82b1\u76ee\u7136\u5f00\uff0c\u65e9\u5411\u4e1c\u6765\u665a\u5411\u897f\uff0c\u5bf9\u7740\u592a\u9633\u7b11\u5f00\u6000 \u3014\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u5411\u65e5\u8475" }, { "id": "548", "question": "\u8eab\u4f53\u6709\u5706\u4e5f\u6709\u65b9\uff0c \u5e38\u5728\u94b3\u7b14\u76d2\u91cc\u88c5\uff0c\u8981\u662f\u5199\u9519\u4e00\u4e2a\u5b57\uff0c \u5b83\u4f1a\u9a6c\u4e0a\u6765\u5e2e\u5fd9\u3002 \u3014\u6253\u4e00\u6587\u5177\uff09", "answer": "\u6a61\u76ae" }, { "id": "549", "question": "\u5c0f\u5c0f\u626b\u5e1a\uff0c\u4e00\u624b\u62ff\u7262\uff0c\u767d\u77f3\u7f1d\u91cc\uff0c \u5929\u5929\u6253\u626b\u3002\u63d0\u793a: \u6253\u4e00\u7269\u54c1", "answer": "\u7259\u5237" }, { "id": "550", "question": "\u957f\u7740\u4e24\u53ea\u89d2\uff0c\u7ffb\u7a7f\u5927\u76ae\u8884\uff0c\u5403\u7684\u7eff\u8349\u8349\uff0c\u62c9\u7684\u9ed1\u67a3\u67a3 \u63d0\u793a: \u52a8\u7269", "answer": "\u7f8a" }, { "id": "551", "question": "\u4e2d\u56fd\u592a\u7a7a\u7b2c\u4e00\u4eba\u662f", "answer": "\u6768\u5229\u4f1f" }, { "id": "552", "question": "\u4e09\u6bdb\u5243\u4e2a\u5149\u5934\uff0c \u600e\u80fd\u8981\u4ef7\u4e09\u5f20\uff1f\u63d0\u793a: \u6253\u591a\u5b57\u6210\u8bed", "answer": "\u4e00\u53d1\u4e0d\u53ef\u6536\u62fe" }, { "id": "553", "question": "\u4e00\u6237\u4e94\u53e3\u4eba\uff0c\u5404\u6709\u5404\u7684\u95e8\uff0c\u8c01\u8981\u8ff8\u9519\u5c4b\uff0c\u5c31\u4f1a\u7b11\u6b7b\u4eba \u63d0\u793a: \u6253\u4e00\u7269\u54c1", "answer": "\u8863\u6263" }, { "id": "554", "question": "\u50cf\u7403\u6837\u7684\u5706\uff0c\u50cf\u8840\u6837\u7684\u7ea2\uff0c\u5411\u73e0\u6837\u7684\u4eae\uff0c\u6837\u871c\u6837\u7684\u751c\u3014\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u6a31\u6843" }, { "id": "555", "question": "\u767d\u592d\u8349\u91cc\u5e84\uff0c\u665a\u4e0a\u5f80\u5916\u98de\uff0c \u5e26\u7740\u706f\u513f\u628a\u8def\u7167, \u98de\u6765\u98de\u53bb\u4e0d\u6015\u9ed1(\u6253\u4e00\u52a8\u7269)", "answer": "\u8424\u706b\u866b" }, { "id": "556", "question": "\u6811\u9ad8\u9ad8\uff0c\u53f6\u5c16\u5200 \uff0c\u82b1\u5f00\u9876\uff0c\u7c7d\u751f\u8170 \u63d0\u793a: \uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\u3015", "answer": "\u7389\u7c73" }, { "id": "557", "question": "\u201c\u6742\u4ea4\u7389\u7c73\u4e4b\u7236\u201d \u6307\u7684\u662f", "answer": "\u8881\u9686\u5e73" }, { "id": "558", "question": "\u8e66\u8e66\u8df3\u8df3\u53c8\u4e00\u5e74 (\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u8f7d\u6b4c\u8f7d\u821e" }, { "id": "559", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u72d0\u5047\u864e\u5a01\u201d \u51fa\u81ea\u6700\u65e9\u51fa\u76ee\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e00\u90e8\u5178\u7c4d?", "answer": "\u6218\u56fd\u7b56" }, { "id": "560", "question": "\u201d\u9752\u6885\u7af9\u9a6c\u201d \u53d6\u81ea\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5178\u6545", "answer": "\u957f\u5e72\u884c" }, { "id": "561", "question": "\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5927\u6cb3\u662f", "answer": "\u957f\u6c5f" }, { "id": "562", "question": "\u9e21\u86cb\u7684\u8425\u517b\u5f88\u4e30\u5bcc\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u5403\u54ea\u4e00\u90e8\u5206\u66f4\u597d?", "answer": "\u6574\u4e2a\u9e21\u86cb" }, { "id": "563", "question": "\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u56db\u5927\u53d1\u660e\u4e2d\u4ec0\u4e48\u5bf9\u80ae\u6d77\u6709\u4e86\u76f4\u63a5\u7684\u4fc3\u8fdb\u4f5c\u7528\u3002", "answer": "\u6307\u5357\u9488" }, { "id": "564", "question": "\u4e0a\u5934\u53bb\u4e0b\u5934\uff0c\u4e0b\u5934\u53bb\u4e0a\u5934\uff0c\u4e24\u5934\u4e91\u4e2d\u95f4\uff0c\u4e2d\u95f4\u53bb\u4e24\u5934\u3014\u6253\u5b57\u3015", "answer": "\u81f3" }, { "id": "565", "question": "\u4e00\u5b57\u516d\u7b14\u65e0\u7ad6\u6a2a\uff0c \u540c\u5fc3\u540c\u5fb7\u529b\u65e0\u7a77 \uff08\u6253\u4e00\u5b57\u3015", "answer": "\u4f17" }, { "id": "566", "question": "\u516d\u8033\u6735\uff0c\u5658\u5634\u5427\uff0c\u5403\u8d77\u996d\u6765\u5df4\u8fbe\u5df4\uff0c\u7ec6\u5c3e\u5df4\uff0c\u80d6\u561f\u561f\uff0c\u5403\u7f62\u5c31\u7761\u547c\u565c\u565c(\u6253\u4e00\u52a8\u7269)", "answer": "\u732a" }, { "id": "567", "question": "\u7a7a\u5fc3\u6811\uff0c\u5b9e\u5fc3\u82bd\uff0c\u5343\u5e74\u4e0d\u7ed3\u5b50\uff0c\u4e07\u5e74\u4e0d\u5f00\u82b1 \uff08\u690d\u7269\u540d\u3015", "answer": "\u7af9\u5b50" }, { "id": "568", "question": "\u6709\u9762\u6ca1\u6709\u53e3\uff0c \u6709\u811a\u6ca1\u6709\u624b\uff0c \u867d\u6709\u56db\u53ea\u811a\uff0c \u81ea\u5df2\u4e0d\u4f1a\u8d70 \uff08\u6253\u4e00\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\uff09", "answer": "\u684c\u5b50" }, { "id": "569", "question": "\u4e24\u8f66\u4e4b\u95f4\u7684\u8ddd\u79bb\uff0c\u82e5\u4ee5\u65f6\u901f80\u516c\u91cc\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u81f3\u5c11\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u7c73\u7684\u8ddd\u79bb", "answer": "\u516b\u5341\u7c73" }, { "id": "570", "question": "\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u4f7f\u4eba\u4e0d\u559d\u6c34?", "answer": "\u628a\u6c34\u6539\u540d\u5b57" }, { "id": "571", "question": "\u9e3d\u5b50\u8d70\u8def\u7684\u65f6\u5019\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u6765\u4fdd\u6301\u5e73\u8861?", "answer": "\u628a\u5934\u63a2\u6765\u63a2\u53bb" }, { "id": "572", "question": "\u770b\u9c7c\u9cde\u80fd\u8bc6\u9c7c\u9f84\uff0c\u9c7c\u9cde\u4e0a\u7684\u4e00\u5708\u662f\u8868\u793a?", "answer": "\u534a\u5c81" }, { "id": "573", "question": "\u9e23\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5403\u5c0f\u77f3\u5b50?", "answer": "\u5e2e\u52a9\u6d88\u5316" }, { "id": "574", "question": "\u6700\u521d\u4e0e \u201c\u9a6c\u4e0a\u201d \u8fd9\u4e2a\u8bcd\u6709\u5173\u7684\u4eba\u662f?", "answer": "\u5305\u62ef" }, { "id": "575", "question": "\u76f8\u58f0\u8d77\u6e90\u4e8e\u54ea\u91cc?", "answer": "\u5317\u4eac" }, { "id": "576", "question": "\u4eba\u8eab\u4e0a\u7684\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4e0d\u6015\u51b7\uff1f", "answer": "\u9f3b\u6d95" }, { "id": "577", "question": "\u8c1a\u8bed\u300a\u667a\u8005\u5343\u8651\u300b\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5fc5\u6709\u4e00\u5931" }, { "id": "578", "question": "\u624d\u8fdb\u53bb\u5c31\u5173\u95e8 \uff08\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u95ed" }, { "id": "579", "question": "\u5c0f\u660e\u7684\u623f\u95f4\u5f88\u4e71\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7528\u6700\u77ed\u7684\u65f6\u95f4\u5185\u6536\u62fe\u7684\u5e72\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0?", "answer": "\u95ed\u4e0a\u773c\u775b" }, { "id": "580", "question": "\u7ec6\u7ec6\u8eab\u5b50\u5934\u5c16\u5c16\uff0c\u624e\u6839\u5927\u5730\u9876\u7740\u5929\uff0c\u4e3a\u4e86\u4fdd\u62a4\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u4e0d\u60dc\u633a\u8eab\u8fce\u96f7\u7535\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u79d1\u5b66\u4ea7\u7269\u3015", "answer": "\u907f\u96f7\u9488" }, { "id": "581", "question": "\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u7684\u4e09\u4e2a\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e0d\u77e5\u9053" }, { "id": "582", "question": "\u4e00\u5ea7\u5927\u9ad8\u6865\uff0c\u9020\u5728\u6674\u5929\u91cc\uff0c\u4e03\u8272\u5448\u5f02\u5f69 \uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u5f69\u8679" }, { "id": "583", "question": "\u4f60\u77e5\u9053\u868a\u5b50\u5438\u8840\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\u5417?", "answer": "\u4ea7\u5375" }, { "id": "584", "question": "\u7ed3\u5a5a\u4e4b\u540e\u95f9\u77db\u76fe (\u6253\u4e00\u6210\u8bed\u3015", "answer": "\u6210\u53cc\u4f5c\u5bf9" }, { "id": "585", "question": "\u868a\u5b50\u53d1\u51fa\u7684 \u201c\u55e1\u55e1\u201d \u7684\u58f0\u97f3\u662f\u7531\u4e8e?", "answer": "\u7fc5\u8180\u9707\u52a8" }, { "id": "586", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u6700\u559c\u6b22\u6dfb\u6cb9\u52a0\u918b?", "answer": "\u53a8\u5e08" }, { "id": "587", "question": "\u9ebb\u5a46\u8c46\u8150\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u83dc\u7cfb\u7684\u4f20\u7edf\u540d\u83dc?", "answer": "\u5ddd\u83dc" }, { "id": "588", "question": "\u53d8\u8138\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u8870\u6f14\u620f\u5267\u7684\u7edd\u6d3b?", "answer": "\u5ddd\u5267" }, { "id": "589", "question": "\u4ece\u54ea\u4e00\u5929\u5f00\u59cb\uff0c \u767d\u5929\u5f00\u59cb\u6e10\u6e10\u6bd4\u9ed1\u591c\u957f?", "answer": "\u6625\u5206" }, { "id": "590", "question": "\u4ec0\u4e48\u812f\u4e73\u52a8\u7269\u7684\u5bff\u547d\u6700\u957f?", "answer": "\u5927\u8c61" }, { "id": "591", "question": "\u8bf7\u95ee\uff1a\u706b\u8f66\u8fde\u7eed\u53d1\u51fa\u4e24\u58f0\u957f\u9e23\uff0c\u8fd9\u8868\u793a?", "answer": "\u5012\u9000" }, { "id": "592", "question": "\u4e0a\u4e00\u534a\uff0c\u4e0b\u4e00\u534a\uff0c \u4e2d\u95f4\u6709\u7ebf\u770b\u4e0d\u89c1\uff0c\u4e24\u5934\u5bd2\u4e2d\u95f4\u70ed\uff0c\u4e00\u5929\u4e00\u591c\u8f6c\u4e00\u5708\u3014\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\u3015", "answer": "\u5730\u7403" }, { "id": "593", "question": "\u5c4b\u91cc\u6709\u4e2a\u85e4\uff0c\u85e4\u4e0a\u7ed3\u4e2a\u74dc\uff0c\u4e00\u5230\u592a\u9633\u843d\uff0c\u74dc\u91cc\u5f00\u7ea2\u82b1\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u5e38\u89c1\u7269\uff09", "answer": "\u7535\u706f\u6ce1" }, { "id": "594", "question": "\u7eff\u6795\u5934\uff0c\u5f53\u4e2d\u7a7a\uff0c\u8868\u9762\u4e00\u5c42\u767d\u6251\u7c89\uff0c\u5305\u5f97\u68c9\u7d6e\u84ec\u84ec\u677e\u3002 (\u6253\u4e00\u690d\u7269)", "answer": "\u51ac\u74dc" }, { "id": "595", "question": "\u6dee\u5357\u8bde\uff0c\u767d\u5ae9\u8f6f\uff0c\u5165\u53e3\u5373\u5316\u53e3\u611f\u4f73\u3002(\u6253\u4e00\u98df\u54c1)", "answer": "\u8c46\u8150" }, { "id": "596", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u8bd7\u5723\u201d \u7684\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u4e3a:", "answer": "\u675c\u752b" }, { "id": "597", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u9762\u79ef\u6700\u5927\u7684\u56fd\u5bb6\u662f?", "answer": "\u4fc4\u7f57\u65af" }, { "id": "598", "question": "\u5c0f\u7ea2\u5e3d\uff0c\u7a7f\u767d\u888d\uff0c\u8d70\u8d77\u8def\u6765\u5de6\u53f3\u6447\uff0c\u8116\u5b50\u957f\uff0c\u6c34\u4e0a\u6f02\uff0c\u5531\u8d77\u6b4c\u6765\u55d3\u5b50\u9ad8 \u3014\u6253\u4e00\u52a8\u7269\u3015", "answer": "\u9e45" }, { "id": "599", "question": "\u5929\u6c14\u9884\u62a5\u8d77\u6e90\u4e8e\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6", "answer": "\u6cd5\u56fd" }, { "id": "600", "question": "\u65e7\u65f6\u5987\u5973\u7684\u53d1\u9afb\u4e0a\u559c\u63d2\u4e00\u652f\u94f6\u7c2a\u5b50\uff0c\u7c2a\u5b50\u7684\u6700\u521d\u4f5c\u7528\u662f\uff1a", "answer": "\u9632\u8eab\u6b66\u5668" }, { "id": "601", "question": "\u957f\u7a7a\u873b\u8713\u98de\uff0c\u8f70\u9686\u54cd\u5982\u96f7\uff0c\u7a7a\u4e2d\u5b83\u67b6\u6865\uff0c\u8fde\u63a5\u6b27\u975e\u4e9a\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u4ea4\u901a\u5de5\u5177)", "answer": "\u98de\u673a" }, { "id": "602", "question": "\u5496\u5561\u7684\u6545\u4e61\u662f\u54ea\u91cc?", "answer": "\u975e\u6d32" }, { "id": "603", "question": "\u5f69\u8272\u91d1\u7b8d\u68d2\uff0c\u5934\u5706\u4e24\u5bf8\u957f\u3002 \u753b\u5199\u96be\u4e0d\u5012\uff0c\u4f20\u64ad\u77e5\u8bc6\u5fd9\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u6559\u5b66\u5de5\u5177)", "answer": "\u7c89\u7b14" }, { "id": "604", "question": "\u6c34\u76b1\u7709\uff0c\u6811\u6447\u5934\uff0c\u8349\u5f2f\u8170\uff0c\u4e91\u9003\u8d70\u3002\uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u98ce" }, { "id": "605", "question": "\u6700\u521d \u201c\u7cd6\u679c\u201d \u7684\u7cd6\u53d6\u81ea?", "answer": "\u8702\u871c" }, { "id": "606", "question": "\u9152\u540e\u559d\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8eab\u4f53\u6700\u6709\u76ca?", "answer": "\u8702\u871c\u6c34" }, { "id": "607", "question": "\u552f\u4e00\u80fd\u591f\u524d\u540e\u5de6\u53f3\u98de\u884c\u7684\u9e1f\u662f?", "answer": "\u8702\u9e1f" }, { "id": "608", "question": "\u4f53\u79ef\u5927\uff0c\u6709\u9ed1\u767d\uff0c \u51fa\u58f0\u97f3\uff0c\u6027\u4f18\u96c5\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u4e50\u5668)", "answer": "\u94a2\u7434" }, { "id": "609", "question": "\u97e9\u8bed\u4e2d \u201c\u6b27\u5df4\u201d\u662f\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d?", "answer": "\u54e5\u54e5" }, { "id": "610", "question": "\u811a\u5e95\u56db\u6735\u6885\u82b1\uff0c\u5634\u91cc\u4f1a\u5531\u5927\u82b1\uff0c\u89c1\u4e86\u751f\u4eba\u5c31\u54ac\uff0c\u89c1\u719f\u4eba\u6447\u5c3e\u5df4\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\u3015", "answer": "\u72d7" }, { "id": "611", "question": "\u738b\u7ff0 \u300a\u51c9\u5dde\u8bcd\u300b \u4e2d\uff0c \u201c\u9189\u5367\u6c99\u573a\u541b\u83ab\u7b11\u201d \u7684\u4e0b\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u53e4\u6765\u5f81\u6218\u51e0\u4eba\u56de" }, { "id": "612", "question": "\u6211\u56fd\u56fd\u9152\u8305\u53f0\u9152\u51fa\u4e8e\u5527\u4e2a\u7701\u4efd7", "answer": "\u8d35\u5dde" }, { "id": "613", "question": "\u201c\u738b\u5a46\u5356\u74dc\uff0c\u81ea\u5356\u81ea\u5938\u201d \u4e2d\u7684\u738b\u5a46\u5356\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u74dc?", "answer": "\u54c8\u5bc6\u74dc" }, { "id": "614", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u7528\u7834\u6d1e\u6765\u88c5\u6c34", "answer": "\u6d77\u7ef5" }, { "id": "615", "question": "\u8981\u95ee\u80f8\u6000\u6709\u591a\u5927\uff0c\u5343\u6c5f\u6210\u6cb3\u5bb9\u5f97\u4e0b\uff0c\u4e00\u65e6\u6c34\u9762\u98ce\u66b4\u8d77\uff0c\u6380\u8d77\u5343\u5c42\u96ea\u6d6a\u82b1 \uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u6d77\u6d0b" }, { "id": "616", "question": "\u201c\u91d1\u5c4b\u85cf\u5a07\u201d \u7684\u6545\u4e8b\u4e0e\u54ea\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\u6709\u5173?", "answer": "\u6c49\u6b66\u5e1d" }, { "id": "617", "question": "\u4ec0\u4e48\u6c34\u5728\u592a\u9633\u7684\u7167\u8000\u4e0b\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a?", "answer": "\u6c57\u6c34" }, { "id": "618", "question": "\u56db\u5927\u540d\u837c\u4e4b\u4e00\u7684\u9f99\u4e95\u837c\u4ea7\u5730\u662f\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?", "answer": "\u676d\u5dde" }, { "id": "619", "question": "\u7b26\u53f7\u201c&\u201c\u7684\u4e2d\u6587\u610f\u601d\u662f", "answer": "\u548c" }, { "id": "620", "question": "\u6211\u56fd\u94c1\u9053\u90e8\u7684cRH\u9ad8\u901f\u52a8\u8f66\uff0c \u7edf\u4e00\u547d\u540d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f7\uff1f", "answer": "\u548c\u8c10\u53f7" }, { "id": "621", "question": "\u58f3\u513f\u786c\uff0c\u95e8\u677f\u9694\uff0c\u91cc\u9762\u85cf\u4e2a\u76b1\u8138\u8001\u5a46\u5a46\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u575a\u679c\uff09", "answer": "\u6838\u6843" }, { "id": "622", "question": "\u88ab\u8a89\u4e3a\u7eff\u8272\u6797\u6d77\u7684\u5927\u5174\u5b89\u5cad\u4f4d\u4e8e\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u4efd?", "answer": "\u9ed1\u9f99\u6c5f" }, { "id": "623", "question": "\u4eba\u4f53\u7684\u54ea\u4e2a\u7ec4\u7ec7\u5236\u9020\u4e86\u8840\u6db2\uff1f", "answer": "\u7ea2\u9aa8\u9ad3" }, { "id": "624", "question": "\u5f69\u8679\u7684\u9876\u90e8\u662f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684?", "answer": "\u7ea2\u8272" }, { "id": "625", "question": "\u4fd7\u79f0 \u201c\u957f\u751f\u679c\u201d \u662f\u6307", "answer": "\u82b1\u751f" }, { "id": "626", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u5728\u5200\u5203\u4e0a\u751f\u6d3b?", "answer": "\u6ed1\u51b0\u8fd0\u52a8\u5458" }, { "id": "627", "question": "\u9cc4\u9c7c\u5f88\u51f6\u731b\uff0c\u4f46\u662f\u9cc4\u9c7c\u5374\u5f88\u5fcc\u8bb3\u4ec0\u4e48\u989c\u8272?", "answer": "\u9ec4\u8272" }, { "id": "628", "question": "\u201c\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\u5947\u5c71\u201d \u662f\u6307", "answer": "\u9ec4\u5c71" }, { "id": "629", "question": "\u6284\u624b\u3002\u662f\u56db\u5ddd\u4eba\u5bf9\u5527\u79cd\u98df\u7269\u7684\u79f0\u547c?", "answer": "\u9984\u9968" }, { "id": "630", "question": "\u4e00\u652f\u5b9d\u5251\u5149\u95ea\u95ea\uff0c\u70c8\u7130\u817e\u817e\u98de\u4e0a\u5929\uff0c \u5929\u7a7a\u98de\u6765\u5996\u548c\u8d3c\uff0c\u88ab\u5b83\u76ef\u4f4f\u5c31\u5b8c\u86cb\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u79d1\u6280\u4ea7\u7269\uff09", "answer": "\u706b\u7bad" }, { "id": "631", "question": "\u6211\u56fd\u4f7f\u7528\u7684\u7528\u7535\u63d2\u5934\u4e2d\u6807\u6709L\u7684\u89e6\u70b9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6807\u8bc6?", "answer": "\u706b\u7ebf" }, { "id": "632", "question": "\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u5047\u7684\uff0c\u4e5f\u6709\u4eba\u613f\u610f\u4e70?", "answer": "\u5047\u53d1" }, { "id": "633", "question": "\u4e0d\u524a\u76ee\u6765\u5c16\uff0c\u4e0d\u67d3\u76ee\u6765\u7ea2\uff0c\u4eba\u4eba\u613f\u5403\u5b83\uff0c\u5403\u4e86\u6028\u5634\u75db\u3002\uff08\u6253\u4e00\u852c\u83dc\u3015", "answer": "\u5c16\u8fa3\u6912" }, { "id": "634", "question": "\u94c1\u5634\u5c0f\u5a03\u5a03\uff0c\u529f\u592b\u9876\u5471\u5471\uff0c\u5f20\u5543\u5403\u8d77\u5e03\uff0c\u5e03\u4e0a\u5927\u6b65\u8de8\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u751f\u6d3b\u7528\u54c1)", "answer": "\u526a\u5200" }, { "id": "635", "question": "\u53e4\u4e66\u4e2d\u7537\u5b50\u624b\u91cc\u5e38\u63e1\u6709\u201c\u4e09\u5c3a\u201d , \u8c13\u95ee\u5b83\u6307\u4ec0\u4e487", "answer": "\u5251" }, { "id": "636", "question": "\u6e58\u9102\u8d63\u9769\u547d\u6839\u636e\u5730\u4e2d\u7684\u201c\u8d63\u201d \u6307\u7684\u662f\u89c2\u5728\u7684\u54ea\u4e2a\u7701\uff1f", "answer": "\u6c5f\u897f" }, { "id": "637", "question": "\u201c\u592d\u751f\u6211\u6750\u5fc5\u6709\u7528\uff0c\u5343\u91d1\u6563\u5c3d\u8fd8\u590d\u6765\u201d \u51fa\u81ea\u54ea\u9996\u8bd7?", "answer": "\u5c06\u8fdb\u9152" }, { "id": "638", "question": "\u7f51\u7edc\u7528\u6765\u8868\u8fbe\u6f20\u4e0d\u5173\u5fc3\u4e0d\u5173\u81ea\u5df2\u4e8b\u60c5\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u8bf4\u51fa\u6765\u6253\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u9171\u6cb9" }, { "id": "639", "question": "\u5750\u957f\u9014\u8f66\u8981\u6ce8\u610f\u63c9\u69ce\u5c0f\u817f\u3001\u5927\u817f\u8fd9\u662f\u4e3a\u9632\u6b62?", "answer": "\u811a\u6d6e\u80bf" }, { "id": "640", "question": "\u6700\u660e\u4eae\u7684\u884c\u661f\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u91d1\u661f" }, { "id": "641", "question": "\u4f60\u77a7\u6211\uff0c \u6211\u77a7\u4f60\uff0c\u4f60\u662f\u6211\uff0c \u6211\u662f\u4f60\u3002\uff08\u6253\u4e00\u5e38\u89c1\u7269\uff09", "answer": "\u955c\u5b50" }, { "id": "642", "question": "\u5bb0\u6740\u5bb6\u79bd\u524d\u5148\u7ed9\u5b83\u704c\u559d\u4ec0\u4e48, \u5bb0\u6740\u540e\u62e8\u6bdb\u65f6\u5c31\u4f1a\u65e2\u5feb\u53c8\u5e72\u51c0", "answer": "\u9152" }, { "id": "643", "question": "\u57cb\u5728\u5730\u4e0b\u4e00\u5343\u5e74\u7684\u9152\uff0c\u51fa\u6765\u4ee5\u540e\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9152\u7cbe" }, { "id": "644", "question": "\u5927\u7ea2\u88ab\uff0c\u767d\u5939\u91cc\uff0c\u4e03\u516b\u4e2a\u59d1\u5a18\u5408\u4e00\u88ab\u3002 (\u6253\u4e00\u690d\u7269\u3015", "answer": "\u6a58\u5b50" }, { "id": "645", "question": "\u5a92\u6c14\u4e2d\u6bd2\u7684\u7279\u5f81\u8868\u73b0\u662f?", "answer": "\u53e3\u5507\u6a31\u6843\u7ea2\u8272" }, { "id": "646", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4f7f\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97?", "answer": "\u53e3\u7f69" }, { "id": "647", "question": "\u5706\u5706\u50cf\u4e2a\u74dc\uff0c\u4eba\u4eec\u7231\u73a9\u5b83\uff0c\u6ca1\u5230\u624b\u62a2\u5b83\uff0c\u62a2\u5230\u624b\u4e22\u5b83\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u4f53\u76f2\u7528\u54c1)", "answer": "\u7bee\u7403" }, { "id": "648", "question": "\u4ec0\u4e48\u73e0\u5b50\u4e0d\u80fd\u6234?", "answer": "\u6cea\u73e0" }, { "id": "649", "question": "\u6210\u8bed\u94c1\u6775\u78e8\u6210\u9488\u8bb2\u7684\u662f\u5173\u4e8e\u54ea\u4f4d\u5510\u4ee3\u5927\u8bd7\u4eba\u7684\u6545\u4e8b?", "answer": "\u674e\u767d" }, { "id": "650", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u54b8\u6c34\u6e56\u662f?", "answer": "\u91cc\u6d77" }, { "id": "651", "question": "\u5728\u201c\u4e00\u4e3e\u4e24\u5f97\u201d\u8fd9\u4e2a\u6210\u8bed\u4e2d\u7684\u201c\u4e24\u5f97\u201d\u539f\u610f\u662f\u6307\u5f97\u5230\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\u5f97\u5230\u4e24\u65b9\u9762\u7684\u597d\u5904" }, { "id": "652", "question": "\u7fbd\u6bdb\u7403\u754c\u88ab\u79f0\u4e3a\u8d85\u7ea7\u4e39\u7684\u8fd0\u52a8\u5458\u662f\u8c01\uff1f", "answer": "\u6797\u4e39" }, { "id": "653", "question": "\u674e\u767d\u7b14\u4e0b\u7684 \u201c\u98de\u6d41\u76f4\u4e0b\u4e09\u5e72\u5c3a\uff0c \u7591\u662f\u8270\u6cb3\u843d\u4e5d\u5929\u201d \u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u98ce\u666f\u533a?", "answer": "\u5e90\u5c71" }, { "id": "654", "question": "\u8349\u4e0a\u8bb8\u591a\u5c0f\u73cd\u73e0\uff0c \u5706\u53c8\u5706\uff0c\u4eae\u53c8\u4eae\uff0c\u53ef\u60dc\u4e0d\u80fd\u7a7f\u7ebf\u4e0a\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u9732\u73e0" }, { "id": "655", "question": "\u6821\u56ed\u6b4c\u66f2 \u300a\u7ae5\u5e74\u300b \u7684\u8bcd\u66f2\u4f5c\u8005\u662f:", "answer": "\u7f57\u5927\u4f51" }, { "id": "656", "question": "\u767d\u516c\u9e21\uff0c\u7eff\u5c3e\u5df4\uff0c\u4e00\u5934\u94bb\u8fdb\u6ce5\u5e95\u4e0b\u3002 (\u6253\u4e00\u852c\u83dc)", "answer": "\u841d\u535c" }, { "id": "657", "question": "\u503c\u6811\u80fd\u624b \uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u7eff\u6797\u597d\u6c49" }, { "id": "658", "question": "\u5927\u4eba\u4e0a\u73ed\u8fdf\u5230\u7684\u7406\u7531\u662f\u5835\u8f66\uff0c\u5c0f\u5b69\u5b50\u8fdf\u5230\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5988\u5988\u7761\u8fc7\u4e86\u5934" }, { "id": "659", "question": "\u6700\u65e9\u7684\u8840\u538b\u8ba1\u7528\u4e8e\u6d4b\u91cf\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u7684\u8840\u538b?", "answer": "\u9a6c" }, { "id": "660", "question": "\u770b\u662f\u770b\u4e0d\u51fa\uff0c\u6478\u5374\u6478\u5f97\u51fa\uff0c\u5f85\u5230\u6478\u4e0d\u51fa\uff0c \u4eb2\u4eba\u773c\u6cea\u51fa\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u4eba\u4f53\u73b0\u8c61\uff09", "answer": "\u8109\u640f" }, { "id": "661", "question": "\u6b47\u540e\u8bed\u9ec4\u9f20\u72fc\u7ed9\u9e21\u62dc\u5e74\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6ca1\u5b89\u597d\u5fc3" }, { "id": "662", "question": "\u5c0f\u5c0f\u4e00\u628a\u4f1e\uff0c\u843d\u5728\u6811\u6797\u4e2d\uff0c\u4e00\u65e6\u6491\u5f00\u4e86\uff0c \u795e\u4ed9\u4e5f\u96be\u62e2\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u690d\u7269\uff09", "answer": "\u8611\u83c7" }, { "id": "663", "question": "\u6211\u56fd\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u4e0d\u591c\u57ce\u201d\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u54ea\u4e00\u5ea7\u57ce\u5e02?", "answer": "\u6f20\u6cb3" }, { "id": "664", "question": "\u9992\u5934\u8d77\u6e90\u4e8e\u5317\u65b9\u8fd8\u662f\u5357\u65b9", "answer": "\u5357\u65b9" }, { "id": "665", "question": "\u6b47\u540e\u8bed\u5341\u4e94\u4e2a\u540a\u6876\u6253\u6c34\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e03\u4e0a\u516b\u4e0b" }, { "id": "666", "question": "\u91d1\u5eb8\u7535\u89c6\u5267 \u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b \u4e2d\uff0c \u5f20\u65e0\u5fcc\u5b66\u4f1a\u7684\u660e\u6559\u6700\u9ad8\u6df1\u7684\u6b66\u529f\u53eb\u4ec0\u4e487", "answer": "\u4e7e\u5764\u5927\u632a\u79fb" }, { "id": "667", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u80fd\u7792\u5929\u8fc7\u6d77?", "answer": "\u6f5c\u6c34\u8247" }, { "id": "668", "question": "\u4e24\u4eba\u4e24\u571f\u4e24\u4e2a\u53e3\uff0c \u4e0d\u8bba\u8d2b\u5bcc\u5bb6\u5bb6\u6709\u3002\uff08\u6253\u4e00\u5b87\uff09", "answer": "\u5899" }, { "id": "669", "question": "\u4e3a\u4f7f\u9762\u5305\u4fdd\u6301\u65b0\u9c9c\u7684\u6ecb\u5473\uff0c\u50a8\u5b58\u9762\u5305\u65f6\u53ef\u4ee5\u5728\u9762\u5305\u888b\u4e2d\u653e\u4e00\u6839", "answer": "\u82b9\u83dc" }, { "id": "670", "question": "\u57ce\u5e02\u91cc\u7684\u6e29\u5ea6\u6bd4\u90ca\u533a\u7684\u6e29\u5ea6\u8981\u9ad8\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u53eb\u4ec0\u4e48\u6548\u5e94?", "answer": "\u70ed\u5c9b" }, { "id": "671", "question": "\u51ac\u592d\u4f7f\u7528\u7535\u706b\u9505\uff0c\u5f53\u6c34\u716e\u5e72\u65f6\u5e94\u52a0\u5165\u70ed\u6c34\u8fd8\u662f\u51b7\u6c34?", "answer": "\u70ed\u6c34" }, { "id": "672", "question": "\u571f\u8c46\u4e0d\u5b9c\u5b58\u653e\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f", "answer": "\u65e5\u5149\u7167\u5c04\u5904" }, { "id": "673", "question": "\u8fc7\u91cf\u7684\u98df\u7528 \u54ea\u79cd\u98df\u54c1\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u8131\u53d1?", "answer": "\u8089\u7c7b" }, { "id": "674", "question": "\u6c4a\u5b57\u4e2d\u53ea\u6709\u4e00\u7b14\u7684\u5b57\u6709\u51e0\u4e2a\uff1f", "answer": "\u4e09\u4e2a" }, { "id": "675", "question": "\u800c\u7acb\u4e4b\u5e74\u662f\u6307\u591a\u5c11\u5c81\uff1f", "answer": "\u4e09\u5341" }, { "id": "676", "question": "\u5bf9\u4eba\u4f53\u6765\u8bf4\u5b89\u5168\u7535\u538b\u662f\u591a\u5c11\u4f0f\uff1f", "answer": "\u4e09\u5341\u516d" }, { "id": "677", "question": "\u4e00\u822c\u4eba\u7684\u5934\u53d1\u6bcf\u5929\u8870\u8001\u8131\u843d\u7684\u6839\u6570\u4e3a", "answer": "\u4e09\u5341\u81f3\u4e94\u5341" }, { "id": "678", "question": "\u53e3\u664b\u5546\u53e3\u662f\u6307\u7684\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u7684\u5546\u4eba?", "answer": "\u5c71\u897f" }, { "id": "679", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u6d77\u662f\u54ea\u4e2a?", "answer": "\u73ca\u745a\u6d77" }, { "id": "680", "question": "\u4e00\u7269\u6709\u5343\u53e3\uff0c \u4f60\u6709\u6211\u6709\u4ed6\u4e5f\u6709\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u820c" }, { "id": "681", "question": "\u7a7f\u5c71\u7532\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u6355\u98df\u7684?", "answer": "\u820c\u5934" }, { "id": "682", "question": "\u5bb6\u5e38\u83dc\u300a\u7011\u7092\u8170\u82b1\u300b\u4e2d\uff0c \u8170\u82b1\u662f\u5bf9\u52a8\u7269\u54ea\u79cd\u5668\u5b98\u7684\u4fd7\u79f0?", "answer": "\u80be" }, { "id": "683", "question": "\u5965\u8fd0\u4f1a\u6bcf\u56db\u5e74\u4e3e\u529e\u4e00\u6b21\uff0c\u4f1a\u671f\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5929\uff1f", "answer": "\u5341\u516d\u5929" }, { "id": "684", "question": "\u5546\u54c1\u4e0a\u6761\u5f62\u7801\u4e0b\u9762\u7684\u6570\u5b57\u901a\u5e38\u662f\u591a\u5c11\u4f4d?", "answer": "\u5341\u4e09" }, { "id": "685", "question": "\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u9f3b\u5b50\u4e00\u5929\u8981\u5904\u7406\u5927\u7ea6\u591a\u5c11\u7acb\u65b9\u7c73\u7684\u7a7a\u6c14", "answer": "\u5341\u56db" }, { "id": "686", "question": "\u9ec4\u74f7\u74f6\uff0c \u53e3\u513f\u5c0f\uff0c\u6253\u7834\u74f7\u74f6\u53e3\uff0c \u7599\u51fa\u7ea2\u73e0\u5b9d\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u77f3\u69b4" }, { "id": "687", "question": "\u70f9\u996a\u7684 \u201c\u996a\u201d \u5728\u53e4\u4ee3\u4ee3\u8868\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u719f\u98df\u54c1" }, { "id": "688", "question": "\u6709\u5ea7\u5c0f\u5c0f\u57ce\uff0c \u4ece\u6765\u4e0d\u4f4f\u4eba\uff0c\u5168\u57ce\u90fd\u662f\u6c34\uff0c\u80fd\u5403\u53c8\u80fd\u7528\u3001\uff08\u6253\u4e00\u5730\u4e0b\u7269\uff09", "answer": "\u6c34\u4e95" }, { "id": "689", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6709\u65f6\u5019\u6709\u6c34\uff0c\u6709\u65f6\u5019\u6ca1\u6c34?", "answer": "\u6c34\u9f99\u5934" }, { "id": "690", "question": "\u8457\u540d\u98ce\u666f\u533a\u4e5d\u5be8\u6c9f\u4f4d\u4e8e\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701?", "answer": "\u56db\u5ddd" }, { "id": "691", "question": "\u5730\u7403\u5df2\u7ecf\u6709\u591a\u5927\u5e74\u5c81\u4e86?", "answer": "\u56db\u5341\u516d\u4ebf" }, { "id": "692", "question": "\u201c\u660e\u6708\u51e0\u65f6\u6709\uff0c\u628a\u9152\u95ee\u9752\u5929\u201d \u51fa\u76ee\u5b8b\u671d\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u4e4b\u624b?", "answer": "\u82cf\u8f7c" }, { "id": "693", "question": "\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b \u4e2d\u5b59\u7b56\u548c\u5b59\u6743\u5144\u5f1f\u7684\u7238\u7238\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5b59\u575a" }, { "id": "694", "question": "\u4e00\u4e2a\u91d1\u7403\u5706\u6e9c\u6e9c\uff0c\u591c\u91cc\u4eba\u4eba\u770b\u4e0d\u89c1\uff0c\u9664\u975e\u4e0b\u96e8\u548c\u522e\u98ce\uff0c \u5929\u5c71\u5929\u95e8\u5bb6\u5bb6\u5230\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u592a\u9633" }, { "id": "695", "question": "\u7531\u9f9a\u7433\u5a1c\u6f14\u5531\u7684\uff0c \u88ab\u79f0\u4e3a\u795e\u66f2\u7684\u6b4c\u662f\uff1f", "answer": "\u5fd0\u5fd1" }, { "id": "696", "question": "\u957f\u5b50\u53ea\u4e24\u4e2a\uff0c \u77ee\u5b50\u4eba\u8bb8\u591a\uff0c \u957f\u5b50\u76f4\u7740\u7ad9\uff0c \u77ee\u5b50\u6a2a\u7740\u5367\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u7269\uff09", "answer": "\u68af\u5b50" }, { "id": "697", "question": "\u4e94\u6e56\u56db\u6d77\u7686\u670b\u53cb (\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u5929\u4e0b\u65e0\u654c" }, { "id": "698", "question": "\u8df3\u9ad8\u5c45\u4e8e\u7530\u8d5b\u8fd8\u662f\u5f84\u8d5b\uff1f", "answer": "\u7530\u8d5b" }, { "id": "699", "question": "\u54ea\u79cd\u9505\u5bf9\u4eba\u4f53\u5065\u5eb7\u66f4\u6709\u76ca?", "answer": "\u94c1\u9505" }, { "id": "700", "question": "\u725b\u5c0f\u65f6\u5019\u53eb\u728a\uff0c\u90a3\u5154\u5b50\u3001\u4e4c\u9f9f\u5c0f\u65f6\u5019\u5e94\u5982\u4f55\u79f0\u547c?", "answer": "\u5154\u5d3d\u5b50\u738b\u516b\u86cb" }, { "id": "701", "question": "\u62ab\u5934\u6563\u53d1, \u5730\u4e0a\u4e71\u722c\uff0c\u82e5\u8981\u7528\u5b83\uff0c \u524d\u63a8\u540e\u62c9\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6e05\u6d01\u5de5\u5177\uff09", "answer": "\u62d6\u628a" }, { "id": "702", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u73b0\u5b58\u6700\u5927\u7684\u4e24\u6816\u52a8\u7269\uff0c\u56e0\u53eb\u58f0\u5f88\u50cf\u5e7c\u513f\u54ed\u58f0\u53c8\u540d\u4ec0\u4e48\u9c7c\uff1f", "answer": "\u5a03\u5a03\u9c7c" }, { "id": "703", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6700\u5bb9\u6613\u6ee1\u8db3?", "answer": "\u889c\u5b50" }, { "id": "704", "question": "\u58c1\u864e\u5728\u9047\u5230\u654c\u4eba\u653b\u51fb\uff0c\u5f88\u5371\u9669\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f1a\u820d\u5f03\u8eab\u4f53\u7684\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u9003\u8d70?", "answer": "\u5c3e\u5df4" }, { "id": "705", "question": "\u50cf\u662f\u87e0\u9f99\u4e0d\u662f\u9f99\uff0c \u6731\u7802\u4e00\u70b9\u67d3\u5934\u7ea2\uff0c\u4e91\u96fe\u7f2d\u7ed5\u7f20\u98de\u864e\uff0c\u591c\u591c\u4e3a\u54b1\u9664\u5bb3\u866b\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u5e38\u7528\u7269\uff09", "answer": "\u868a\u9999" }, { "id": "706", "question": "\u5728\u65e9\u9910\u65f6\u4ece\u6765\u4e0d\u5403\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5348\u9910\u548c\u665a\u9910" }, { "id": "707", "question": "\u4e2d\u56fd\u4e09\u5927\u706b\u7089\u662f\u9664\u4e86\u91cd\u5e86\u3001\u5357\u4eac\u8fd8\u6709\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?", "answer": "\u6b66\u6c49" }, { "id": "708", "question": "\u7535\u89c6\u5267 \u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b \u4e2d\u9f50\u5929\u5927\u5723\u7684\u6cd5\u53f7\u4e3a\u609f\u7a7a\uff0c\u90a3\u4e48\u6c99\u548c\u5c1a\u7684\u6cd5\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u609f\u51c0" }, { "id": "709", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u957f\u7684\u94c1\u8def\u662f?", "answer": "\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u94c1\u8def" }, { "id": "710", "question": "\u671b\u53bb\u9752\u817e\u817e \u8d70\u53bb\u817e\u817e\u9752\uff0c\u6572\u5f00\u82b1\u5899\u95e8\uff0c\u4e2a\u4e2a\u7740\u7ea2\u88d9\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u897f\u74dc" }, { "id": "711", "question": "2000\u5e74\u590f\u5b63\u5965\u8fd0\u4f1a\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e3e\u529e\u7684\uff1f", "answer": "\u6089\u5c3c" }, { "id": "712", "question": "\u56f0\u4e00\u5f20\u5934\u53d1\u51cc\u4e71\uff0c\u8868\u60c5\u51b7\u5cfb\u7684\u4e5e\u4e10\u88c5\u7167\u7247\u800c\u5927\u706b\u7279\u706b\u7684\u6d41\u6d6a\u6c49\u88ab\u7f51\u53cb\u620f\u79f0\uff1f", "answer": "\u7280\u5229\u54e5" }, { "id": "713", "question": "\u201c\u6d77\u5e02\u8703\u697c\u201d \u901a\u5e38\u53d1\u751f\u5728\u5527\u4e2a\u5b63\u8282?", "answer": "\u590f\u5929" }, { "id": "714", "question": "\u9ec4\u91d1\u8863\u3001\u5305\u94f6\u6761\uff0c\u4e2d\u95f4\u50cf\u6708\u4e24\u5934\u7fd8\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u9999\u8549" }, { "id": "715", "question": "\u4f1a\u5403\u6ca1\u6709\u5634\uff0c\u4f1a\u8d70\u6ca1\u6709\u817f, \u8fc7\u6cb3\u6ca1\u6709\u6c34\uff0c\u80dc\u4e86\u4e0d\u9a84\u50b2\uff0c\u8d25\u4e86\u4e0d\u6c14\u7ee5\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6e38\u620f\u540d\u79f0\uff09", "answer": "\u8c61\u68cb" }, { "id": "716", "question": "\u4e1c\u5c71\u518d\u8d77\u8fd9\u4e2a\u5178\u6545\u51fa\u81ea?", "answer": "\u8c22\u5b89" }, { "id": "717", "question": "\u201c\u6253\u86c7\u6253\u4e03\u5bf8\u201d \u7684\u4e03\u5bf8\u662f\u6307:", "answer": "\u5fc3\u810f" }, { "id": "718", "question": "\u4e2d\u56fd\u9762\u79ef\u6700\u5927\u7684\u7701\u4efd\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?", "answer": "\u65b0\u7586" }, { "id": "719", "question": "\u201d\u65b0\u90ce\u5b98\u201d \u6700\u65e9\u7528\u6765\u6307\uff1a", "answer": "\u65b0\u79d1\u8fdb\u58eb" }, { "id": "720", "question": "\u9a6c\u8bc6\u522b\u5916\u754c\u4e8b\u7269\u4e3b\u8981\u9760\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u55c5\u89c9" }, { "id": "721", "question": "\u201c\u6325\u4e00\u6325\u8863\u8896\u4e0d\u5e26\u8d70\u4e00\u7247\u4e91\u5f69\u201d \u662f\u54ea\u4f4d\u8457\u540d\u8bd7\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5?", "answer": "\u5f90\u5fd7\u6469" }, { "id": "722", "question": "\u4ec0\u4e48\u82b1\u74e2\u7740\u5f00\uff0c \u4ec0\u4e48\u82b1\u8d70\u7740\u5f00\uff0c\u4ec0\u4e48\u82b1\u7a7a\u4e2d\u5f00?", "answer": "\u96ea\u82b1\u3001\u6d6a\u82b1\u3001\u793c\u82b1" }, { "id": "723", "question": "\u4e2d\u56fd\u548c\u671d\u9c9c\u4e24\u56fd\u7684\u754c\u6cb3\u53eb\u505a\u4ec0\u4e48\u6c5f?", "answer": "\u9e2d\u7eff\u6c5f" }, { "id": "724", "question": "\u4eba\u4f53\u6700\u575a\u786c\u7684\u90e8\u5206\u662f\u5527\u91cc", "answer": "\u7259\u9f7f" }, { "id": "725", "question": "\u5916\u62ab\u91d1\u7709\u58f3\uff0c\u5934\u8f7d\u53a8\u5e08\u5e3d\u3002\u5634\u91cc\u5410\u767d\u6d46\uff0c\u6324\u5b8c\u809a\u5b50\u762a\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\uff09", "answer": "\u7259\u818f" }, { "id": "726", "question": "\u80fd\u5bb9\u7eb3\u6240\u6709\u666f\u7269\u7684\u7403\u662f\u4ec0\u4e48\u7403?", "answer": "\u773c\u7403" }, { "id": "727", "question": "\u98de\u884c\u5982\u4e00\u53c8\u5982\u4eba\uff0c \u6625\u53bb\u79cb\u6765\u5e38\u6210\u7fa4\uff0c\u4f20\u8bf4\u5b83\u80fd\u634e\u4e66\u4fe1\uff0c\u8981\u60f3\u627e\u5b83\u6c34\u8fb9\u5bfb\u3002\uff08\u6253\u4e00\u52a8\u7269\uff09", "answer": "\u96c1" }, { "id": "728", "question": "\u620f\u66f2\u53ca\u5c0f\u8bf4 \u300a\u6768\u5bb6\u5c06\u300b\u4e2d\uff0c \u7a46\u6842\u82f1\u662f\u6768\u5bb6\u5c06\u4e2d\u8c01\u7684\u59bb\u5b50?", "answer": "\u6768\u5b97\u4fdd" }, { "id": "729", "question": "\u4e0d\u662f\u8471\uff0c \u4e0d\u662f\u849c\uff0c\u4e00\u5c42\u4e00\u5c42\u88f9\u7d2b\u7f0e\uff0c\u8bf4\u8471\u957f\u5f97\u77ee, \u8c61\u849c\u4e0d\u5206\u74e3\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u852c\u83dc\uff09", "answer": "\u6d0b\u8471" }, { "id": "730", "question": "\u6811\u6797\u5728\u65e5\u7167\u4e0b\u4e3b\u8981\u91ca\u653e\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u6c14\u4f53\uff1f", "answer": "\u6c27\u6c14" }, { "id": "731", "question": "\u5706\u5706\u7684\u6c34\u679c\u9ad8\u9ad8\u6302\uff0c\u559d\u5b8c\u6c34\u6765\u628a\u8089\u5403\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u6930\u5b50" }, { "id": "732", "question": "\u592d\u6c14\u6674\u6717\u65f6\uff0c\u4ece\u98de\u673a\u4e0a\u770b\u5230\u7684\u5f69\u8679\u662f\u4ec0\u4e48\u5f62\u72b6\u7684?", "answer": "\u4e00\u4e2a\u5706\u5f62" }, { "id": "733", "question": "\u62d4\u6cb3\u6bd4\u8d5b\uff08\u6253\u4e00\u6210\u8bed\uff09", "answer": "\u4ee5\u9000\u4e3a\u8fdb" }, { "id": "734", "question": "\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u6b4c\u539f\u540d\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e49\u52c7\u519b\u8fdb\u884c\u66f2" }, { "id": "735", "question": "\u8d44\u683c\u6700\u8001\u7684\u6811\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u94f6\u674f\u6811" }, { "id": "736", "question": "\u201c\u51b0\u6fc0\u51cc\u201d \u662f\u4ece\u54ea\u56fd\u4f20\u8fdb\u7684\u5916\u6765\u8bed?", "answer": "\u82f1\u56fd" }, { "id": "737", "question": "\u4f60\u505c\u5b83\u4e5f\u505c\uff0c\u4f60\u8d70\u4ed6\u4e5f\u8d70\uff0c\u548c\u4f60\u505a\u670b\u53cb\uff0c\u5c31\u662f\u4e0d\u5f00\u53e3\u3002\uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u5f71\u5b50" }, { "id": "738", "question": "\u9c7c\u6709\u5fc3\u810f\u5417?", "answer": "\u6709\u7684" }, { "id": "739", "question": "\u9752\u74dc\u6811\uff0c\u7ed3\u9752\u74dc\uff0c\u9752\u74dc\u809a\u91cc\u5305\u68c9\u82b1\uff0c\u68c9\u82b1\u809a\u91cc\u5305\u68b3\u5b50\uff0c\u68b3\u5b50\u91cc\u9762\u5305\u8c46\u82bd\u3002\uff08\u6253\u4e00\u6c34\u679c\uff09", "answer": "\u67da\u5b50" }, { "id": "740", "question": "\u6dae\u7f8a\u8089\u8d77\u6e90\u4e8e\u4ec0\u4e48\u671d\u4ee3?", "answer": "\u5143\u671d" }, { "id": "741", "question": "\u524d\u6709\u540e\u6ca1\u6709\uff0c\u660e\u6709\u6697\u6ca1\u6709\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u6708" }, { "id": "742", "question": "\u4e09\u56db\u4e94\uff0c \u50cf\u628a\u5f13\uff0c \u5341\u4e94\u5341\u516d\u6b63\u5a01\u98ce\uff0c\u4eba\u4eba\u8bf4\u6211\u4e09\u5341\u5bff\uff0c\u4e8c\u5341\u516b\u4e5d\u4fbf\u9001\u7ec8\u3002\uff08\u6253\u4e00\u81ea\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u6708\u4eae" }, { "id": "743", "question": "\u5bb6\u4e2d\u5144\u957f\u591a\uff0c\u4e00\u95e8\u5171\u516b\u4e2a\u3002\uff08\u6253\u4e00\u5b57\uff09", "answer": "\u9605" }, { "id": "744", "question": "\u4e0d\u64e6\u76ee\u5df2\u767d\uff0c\u4e0d\u753b\u81ea\u5df1\u9752\uff0c\u4e0d\u63a8\u81ea\u5df2\u4e91\uff0c\u4e0d\u53eb\u81ea\u5df1\u884c\u3002 \uff08\u6253\u4e00\u76ee\u7136\u7269\uff09", "answer": "\u4e91\u6735" }, { "id": "745", "question": "\u9a6c\u662f\u600e\u6837\u7761\u89c9\u7684?", "answer": "\u7ad9\u7740\u7761" }, { "id": "746", "question": "\u4e2d\u56fd\u6700\u6df1\u7684\u6e56", "answer": "\u957f\u767d\u5c71\u5929\u6c60" }, { "id": "747", "question": "\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d\u8700\u56fd\u7684\u4e94\u864e\u516d\u5c06\u91cc\u88ab\u79f0\u4e3a\u5e38\u80dc\u5c06\u519b\u7684\u662f\u8c01?", "answer": "\u8d75\u5b50\u9f99" }, { "id": "748", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u4ea4\u79df\u7684\u623f\u5b50\u8c01\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u4f4f?", "answer": "\u8fd9\u662f\u76d1\u72f1" }, { "id": "749", "question": "\u201c\u6211\u5982\u679c\u7231\u4f60\uff0c\u7edd\u4e0d\u50cf\u6500\u63f4\u7684\u51cc\u9704\u82b1\uff0c\u501f\u4f60\u7684\u9ad8\u679d\u70ab\u8000\u76ee\u5df1\u201d \u51fa\u76ee\u4f5c\u5bb6\u8212\u5a77\u7684\u54ea\u7bc7\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f", "answer": "\u81f4\u6a61\u6811" }, { "id": "750", "question": "\u76ee\u524d\u4e16\u754c\u4e0a\u624b\u673a\u7528\u6237\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u662f?", "answer": "\u4e2d\u56fd" }, { "id": "751", "question": "\u4e2d\u56fd\u6700\u5927\u7684\u5c71\u57ce", "answer": "\u91cd\u5e86\u5e02" }, { "id": "752", "question": "\u6162\u5934\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684?", "answer": "\u8bf8\u845b\u4eae" }, { "id": "753", "question": "\u4ec0\u4e48\u58f0\u97f3\u5c31\u5728\u4f60\u8eab\u8fb9\uff0c\u4f60\u5374\u600e\u4e48\u4e5f\u542c\u4e0d\u89c1?", "answer": "\u81ea\u5df1\u6253\u547c\u565c" }, { "id": "754", "question": "\u4eba\u80fd\u767b\u4e0a\u73e0\u7a46\u6717\u739b\u5cf0\uff0c\u6709\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\u5374\u6c38\u8fdc\u767b\u4e0d\u4e0a\u3002\u90a3\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9?", "answer": "\u81ea\u5df1\u7684\u5934\u9876" }, { "id": "755", "question": "\u770b\u4e0d\u89c1\uff0c\u6478\u5f97\u6625\uff0c\u6321\u98ce\u96e8, \u8fce\u5149\u4eae\u3002 (\u6253\u4e00\u5e38\u89c1\u7269\uff09", "answer": "\u73bb\u7483" }, { "id": "756", "question": "\u5ff5\u5b8c\u535a\u58eb\u751f\u9700\u8981\u591a\u5c11\u65f6\u95f4?", "answer": "\u4e0d\u5230\u4e00\u79d2" }, { "id": "757", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u8bcd\uff0c\u5927\u5bb6\u770b\u4e86\u5b83\u90fd\u8bf4\u4e0d\u5f00\u5fc3\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u5527\u4e2a\u8bcd?", "answer": "\u4e0d\u5f00\u5fc3" }, { "id": "758", "question": "\u4f60\u77e5\u9053\u4e0a\u8bfe\u7761\u89c9\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\u5417\uff1f", "answer": "\u4e0d\u5982\u5e8a\u4e0a\u8212\u670d" }, { "id": "759", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u660e\u8d5e\u7f8e\u8001\u5a46\u7684\u65f6\u5019\u603b\u662f\u95ed\u7740\u773c?", "answer": "\u4e0d\u60f3\u7741\u773c\u8bf4\u778e\u8bdd" }, { "id": "760", "question": "\u6709\u4e00\u4f4d\u8001\u592a\u592a\u4e0a\u4e86\u516c\u8f66\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u8ba9\u5ea7?", "answer": "\u8f66\u4e0a\u6709\u7a7a\u4f4d" }, { "id": "761", "question": "\u6709\u4e00\u5757\u5929\u7136\u7684\u9ed1\u8272\u7684\u5927\u7406\u77f3\uff0c \u5728\u4e5d\u6708\u4e03\u53f7\u8fd9\u4e00\u5929\uff0c\u628a\u5b83\u6254\u5230\u94b1\u5858\u6c5f\u91cc\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\u53d1\u751f?", "answer": "\u6c89\u5230\u6c5f\u5e95" }, { "id": "762", "question": "\u7f51\u8981\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u63d0\u6c34?", "answer": "\u5f53\u6c34\u53d8\u6210\u51b0\u65f6" }, { "id": "763", "question": "\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u6709\u6cb3\u6709\u6d77\u6ca1\u6709\u6c34\uff0c\u6709\u5c71\u6709\u5730\u6ca1\u6709\u571f?", "answer": "\u5730\u56fe\u4e0a" }, { "id": "764", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u660e\u660e\u662f\u5706\u7684\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u5b83\u662f\u65b9\u7684?", "answer": "\u65b9\u5411\u76d8" }, { "id": "765", "question": "\u6d77\u5e26\u600e\u6837\u4e00\u716e\u5c31\u70c2?", "answer": "\u653e\u51e0\u6ef4\u918b" }, { "id": "766", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u4f7f\u7528\u4eba\u6570\u6700\u591a\u7684\u8bed\u8a00\u662f\uff1f", "answer": "\u6c49\u8bed" }, { "id": "767", "question": "\u8fd9\u4e2a\u4e1c\u897f\uff0c\u5de6\u770b\u50cf\u7535\u706f\uff0c \u53f3\u770b\u4e5f\u50cf\u7535\u706f\uff0c \u548c\u7535\u706f\u6ca1\u4ec0\u4e48\u4e24\u6837\u3002 \u4f46\u5b83\u5c31\u662f\u4e0d\u4f1a\u4eae\uff0c\u8fd9\u662f\u5565\u4e1c\u897f\u5462?", "answer": "\u574f\u6389\u7684\u7535\u706f" }, { "id": "768", "question": "\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u4e2d\u55c5\u89c9\u4f1a\u968f\u5e74\u9f84\u7684\u589e\u957f\u800c\u600e\u6837?", "answer": "\u51cf\u5f31" }, { "id": "769", "question": "\u5c0f\u54aa\u6628\u665a\u82b1\u4e86\u6574\u6574\u4e00\u4e2a\u665a\u4e0a\u5728\u5386\u53f2\u8bfe\u672c\u4e0a\uff0c\u53ef\u7b2c\u4e8c\u5929\u5988\u5988\u8fd8\u662f\u9a82\u5979\u4e0d\u7528\u529f\uff0c \u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5386\u53f2\u4e66\u5f53\u6795\u5934\u7761" }, { "id": "770", "question": "\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u52a0\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4f1a\u6210\u4e86\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e24\u4e2a\u4eba" }, { "id": "771", "question": "\u6c5f\u82cf\u536b\u89c6\u975e\u8bda\u52ff\u6270\u8282\u76ee\u4e2d\u7684\u4e3b\u6301\u4eba\u662f\uff1f", "answer": "\u5b5f\u975e" }, { "id": "772", "question": "\u201d\u4e94\u5341\u6b65\u7b11\u767e\u6b65\u201d \u51fa\u81ea\u54ea\u91cc?", "answer": "\u5b5f\u5b50" }, { "id": "773", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u7ecf\u5e38\u4f1a\u6765\uff0c\u4f46\u5374\u4ece\u6ca1\u771f\u6b63\u6765\u8fc7?", "answer": "\u660e\u5929" }, { "id": "774", "question": "\u5728\u4e2d\u56fd\u4ec0\u4e48\u74f7\u5668\u6700\u8d35?", "answer": "\u78b0\u74f7" }, { "id": "775", "question": "\u5361\u62c90K\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\u53d1\u660e\u7684\uff1f", "answer": "\u65e5\u672c" }, { "id": "776", "question": "\u4ec0\u4e48\u9c7c\u6700\u767d\u75f4?", "answer": "\u9ca8\u9c7c" }, { "id": "777", "question": "\u4ec0\u4e48\u83dc\u716e\u4e0d\u719f?", "answer": "\u751f\u83dc" }, { "id": "778", "question": "\u4f5c\u5bb6\u8001\u820d\u7684\u539f\u540d\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u8212\u5e86\u6625" }, { "id": "779", "question": "\u5c0f\u5218\u662f\u4e2a\u5f88\u664b\u901a\u7684\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7adf\u7136\u80fd\u4e00\u8fde\u5341\u51e0\u4e2a\u5c0f\u65f6\u4e0d\u7728\u773c?", "answer": "\u7761\u89c9\u7684\u65f6\u5019" }, { "id": "780", "question": "\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u529e\u516c\u5730\u70b9\uff0c\u6b66\u4faf\u7960\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9?", "answer": "\u56db\u5ddd\u6210\u90fd" }, { "id": "781", "question": "\u5c0f\u660e\u662f\u4e2a\u597d\u5382\u957f\uff0c\u53ef\u5927\u5bb6\u5374\u8bf4\u4ed6\u6c38\u8fdc\u5f53\u4e0d\u4e0a\u6b63\u5382\u957f\uff0c \u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4ed6\u59d3\u4ed8" }, { "id": "782", "question": "\u73b0\u5b58\u9e1f\u7c7b\u4e2d\u7684\u6700\u5927\u7684\u9e1f\u86cb\u662f\uff1f", "answer": "\u9e35\u9e1f" }, { "id": "783", "question": "\u60f3\u5728\u8bfe\u5802\u4e0a\u5077\u5077\u5730\u73a9\u73a9\u624b\u673a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u8ba9\u4f60\u7684\u540c\u684c\u6b7b\u5fc3\u584c\u5730\u5e2e\u4f60\u770b\u8001\u5e08?", "answer": "\u73a9\u540c\u684c\u7684\u624b\u673a" }, { "id": "784", "question": "\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0d\u89c1\u6478\u4e0d\u7740\u5374\u5f88\u91cd\u8981?", "answer": "\u7f51\u7edc" }, { "id": "785", "question": "\u5929\u7684\u5b69\u5b50\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6211\u6750" }, { "id": "786", "question": "\u76f2\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5403\u6854\u5b50\u7684?", "answer": "\u778e\u63b0" }, { "id": "787", "question": "\u5c0f\u660e\u5bf9\u5c0f\u534e\u8bf4\uff1a\u6211\u53ef\u4ee5\u5750\u5728\u4e00\u4e2a\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e5f\u5750\u4e0d\u5230\u7684\u5730\u65b9! \u4ed6\u5750\u5728\u54ea\u91cc?", "answer": "\u5c0f\u534e\u7684\u8eab\u4e0a" }, { "id": "788", "question": "\u4ec0\u4e48\u4eba\u751f\u6765\u5c31\u79f0\u738b?", "answer": "\u59d3\u738b\u7684\u4eba" }, { "id": "789", "question": "\u5728 \u201c\u7cbe\u536b\u586b\u6d77\u201d \u7684\u6545\u4e8b\u91cc\uff0c\u201c\u7cbe\u536b\u201d \u662f\uff1f", "answer": "\u4e00\u53ea\u9e1f" }, { "id": "790", "question": "\u60f3\u63cd\u67d0\u4e2a\u540c\u68e0\uff0c\u600e\u4e48\u6253\u624d\u80fd\u8ba9\u4ed6\u65e2\u65e0\u6028\u8a00\u53c8\u5fc3\u5b58\u611f\u6fc0?", "answer": "\u7528\u94b1\u7838" }, { "id": "791", "question": "\u6ee1\u6ee1\u4e00\u74f6\u725b\u5976, \u600e\u4e48\u624d\u80fd\u5148\u559d\u5230\u74f6\u5e95\u7684\u90e8\u5206?", "answer": "\u7528\u5438\u7ba1" }, { "id": "792", "question": "\u201c\u4e00\u6bdb\u4e0d\u62d4\u201d \u6700\u65e9\u662f\u5b5f\u5b50\u6279\u8bc4\u6218\u56fd\u65f6\u7684\u6768\u6731\u7528\u7684\u8bcd\u8bed\uff0c\u8fd9\u4e2a \u201c\u6768\u6731\u201d\u662f\u4e00\u4e2a?", "answer": "\u54f2\u5b66\u5bb6" }, { "id": "793", "question": "\u201c\u5c11\u5148\u961f\u201d \u7684\u5168\u79f0\u662f\uff1f", "answer": "\u4e2d\u56fd\u5c11\u5e74\u5148\u950b\u961f" }, { "id": "794", "question": "\u201c\u516d\u755c\u5174\u65fa\u201d \u4e2d\u7684 \u201c\u516d\u755c\u201d \u662f\u6307\u732a\u3001 \u725b\u3001\u9a6c\u3001\u7f8a\u3001\u72d7\u3001\u9e21\u516d\u79cd\uff0c\u5176\u4e2d\u4eba\u5de5\u9a6f\u5316\u6700\u65e9\u7684\u662f\uff1f", "answer": "\u732a" }, { "id": "795", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u5c9b\u5c7f\u6700\u591a\u7684\u6d77\uff1a", "answer": "\u7231\u7434\u6d77" }, { "id": "796", "question": "\u592a\u9633\u5149\u5230\u8fbe\u5730\u7403\u7684\u65f6\u95f4\u5927\u7ea6\u662f?", "answer": "\u516b\u5206\u949f" }, { "id": "797", "question": "\u4e00\u5929\u5171\u6709\u591a\u5c11\u79d2?", "answer": "\u516b\u516d\u56db\u96f6\u96f6" }, { "id": "798", "question": "\u8783\u87f9\u6709\u51e0\u6761\u817f?", "answer": "\u516b\u6761" }, { "id": "799", "question": "\u6e56\u5357\u7701\u56e0\u4f4d\u4e8e\u54ea\u4e2a\u6e56\u4ee5\u5357\u800c\u5f97\u540d?", "answer": "\u6d1e\u5ead\u6e56" }, { "id": "800", "question": "\u201c\u767d\u6bdb\u6d6e\u7eff\u6c34, \u7ea2\u638c\u62e8\u6e05\u6ce2\u201d \u8fd9\u53e5\u8bd7\u63cf\u5199\u7684\u662f?", "answer": "\u9e45" }, { "id": "801", "question": "\u81ea\u7531\u5973\u795e\u50cf\u662f\u7531\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5efa\u9020\u7684?", "answer": "\u6cd5\u56fd" }, { "id": "802", "question": "\u9ec4\u74dc\u7684\u53e6\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u80e1\u74dc" }, { "id": "803", "question": "\u9ed1\u5323\u5b50\u901a\u5e38\u5b89\u88c5\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u7684\u54ea\u4e2a\u90e8\u5206?", "answer": "\u673a\u5c3e" }, { "id": "804", "question": "\u4e3e\u5934\u671b\u660e\u6708\uff0c\u4f4e\u5934\u601d\u6545\u4e61\u8fd9\u53e5\u8bd7\u51fa\u81ea\u54ea\u4e2a\u4f5c\u54c1?", "answer": "\u9759\u591c\u601d" }, { "id": "805", "question": "\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b \u4e2d\uff0c\u6881\u5c71\u597d\u6c49 \u201c\u6b66\u677e\u201d \u6253\u6b7b\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u52a8\u7269?", "answer": "\u8001\u864e" }, { "id": "806", "question": "\u5927\u674e\u675c\u662f\u6307\u8c01", "answer": "\u674e\u767d\u548c\u675c\u752b" }, { "id": "807", "question": "\u201d\u4e00\u9a91\u7ea2\u5c18\u5983\u5b50\u7b11\u201d \uff0c\u6768\u8d35\u5983\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u800c\u7b11?", "answer": "\u8354\u679d" }, { "id": "808", "question": "\u6b63\u65b9\u4f53\u6709\u51e0\u5757\u9762?", "answer": "\u516d" }, { "id": "809", "question": "\u82b1\u7532\u4e4b\u5e74\u6307\u7684\u662f\u591a\u5c11\u5c81", "answer": "\u516d\u5341" }, { "id": "810", "question": "\u8c01\u8bc1\u660e \u4e86\u5730\u7403\u662f\u5706\u7684\uff1f", "answer": "\u9ea6\u54f2\u4f26" }, { "id": "811", "question": "\u4eba\u5728\u592a\u7a7a\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u6d41\u6cea\uff1f", "answer": "\u6ca1\u6709\u5730\u5fc3\u5f15\u529b" }, { "id": "812", "question": "\u83b7\u5f97\u8fc7\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u7684\u4e2d\u56fd\u4f5c\u5bb6\u662f?", "answer": "\u83ab\u8a00" }, { "id": "813", "question": "\u968f\u7740\u65f6\u95f4\u7684\u6d41\u901d\uff0c\u4e0d\u5c1180\u540e\u90fd\uff1f", "answer": "\u62ff\u8d77\u4e86\u4fdd\u6e29\u676f" }, { "id": "814", "question": "\u9664\u4e86\u73bb\u7483\u3001\u74f7\u5668\u7b49\u5bb9\u6613\u788e\u7684\u4e1c\u897f\u8981\u5c0f\u5fc3\u8f7b\u653e\u5916, \u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u8981\u5c0f\u5fc3\u8f7b\u653e?", "answer": "\u5c41" }, { "id": "815", "question": "\u6b63\u5e38\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5f69\u8679\u7531\u51e0\u79cd\u989c\u8272\u7ec4\u6210?", "answer": "\u4e03" }, { "id": "816", "question": "\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b \u4e2d\u5b59\u609f\u7a7a\u80fd\u53d8\u5316\u6210\u591a\u5c11\u79cd\u5f62\u6001?", "answer": "\u4e03\u5341\u4e8c" }, { "id": "817", "question": "\u300a\u8fd8\u73e0\u683c\u683c\u300b \u6539\u7f16\u81ea\u54ea\u4f4d\u5973\u6027\u4f5c\u5bb6\u7684\u5c0f\u8bf4?", "answer": "\u743c\u7476" }, { "id": "818", "question": "\u201c\u767d\u6bdb\u6d6e\u7eff\u6c34\uff0c \u7ea2\u638c\u62e8\u6e05\u6ce2\u201d \u8fd9\u53e5\u8bd7\u4e2d\u5171\u5305\u542b\u591a\u5c11\u79cd\u989c\u8272?", "answer": "\u4e09\u79cd" }, { "id": "819", "question": "\u201c\u8001\u5927\u5f92\u4f24\u60b2\u201d \u7684\u4e0a\u4e00\u53e5\u662f?", "answer": "\u5c11\u58ee\u4e0d\u52aa\u529b" }, { "id": "820", "question": "\u8003\u62c9\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u7684\u522b\u79f0?", "answer": "\u6811\u888b\u718a" }, { "id": "821", "question": "\u6211\u56fd\u5171\u6709\u51e0\u4e2a\u76f4\u8f96\u5e02?", "answer": "\u56db" }, { "id": "822", "question": "\u5168\u7a0b\u9a6c\u62c9\u677e\u5927\u7ea6\u6709\u591a\u5c11\u516c\u91cc?", "answer": "\u56db\u5341" }, { "id": "823", "question": "98\u5e74\u53e4\u88c5\u7535\u89c6\u5267 \u300a\u8fd8\u73e0\u683c\u683c\u300b \u4e2d\uff0c\u9970\u6f14 \u201c\u4e94\u963f\u54e5\u6c38\u742a\u201d \u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u7537\u6f14\u5458?", "answer": "\u82cf\u6709\u670b" }, { "id": "824", "question": "\u4e09\u4e0b\u4e94\u9664\u4e8c\u201d\u662f\u54ea\u79cd\u5de5\u5177\u7684\u53e3\u8bc0\u4e4b\u4e00?", "answer": "\u7b97\u76d8" }, { "id": "825", "question": "\u5c0f\u738b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4e22\u94b1?", "answer": "\u4ed6\u5e26\u4e86\u94b1" }, { "id": "826", "question": "\u5c0f\u738b\u4f4f\u572812\u5c42\u697c\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u6bcf\u5929\u4e0d\u5750\u7535\u68af\u554a?", "answer": "\u4ed6\u4f4f\u4e00\u697c" }, { "id": "827", "question": "\u3008\u7269\u7406\u3001\u5730\u7406\u3009 \u6211\u4eec\u5e38\u8bf4\u80fd\u91cf\u5b88\u6052\uff0c\u90a3\u53f0\u98ce\u3001\u95ea\u7535\u7b49\u5929\u6c14\u7684\u80fd\u91cf\u6765\u6e90\u53bb\u54ea\u91cc\u6635?", "answer": "\u592a\u9633" }, { "id": "828", "question": "\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b \u4e2d\u7684\u706b\u7130\u5c71\u662f\u4eca\u5929\u7684:", "answer": "\u5410\u9c81\u756a\u76c6\u5730" }, { "id": "829", "question": "\u201c\u6e05\u51c9\u6cb9\u201d \u53c8\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u4e07\u91d1\u6cb9" }, { "id": "830", "question": "\u6211\u56fd\u56fd\u65d7\u4e0a\u6709\u51e0\u9897\u661f\u661f?", "answer": "\u4e94" }, { "id": "831", "question": "\u4eba\u4f53\u6d88\u5316\u9053\u4e2d\u6700\u957f\u7684\u5668\u5b98\u662f:", "answer": "\u5c0f\u80a0" }, { "id": "832", "question": "\u6211\u4eec\u628a \u201c\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u7ecf\u6d4e\u5e26\u201d \u548c \u201c21\u4e16\u7eaa\u6d77\u4e0a\u4e1d\u7ef8\u4e4b\u8def\u201d \u7b80\u79f0\u4e3a?", "answer": "\u4e00\u5e26\u4e00\u8def" }, { "id": "833", "question": "\u201d\u516b\u5c0f\u65f6\u5de5\u4f5c\u5236\u5ea6\u201d \u6700\u65e9\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u51fa\u73b0\u7684?", "answer": "\u82f1\u56fd" }, { "id": "834", "question": "\u5fb7\u739b\u897f\u4e9a\u4e4b\u529b\u6b64\u4eba\u7269\u51fa\u81ea\u54ea\u4e2a\u6e38\u620f?", "answer": "\u82f1\u96c4\u8054\u76df" }, { "id": "835", "question": "\u5728\u4e0d\u80fd\u7528\u624b\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u628a\u684c\u4e0a\u7684\u4e00\u7897\u9762\u5403\u5b8c?", "answer": "\u7528\u7b77\u5b50" }, { "id": "836", "question": "\u5728\u53e4\u4ee3, \u7687\u5e1d\u662f\u9a78\u9a6c\u7684?", "answer": "\u5cb3\u7236" }, { "id": "837", "question": "\u9ec4\u9152\u540d\u54c1 \u201c\u52a0\u996d\u9152\u201d \u7684\u4ea7\u5730\u5728\u54ea?", "answer": "\u6d59\u6c5f" }, { "id": "838", "question": "\u6bcf\u5230\u6625\u5929\uff0c\u67f3\u7d6e\u5c31\u6f2b\u5929\u98de\u821e\uff0c\u90a3\u4e48\u67f3\u7d6e\u5176\u5b9e\u662f\u67f3\u6811\u7684\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u79cd\u5b50" }, { "id": "839", "question": "\u201d\u9065\u77e5\u5144\u5f1f\u767b\u9ad8\u5904\uff0c\u904d\u63d2\u8331\u8438\u5c11\u4e00\u4eba\u201d \u63cf\u8ff0\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u8282\u65e5?", "answer": "\u91cd\u9633\u8282" }, { "id": "840", "question": "\u6211\u56fd\u6c34\u91cf\u7b2c\u4e8c\u5927\u7684\u6cb3\u6d41\u662f\u54ea\u6761\u6cb3?", "answer": "\u73e0\u6c5f" }, { "id": "841", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u65b9\u5f0f\u6700\u8282\u80fd\u51cf\u6392?", "answer": "\u81ea\u884c\u8f66" }, { "id": "842", "question": "1` \u201c\u7ea6\u6cd5\u4e09\u7ae0\u201d\u662f\u8c01\u7684\u5178\u6545?", "answer": "\u5218\u90a6" }, { "id": "843", "question": "24. \u4f5c\u5bb6\u8001\u820d\u7684\u539f\u540d \u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u8212\u5e86\u6625" }, { "id": "844", "question": "90. \u201c\u8001\u5e08\u201d\u4e4b\u79f0\u5f00\u59cb\u4e8e", "answer": "\u5b8b\u4ee3" }, { "id": "845", "question": "\u6a61\u76ae\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684?", "answer": "\u7231\u8fea\u751f" }, { "id": "846", "question": "\u6709 \u201c\u4e16\u754c\u82b1\u57ce\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u662f\u90a3\u4e2a\u57ce\u5e02?", "answer": "\u5df4\u9ece" }, { "id": "847", "question": "\u5510\u4ee3\u8bd7\u4eba\u6709 \u201c\u8bd7\u5723\u201d\u7684\u675c\u752b \u201c\u8bd7\u4ed9\u201d\u7684\u674e\u767d\u7b49, \u4f60\u53ef\u77e5\u9053\u88ab\u4eba\u9882\u79f0\u201c\u8bd7\u9b54\u201d \u7684\u662f\u8c01?", "answer": "\u767d\u5c45\u6613" }, { "id": "848", "question": "\u4f1a\u5543\u5403\u94f6\u5b50\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269?", "answer": "\u767d\u8681" }, { "id": "849", "question": "\u4e16\u754c\u56db\u5927\u6d0b\u4e2d\u9762\u79ef\u6700\u5c0f\u7684\u662f:", "answer": "\u5317\u51b0\u6d0b" }, { "id": "850", "question": "\u4eba\u6709\u60b2\u6b22\u79bb\u5408\uff0c\u6708\u6709\u9634\u6697\u5706\u7f3a\u201d \u51fa\u81ea\u54ea\u4e2a\u65f6\u4ee3\u4f5c\u5bb6\u7684\u4f5c\u54c1?", "answer": "\u5317\u5b8b" }, { "id": "851", "question": "\u9cb8\u5728\u6d77\u4e2d \u201c\u55b7\u6c34\u201d \u4f7f\u7528\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u5668\u5b98?", "answer": "\u9f3b\u5b50" }, { "id": "852", "question": "\u5047\u8bbe\u4f60\u5728\u5b87\u5b99\u98de\u8239\u4e0a\u70e7\u4e00\u58f6\u6c34\uff0c\u70e7\u591a\u5c11\u65f6\u95f4\u624d\u4f1a\u70e7\u5f00\u6635?", "answer": "\u4e0d\u4f1a\u70e7\u5f00" }, { "id": "853", "question": "\u201c\u5bf9\u9152\u5f53\u6b4c\uff0c\u4eba\u751f\u51e0\u4f55\uff1f\u201d\u662f\u8c01\u5199\u7684\uff1f", "answer": "\u66f9\u64cd" }, { "id": "854", "question": "\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u65d7\u4e94\u661f\u7ea2\u65d7\u7684\u8bbe\u8ba1\u8005\u662f", "answer": "\u66fe\u8054\u677e" }, { "id": "855", "question": "\u873b\u8713 \u201c\u70b9\u6c34\u201d \u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u4ea7\u5375" }, { "id": "856", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u63ed\u7aff\u800c\u8d77\u201d \u7684\u5178\u6545\u6765\u81ea\u4e8e\u53e4\u4ee3\u54ea\u6b21\u8457\u540d\u7684\u8d77\u4e49\u8fd0\u52a8?", "answer": "\u9648\u80dc\u5434\u5e7f\u8d77\u4e49" }, { "id": "857", "question": "\u4ec0\u4e48\u6811\u80fd\u9632\u706b?", "answer": "\u6987\u67ef\u6811" }, { "id": "858", "question": "\u9c7c\u9999\u8089\u4e1d\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u83dc\u7cfb?", "answer": "\u5ddd\u83dc" }, { "id": "859", "question": "\u4e00\u822c\u8ba4\u4e3a\uff0c\u5317\u5b8b\u98ce\u4fd7\u753b\u300a\u6e05\u660e\u4e0a\u6cb3\u56fe\u300b \u63cf\u7ed8\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5b63\u8282\u7684\u666f\u8c61", "answer": "\u6625\u5929" }, { "id": "860", "question": "\u300a\u8499\u5a1c\u4e3d\u838e\u300b \u662f\u6587\u827a\u590d\u5174\u65f6\u4ee3\u54ea\u4f4d\u753b\u5bb6\u6240\u753b\u7684\u8096\u50cf\u753b?", "answer": "\u8fbe\u82ac\u5947" }, { "id": "861", "question": "\u6f14\u7504\u5b1b\u7684\u5973\u6f14\u5458\u7684\u8001\u516c\u662f\u8c01?", "answer": "\u9093\u8d85" }, { "id": "862", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73bb\u7483\u5564\u9152\u74f6\u7684\u9887\u8272\u504f\u6df1?", "answer": "\u62b5\u6321\u7d2b\u5916\u7ebf" }, { "id": "863", "question": "\u5973\u5b50\u6e38\u6cf3\u8863\u79f0 [\u6bd4\u57fa\u5c3c]\uff0c\u8fd9\u4e2a\u540d\u5b57\u6e90\u4e8e\u4ec0\u4e48\u540d\uff1f", "answer": "\u5730\u540d" }, { "id": "864", "question": "\u201c\u732b\u642c\u5bb6.\u72d7\u72c2\u53eb.\u9e21\u4e0d\u8fdb\u7a9d.\u9c7c\u513f\u60ca\u614c\u6c34\u9762\u8df3\u201d \u662f?", "answer": "\u5730\u9707\u524d\u5146" }, { "id": "865", "question": "\u4eba\u53c2\u7684\u4e3b\u8981\u4ea7\u5730\u5728\u54ea\u91cc", "answer": "\u4e1c\u5317" }, { "id": "866", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a\u917f\u9152\u884c\u4e1a\u7684\u7956\u5e08\u662f\u8c01\uff1f", "answer": "\u675c\u5eb7" }, { "id": "867", "question": "\u51b0\u7cd6\u662f\u7528\u767d\u7802\u7cd6\u505a\u7684\uff0c\u5bf9\u4e0d\u5bf9?", "answer": "\u5bf9" }, { "id": "868", "question": "\u7531\u4e8e\u8425\u517b\u4e0d\u826f\uff0c\u8eab\u4f53\u6d6e\u80bf\uff0c\u5176\u98df\u7597\u8865\u6551\u63aa\u65bd\u662f", "answer": "\u591a\u559d\u8c46\u6c41" }, { "id": "869", "question": "\u4f60\u77e5\u9053\u4e16\u754c\u6700\u9ad8\u7684\u5854\u662f\u54ea\u4e00\u5ea7\uff1f", "answer": "\u591a\u4f26\u591a\u5854" }, { "id": "870", "question": "\u6700\u9ad8\u7ea7\u7684\u722c\u884c\u52a8\u7269\u662f:", "answer": "\u9cc4\u9c7c" }, { "id": "871", "question": "\u7709\u6bdb\u7684\u751f\u957f\u5468\u671f\u5728\u7ea6\u4e3a\uff1a", "answer": "\u4e8c\u4e2a\u6708" }, { "id": "872", "question": "\u7709\u6bdb\u7684\u751f\u957f\u5468\u671f\u6709\u591a\u4e45?", "answer": "\u4e8c\u4e2a\u6708" }, { "id": "873", "question": "\u201c\u4e09\u66f4\u534a\u591c\u201d\u7684\u201c\u4e09\u66f4\u201d\u6307\u7684\u662f\u51e0\u70b9\uff1f", "answer": "\u4e8c\u5341\u4e09\u81f3\u4e00\u70b9" }, { "id": "874", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a\u674f\u6708\u7684\u6708\u4efd\u662f", "answer": "\u4e8c\u6708" }, { "id": "875", "question": "\u53a8\u5e08\u5e3d\u662f\u54ea\u56fd\u53d1\u660e\u7684?", "answer": "\u6cd5\u56fd\u4eba" }, { "id": "876", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u5bf9\u84b2\u516c\u5802\u201d \u4e2d\u7684\u201c\u516c\u5802\u201d \u73b0\u5728\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9?", "answer": "\u6cd5\u5ead" }, { "id": "877", "question": "UFO\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u5fd7?", "answer": "\u98de\u789f" }, { "id": "878", "question": "\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u5723\u8bde\u8001\u4eba\u662f\u54ea\u56fd\u4eba\uff1f", "answer": "\u82ac\u5170" }, { "id": "879", "question": "52. \u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684\u73ab\u69d0\u8868\u793a\u201c\u6c38\u8fdc\u7684\u7231\u201d\uff1f", "answer": "\u7c89" }, { "id": "880", "question": "\u201d\u76f8\u656c\u5982\u5bbe\u201d \u6700\u521d\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u4eba\u4e4b\u95f4\u76f8\u4e92\u5c0a\u656c\u7684\u6837\u5b50\uff1f", "answer": "\u592b\u59bb" }, { "id": "881", "question": "\u7535\u6c60\u7684\u53d1\u660e\u4eba\u662f\u8c01?", "answer": "\u4f0f\u7279" }, { "id": "882", "question": "\u9aa8\u8d28\u758f\u677e\u75c7\u4e3b\u8981\u662f\u8eab\u4f53\u7f3a\u4e4f\u54ea\u79cd\u77ff\u7269\u8d28?", "answer": "\u9499" }, { "id": "883", "question": "\u4ee3\u8868\u7740\u548c\u5e73\u7684\u690d\u7269\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6a44\u6984\u679d" }, { "id": "884", "question": "\u90ce\u6717\u662f\u54ea\u79cd\u4e50\u5668\u7684\u6f14\u594f\u5bb6?", "answer": "\u94a2\u7434" }, { "id": "885", "question": "\u4ec0\u4e48\u6728\u5934\u4e0d\u4f1a\u6d6e\u5728\u6c34\u4e0a?", "answer": "\u94a2\u94c1\u6811" }, { "id": "886", "question": "2.\u4eba\u8eab\u9ad8\u5728\u4e00\u5929\u4e2d\uff0c\u65e9\u6668\u6bd4\u665a\u4e0a\u8981", "answer": "\u9ad8" }, { "id": "887", "question": "\u201c\u5929\u4e0b\u5174\u4ea1.\u5339\u592b\u6709\u8d23\u201c\u662f\u54ea\u4f4d\u601d\u60f3\u5bb6\u7684\u540d\u8a00?", "answer": "\u987e\u708e\u6b66" }, { "id": "888", "question": "\u201c\u559d\u65e9\u8336\u201d \u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u6cbf\u6d77\u7701\u4efd\u7684\u4f20\u7edf\u996e\u98df\u6587\u5316?", "answer": "\u5e7f\u4e1c\u7701" }, { "id": "889", "question": "\u611f\u5192\u5fcc\u7528 \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u98df\u7269", "answer": "\u6d77\u9c7c" }, { "id": "890", "question": "\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u4f20\u8bf4 \u201c\u516b\u4ed9\u8fc7\u6d77\u201d \u4e2d\u552f\u4e00\u4e00\u4f4d\u5973\u6027\u662f\u8c01?", "answer": "\u4f55\u4ed9\u59d1" }, { "id": "891", "question": "\u51ac\u5929\u5012\u5f00\u6c34\u65f6\u2032\uff0c\u5bb9\u6613\u7206\u7834\u7684\u676f\u5b50\u662f:", "answer": "\u5f88\u539a\u7684\u73bb\u7483\u676f" }, { "id": "892", "question": "\u54ea\u4e00\u7c7b\u8336\u5c45\u4e8e\u53d1\u9175\u8336?", "answer": "\u7ea2\u8336" }, { "id": "893", "question": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u7684\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u4ece\u5de6\u5230\u53f3\u7684\u987a\u5e8f\u662f", "answer": "\u7ea2\u9ec4\u7eff" }, { "id": "894", "question": "\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u7247 \u300a\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u300b \u4e2d\uff0c\u7070\u592a\u72fc\u7684\u8001\u5a46\u53eb\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57?", "answer": "\u7ea2\u592a\u72fc" }, { "id": "895", "question": ". \u201c\u6bdb\u6c0f\u7ea2\u70e7\u8089\u201d \u662f\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\u7684\u7f8e\u98df\uff1f", "answer": "\u6e56\u5357\u6e58\u6f6d" }, { "id": "896", "question": "\u54ea\u4f4d\u53e4\u4ee3\u4eba\u7269\u53ef\u4ee5\u7528 \u201c\u5dfe\u5e3c\u82f1\u96c4\u201d \u6765\u79f0\u547c?", "answer": "\u82b1\u6728\u5170" }, { "id": "897", "question": "\u7f8e\u56fd\u7b2c\u4e00\u4efb\u603b\u7edf\u662f\u8c01?", "answer": "\u534e\u76db\u987f" }, { "id": "898", "question": "\u4f20\u8bf4\u4e3a\u5173\u7fbd \u201c\u522e\u9aa8\u7597\u4f24\u201d \u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\u540d\u533b?", "answer": "\u534e\u4f57" }, { "id": "899", "question": "\u4e03\u91cc\u9999\u5728\u53f0\u6e7e\u6307\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u5c0f\u5403?", "answer": "\u9e21\u5c41\u80a1" }, { "id": "900", "question": "\u53e4\u4ee3\u516d\u827a \u201c\u793c\u3001\u4e50\u3001\u5c04\u3001\u5fa1\u3001\u4e66\u3001\u6570\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u5fa1\u201d\u662f\u6307:", "answer": "\u9a7e\u8f66" }, { "id": "901", "question": "\u201c\u4e09\u676f\u9e21\u201d\u540d\u5b57\u7684\u6765\u6e90\u662f\u56e0\u4e3a\u70f9\u996a\u7684\u65f6\u5019\u653e\u7c73\u9152\u4e00\u676f\u3001\u732a\u6cb9\u4e00\u676f\u548c\u4e00\u676f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9171\u6cb9" }, { "id": "902", "question": "\u4e94\u884c\u4e4b\u4e2d\u201c\u706b\u201d\u514b\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u91d1" }, { "id": "903", "question": "\u5cb3\u98de\u80cc\u4e0a\u523a\u4e86\u4ec0\u4e48\u5b57?", "answer": "\u7cbe\u5fe0\u62a5\u56fd" }, { "id": "904", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u9879\u7fbd\u201c\u7834\u91dc\u6c89\u821f\u201d\u6218\u80dc\u79e6\u519b\u662f\u5728\u54ea\u6b21\u6218\u5f79?", "answer": "\u5de8\u9e7f\u4e4b\u6218" }, { "id": "905", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u4fe1\u53e3\u96cc\u9ec4\u201d \u4e2d\u7684\u201c\u96cc\u9ec4\u201d \u539f\u6307\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u77ff\u7269" }, { "id": "906", "question": "\u98de\u673a\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684?", "answer": "\u83b1\u7279\u5144\u5f1f" }, { "id": "907", "question": "\u300a\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u300b \u63cf\u8ff0\u7684\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\u8fd0\u52a8?", "answer": "\u7bee\u7403" }, { "id": "908", "question": "\u201c\u9690\u5f62\u98de\u673a\u201c\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u98de\u673a?", "answer": "\u96f7\u8fbe\u6d4b\u4e0d\u5230" }, { "id": "909", "question": "\u6b66\u672f\u51a0\u519b\u51fa\u8eab\uff0c\u4ee5\u51fa\u6f14\u9ec4\u98de\u9e3f\u3001\u65b9\u4e16\u7389\u7b49\u89d2\u8272\u4e3a\u56fd\u4eba\u6240\u719f\u77e5\u7684\u6b66\u6253\u660e\u661f\u662f\u8c01?", "answer": "\u674e\u8fde\u6770" }, { "id": "910", "question": "\u8c01\u8ba9\u5168\u4e16\u754c\u7684\u5f71\u8ff7\u77e5\u9053\u4e86\u4e2d\u56fd\u7684\u529f\u592b\u7247?", "answer": "\u674e\u5c0f\u9f99" }, { "id": "911", "question": "\u8d8a\u5267 \u300a\u5341\u516b\u76f8\u9001\u300b \u662f\u63cf\u5199\u4e86\u54ea\u6bb5\u53e4\u4ee3\u7231\u60c5\u6545\u4e8b\u4e2d\u7684\u60c5\u8282?", "answer": "\u6881\u5c71\u4f2f\u4e0e\u795d\u82f1\u53f0" }, { "id": "912", "question": "66. \u6211\u56fd\u4e0a\u767e\u4e07\u4eba\u53e3\u57ce\u5e02\u6700\u591a\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u7701?", "answer": "\u8fbd\u5b81\u7701" }, { "id": "913", "question": "\u8d1f\u8346\u8bf7\u7f6a\u8bb2\u7684\u662f\u5ec9\u9887\u548c\u54ea\u4f4d\u4e1e\u76f8\u7684\u6545\u4e8b?", "answer": "\u853a\u76f8\u5982" }, { "id": "914", "question": "\u795e\u8bdd \u300a\u767d\u86c7\u4f20\u300b \u4e2d\u201c\u767d\u5a18\u5a18\u76d7\u4ed9\u8349\u201c\u76d7\u7684\u662f", "answer": "\u7075\u829d" }, { "id": "915", "question": "\u4e0d\u7ed9\u4ed9\u4eba\u638c\u6d47\u6c34\uff0c\u6700\u591a\u80fd\u6d3b\u51e0\u5e74?", "answer": "\u516d\u5e74" }, { "id": "916", "question": "\u6211\u56fd\u4fe1\u7528\u5361\u900f\u652f\u671f\u773c\u6700\u957f\u4e3a", "answer": "\u516d\u5341" }, { "id": "917", "question": "\u6d3b\u7684\u6700\u957f\u5bff\u547d\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6811?", "answer": "\u9f99\u8840\u6811" }, { "id": "918", "question": "\u4fd7\u8bdd\u8bf4: \u201c\u771f\u4eba\u4e0d\u9732\u76f8\u201d \u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f?", "answer": "\u9732\u76f8\u975e\u771f\u4eba" }, { "id": "919", "question": "\u6fb3\u95e8\u7279\u533a\u7684\u533a\u65d7\u662f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272?", "answer": "\u7eff\u8272" }, { "id": "920", "question": "\u7a7a\u8c03\u7684\u53d1\u660e\u8005\u662f\u54ea\u56fd\u4eba?", "answer": "\u7f8e\u56fd" }, { "id": "921", "question": "\u201d\u84ec\u835c\u751f\u8f89\u751f\u8f89\u201d\u4e00\u8bcd\u4e2d\u7684 \u201c\u84ec\u835c\u201d \u539f\u6307\u623f\u5b50\u7684", "answer": "\u95e8" }, { "id": "922", "question": "\u63d0\u51fa \u201c\u6c11\u4e3a\u8d35\uff0c\u793e\u7a37\u6b21\u4e4b\uff0c\u541b\u4e3a\u8f7b\u201d \u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u601d\u60f3\u5bb6?", "answer": "\u5b5f\u5b50" }, { "id": "923", "question": "88. \u5730\u96f7\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u5728", "answer": "\u660e\u671d" }, { "id": "924", "question": "\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u7ed3\u5a5a\u8bc1\u5185\u9875\u4e0a\u5370\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u82b1\uff1f", "answer": "\u7261\u4e39\u82b1" }, { "id": "925", "question": "\u4e03\u5927\u6d32\u4e2d\u9762\u79ef\u6700\u5c0f\u7684\u662f", "answer": "\u5357\u6781\u6d32" }, { "id": "926", "question": "\u6625\u8282\u8054\u6b22\u665a\u4f1a\u7ed3\u5c3e\u66f2\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u96be\u5fd8\u4eca\u5bb5" }, { "id": "927", "question": "\u6b47\u540e\u8bed\u5341\u4e94\u4e2a\u540a\u6876\u6253\u6c34\u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e03\u4e0a\u516b\u4e0b" }, { "id": "928", "question": "\u53e4\u4ee3\u94b1\u7684\u5355\u4f4d\u201c\u8d2f\u201d\u662f\u591a\u5c11\uff1f", "answer": "\u5343\u679a\u94dc\u94b1" }, { "id": "929", "question": "\u9171\u6cb9\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u5f00\u59cb\u7684?", "answer": "\u79e6\u6c57\u65f6\u671f" }, { "id": "930", "question": "\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u53e4\u8ff9\u88ab\u8a89\u4e3a\u201d\u4e16\u754c\u516b\u5927\u5947\u8ff9", "answer": "\u79e6\u59cb\u7687\u5175\u9a6c" }, { "id": "931", "question": "\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4 \u300a\u9e7f\u9f0e\u8bb0\u300b \u4e2d, \u4e3b\u4eba\u516c\u97e6\u5c0f\u5b9d\u662f\u5929\u5730\u4f1a\u4e2d\u54ea\u4e00\u5802\u7684\u5802\u4e3b?", "answer": "\u9752\u6728\u5802" }, { "id": "932", "question": "\u7f57\u9a6c\u795e\u8bdd\u91cc\u7231\u795e\u662f?", "answer": "\u4e18\u6bd4\u7279" }, { "id": "933", "question": "\u5728 \u300a\u795e\u96d5\u4fa0\u4fa3\u300b \u4e2d\u7edd\u60c5\u8c37\u8c37\u4e3b\u516c\u5b59\u6b62\u7684\u5987\u4eba\u662f\u8c01?", "answer": "\u88d8\u5343\u5c3a" }, { "id": "934", "question": "41. \u7b2c\u4e00\u5305\u65b9\u4fbf\u9762\u8bde\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6?", "answer": "\u65e5\u672c" }, { "id": "935", "question": "\u867e\u7c7b\u4f9d\u4ec0\u4e48\u547c\u5438?", "answer": "\u9cc3" }, { "id": "936", "question": "\u6c34\u6d52\u4f20\u4e2d108\u4f4d\u597d\u6c49\u6709\u51e0\u4f4d\u5973\u4eba\u7b54\u6848:", "answer": "\u4e09" }, { "id": "937", "question": "\u201c\u4e00 \u65e5\u4e0d\u89c1\u5982\u9694\u4e09\u79cb\u201d\u91cc\u7684 \u201c\u4e09\u79cb\u201d \u662f\u6307\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e09\u4e2a\u5b63\u5ea6" }, { "id": "938", "question": "\u6709\u6bd2\u7684\u86c7\u5934\u90e8\u5927\u591a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f62\u72b6?", "answer": "\u4e09\u89d2\u5f62" }, { "id": "939", "question": "\u6807\u51c6\u4e2d\u56fd\u8c61\u68cb\u4e2d\uff0c\u4e00\u5171\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u68cb\u5b50?", "answer": "\u4e09\u5341\u4e8c" }, { "id": "940", "question": "\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u7684\u732a\u516b\u6212\u6709\u591a\u5c11\u822c\u53d8\u5316?", "answer": "\u4e09\u5341\u516d" }, { "id": "941", "question": "\u4e16\u754c\u77f3\u6cb9\u50a8\u91cf\u6700\u591a\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6?", "answer": "\u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f" }, { "id": "942", "question": "\u9c7c\u7fc5\u662f\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7684\u9ccd\u6240\u5236\u6210\u7684\uff1f", "answer": "\u9ca8\u9c7c" }, { "id": "943", "question": "\u54ea\u4e00\u5ea7\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\u5173\u201d?", "answer": "\u5c71\u6d77\u5173" }, { "id": "944", "question": "\u7a7f\u5c71\u7532\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u6355\u98df\u7684?", "answer": "\u820c\u5934" }, { "id": "945", "question": "\u6bd4\u55bb\u53d8\u88ab\u52a8\u4e3a\u4e3b\u52a8\u662f \u201c\u4e09\u5341\u516d\u8ba1\u201d \u4e2d\u7684\u54ea\u4e00\u8ba1?", "answer": "\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f" }, { "id": "946", "question": "\u4ea1\u7f8a\u8865\u7262\u4e2d\u7684 \u201c\u7262\u201d \u6307\u7684\u662f\u7b54\u6848", "answer": "\u7272\u53e3\u5708" }, { "id": "947", "question": "\u56db\u5927\u7f8e\u5973\u4e4b\u4e00\u7684\u897f\u65bd\u7684\u539f\u540d\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u65bd\u5937\u5149" }, { "id": "948", "question": "\u6211\u56fd \u300a\u6c11\u6cd5\u901a\u5219\u300b \u89c4\u5b9a\uff0c\u591a\u5c11\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u516c\u6c11\u662f\u6210\u5e74\u4eba?", "answer": "\u5341\u516b" }, { "id": "949", "question": "\u201c\u4e00\u6253\u201d \u662f\u6307\u591a\u5c11\u4e2a?", "answer": "\u5341\u4e8c" }, { "id": "950", "question": "\u4e00\u5f2020\u5143\u4eba\u6c11\u5e01\u7834\u635f\u4e862\u5206\u4e4b1\uff0c \u5230\u94f6\u884c\u53ef\u4ee5\u5151\u6362\u5230\u591a\u5c11\u94b1?", "answer": "\u5341\u5143" }, { "id": "951", "question": "\u9e1f\u7c7b\u7684\u7956\u5148\u662f\u4ec0\u4e48\u9e1f?", "answer": "\u59cb\u7956\u9e1f" }, { "id": "952", "question": "\u8bf7\u95ee\uff0c\u4e00\u822c\u6bdb\u7b14\u7684\u6bdb\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u505a\u7684?", "answer": "\u517d\u6bdb" }, { "id": "953", "question": "\u82b1\u6912\u7684\u679c\u5b9e\u957f\u5728\u54ea\u91cc\u7684?", "answer": "\u6811\u4e0a" }, { "id": "954", "question": "\u732a\u5fc3\u60c5\u5f88\u597d\u65f6\u5c3e\u5df4\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u5f62\u72b6?", "answer": "\u6c34\u5e73\u6446\u52a8" }, { "id": "955", "question": "\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3 \u201c\u4e0d\u60d1\u201d \u662f\u6307\u7537\u5b50\u591a\u5c11\u5c81?", "answer": "\u56db\u5341" }, { "id": "956", "question": "\u611a\u4eba\u8282\u662f\u51e0\u6708\u51e0\u53f7?", "answer": "\u56db\u6708\u4e00\u65e5" }, { "id": "957", "question": "\u4ec0\u4e48\u662f\u6700\u53e4\u8001\u7684\u8354\u679d\u6811?", "answer": "\u5b8b\u5bb6\u9999" }, { "id": "958", "question": "\u660e\u6708\u51e0\u65f6\u6709,\u628a\u9152\u95ee\u9752\u5929\u51fa\u81ea\u5b8b\u671d\u54ea\u4f4d\u8bcd\u4eba\u4e4b\u624b?", "answer": "\u82cf\u8f7c" }, { "id": "959", "question": "\u7535\u89c6\u5267 \u300a\u60c5\u6df1\u6df1\u96e8\u8499\u8499\u300b \u4e2d\u9970\u6f14 \u201c\u675c\u98de\u201d \u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u53f0\u6e7e\u7537\u661f?", "answer": "\u82cf\u6709\u670b" }, { "id": "960", "question": "\u690d\u6811\u8282\u662f\u4e3a \u4e86\u7eaa\u5ff5\u8c01?", "answer": "\u5b59\u4e2d\u5c71" }, { "id": "961", "question": "\u4e16\u754c\u5929\u6c14\u7684\u63a8\u52a8\u529b\u662f?", "answer": "\u592a\u9633" }, { "id": "962", "question": "\u836f\u9152\u662f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u4e4b\u540e\u51fa\u73b0\u7684?", "answer": "\u5510\u4ee3" }, { "id": "963", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a\u6355\u866b\u795e\u5200\u624b\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269?", "answer": "\u87b3\u8782" }, { "id": "964", "question": "\u90ae\u7968\u4e0a\u7684\u5b57\u6bcdT\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f", "answer": "\u7279\u79cd\u90ae\u7968" }, { "id": "965", "question": "\u751f\u6d3b\u4e2d\u5e38\u7528\u7684\u4e0d\u9508\u94a2\u7684\u4e3b\u8981\u6210\u5206\uff0c \u4e5f\u662f\u542b\u91cf\u6700\u9ad8\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u91d1\u5c5e\u5143\u7d20?", "answer": "\u94c1" }, { "id": "966", "question": "\u5510\u50e7\u53d6\u7ecf\u7684\u6700\u540e\u4e00\u96be\u662f?", "answer": "\u901a\u5929\u6cb3\u843d\u6c34" }, { "id": "967", "question": "\u4eba\u4f53\u6700\u5927\u5757\u7684\u808c\u8089\u662f\u54ea\u91cc", "answer": "\u81c0\u808c" }, { "id": "968", "question": "47.\u4e00\u5929\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53e3\u8154\u91cc\u7684\u7ec6\u83cc\u6700\u6d3b\u8dc3\uff0c\u6b64\u65f6\u662f\u6700\u7406\u60f3\u7684\u5237\u7259\u65f6\u95f4?", "answer": "\u665a\u4e0a" }, { "id": "969", "question": "\u201c\u6211\u4e0d\u662f\u9ec4\u84c9\uff0c\u6211\u4e0d\u4f1a\u6b66\u529f\u201d \u662f\u5185\u5730\u54ea\u4f4d\u5973\u6b4c\u624b\u7684\u6b4c\u66f2?", "answer": "\u738b\u84c9" }, { "id": "970", "question": "\u9c7c\u7c7b\u7684\u7956\u5148\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6587\u660c\u9c7c" }, { "id": "971", "question": "\u54ea\u4e00\u79cd\u6606\u866b\u4f1a\u5bf9\u9752\u83dc\u751f\u957f\u4ea7\u751f\u5371\u5bb3?", "answer": "\u8717\u725b" }, { "id": "972", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u54ea\u4e00\u79cd\u52a8\u7269\u7684\u5bff\u547d\u6700\u957f?", "answer": "\u4e4c\u9f9f" }, { "id": "973", "question": "\u5c5e\u4e8e\u65e0\u810a\u690e\u52a8\u7269\u7684\u662f?", "answer": "\u4e4c\u8d3c" }, { "id": "974", "question": "\u201c\u6c5f\u5c71\u793e\u7a37\u201d \u4e2d\u7684 \u201c\u7a37\u201d \u5728\u53e4\u4ee3\u662f\u6307", "answer": "\u4e94\u8c37\u4e4b\u795e" }, { "id": "975", "question": "\u201c\u8d1e\u89c2\u9057\u98ce\u201d\u662f\u6307\u5728\u8c01\u7684\u7edf\u6cbb\u65f6\u671f?", "answer": "\u6b66\u5219\u5929" }, { "id": "976", "question": "\u6211\u56fd\u53c8\u79f0 \u201c\u53cc\u5341\u4e8c\u4e8b\u53d8\u201d \u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u662f?", "answer": "\u897f\u5b89\u4e8b\u53d8" }, { "id": "977", "question": "\u6211\u56fd\u6700\u6709\u540d\u7684\u957f\u7bc7\u795e\u8bdd\u5c0f\u8bf4\u662f\u4ec0\u4e48\u4e66?", "answer": "\u897f\u6e38\u8bb0" }, { "id": "978", "question": "\u201c\u7ea2\u8c46\u751f\u5357\u56fd\u201d \u8fd9\u53e5\u8bdd\u6765\u6e90\u4e8e\u54ea\u9996\u8bd7?", "answer": "\u76f8\u601d" }, { "id": "979", "question": "\u6b4c\u8bcd \u201c\u4e1c\u65b9\u4e4b\u73e0\uff0c\u6211\u7684\u7231\u4eba\u201d \u4e2d\u7684\u4e1c\u65b9\u4e4b\u73e0\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?", "answer": "\u9999\u6e2f" }, { "id": "980", "question": "\u6700\u65e9\u7684\u519c\u4f5c\u7269\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5c0f\u9ea6" }, { "id": "981", "question": "\u4e2d\u56fd\u6700\u5927\u7684\u7701\u7ea7\u5355\u4f4d\u662f?", "answer": "\u65b0\u7586" }, { "id": "982", "question": "\u201c\u5c61\u89c1\u4e0d\u9c9c\u201d \u7684 \u201c\u9c9c\u201d\u5b57\u7684\u672c\u610f\u662f\u6307", "answer": "\u65b0\u6740\u7684\u79bd\u517d" }, { "id": "983", "question": "\u6325\u4e00\u6325\u8863\u67da\u4e0d\u5e26\u8d70\u4e00\u7247\u4e91\u5f69\u662f\u54ea\u4f4d\u8457\u540d\u8bd7\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f", "answer": "\u5f90\u5fd7\u6469" }, { "id": "984", "question": "\u6211\u4eec\u5e73\u65f6\u5e38\u8bf4 \u201c\u5982\u679c\u51ac\u5929\u6765\u4e86\uff0c\u6625\u5929\u8fd8\u4f1a\u8fdc\u5417?\u201d \u8bf7\u95ee\u8fd9\u53e5\u540d\u8a00\u51fa\u81ea\u4e8e\u82f1\u56fd\u7684\u54ea\u4f4d\u4f5c\u5bb6\uff1f", "answer": "\u96ea\u83b1" }, { "id": "985", "question": "\u4eba\u7684\u6cea\u6c34\u91cc\u7684\u54b8\u5473\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u6765\u7684?", "answer": "\u8840\u6db2\u4e2d\u6765" }, { "id": "986", "question": "\u6d17\u9c7c\u540e\u624b\u4e0a\u6709\u8165\u5473\u7528\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u53bb\u9664", "answer": "\u7259\u818f" }, { "id": "987", "question": "\u6251\u514b\u724c\u4e2d\u9ed1\u6843Q\u7684\u4eba\u7269\u539f\u578b\u662f\u8c01?", "answer": "\u96c5\u5178\u5a1c" }, { "id": "988", "question": "\u4f20\u8bf4\u4e2d\u5723\u8bde\u8001\u4eba\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u8fdb\u5165\u623f\u5b50\u7ed9\u5b69\u5b50\u4eec\u9001\u5723\u8bde\u793c\u7269", "answer": "\u70df\u56f1" }, { "id": "989", "question": "\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4f4d\u98de\u5929\u7684\u5b87\u822a\u5458\u662f?", "answer": "\u6768\u5229\u4f1f" }, { "id": "990", "question": "\u8981\u5f62\u5bb9\u5c0f\u59d0\u59d0\u597d\u770b\uff0c\u8bf4\u4ec0\u4e48\u8bdd\u5979\u6700\u9ad8\u5174?", "answer": "\u8bf4\u8c0e" }, { "id": "991", "question": "\u4e0d\u9e23\u5219\u5df2\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba" }, { "id": "992", "question": "\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u7684\u5927\u5973\u513f\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4f0a\u4e07\u5361" }, { "id": "993", "question": "\u5b5f\u90ca\u7684 \u300a\u6e38\u5b50\u541f\u300b \u201d\u6148\u6bcd\u624b\u4e2d\u7ebf\u201d \u4e0b\u4e00\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6e38\u5b50\u8eab\u4e0a\u8863" }, { "id": "994", "question": "\u9c7c\u6709\u8033\u6735\u5417?", "answer": "\u6709" }, { "id": "995", "question": "\u897f\u65b9\u9910\u684c\u793c\u4eea\u4e2d\u57fa\u672c\u539f\u5219\u4e0a\u90a3\u4e2a\u624b\u62ff\u5200?", "answer": "\u53f3\u624b" }, { "id": "996", "question": "\u4e2d\u56fd\u7684\u795e\u821f\u4e94\u53f7\u5230\u795e\u821f\u5341\u4e00\u53f7\u90fd\u662f?", "answer": "\u8f7d\u4eba\u822a\u5929\u98de\u8239" }, { "id": "997", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u62a5\u7eb8\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6?", "answer": "\u4e2d\u56fd" }, { "id": "998", "question": "\u5982\u679c\u6628\u5929\u662f\u660e\u5929\u5c31\u597d\u4e86\uff0c\u8fd9\u6837\u4eca\u5929\u5c31\u662f\u5468\u4e94\u4e86\uff0c\u90a3\u4e48 \u201c\u4eca\u5929\u201d \u5230\u5e95\u662f\u5468\u51e0?", "answer": "\u5468\u4e09" }, { "id": "999", "question": "\u300a\u767e\u5bb6\u59d3\u300b \u4e2d \u201c\u8d75\u94b1\u5b59\u674e\u201d \u7684\u4e0b\u4e00\u53e5\u662f?", "answer": "\u5468\u5434\u90d1\u738b" }, { "id": "1000", "question": "\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u5ac2\u5b50\u548c\u5f1f\u59b9\u4e92\u79f0\u4e3a\uff1f", "answer": "\u59af\u5a0c" }, { "id": "1001", "question": "\u201c\u76f8\u6fe1\u4ee5\u6cab\uff0c\u76f8\u5fd8\u4e8e\u6c5f\u6e56\u201d\u662f\u54ea\u4f4d\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u63d0\u51fa\u7684?", "answer": "\u5e84\u5b50" }, { "id": "1002", "question": "68. \u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u4eba\u53e3\u6700\u591a?", "answer": "\u58ee\u65cf" }, { "id": "1003", "question": "\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u5e74Internet \u7f51\u5ef6\u4f38\u5165\u4e2d\u56fd\uff1f", "answer": "\u4e5d\u56db\u5e74" }, { "id": "1004", "question": "\u5728\u6444\u6c0f\u96f6\u4e0b40\u5ea6\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5e94\u8be5\u4f7f\u7528\u54ea\u79cd\u6e29\u5ea6\u8ba1\uff1f", "answer": "\u9152\u7cbe\u6e29\u5ea6\u8ba1" }, { "id": "1005", "question": "\u4f9d\u636e\u4e2d\u56fd\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u65f6\u5e94:", "answer": "\u5f00\u53f3\u8f6c\u5411\u706f" }, { "id": "1006", "question": "\u6bcd\u4eb2\u8282\u90a3\u5929\u4e3a\u4e86\u8868\u793a\u5bf9\u6bcd\u4eb2\u7684\u656c\u610f\uff0c\u5b50\u5973\u8981\u4f69\u6234\u4ec0\u4e48\u82b1:", "answer": "\u5eb7\u4e43\u99a8" }, { "id": "1007", "question": "\u53ef\u4ee5\u7528\u539a\u7eb8\u505a\u5bb9\u5668\u6765\u628a\u6c34\u70e7\u5f00\u5417?", "answer": "\u53ef\u4ee5" }, { "id": "1008", "question": "\u54ea\u79cd\u75c5\u4eba\u4e0d\u5b9c\u996e\u8336?", "answer": "\u6e83\u75a1\u75c5" }, { "id": "1009", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u8dcb\u524d\u7590\u540e\u201d \u5f62\u5bb9\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u52a8\u7269:", "answer": "\u72fc" }, { "id": "1010", "question": "\u751f\u6001\u5371\u673a\u4e0e\u4eba\u7c7b\u7684\u54ea\u4e2a\u4e60\u60ef\u5173\u7cfb\u6700\u5bc6\u5207?", "answer": "\u6d6a\u8d39" }, { "id": "1011", "question": "\u6e05\u5149\u7eea\u5e74\u95f4\u66fe\u5bf9\u90ae\u7968\u6709\u4e00\u79cd\u975e\u5e38\u7279\u6b8a\u7684\u79f0\u8c2d\uff0c\u8bf7\u95ee\u5f53\u65f6\u53eb\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u8001\u4eba\u5934" }, { "id": "1012", "question": "\u6211\u56fd\u54ea\u65cf\u5987\u5973\u6709\u56bc\u69df\u6994\u7684\u4e60\u60ef?", "answer": "\u9ece\u65cf" }, { "id": "1013", "question": "\u300a\u672c\u8349\u7eb2 \u76ee\u300b \u7684\u4f5c\u8005\u662f", "answer": "\u674e\u65f6\u73cd" }, { "id": "1014", "question": "\u84b8\u998f\u9152\u6e90\u4e8e\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684", "answer": "\u70bc\u4e39\u672f" }, { "id": "1015", "question": "\u51e0\u4e2a\u4eba\u4ee5\u4e0a\u5171\u540c\u6545\u610f\u72af\u7f6a\u88ab\u79f0\u4e3a\u5171\u540c\u72af\u7f6a\u3002", "answer": "\u4e24\u4e2a" }, { "id": "1016", "question": "\u5185\u8499\u53e4\u8349\u539f\u4e0a\u7684\u82a8\u82a8\u8349\u6700\u9ad8\u53ef\u8fbe:", "answer": "\u4e24\u7c73" }, { "id": "1017", "question": "\u6211\u56fd\u4e8e1958\u5e74\u5236\u51fa\u7b2c\u4e00\u53f0\u7535\u5b50\u7ba1\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u5b83\u7684\u8fd0\u7b97\u901f\u5ea6\u4e3a\u6bcf\u79d2?", "answer": "\u4e24\u5343\u6b21" }, { "id": "1018", "question": "\u5a74\u513f\u4e00\u822c\u5728\u591a\u5927\u65f6\u6dfb\u52a0\u8f85\u52a9\u98df\u54c1\u6bd4\u8f83\u597d?", "answer": "\u516d\u4e2a\u6708" }, { "id": "1019", "question": "\u516c\u5143\u524d594\u5e74\uff0c\u5b9e\u884c\u201c\u521d\u7a0e\u4ea9\u201d ,\u6309\u4ea9\u6536\u7a0e\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\uff1a", "answer": "\u9c81\u56fd" }, { "id": "1020", "question": "\u4eba\u4f53\u6700\u5927\u7684\u7ec6\u80de\u662f:", "answer": "\u5375\u7ec6\u80de" }, { "id": "1021", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u6761\u5730\u94c1\u57281863\u5e74\u5efa\u4e8e:", "answer": "\u4f26\u6566" }, { "id": "1022", "question": "\u6309\u56fe\u7d22\u9aa5\u4e2d\u7684 \u201c\u9aa5\u201d \u672c\u610f\u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u9a6c" }, { "id": "1023", "question": "\u6587\u5b66\u53f2\u4e0a\u9b54\u5e7b\u73b0\u5b9e\u4e3b\u4e49\u6d41\u6d3e\u7684\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\u662f:", "answer": "\u9a6c\u5c14\u514b\u65af" }, { "id": "1024", "question": "\u9ed1\u5564\u9152\u7684\u7a81\u51fa\u9999\u6c14\u662f\u4ec0\u4e48\u9999?", "answer": "\u9ea6\u82bd\u9999" }, { "id": "1025", "question": "\u65d7\u888d\u662f\u6839\u636e\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u670d\u88c5\u53d1\u5c55\u800c\u6765\u7684?", "answer": "\u6ee1\u65cf" }, { "id": "1026", "question": "\u51bb\u75ae\u662f\u7531\u4e8e\u76ae\u80a4\u54ea\u4e00\u90e8\u5206\u53d7\u635f\u800c\u5f15\u8d77\u7684?", "answer": "\u6bdb\u7ec6\u8840\u7ba1" }, { "id": "1027", "question": "\u6700\u65e9\u7684\u56db\u51b2\u7a0b\u5185\u71c3\u673a\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u71c3\u6599?", "answer": "\u7164\u6c14" }, { "id": "1028", "question": "\u4e3e\u529e\u8fc7\u590f\u5b63\u5965\u8fd0\u4f1a\u6b21\u6570\u6700\u591a\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u90a3\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6?", "answer": "\u7f8e\u56fd" }, { "id": "1029", "question": "\u201d\u7978\u8d77\u8427\u5899\u201d \u7684 \u201c\u8427\u5899\u201d \u662f\u5bb6\u4e2d\u7684\u54ea\u4e00\u5835\u5899?", "answer": "\u95e8\u5899" }, { "id": "1030", "question": "\u201c\u90a3\u8fbe\u6155\u5927\u4f1a\u201d \u4e0e\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u6709\u5173?", "answer": "\u8499\u53e4\u65cf" }, { "id": "1031", "question": "\u201c\u5bf8\u8349\u6625\u6656\u201d \u662f\u6bd4\u55bb\u7236\u6bcd\u6069\u60c5\u96be\u4ee5\u62a5\u7b54\uff0c\u5b83\u51fa\u81ea\u5510\u671d\u54ea\u4f4d\u8bd7\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5?", "answer": "\u5b5f\u90ca" }, { "id": "1032", "question": "\u70e4\u5168\u7f8a\u70e4\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u7f8a", "answer": "\u7ef5\u7f8a" }, { "id": "1033", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u8f86\u6469\u6258\u8f66\u5176\u4e3b\u8981\u6750\u6599\u662f:", "answer": "\u6728\u5934" }, { "id": "1034", "question": "\u592a\u9633\u7cfb\u4e2d\u6700\u5927\u7684\u884c\u661f\u662f\uff1a", "answer": "\u6728\u661f" }, { "id": "1035", "question": "\u51ef\u65cb\u95e8 \u7684\u5efa\u9020\u662f\u4e3a\u4e86\u7eaa\u5ff5:", "answer": "\u62ff\u7834\u4ed1" }, { "id": "1036", "question": "\u8fd1\u6765\u88ab\u4eba\u4eec\u6d25\u6d25\u4e50\u9053\u7684\u4e00\u79cd\u4ee5\u957f\u5ea6\u5355\u4f4d\u4e3a\u540d\u79f0\u7684\u6280\u672f\u53eb\u505a\uff1a", "answer": "\u7eb3\u7c73\u6280\u672f" }, { "id": "1037", "question": "\u7ea2\u8272\u9713\u8679\u706f\u91cc\u586b\u5145\u7684\u6c14\u4f53\u662f:", "answer": "\u6c16" }, { "id": "1038", "question": "\u6a1f\u8111\u4e38\u7684\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u662f:", "answer": "\u8418" }, { "id": "1039", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u552f\u4e00\u6ca1\u6709\u571f\u8457\u5c45\u6c11\u751f\u6d3b\u7684\u5730\u533a\u662f:", "answer": "\u5357\u6781" }, { "id": "1040", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u51b0\u5ddd\u5728\u54ea\u4e2a\u6d32?", "answer": "\u5357\u6781\u6d32" }, { "id": "1041", "question": "\u300a\u6625\u79cb\u300b \u662f\u6309\u4ec0\u4e48\u8bb0\u4e8b\u7684?", "answer": "\u5e74" }, { "id": "1042", "question": "\u8bf7\u95ee \u201c\u6cd5\u5f8b\u201d \u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u4e8e\u54ea\u4e2a\u793e\u4f1a?", "answer": "\u5974\u96b6\u793e\u4f1a" }, { "id": "1043", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u79f0\u751f\u4ec0\u4e48\u4e3a \u201c\u5f04\u74e6\u201d ?", "answer": "\u5973\u5b69" }, { "id": "1044", "question": "\u201c\u516d\u4e00\u5c45\u58eb\u201d \u662f\u8c01\u7684\u522b\u53f7?", "answer": "\u6b27\u9633\u4fee" }, { "id": "1045", "question": "\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b \u4e2d\u7684 \u201c\u51e4\u96cf\u201d \u662f\u8c01?", "answer": "\u5e9e\u7edf" }, { "id": "1046", "question": "\u9752\u86d9\u9664\u4e86\u7528\u80ba\u5916\u8fd8\u7528\u4ec0\u4e48\u5668\u5b98\u547c\u5438?", "answer": "\u76ae\u80a4" }, { "id": "1047", "question": "\u6d88\u9632\u961f\u9664\u4e86\u8d1f\u8d23\u706d\u706b\u4e4b\u5916\uff0c\u8fd8\u8d1f\u8d23\u5176\u5b83\u6551\u63f4\u5de5\u4f5c\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4ed6\u4eec\u7684\u5de5\u4f5c\u8303\u56f4?", "answer": "\u5e73\u5b9a\u9a9a\u4e71" }, { "id": "1048", "question": "\u4eba\u8d70\u8def\u65f6\u6446\u52a8\u53cc\u81c2\u4e3b\u8981\u662f\u4e3a\u4e86:", "answer": "\u5e73\u8861\u8d70\u8def\u59ff\u52bf" }, { "id": "1049", "question": "\u53d1\u751f\u5728\u5317\u4eac\u5362\u6c9f\u6865\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u53d8\u540d\u53eb?", "answer": "\u4e03\u4e03\u4e8b\u53d8" }, { "id": "1050", "question": "\u4e00\u4e2a\u7ec6\u80de\u4e00\u5c0f\u65f6\u5206\u88c2\u4e09\u4e2a\uff0c9\u5c0f\u65f6\u53ef\u4ee5\u628a\u4e00\u4e2a\u5bb9\u5668\u88c5\u6ee1\uff0c\u591a\u5c11\u65f6\u95f4\u4f7f\u5206\u88c2\u7684\u7ec6\u80de\u88c5\u5230\u5bb9\u5668\u76841\/9\u3002", "answer": "\u4e03\u5c0f\u65f6" }, { "id": "1051", "question": "\u6c11\u7528\u6302\u9501\u7684\u4fdd\u5bc6\u5ea6\u662f\u7531\u4e92\u5f00\u7387\u8868\u793a\u7684\uff0c\u4e00\u822c\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7:", "answer": "\u5343\u5206\u4e4b\u4e09" }, { "id": "1052", "question": "\u732b\u7528 \u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u6d17\u8138?", "answer": "\u524d\u811a\u8638\u53e3\u6c34\u64e6" }, { "id": "1053", "question": "\u53d1\u5c04\u7b2c\u4e00\u9897\u4eba\u9020\u536b\u661f\u7684\u56fd\u5bb6\u662f:", "answer": "\u524d\u82cf\u8054" }, { "id": "1054", "question": "\u8774\u8776\u53d1\u73b0\u82b1\u871c\u9760:", "answer": "\u524d\u8db3\u6cbe" }, { "id": "1055", "question": "\u9c7f\u9c7c\u53c8\u53eb", "answer": "\u67aa\u4e4c\u8d3c" }, { "id": "1056", "question": "\u83dc\u5200\u751f\u9508\uff0c \u9664\u9508\u7684\u65b9\u6cd5\u6700\u597d\u7528:", "answer": "\u5207\u5f00\u7684\u8471\u5934\u64e6" }, { "id": "1057", "question": "\u8fa3\u6912\u5728\u690d\u7269\u5206\u7c7b\u4e2d\uff0c\u662f\u5c5e\u4e8e", "answer": "\u8304\u79d1" }, { "id": "1058", "question": "\u4e2d\u56fd\u6700\u5927\u7684\u6e56\u6cca\u662f:", "answer": "\u9752\u6d77\u6e56" }, { "id": "1059", "question": "\u201c\u4e34\u98ce\u8212\u56db\u7ffc\uff0c\u6620\u6c34\u4f5c\u53cc\u8eab\u201d \u63cf\u5199\u7684\u662f:", "answer": "\u873b\u8713" }, { "id": "1060", "question": "\u5728\u5931\u91cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8721\u70db\u71c3\u70e7\u65f6\u7684\u706b\u7130\u662f\uff1a", "answer": "\u7403\u5f62" }, { "id": "1061", "question": "\u590f\u5929\u559d\u4ec0\u4e48\u8336\u6700\u53bb\u6691?", "answer": "\u70ed\u8336" }, { "id": "1062", "question": "\u8d77\u8bc9\u8650\u5f85\u6848\u4ef6\u5e94\u662f\u4ec0\u4e48\u90e8\u95e8\u53d7\u7406:", "answer": "\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662" }, { "id": "1063", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u5bb6\u9ebb\u5c06\u535a\u7269\u9986\u5750\u843d\u5728\uff1a", "answer": "\u65e5\u672c" }, { "id": "1064", "question": "\u56fd\u9645\u5965\u6797\u5339\u514b\u96c6\u90ae\u8054\u5408\u4f1a\u5728\u54ea\u4e00\u56fd\u5bb6\u6210\u7acb?", "answer": "\u745e\u58eb" }, { "id": "1065", "question": "\u6700\u65e9\u8bbe\u8ba1\u7684\u8f6e\u6905\u6709\u51e0\u4e2a\u8f6e\u5b50?", "answer": "\u4e09\u4e2a" }, { "id": "1066", "question": "\u6309\u7167\u516c\u53f8\u6cd5\u89c4\u5b9a\uff0c\u80a1\u4efd\u6709\u9650\u516c\u53f8\u53d1\u8d77\u4eba\u7684\u80a1\u4efd\u5728\u516c\u53f8\u8bbe\u7acb\u51e0\u5e74\u5185\u4e0d\u80fd\u8f6c\u8ba9 ?", "answer": "\u4e09\u5e74" }, { "id": "1067", "question": "\u6309\u6211\u56fd\u4e2d\u5c0f\u5b66\u8bfe\u7a0b\u6539\u9769\u7684\u89c4\u5212\uff0c \u5927\u4e2d\u57ce\u5e02\u548c\u53bf\u57ce\u6240\u5728\u9547\u4ee5\u4e0a\u5c0f\u5b66\u51e0\u5e74\u7ea7\u5f00\u59cb\u5f00\u8bbe\u65b0\u578b\u82f1\u8bed", "answer": "\u4e09\u5e74\u7ea7" }, { "id": "1068", "question": "\u5730\u7403\u516c\u8f6c\u901f\u5ea6\u4e3a\u6bcf\u79d2:", "answer": "\u4e09\u5341\u516c\u91cc" }, { "id": "1069", "question": "\u6bd2\u86c7\u7684\u6bd2\u7259\u4e00\u822c\u957f\u5728:", "answer": "\u4e0a\u989a" }, { "id": "1070", "question": "\u201c\u603b\u89d2\u4e4b\u4ea4\u201d \u662f\u6307:", "answer": "\u5c11\u5e74\u4e4b\u4ea4" }, { "id": "1071", "question": "\u9c9c\u5564\u9152\u5c31\u662f\u901a\u5e38\u6240\u8bf4\u7684\uff1a", "answer": "\u751f\u5564\u9152" }, { "id": "1072", "question": "\u94c1\u9505\u901a\u5e38\u7528 \u54ea\u79cd\u94c1\u5236\u6210?", "answer": "\u751f\u94c1" }, { "id": "1073", "question": "\u201c\u6d3b\u5316\u77f3\u201d \u94f6\u674f\u53c8\u53eb \u201c\u516c\u5b59\u6811\u201d , \u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a\u94f6\u674f:", "answer": "\u751f\u957f\u7f13\u6162" }, { "id": "1074", "question": "\u4ea1\u7f8a\u8865\u7262\u4e2d\u7684 \u201c\u7262\u201d \u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u7272\u53e3\u5708" }, { "id": "1075", "question": "\u4e4b\u6240\u4ee5\u628a\u9e3d\u5b50\u55bb\u4e3a\u8c61\u5f81\u548c\u5e73\u5b89\u5b81\u6e90\u4e8e\uff1a", "answer": "\u5723\u7ecf\u6545\u4e8b" }, { "id": "1076", "question": "\u5de6\u8111\u635f\u4f24\u53ef\u80fd\u5bfc\u81f4:", "answer": "\u5931\u8bed\u75c7" }, { "id": "1077", "question": "\u56fd\u5bb6\u4f4f\u5b85\u7535\u6c14\u6807\u51c6\u4e2d\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e24\u5c45\u5ba4\u7684\u56fa\u5b9a\u63d2\u5ea7\u6570\u91cf\u4e3a?", "answer": "\u5341\u4e8c\u4e2a" }, { "id": "1078", "question": "\u6700\u65e9\u5236\u9020\u9999\u6c34\u74f6\u6240\u7528\u7684\u539f\u6599\u662f:", "answer": "\u77f3\u818f" }, { "id": "1079", "question": "\u718a\u732b\u5c5e\u4e8e\u98df\u8089\u76ee\u8fd8\u662f\u98df\u8349\u76ee?", "answer": "\u98df\u8089\u76ee" }, { "id": "1080", "question": "\u706b\u8f66\u673a\u8f66\u7684\u53d1\u660e\u8005\u662f:", "answer": "\u53f2\u8482\u82ac\u900a" }, { "id": "1081", "question": "\u4f1a\u98de\u7684\u8759\u8760\u5c5e\u4e8e:", "answer": "\u517d\u7c7b" }, { "id": "1082", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u9897\u7206\u70b8\u7684\u539f\u5b50\u5f39\u7684\u540d\u5b57\u662f?", "answer": "\u7626\u5b50" }, { "id": "1083", "question": "\u50a8\u5b58\u671f\u8f83\u957f\u7684\u5564\u9152\u662f\u54ea\u79cd\u5564\u9152?", "answer": "\u719f\u5564\u9152" }, { "id": "1084", "question": "\u5728\u82f9\u679c\u6811\u4fee\u526a\u5408\u7406\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u679c\u5b9e\u7740\u8272\u6700\u597d\u7684\u90e8\u4f4d\u5e94\u5904\u4e8e", "answer": "\u6811\u5357\u4fa7\u4e0a\u65b9" }, { "id": "1085", "question": "\u58f0\u97f3\u5728\u54ea\u91cc\u4f20\u64ad\u66f4\u5feb?", "answer": "\u6c34\u4e2d" }, { "id": "1086", "question": "\u96c4\u72ee\u6bcf\u5929\u7684\u5927\u90e8\u5206\u65f6\u95f4\u7528\u6765:", "answer": "\u7761\u89c9" }, { "id": "1087", "question": "\u53e4\u5e0c\u814a\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u513f\u7ae5\u4e00\u51fa\u4e16\u5c31\u8981\u53d7\u5230\u4e25\u683c\u6843\u9009\uff0c \u4f53\u8d28\u5f31\u7684\u4f1a\u88ab\u629b\u4e4b\u8352\u91ce?", "answer": "\u65af\u5df4\u8fbe" }, { "id": "1088", "question": "\u4e16\u754c\u6700\u6df1\u7684\u6d3c\u5730\u662f:", "answer": "\u6b7b\u6d77" }, { "id": "1089", "question": "\u6c34\u5728\u6444\u6c0f\u591a\u5c11\u5ea6\u65f6\u5bc6\u5ea6\u6700\u5927?", "answer": "\u56db\u5ea6" }, { "id": "1090", "question": "\u5c0f\u63d0\u7434\u6709\u51e0\u6839\u5f26?", "answer": "\u56db\u6839" }, { "id": "1091", "question": "\u5982\u679c\u4e00\u53cc\u978b\u6309\u73b0\u5728\u7edf\u4e00\u6807\u51c6\u662f26\u53f7\uff0c\u5219\u5b83\u76f8\u5bf9\u5e94\u7684\u8001\u978b\u53f7\u662f:", "answer": "\u56db\u5341\u4e8c" }, { "id": "1092", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u54ea\u4f4d\u6587\u5b66\u5bb6\u66fe\u4e24\u5ea6\u5230\u676d\u5dde\u505a\u5b98?", "answer": "\u82cf\u8f7c" }, { "id": "1093", "question": "\u88ab\u79f0\u4f5c\u4e1c\u65b9\u5a01\u5c3c\u65af\u7684\u662f\uff1a", "answer": "\u82cf\u5dde" }, { "id": "1094", "question": "\u95e8\u7a97\u4e2d\uff0c\u4fdd\u6e29\u3001\u8010\u706b\u3001\u9632\u6c34\u3001 \u9632\u8150\u3001 \u9694\u97f3\u6548\u679c\u6700\u597d\u7684\u662f:", "answer": "\u5851\u94a2\u95e8\u7a97" }, { "id": "1095", "question": "\u6211\u4eec\u65e5\u5e38\u7684\u4e3b\u98df\u57fa\u672c\u4e0a\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u98df\u7269?", "answer": "\u9178\u6027\u98df\u7269" }, { "id": "1096", "question": "\u8c01\u662f \u201c\u4e2d\u5c71\u88c5\u201d \u7684\u521b\u59cb\u4eba?", "answer": "\u5b59\u4e2d\u5c71" }, { "id": "1097", "question": "\u4e0b\u5217\u5929\u4f53\u4e2d\uff0c\u8ddd\u79bb\u5730\u7403\u6700\u8fd1\u7684\u6052\u661f\u662f:", "answer": "\u592a\u9633" }, { "id": "1098", "question": "\u73b0\u5b58\u5173\u4e8e\u9057\u5631\u7ee7\u627f\u7684\u6700\u65e9\u7684\u6cd5\u89c4\u4ea7\u751f\u4e8e:", "answer": "\u5510\u4ee3" }, { "id": "1099", "question": "\u6839\u636e\u5bf9\u5076\u8981\u6c42\uff0c \u4e0b\u5217\u4e0e\u201c\u5b59\u884c\u8005\u201d \u4e0d\u76f8\u9002\u5408\u7684\u662f:", "answer": "\u5510\u4e09\u85cf" }, { "id": "1100", "question": "\u5c5e\u4e8e\u56fd\u5bb6\u4e00\u7c7b\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u7684\u662f:", "answer": "\u5929\u9e45" }, { "id": "1101", "question": "\u8718\u86db\u5927\u91cf\u5410\u4e1d\u7ed3\u7f51\u9884\u793a\u7740:", "answer": "\u5929\u8981\u8f6c\u6674" }, { "id": "1102", "question": "\u6c34\u65cf\u59d1\u5a18\u51fa\u5ac1\u540e\u8981\u5b8c\u6210\u7684\u7b2c\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f:", "answer": "\u6311\u6c34" }, { "id": "1103", "question": "\u201c\u7ea2\u674f\u679d\u5934\u6625\u610f\u95f9\u201d \u5c5e\u4e8e:", "answer": "\u901a\u611f" }, { "id": "1104", "question": "\u666f\u6cf0\u84dd\u7684\u8868\u5c42\u7528\u91d1\u4e1d\u5f69\u91c9\u88c5\u9970\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u505a\u80ce?", "answer": "\u94dc" }, { "id": "1105", "question": "\u4e2d\u56fd\u6700\u70ed\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\u91cc?", "answer": "\u5410\u9c81\u756a\u76c6\u5730" }, { "id": "1106", "question": "\u6311\u9009\u867e\u7c73\u65f6\u5e94\u6311\u9009\u8eab\u4f53\uff1a", "answer": "\u5f2f\u66f2" }, { "id": "1107", "question": "\u5b89\u5f92\u751f\u7ae5\u8bdd \u300a\u6d77\u7684\u5973\u513f\u300b \u91cc\uff0c\u5c0f\u7f8e\u4eba\u9c7c\u53d8\u6210\u4eba\u662f\u4e3a\u4e86\u89c1\u5230\u8c01?", "answer": "\u738b\u5b50" }, { "id": "1108", "question": "\u732b\u5934\u9e70\u5728\u730e\u7269\u8fc7\u4e8e\u903c\u8fd1\u81ea\u5df1\u65f6\u5f80\u5f80\u4f1a\u5148:", "answer": "\u5f80\u540e\u8dc3" }, { "id": "1109", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9c7c\u513f\u559c\u6b22\u6210\u7fa4\u7ed3\u961f\u5730\u5728\u6c34\u4e2d\u6e38\u52a8?", "answer": "\u4e3a\u4e86\u6e38\u52a8\u7701\u529b" }, { "id": "1110", "question": "\u201d\u7434\u68cb\u4e66\u753b\u201d \u4e2d\u7684 \u201d\u68cb\u201d \u6307:", "answer": "\u56f4\u68cb" }, { "id": "1111", "question": "\u8c82\u718a\u53c8\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u98de\u718a\u201d\u201d \u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5c3e\u5df4" }, { "id": "1112", "question": "\u6211\u56fd\u6c11\u95f4\u7684 \u201c\u8336\u53f6\u716e\u9e21\u86cb\u201d \u5bf9\u4eba\u4f53\u5065\u5eb7:", "answer": "\u65e0\u76ca" }, { "id": "1113", "question": "20\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0a\u7684\u7ade\u8d70\u6bd4\u8d5b\uff0c\u4e00\u822c\u6bcf\u9694\u591a\u5c11\u516c\u91cc\u8bbe\u7f6e\u996e\u98df\u4f9b\u7ed9\u7ad9?", "answer": "\u4e94\u516c\u91cc" }, { "id": "1114", "question": "\u592a\u9633\u7684\u5e74\u9f84\u7ea6\u6709\u591a\u5927?", "answer": "\u4e94\u5341\u4ebf\u5c81" }, { "id": "1115", "question": "\u6211\u56fd\u6700\u540e\u4fee\u5efa\u94c1\u8def\u7684\u7701\u533a\u662f:", "answer": "\u897f\u85cf" }, { "id": "1116", "question": "\u6211\u56fd\u6700\u8457\u540d\u7684\u70ed\u6c34\u6e56\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a?", "answer": "\u897f\u85cf\u7f8a\u516b\u4e95" }, { "id": "1117", "question": "\u4e3e\u91cd\u65f6\u8fd0\u52a8\u5458\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6413\u767d\u7c89?", "answer": "\u5438\u53d6\u624b\u4e0a\u7684\u6c57" }, { "id": "1118", "question": "\u6211\u4eec\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u770b\u5230\u66f4\u591a\u7684\u6d41\u661f?", "answer": "\u4e0b\u534a\u591c" }, { "id": "1119", "question": "\u5927\u5174\u5b89\u5cad\u560e\u4ed9\u6d1e\u77f3\u5ba4\uff0c\u662f\u53e4\u4ee3\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u53d1\u6e90\u5730?", "answer": "\u9c9c\u5351" }, { "id": "1120", "question": "\u79f0\u4e3a\u6211\u56fd\u5cad\u5357\u56db\u5927\u540d\u679c\u4e4b\u4e00\u3001 \u53e4\u4eba\u53eb\u5b83 \u201c\u957f\u8170\u9ec4\u679c\u201d \u7684\u662f:", "answer": "\u9999\u8549" }, { "id": "1121", "question": "\u6709 \u201c\u94a2\u7434\u8bd7\u4eba\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u662f:", "answer": "\u8096\u90a6" }, { "id": "1122", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u76ee\u524d\u4ea7\u91cf\u6700\u5927\u3001\u5e94\u7528\u6700\u5e7f\u6cdb\u7684\u7535\u6c60\u662f:", "answer": "\u950c\u9530\u5e72\u7535\u6c60" }, { "id": "1123", "question": "\u6211\u56fd\u7684\u957f\u7ed2\u68c9\u4e3b\u8981\u4ea7\u5728", "answer": "\u65b0\u7586" }, { "id": "1124", "question": "\u4ef0\u97f6\u6587\u5316\u662f\u6211\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4e2a\u65f6\u4ee3\u4e2d\u671f\u7684\u6587\u5316?", "answer": "\u65b0\u77f3\u5668" }, { "id": "1125", "question": "\u65b0\u73cd\u73e0\u548c\u8001\u73cd\u73e0\u54ea\u79cd\u4ef7\u503c\u9ad8?", "answer": "\u65b0\u73cd\u73e0" }, { "id": "1126", "question": "\u56fd\u753b \u300a\u611a\u516c\u79fb\u5c71\u300b \u7684\u4f5c\u8005\u662f:", "answer": "\u5f90\u60b2\u9e3f" }, { "id": "1127", "question": "\u897f\u6e38\u8bb0\u4e2d\u53bb\u897f\u5929\u53d6\u7ecf\u7684\u201c\u5510\u4e09\u85cf\u201d \u7684\u771f\u540d\u662f:", "answer": "\u7384\u5958" }, { "id": "1128", "question": "\u540c\u6837\u91cd\u91cf\u7684\u96ea\u6c34\u3001\u96e8\u6c34\u548c\u77ff\u6cc9\u6c34\uff0c \u7528\u76f8\u540c\u7684\u706b\u529b\u70e7\uff0c \u54ea\u79cd\u6c34\u6700\u540e\u5f00?", "answer": "\u96ea\u6c34" }, { "id": "1129", "question": "\u5f53\u9f8b\u9f7f\u4f24\u5bb3\u5230\u7259\u7684\u4ec0\u4e48\u90e8\u4f4d\u65f6\uff0c\u6211\u4eec\u5c31\u4f1a\u611f\u5230\u75bc\u75db?", "answer": "\u7259\u9ad3" }, { "id": "1130", "question": "\u201c\u6587\u8fc7\u9970\u975e\u201d \u4e2d \u201c\u6587\u201d\u662f\u6307:", "answer": "\u63a9\u9970" }, { "id": "1131", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ebb\u96c0\u7ecf\u5e38\u5728\u5730\u4e0a\u8e66\u6765\u8e66\u53bb\uff0c\u800c\u71d5\u5b50\u5f88\u5c11\u4e0b\u5730\u6d3b\u52a8?", "answer": "\u71d5\u5b50\u5728\u7a7a\u4e2d\u89c5\u98df" }, { "id": "1132", "question": "2002\u5e74\u5927\u5b66\u751f\u8fd0\u52a8\u4f1a\u7684\u5409\u7965\u7269\u662f\u53ea", "answer": "\u626c\u5b50\u9cc4" }, { "id": "1133", "question": "\u8499\u53e4\u65cf\u59d1\u5a18\u51fa\u5ac1\u524d\u8981\u5403", "answer": "\u7f8a\u80f8\u812f\u8089" }, { "id": "1134", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u5351\u4ee5\u81ea\u7267\u201d \u4e2d \u201c\u7267\u201d \u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u517b\u6027" }, { "id": "1135", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u7528\u751f\u94c1\u70bc\u94a2\u4e3b\u8981\u91c7\u7528\u751f\u94c1\u8131\u78b3\u6cd5\uff0c\u8981\u53cd\u590d\u52a0\u70ed\uff0c \u540c\u65f6\u8981\u9001\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6c14\u4f53?", "answer": "\u6c27\u6c14" }, { "id": "1136", "question": "\u96e8\u540e\u9633\u5149\u4e0b\u6709\u65f6\u4f1a\u51fa\u73b0\u5f69\u8679\uff0c\u96e8\u540e\u7684\u6708\u5149\u4e0b:", "answer": "\u4e5f\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u5f69\u8679" }, { "id": "1137", "question": "\u80e1\u841d \u535c\u5448\u9ec4\u8272\u662f\u56e0\u4e3a\u542b\u6709", "answer": "\u53f6\u9ec4\u7d20" }, { "id": "1138", "question": "\u5c0f\u738b\u9762\u5bf9\u8fdc\u5904\u4e00\u5ea7\u5ced\u58c1\u9ad8\u558a\u4e00\u58f0\uff0c1\u79d2\u949f\u540e\u542c\u5230\u56de\u58f0\uff0c\u8bf7\u95ee\u5c0f\u738b\u79bb\u5ced\u58c1\u6709\u591a\u8fdc?", "answer": "\u4e00\u767e\u4e03\u5341\u7c73" }, { "id": "1139", "question": "\u4e00\u6735\u5411\u65e5\u8475\u82b1\u80fd\u7ed3\u591a\u5c11\u8475\u82b1\u7c7d?", "answer": "\u4e00\u4e2a" }, { "id": "1140", "question": "\u9020\u6210\u7164\u6c14\u4e2d\u6bd2\u7684\u6c14\u4f53\u662f", "answer": "\u4e00\u6c27\u5316\u78b3" }, { "id": "1141", "question": "\u957f\u9888\u9e7f\u7684\u9888\u690e\u6570\u548c\u72d7\u7684\u9888\u690e\u6570\u76ee\u4e00\u6837\u591a\u5417?", "answer": "\u4e00\u6837" }, { "id": "1142", "question": "\u6708\u7403\u5730\u7403\u8f6c\u4e00\u5468\u4e0e\u5176\u81ea\u8f6c\u4e00\u5468\u7684\u65f6\u95f4\u76f8\u6bd4\uff1a", "answer": "\u4e00\u6837\u957f" }, { "id": "1143", "question": "\u7f16\u821e\u8e48\u52a8\u4f5c\u65f6\uff0c\u4e3b\u8981\u4f9d\u636e\u7684\u662f\u5e94\u8be5\u662f", "answer": "\u97f3\u4e50" }, { "id": "1144", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u79cd\u690d\u68c9\u82b1\u7684\u56fd\u5bb6\u662f", "answer": "\u5370\u5ea6" }, { "id": "1145", "question": "\u8def\u900f\u793e\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u901a\u8baf\u793e?", "answer": "\u82f1\u56fd" }, { "id": "1146", "question": "\u5c0f\u513f\u751f\u957f\u53d1\u80b2\u6700\u5feb\u7684\u65f6\u671f\u662f:", "answer": "\u5a74\u513f\u671f" }, { "id": "1147", "question": "\u54ea\u4e9b\u679c\u5b9e\u662f\u6838\u679c?", "answer": "\u6a31\u6843" }, { "id": "1148", "question": "\u5e72\u9999\u83c7\u600e\u6837\u6d78\u6ce1\u5473\u66f4\u9c9c?", "answer": "\u7528\u70ed\u6c34\u6d78\u6ce1" }, { "id": "1149", "question": "\u600e\u6837\u4f7f\u9ed1\u8272\u6bdb\u7ec7\u7269\u589e\u9ed1?", "answer": "\u7528\u716e\u83e0\u83dc\u7684\u6c34\u6d17" }, { "id": "1150", "question": "\u7f8e\u672f\u4f5c\u54c1\u3008\u3008\u5f00\u56fd\u5927\u5178\u3009\u3009 \u662f\u4e00\u5e45:", "answer": "\u6cb9\u753b" }, { "id": "1151", "question": "\u5f53\u6709\u6c34\u6d12\u5728\u6750\u6599\u8868\u9762\u4e0a\u65f6\uff0c\u6c34\u6ef4\u96be\u4ee5\u4fb5\u5165\uff0c\u79f0\u6750\u6599\u6709\u618e\u6c34\u6027\u3002 \u4ee5\u4e0b\u6750\u6599\u6709\u618e\u6c34\u6027\u7684\u662f?", "answer": "\u6cb9\u6f06" }, { "id": "1152", "question": "\u98de\u5f97\u6700\u5feb\u7684\u9e1f\u662f:", "answer": "\u96e8\u71d5" }, { "id": "1153", "question": "\u6dae\u7f8a\u8089\u8d77\u6e90\u4e8e", "answer": "\u5143\u671d" }, { "id": "1154", "question": "\u7ea2\u7cd6\u5448\u73b0\u7ea2\u8272\u662f\u56e0\u4e3a:", "answer": "\u539f\u7cd6\u672a\u8131\u8272" }, { "id": "1155", "question": "\u5317\u4eac\u5706\u660e\u56ed\u7531\u54ea\u4e09\u56ed\u6784\u6210?", "answer": "\u5706\u660e\u957f\u6625\u4e07\u6625" }, { "id": "1156", "question": "\u6f6e\u6c50\u4e3b\u8981\u662f\u7531\u4ec0\u4e48\u5f15\u529b\u800c\u5f62\u6210\u7684?", "answer": "\u6708\u7403" }, { "id": "1157", "question": "\u5728\u6c5f\u6dc5\u4e00\u5e26\u6700\u6d41\u884c\u7684\u5730\u65b9\u620f\u66f2\u662f\uff1a", "answer": "\u8d8a\u5267" }, { "id": "1158", "question": "\u65b9\u4fbf\u9762\u7684\u53d1\u660e\u8005\u6700\u521d\u7684\u613f\u671b\u662f\uff1a", "answer": "\u5728\u5bb6\u5403\u9762" }, { "id": "1159", "question": "\u65e9\u671f\u4eba\u7c7b\u5bb6\u5ead\u7684\u8fdb\u6b65\u4e0e\u54ea\u79cd\u4e8b\u4e1a\u5173\u7cfb\u6700\u5bc6\u5207?", "answer": "\u9020\u623f" }, { "id": "1160", "question": "\u201c\u516d\u4e66\u201d \u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u9020\u5b57\u65b9\u6cd5" }, { "id": "1161", "question": "\u94bb\u77f3\u6700\u5927\u7684\u4ea7\u51fa\u56fd\u662f:", "answer": "\u624e\u4f0a\u5c14" }, { "id": "1162", "question": "\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7684\u8840\u538b\u6700\u9ad8?", "answer": "\u957f\u9888\u9e7f" }, { "id": "1163", "question": "\u201c\u4e00\u72d0\u4e4b\u814b\u201d \u6bd4\u55bb:", "answer": "\u73cd\u8d35\u7684\u4e8b\u7269" }, { "id": "1164", "question": "\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u79f0\u4e03\u6708\u521d\u4e03\u4e3a\u4e5e\u5de7\u8282\u3002\u4e5e\u5de7\u8282\u91cc\u4eba\u4eec\u5411\u8c01\u4e5e\u6c42\u667a\u5de7?", "answer": "\u7ec7\u5973" }, { "id": "1165", "question": "\u8611\u83c7\u5c5e\u4e8e\u83cc\u7c7b\uff0c\u5b83\u662f\u4e00\u79cd:", "answer": "\u690d\u7269" }, { "id": "1166", "question": "\u6700\u65e9\u7684\u7eb8\u5e01\u6e90\u4e8e\uff1a", "answer": "\u4e2d\u56fd" }, { "id": "1167", "question": "\u5546\u54c1\u6761\u5f62\u7801\u524d\u4e09\u4f4d\u6570\u662f\u201c690\u201d\uff0c\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f", "answer": "\u4e2d\u56fd\u751f\u4ea7" }, { "id": "1168", "question": "\u201d\u521d\u51fa\u8305\u5e90\u201d \u4e2d\u7684 \u201c\u8305\u5e90\u201d \u672c\u610f\u662f\u6307\u8c01\u7684\u7684\u4f4f\u5904?", "answer": "\u8bf8\u845b\u4eae" }, { "id": "1169", "question": "\u79d1\u5b66\u5bb6\u628a\u732a\u3001\u725b\u3001\u7f8a\u3001\u9a6c\u4e00\u8d77\u5173\u5728\u65bd\u653e\u4e86\u6709\u6bd2\u6c2f\u6c14\u7684\u73af\u5883\u4e2d\u4f5c\u8bd5\u9a8c\uff0c\u5b83\u4eec\u4e2d\u8c01\u9003\u8131\u4e86\u5384\u8fd0?", "answer": "\u732a" }, { "id": "1170", "question": "\u7761\u89c9\u65f6\u82e5\u5e0c\u671b\u66f4\u51c9\u723d\uff0c\u53ef\u7528:", "answer": "\u7af9\u5e2d" }, { "id": "1171", "question": "\u5357\u5cb3\u8861\u5c71\u7684\u6700\u9ad8\u5cf0\u662f:", "answer": "\u795d\u878d\u5cf0" }, { "id": "1172", "question": "\u6839\u636e\u5baa\u6cd5\u89c4\u5b9a\uff0c\u571f\u5730\u4f7f\u7528\u6743\u53ef\u4ee5\u4f9d\u636e\u6cd5\u5f8b\u7684\u89c4\u5b9a:", "answer": "\u8f6c\u8ba9" }, { "id": "1173", "question": "\u7535\u5f71 \u300a\u5218\u4e09\u59d0\u300b \u662f\u53cd\u6620-\u4ec0\u4e48\u6c11\u65cf\u7684\u751f\u6d3b\u6545\u4e8b?", "answer": "\u58ee\u65cf" }, { "id": "1174", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u957f\u7684\u5c71\u8109\u662f:", "answer": "\u5b89\u7b2c\u65af\u5c71" }, { "id": "1175", "question": "\u4e3e\u91cd\u6bd4\u8d5b\u7684\u7ea7\u522b\u662f\u6309:", "answer": "\u6309\u4f53\u91cd\u5212\u5206" }, { "id": "1176", "question": "\u6709\u4e00\u5c0a\u9752\u94dc\u9540\u91d1\u50cf\uff0c\u5176\u9020\u578b\u662f\u4e00\u4f4d\u624b\u63e1\u957f\u5251\u3001\u5c79\u7acb\u5728\u4e00\u76d8\u7535\u5f71\u80f6\u7247\u4e0a\u7684\u5065\u7f8e\u52c7\u58eb\uff0c\u5b83\u662f:", "answer": "\u5965\u65af\u5361\u91d1\u50cf\u5956" }, { "id": "1177", "question": "\u300a\u94a2\u94c1\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\u300b\u4f5c\u8005\u662f\u8c01?", "answer": "\u5965\u65af\u7279\u6d1b\u592b\u65af\u57fa" }, { "id": "1178", "question": "\u5965\u8fd0\u4e94\u73af\u65d7\u4e2d\u7684\u7eff\u8272\u73af\u4ee3\u8868:", "answer": "\u6fb3\u6d32" }, { "id": "1179", "question": "\u54e5\u7279\u5f0f\u5efa\u7b51\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\u662f", "answer": "\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662" }, { "id": "1180", "question": "\u91d1\u4e1d\u71d5\u521d\u6b21\u505a\u7684\u7a9d\u6211\u4eec\u628a\u5b83\u53eb\u505a:", "answer": "\u767d\u71d5\u7a9d" }, { "id": "1181", "question": "\u7eaf\u7f8a\u7ed2\u7684\u542b\u7ed2\u91cf\u5728:", "answer": "\u767e\u5206\u81f3\u4e5d\u5341\u4ee5\u4e0a" }, { "id": "1182", "question": "\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u88ab\u79f0\u4f5c\u201c\u8349\u539f\u94a2\u57ce\u201c?", "answer": "\u5305\u5934" }, { "id": "1183", "question": "\u6211\u56fd\u66f2\u827a\u4e2d\u7684\u76f8\u58f0\u662f:", "answer": "\u5317\u65b9\u66f2\u79cd" }, { "id": "1184", "question": "\u6709\u8bb0\u5f55\u7684\u4e16\u754c\u4e0a\u98de\u7fd4\u8ddd\u79bb\u6700\u8fdc\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u9e1f?", "answer": "\u5317\u6781\u71d5\u9e25" }, { "id": "1185", "question": "\u76ee\u524d\u5730\u7403\u4e0a\u5df2\u77e5\u7684\u6700\u5927\u9668\u77f3\u5751\u4f4d\u4e8e:", "answer": "\u5317\u7f8e\u6d32" }, { "id": "1186", "question": "\u6b27\u6d32\u6700\u5927\u7684\u534a\u5c9b\u5728:", "answer": "\u5317\u6b27" }, { "id": "1187", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u4e50\u5723\u201d \u7684\u5916\u56fd\u97f3\u4e50\u5bb6\u4e3a:", "answer": "\u8d1d\u591a\u82ac" }, { "id": "1188", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u6df1\u7684\u6e56\u662f\uff1a", "answer": "\u8d1d\u52a0\u5c14\u6e56" }, { "id": "1189", "question": "\u5728 \u201c\u5938\u7236\u9010\u65e5 \u201d \u4e2d\uff0c\u201c\u5938\u7236\u201d \u662f\u600e\u6837\u8ffd\u9010\u592a\u9633\u7684?", "answer": "\u5954\u8dd1" }, { "id": "1190", "question": "\u4e16\u754c\u540d\u753b \u300a\u548c\u5e73\u9e3d\u300b \u7684\u521b\u4f5c\u8005\u662f", "answer": "\u6bd5\u52a0\u7d22" }, { "id": "1191", "question": "\u5c0f\u660e\u628a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u592e\u6709\u5706\u5b54\u7684\u94dc\u57ab\u7247\u52a0\u70ed\uff0c\u4ed6\u53d1\u73b0\u4e2d\u592e\u7684\u5706\u5b54", "answer": "\u53d8\u5927" }, { "id": "1192", "question": "\u9646\u5730\u6c34\u4e2d\u50a8\u91cf\u6700\u5927\u7684\u6c34\u4f53\u662f:", "answer": "\u51b0\u5ddd\u6c34" }, { "id": "1193", "question": "\u6b27\u6d32\u7b2c\u4e00\u4e2a\u4f7f\u7528\u5370\u5237\u673a\u7684\u6c11\u65cf\u662f\uff1a", "answer": "\u51b0\u5c9b\u4eba" }, { "id": "1194", "question": "2000\u5e74\u5965\u8fd0\u4f1a\u4e0a\u6491\u7aff\u8df3\u9ad8\u6240\u7528 \u201d\u7aff\u201d \u7684\u8d28\u5730\u662f:", "answer": "\u73bb\u7483\u7ea4\u7ef4" }, { "id": "1195", "question": "\u897f\u7ea2\u67ff\u7684\u7e41\u6b96\u65b9\u6cd5\u662f:", "answer": "\u64ad\u79cd" }, { "id": "1196", "question": "\u7167\u76f8\u673a\u4e0d\u80fd\u62cd\u6444\u5230\u4eba\u773c\u770b\u4e0d\u5230\u7684\u661f\u661f\u5417?", "answer": "\u4e0d\u5bf9" }, { "id": "1197", "question": "\u51ac\u6cf3\u65f6\uff0c\u5728\u4e0b\u6c34\u4e4b\u524d\u996e\u7528\u767d\u9152\u53ef\u4ee5\u5fa1\u5bd2\u5417?", "answer": "\u4e0d\u884c" }, { "id": "1198", "question": "\u7a7a\u8179\u8dd1\u6b65\u6709\u5229\u5065\u5eb7\u5417?", "answer": "\u4e0d\u5229" }, { "id": "1199", "question": "\u201c\u6237\u67a2\u4e0d\u8839\u201d \u7684 \u201c\u4e0d\u8839\u201d \u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d?", "answer": "\u4e0d\u751f\u866b" }, { "id": "1200", "question": "\u81ea\u884c\u8f66\u7684\u7ea2\u8272\u5c3e\u706f\u53ea\u662f\u4e2a\u88c5\u9970\u54c1\u5417?", "answer": "\u4e0d\u662f" }, { "id": "1201", "question": "\u6492\u5c3f\u5c0f\u5b69\u94dc\u50cf\u5750\u843d\u4e8e", "answer": "\u5e03\u9c81\u585e\u5c14" }, { "id": "1202", "question": "\u8fdb\u884c\u4eac\u5267\u8868\u6f14\u7684\u620f\u9662\uff0c\u5728\u6e05\u671d\u6700\u65e9\u53eb\uff1a", "answer": "\u8336\u56ed" }, { "id": "1203", "question": "\u4e58\u5750\u4e24\u6392\u8f6e\u5b50\u7684\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\uff0c\u5750\u5728\u54ea\u91cc\u6700\u98a0\u7c38?", "answer": "\u8f66\u9876" }, { "id": "1204", "question": "\u5c45\u4f4f\u5728\u8499\u53e4\u4e0e\u5185\u8499\u53e4\u5730\u533a\u7684\u6c11\u65cf\u8054\u5408 \u5e76\u81ea\u79f0\u201d\u8499\u53e4\u201d \uff0c \u8d77\u4e8e\u4f55\u65f6?", "answer": "\u6210\u5409\u601d\u6c57" }, { "id": "1205", "question": "\u53e4\u8bed \u201c\u5f85\u5b57\u201d\u4e2d\u201c\u5b57\u201d \u7684\u610f\u601d\u662f\u6307:", "answer": "\u51fa\u5ac1" }, { "id": "1206", "question": "\u95ee\u4ed3\u50a8\u8d85\u5e02\u4e0e\u5176\u5b83\u8d85\u5e02\u6700\u5927\u7684\u4e0d\u540c\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1a", "answer": "\u50a8\u552e\u573a\u5730\u5408\u4e00" }, { "id": "1207", "question": "\u871c\u8702\u4e2d\u7684 \u201c\u8702\u738b\u201d \u662f:", "answer": "\u96cc\u8702" }, { "id": "1208", "question": "\u53e4\u4eba\u8bf4\u7684 \u201d\u9162\u201d \u6307\u7684\u662f\u4eca\u5929\u7684\uff1a", "answer": "\u918b" }, { "id": "1209", "question": "\u201c\u7c89\u523a\u201d \u5c31\u662f", "answer": "\u75e4\u75ae" }, { "id": "1210", "question": "\u4eba\u7684\u553e\u6db2\u662f\u820c\u5934\u5206\u6ccc\u7684\uff0c\u5bf9\u5417?", "answer": "\u9519" }, { "id": "1211", "question": "\u201c\u4e09\u660e\u6cbb\u201d \u7684\u547d\u540d\u4e0e\u4ec0\u4e48\u6d3b\u52a8\u6709\u5173?", "answer": "\u6253\u724c" }, { "id": "1212", "question": "\u4e9a\u785d\u80fa\u662f\u98df\u54c1\u4e2d\u81f4\u764c\u7684\u56e0\u7d20\uff0c \u4f46\u662f\u53ef\u4ee5\u591a\u5403\u4ec0\u4e48\u6765\u6291\u5236\u4eba\u4f53\u5bf9\u4e9a\u785d\u80fa\u7684\u5438\u6536\u548c\u5408\u6210?", "answer": "\u5927\u767d\u83dc" }, { "id": "1213", "question": "\u5bd2\u6f6e\u5c06\u81f3\u7684\u65f6\u4faf\uff0c\u8718\u86db\u4f1a\uff1a", "answer": "\u5927\u91cf\u5410\u4e1d\u7ed3\u7f51" }, { "id": "1214", "question": "\u70ed\u5e26\u9c7c\u4e00\u822c\u751f\u6d3b\u5728:", "answer": "\u6de1\u6c34\u4e2d" }, { "id": "1215", "question": "\u7ed9\u6298\u679d\u5c71\u8336\u82b1\u4fdd\u9c9c\u5e94\u8be5\u7528\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6de1\u76d0\u6c34" }, { "id": "1216", "question": "\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u54ea\u4e2a\u5b66\u6d3e\u7684\u4e3b\u5f20\uff0c \u4e0e\u7eff\u8272\u548c\u5e73\u7ec4\u7ec7\u7684\u601d\u60f3\u76f8\u8fd1?", "answer": "\u9053\u5bb6" }, { "id": "1217", "question": "\u5728\u4ec0\u4e48\u6761\u4ef6\u4e0b\u67ff\u5b50\u624d\u53ef\u4ee5\u7ed3\u51b0?", "answer": "\u4f4e\u4e8e\u96f6\u6444\u6c0f\u5ea6" }, { "id": "1218", "question": "\u65b0\u52a0\u5761\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u8f83\u5feb\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f:", "answer": "\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u4f18\u8d8a" }, { "id": "1219", "question": "\u6d77\u5357\u5c9b\u662f\u6211\u56fd\u7684\u7b2c\u51e0\u5927\u5c9b?", "answer": "\u7b2c\u4e8c\u5927\u5c9b" }, { "id": "1220", "question": "\u6211\u56fd\u7684\u539f\u6cb9\u52a0\u5de5\u80fd\u529b\u5c45\u4e16\u754c\u7b2c\u51e0\u4f4d?", "answer": "\u7b2c\u56db" }, { "id": "1221", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u547d\u8fd0\u4ea4\u54cd\u66f2\u201c\u7684\u662f\u8d1d\u591a\u82ac\u7684:", "answer": "\u7b2c\u4e94\u4ea4\u54cd\u66f2" }, { "id": "1222", "question": "\u7535\u6c60\u4e0a\u901a\u5e38\u6807\u6709R55\u3001R5\u3001\u7b49\u7b26\u53f7\uff0cR\u4ee3\u8868\uff1a", "answer": "\u7535\u6c60\u7684\u5f62\u72b6" }, { "id": "1223", "question": "\u5f71\u54cd\u7535\u89c6\u56fe\u8c61\u7684\u4e3b\u8981\u6c61\u67d3\u56e0\u7d20\u662f", "answer": "\u7535\u78c1\u8f90\u5c04\u6c61\u67d3" }, { "id": "1224", "question": "\u4e16\u754c\u6700\u65e9\u7684\u516c\u7528\u7535\u8bdd\u4ead\u662f\u5728:", "answer": "\u7535\u8bdd\u516c\u53f8\u5185" }, { "id": "1225", "question": "\u6211\u4eec\u5728\u7535\u5854\u9644\u8fd1\u542c\u5230\u7684\u55e1\u9e23\u58f0\u662f:", "answer": "\u7535\u7ebf\u53d1\u51fa\u7684" }, { "id": "1226", "question": "\u53e4\u4ee3\u5c0f\u8bf4\u5e38\u7528 \u201c\u6c89\u9c7c\u843d\u96c1\uff0c\u95ed\u6708\u7f9e\u82b1\u201d \u5f62\u5bb9\u5973\u6027\u4e4b\u7f8e\uff0c\u5176\u4e2d \u201c\u95ed\u6708\u201d\u662f\u6307:", "answer": "\u8c82\u7985" }, { "id": "1227", "question": "\u5f53\u4f60\u9762\u671d\u5357\u65f6\uff0c\u6b63\u9762\u662f\uff1a", "answer": "\u4e1c" }, { "id": "1228", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u83dc\u80b4\u662f\u6e56\u5357\u98ce\u5473?", "answer": "\u4e1c\u5b89\u5b50\u9e21" }, { "id": "1229", "question": "\u54ea\u4e00\u533a\u57df\u662f\u6211\u56fd\u6700\u5927\u7684\u5546\u54c1\u6027\u5927\u8c46\u548c\u51fa\u53e3\u5927\u8c46\u751f\u4ea7\u57fa\u5730?", "answer": "\u4e1c\u5317" }, { "id": "1230", "question": "\u201d\u6ca7\u6d77\u6851\u7530\u201d \u7684\u6ca7\u6d77\u5e94\u662f:", "answer": "\u4e1c\u6d77" }, { "id": "1231", "question": "\u5317\u4eac\u7b49\u5730\u56db\u5408\u9662\u7684\u5927\u95e8\u4e00\u822c\u662f\u5f00\u5728\u54ea\u4e2a\u89d2\u4e0a?", "answer": "\u4e1c\u5357\u89d2" }, { "id": "1232", "question": "\u53e4\u8bd7\u4e91: \u6d1e\u5ead\u5929\u4e0b\u6c34\uff0c\u5cb3\u9633\u5929\u4e0b\u697c\u2033 \u5cb3\u9633\u697c\u5728\u54ea\u5ea7\u6e56\u4e0a?", "answer": "\u6d1e\u5ead\u6e56" }, { "id": "1233", "question": "\u6211\u56fd\u7684 \u201c\u8bd7\u5723\u201d \u6307\u7684\u662f", "answer": "\u675c\u752b" }, { "id": "1234", "question": "\u4eba\u4f53\u6700\u53ef\u80fd\u80a5\u80d6\u7684\u90e8\u4f4d\u662f:", "answer": "\u809a\u5b50" }, { "id": "1235", "question": "\u675c\u9e43\u9e1f\u4e0d\u505a\u7a9d\uff0c\u5979\u628a\u86cb\u4e0b\u5230\u5176\u4ed6\u9e1f\u7684\u9e1f\u5de2\u91cc\u5bf9\u5417?", "answer": "\u5bf9" }, { "id": "1236", "question": "\u4e00\u822c\u5929\u6c14\u7684\u53d8\u5316\u53d1\u751f\u5728", "answer": "\u5bf9\u6d41\u5c42" }, { "id": "1237", "question": "\u718a\u732b\u7684\u4ea4\u914d\u591a\u91c7\u7528 :", "answer": "\u591a\u592b\u591a\u59bb\u5236" }, { "id": "1238", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6d41\u7ecf\u56fd\u5bb6\u6700\u591a\u7684\u6cb3\u662f\u54ea\u4e00\u6761?", "answer": "\u591a\u7459\u6cb3" }, { "id": "1239", "question": "\u97ed\u83dc\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u690d\u7269?", "answer": "\u591a\u5e74\u751f\u8349\u672c" }, { "id": "1240", "question": "\u6c49\u5b57 \u201c\u5eff\u201d \u662f\u8868\u793a:", "answer": "\u4e8c\u5341" }, { "id": "1241", "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u5982\u679c\u9047\u5230\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e50\u7c73\u7684\u5927\u96fe\uff0c\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11?", "answer": "\u4e8c\u5341\u516c\u91cc" }, { "id": "1242", "question": "\u4e00\u4e9b\u8f7f\u8f66\u8f66\u8eab\u540e\u67092.0\u30012.6\u30012.8\u7b49\u963f\u62c9\u4f2f\u6570\u5b57\uff0c\u8fd9\u662f\u6307:", "answer": "\u53d1\u52a8\u673a\u7684\u6392\u91cf" }, { "id": "1243", "question": "\u8336\u53f6\u7684\u542b\u6c34\u91cf\u9ad8\u4e8e8%\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4ec0\u4e48\u540e\u679c?", "answer": "\u53d1\u751f\u9709\u53d8" }, { "id": "1244", "question": "\u621b\u7eb3\u7535\u5f71\u8282\u5728\u54ea\u56fd\u4e3e\u529e?", "answer": "\u6cd5\u56fd" }, { "id": "1245", "question": "\u7528\u5fae\u6ce2\u7089\u716e\u8377\u5305\u86cb\u65f6\u8981\u7528\u7259\u7b7e\u5728\u86cb\u6e05\u3001\u86cb\u9ec4\u4e0a\u624e\u5b54\u4e3b\u8981\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u9632\u6b62\u7206\u88c2" }, { "id": "1246", "question": "\u201c\u6ce2\u8c32\u4e91\u8be1\u201d \u6700\u521d\u662f\u7528\u6765\u5f62\u5bb9:", "answer": "\u623f\u5c4b" }, { "id": "1247", "question": "\u4ece\u98de\u884c\u5458\u7684\u4f4d\u7f6e\u6765\u770b\u7ea2\u8272\u822a\u884c\u706f\u603b\u662f\u88c5\u5728", "answer": "\u98de\u673a\u7684\u5de6\u7ffc\u5c16" }, { "id": "1248", "question": "\u201d\u753b\u9f99\u70b9\u8148\u201d \u7684\u4f20\u8bf4\u4e2d\u88ab\u70b9\u6674\u7684\u9f99\u4f1a:", "answer": "\u98de\u8d70" }, { "id": "1249", "question": "\u4e03\u5927\u6d32\u4e2d\u9762\u79ef\u7b2c\u4e8c\u7684\u662f", "answer": "\u975e\u6d32" }, { "id": "1250", "question": "\u201c\u6765\u9f99\u53bb\u8109\u201d \u7684\u6210\u8bed\u4ea7\u751f\u4e8e:", "answer": "\u98ce\u6c34\u52d8\u63a2" }, { "id": "1251", "question": "\u201d\u814a\u516b\u7ca5\u201d \u6700\u65e9\u8d77\u6e90\u4e8e", "answer": "\u4f5b\u6559" }, { "id": "1252", "question": "\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u63d0\u51fa\u521b\u5efa\u76d1\u72f1\u7684\u4eba\u662f\uff1a", "answer": "\u768b\u9676" }, { "id": "1253", "question": "\u300a\u963f\u91cc\u5c71\u7684\u59d1\u5a18\u300b \u662f\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u7684\u5bb6\u4eba?", "answer": "\u9ad8\u5c71\u65cf\u6c11\u6b4c" }, { "id": "1254", "question": "\u82f1\u8bed \u201c\u6587\u5316\u201d \u4e00\u8bcd\u539f\u610f\u662f\u6307:", "answer": "\u8015\u4f5c" }, { "id": "1255", "question": "\u6700\u65e9\u82ad\u857e\u821e\u51fa\u73b0\u4e8e:", "answer": "\u5bab\u5ef7" }, { "id": "1256", "question": "\u732b\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5185\u53d7\u5230\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4?", "answer": "\u53e4\u57c3\u53ca" }, { "id": "1257", "question": "\u4eba\u4f53\u5185\u6613\u4e8e\u75b2\u52b3\u7684\u808c\u8089\u662f:", "answer": "\u9aa8\u9abc\u808c" }, { "id": "1258", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u5bab\u6bbf\u662f:", "answer": "\u6545\u5bab" }, { "id": "1259", "question": "\u201c\u9a78\u9a6c\u201d \u6700\u521d\u662f\u6307:", "answer": "\u5b98\u540d" }, { "id": "1260", "question": "\u7531\u5b8b\u5e86\u9f84\u521b\u529e\u7684\u4e2d\u56fd\u798f\u5229\u4f1a\u662f\u5728\u54ea\u91cc\u6210\u7acb\u7684?", "answer": "\u5e7f\u5dde" }, { "id": "1261", "question": "\u6211\u56fd\u7684 \u201c\u51b0\u57ce\u201d \u662f\u6307\u54ea\u4e00\u57ce\u5e02?", "answer": "\u54c8\u5c14\u6ee8" }, { "id": "1262", "question": "\u5728\u4e91\u5357\uff0c\u6e56\u6cca\u4e60\u60ef\u4e0a\u88ab\u79f0\u4e3a:", "answer": "\u6d77" }, { "id": "1263", "question": "\u6df1\u6d77\u6d77\u5e95\u751f\u547d\u7684\u6e90\u6cc9\u662f", "answer": "\u6d77\u5e95\u70ed\u6cc9" }, { "id": "1264", "question": "\u5f62\u5bb9\u52a8\u7269\u7684\u9e23\u53eb\u5e38\u7528\u4e00\u4e2a\u5b57\u8868\u793a\uff0c \u72fc\u7684\u53eb\u58f0\u5e94\u8be5\u7528:", "answer": "\u55e5" }, { "id": "1265", "question": "\u201c\u9694\u7740\u95e8\u7f1d\u770b\u4eba\u201d \u65f6\uff0c\u770b\u5230\u7684\u4eba:", "answer": "\u548c\u539f\u6765\u4e00\u6837" }, { "id": "1266", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u5730\u52bf\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u662f:", "answer": "\u8377\u5170" }, { "id": "1267", "question": "\u6843\u5b50\u5c45\u4e8e\u4ec0\u4e48\u79cd\u7c7b\u6c34\u679c?", "answer": "\u6838\u679c\u7c7b" }, { "id": "1268", "question": "\u611f\u5149\u80f6\u7247\u4e2d\u7684\u5168\u8272\u7247\u662f\u4e00\u79cd:", "answer": "\u9ed1\u767d\u611f\u5149\u7247" }, { "id": "1269", "question": "\u5510\u4ee3\u6587\u5b66\u5bb6\u97e9\u6108\u8bd7\u4e2d\u7684\u201c\u795d\u878d\u4e07\u4e08\u62d4\u5730\u8d77\uff0c\u6b32\u89c1\u4e0d\u89c1\u8f7b\u70df\u91cc\u3002\u201d \u662f\u6307", "answer": "\u8861\u5c71" }, { "id": "1270", "question": "\u4f20\u7edf\u5f69\u74f7 \u201c \u7d20\u4e09\u5f69\u201d \u4e4b\u6240\u4ee5\u79f0 \u201c\u7d20\u201d \u662f\u56e0\u4e0d\u7528", "answer": "\u7ea2\u8272" }, { "id": "1271", "question": "\u4e3e\u91cd\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u6700\u91cd\u7684\u6760\u94c3\u7247\u662f\uff1a", "answer": "\u7ea2\u8272\u7684" }, { "id": "1272", "question": "\u8499\u53e4\u9996\u90fd\u4e4c\u5170\u5df4\u6258\u7684\u610f\u601d\u662f:", "answer": "\u7ea2\u8272\u82f1\u96c4" }, { "id": "1273", "question": "\u8457\u540d\u7684 \u201c\u54cd\u5c3e\u86c7\u201d \u7a7a\u5bf9\u7a7a\u5bfc\u5f39\u662f\u91c7\u7528:", "answer": "\u7ea2\u5916\u7ebf\u5236\u5bfc\u7cfb\u7edf" }, { "id": "1274", "question": "\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\u73bb\u7483\u676f\u662f\u8584\u7684\u5bb9\u6613\u70b8\u88c2, \u8fd8\u662f\u539a\u7684?", "answer": "\u539a\u7684" }, { "id": "1275", "question": "\u5a74\u513f\u51fa\u751f\u65f6\u557c\u54ed\u610f\u5473\u7740\u5a74\u513f\u5f00\u59cb\u6709:", "answer": "\u547c\u5438" }, { "id": "1276", "question": "\u4e2d\u56fd\u4e0d\u4ea7\u72ee\u5b50\u5374\u6709 \u201d\u821e\u72ee\u201d \u4f20\u7edf\uff0c \u90a3\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u5174\u8d77\u821e\u72ee\u524d\u821e\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u864e" }, { "id": "1277", "question": "\u4fd7\u79f0 \u201c\u957f\u751f\u679c\u201d \u662f\u6307:", "answer": "\u82b1\u751f" }, { "id": "1278", "question": "\u4e0b\u5217\u6218\u5f79\u4e2d\uff0c\u88ab\u9648\u6bc5\u5143\u5e05\u79f0\u4f5c \u201c\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u7528\u5c0f\u8f66\u63a8\u51fa\u6765\u7684\u201d \u662f:", "answer": "\u6dee\u6d77\u6218\u5f79" }, { "id": "1279", "question": "|S014000\u8ba4\u8bc1\u662f\u54ea\u4e00\u65b9\u9762\u7684\u8ba4\u8bc1?", "answer": "\u73af\u4fdd" }, { "id": "1280", "question": "\u5c0f\u718a\u732b\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u79d1?", "answer": "\u6d63\u718a\u79d1" }, { "id": "1281", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u79e6\u5931\u5176\u9e7f\u201d \u4e2d\u7684\u9e7f\u662f\u6307\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7687\u5e1d\u4e4b\u4f4d" }, { "id": "1282", "question": "\u7389\u7c73\u53d7\u6f6e\u540e\u4ea7\u751f\u7684\u81f4\u764c\u7269\u8d28\u662f\uff1a", "answer": "\u9ec4\u66f2\u9709\u6bd2\u7d20" }, { "id": "1283", "question": "\u82b1\u5c97\u5ca9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u7c7b\u5ca9\u77f3?", "answer": "\u706b\u6210\u5ca9" }, { "id": "1284", "question": "\u53e4\u4ee3\u5973\u5b50\u6210\u5e74\u884c\u4ec0\u4e48\u793c?", "answer": "\u7b04\u793c" }, { "id": "1285", "question": "\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5403\u814a\u516b\u7ca5?", "answer": "\u7eaa\u5ff5\u91ca\u8fe6\u725f\u5c3c" }, { "id": "1286", "question": "\u597d\u83b1\u575e\u4f4d\u4e8e\u7f8e\u56fd\u4ec0\u4e48\u5dde", "answer": "\u52a0\u5229\u798f\u5c3c\u4e9a\u5dde" }, { "id": "1287", "question": "\u94f6\u674f\u5c45\u4e8e\u4ec0\u4e48\u79cd\u7c7b\u6c34\u679c?", "answer": "\u575a\u679c\u7c7b" }, { "id": "1288", "question": "\u6211\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u91c7\u7528\u65e5\u5386\u7684\uff1f", "answer": "\u5efa\u56fd\u524d\u5915" }, { "id": "1289", "question": "\u5c0f\u738b\u5bb6\u7684\u6c34\u58f6\u4e2d\u79ef\u6709\u5927\u91cf\u6c34\u57a2\uff0c\u957f\u671f\u996e\u7528\u6b64\u58f6\u4e2d\u6c34\u7684\u4eba", "answer": "\u5065\u5eb7\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd" }, { "id": "1290", "question": "\u7d2b\u7802\u58f6\u7684\u4ea7\u5730\u662f:", "answer": "\u6c5f\u82cf\u5b9c\u5174" }, { "id": "1291", "question": "\u706b\u817f\u4e2d\u6709 \u201c\u5357\u817f\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u662f:", "answer": "\u91d1\u534e\u706b\u817f" }, { "id": "1292", "question": "\u975e\u6d32\u56fd\u5bb6\u8fb9\u754c\u6309\u4ec0\u4e48\u5212\u5206\u7684\u6700\u591a?", "answer": "\u7ecf\u7ebf\u6216\u7eac\u7ebf" }, { "id": "1293", "question": "\u6700\u8010\u65e5\u6652\u7684\u7ec7\u54c1\u662f\u54ea\u4e00\u79cd?", "answer": "\u8148\u7eb6" }, { "id": "1294", "question": "\u4e94\u5b50\u68cb\u6bb5\u4f4d\u5236\u6700\u9ad8\u4e3a:", "answer": "\u4e5d\u6bb5" }, { "id": "1295", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5e72\u65f1\u7684\u8352\u6f20\u662f\uff1a", "answer": "\u963f\u5854\u5361\u9a6c\u6c99\u6f20" }, { "id": "1296", "question": "\u907f\u5b55\u5957\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6", "answer": "\u57c3\u53ca" }, { "id": "1297", "question": "\u201d\u9ec4\u6885\u620f\u201d \u662f\u54ea\u4e2a\u7701\u7684\u5730\u65b9\u620f?", "answer": "\u5b89\u5fbd" }, { "id": "1298", "question": "\u533b\u5b66\u4e2d\u7684\u82b3\u9999\u7597\u6cd5\u4e3b\u8981\u662f\u4e00\u79cd:", "answer": "\u6309\u6469\u6cbb\u7597" }, { "id": "1299", "question": "\u201c\u6cb3\u56fe\u201d \u662f\u6307:", "answer": "\u516b\u5366\u56fe" }, { "id": "1300", "question": "\u6211\u56fd\u6d77\u6d0b\u6c14\u6e29\u6700\u9ad8\u503c\u51fa\u73b0\u5728:", "answer": "\u516b\u6708" }, { "id": "1301", "question": "\u5df4\u897f\u7684\u9996\u90fd\u662f\u54ea\u5ea7\u57ce\u5e02?", "answer": "\u5df4\u897f\u5229\u4e9a" }, { "id": "1302", "question": "\u6bcf\u4e00\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u90fd\u6709\u81ea\u5df1\u559c\u7231\u7684\u989c\u8272\uff0c\u751f\u957f\u5728\u5927\u8349\u539f\u7684\u8499\u53e4\u65cf\u559c\u7231\uff1a", "answer": "\u767d\u8272" }, { "id": "1303", "question": "\u5728\u6ca1\u6709\u5929\u6c14\u7cfb\u7edf\u5f71\u54cd\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e00\u5929\u4e2d\uff0c\u98ce\u662f\u5728\u767d\u5929\u5927\u8fd8\u662f\u5728\u665a\u4e0a\u5927?", "answer": "\u767d\u5929" }, { "id": "1304", "question": "\u4eba\u4f53\u5982\u679c\u5931\u6c34\u591a\u5c11\u5c31\u4f1a\u5371\u53ca\u751f\u547d?", "answer": "\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341" }, { "id": "1305", "question": "\u4eba\u4e0e\u9ed1\u7329\u7329\u7684\u57fa\u56e0\u5dee\u5f02\u4e3a:", "answer": "\u767e\u5206\u4e4b\u4e00" }, { "id": "1306", "question": "\u6211\u4eec\u5e38\u628a\u90a3\u4e9b\u4e00\u77e5\u534a\u89e3\uff0c\u5374\u559c\u6b22\u5728\u4eba\u524d\u5356\u5f04\u7684\u4eba\u53eb:", "answer": "\u534a\u74f6\u918b" }, { "id": "1307", "question": "\u76ee\u524d\u4fe1\u606f\u5316\u6c34\u5e73\u5c45\u5168\u56fd\u9996\u4f4d\u7684\u662f\uff1a", "answer": "\u5317\u4eac" }, { "id": "1308", "question": "\u4eba\u7684\u9762\u90e8\u4e09\u89d2\u533a\u7531\u54ea\u51e0\u4e2a\u90e8\u4f4d\u7684\u8fde\u7ebf\u7ec4\u6210?", "answer": "\u9f3b\u6839\u5de6\u53f3\u53e3\u89d2" }, { "id": "1309", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\u6700\u5fcc\u84dd\u8272\u3002", "answer": "\u6bd4\u5229\u65f6" }, { "id": "1310", "question": "\u9752\u86d9\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269", "answer": "\u53d8\u6e29\u52a8\u7269" }, { "id": "1311", "question": "\u6307\u7532\u4e0d\u505c\u5730\u957f\u662f\u56e0\u4e3a\u6307\u7532\u7684\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\u786c\u89d2\u8d28\u86cb\u767d:", "answer": "\u8868\u76ae\u7ec6\u80de\u6f14\u53d8" }, { "id": "1312", "question": "\u201d\u4e95\u5e95\u4e4b\u86d9\u201d \u5178\u6545\u4e2d\u4e00\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u544a\u8bc9\u4e86\u4e95\u5e95\u4e4b\u86d9\uff0c\u6d77\u7684\u5e7f\u9614\u65e0\u57a0?", "answer": "\u9cd6" }, { "id": "1313", "question": "\u6211\u4eec\u4ece\u5317\u4eac\u53bb\u6c49\u57ce\u65c5\u6e38\uff0c\u5230\u4e86\u6c49\u57ce\u540e\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u628a\u624b\u8868\uff1a", "answer": "\u62e8\u5feb\u4e00\u5c0f\u65f6" }, { "id": "1314", "question": "\u6240\u6709\u7684\u690d\u7269\u90fd\u6709\u79cd\u5b50\u3002", "answer": "\u4e0d\u5bf9" }, { "id": "1315", "question": "\u83ca\u82b1\u5728\u79cb\u5929\u5f00\uff0c\u5982\u679c\u628a\u83ca\u82b1\u4e00\u76f4\u653e\u5728\u6e29\u6696\u7684\u73af\u5883\u91cc\uff0c \u8fd9\u4e9b\u83ca\u82b1\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?", "answer": "\u4e0d\u4f1a\u5f00\u82b1" }, { "id": "1316", "question": "\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u8dd1\u7684\u6c7d\u8f66\u90fd\u662f\u71c3\u70e7\u6c7d\u6cb9\u7684\u5417?", "answer": "\u4e0d\u662f" }, { "id": "1317", "question": "\u624b\u6307\u7532\u548c\u811a\u8dbe\u7532\u7684\u751f\u957f\u901f\u5ea6:", "answer": "\u4e0d\u76f8\u540c" }, { "id": "1318", "question": "\u7b2c21\u5c4a\u4e16\u754c\u5927\u5b66\u751f\u8fd0\u52a8\u4f1a\u9752\u5e74\u5fd7\u613f\u8005\u7684\u540d\u79f0\u662f", "answer": "\u5f69\u8679\u5fd7\u613f\u8005" }, { "id": "1319", "question": "\u58eb\u591a\u5564\u68a8\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u679c?", "answer": "\u8349\u8393" }, { "id": "1320", "question": "\u996d\u540e\u6f31\u53e3\uff0c \u6e05\u6c34\u548c\u837c\u6c34\u54ea\u4e2a\u597d?", "answer": "\u8336\u6c34" }, { "id": "1321", "question": "\u521b\u4f5c\u82ad\u857e\u821e\u5267 \u201c\u5929\u9e45\u6e56\u201d \u7684\u97f3\u4e50\u5bb6\u662f:", "answer": "\u67f4\u53ef\u592b\u65af\u57fa" }, { "id": "1322", "question": "\u5728\u5510\u4ee3\u957f\u5b89\u57ce\u7ecf\u5e38\u53ef\u4ee5\u89c1\u5230\u7684 \u201c\u65b0\u7f57\u4eba\u201d \u662f\u73b0\u4eca\u6211\u4eec\u6240\u8bf4\u7684\uff1a", "answer": "\u671d\u9c9c\u4eba" }, { "id": "1323", "question": "\u4f60\u53ea\u8981\u53eb\u5b83\u7684\u540d\u5b57\u5c31\u4f1a\u628a\u5b83\u7834\u574f\uff0c\u5b83\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u6c89\u9ed8" }, { "id": "1324", "question": "\u87cb\u87c0\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u53d1\u51fa\u9e23\u53eb\u58f0\u7684?", "answer": "\u7fc5\u8180" }, { "id": "1325", "question": "\u5927\u6c14\u4e2d\u8d77\u5438\u6536\u7d2b\u5916\u7ebf\u3001\u4fdd\u62a4\u5730\u7403\u751f\u547d\u4f5c\u7528\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u6210\u5206?", "answer": "\u81ed\u6c27" }, { "id": "1326", "question": "\u5728\u6c14\u6e29\u5f88\u9ad8\u65f6\uff0c\u4eba\u4e3b\u8981\u901a\u8fc7\u5527\u79cd\u65b9\u5f0f\u6563\u70ed\u4ee5\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u4f53\u6e29\u3002", "answer": "\u51fa\u6c57" }, { "id": "1327", "question": "\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u4e60\u4fd7\u91cc\uff0c\u4e00\u5e74\u7684\u6700\u540e\u4e00\u5929\u53eb:", "answer": "\u9664\u5915" }, { "id": "1328", "question": "\u5185\u8499\u53e4\u4eba\u6240\u8bf4\u7684 \u201c\u98ce\u5b63\u201d \u662f\u5527\u4e2a\u5b63\u8282?", "answer": "\u6625\u5b63" }, { "id": "1329", "question": "\u8bed\u8a00\u4e2d\u6700\u5c0f\u7684\u58f0\u97f3\u548c\u610f\u4e49\u7684\u7ed3\u5408\u4f53\u79f0\u4e3a:", "answer": "\u8bcd" }, { "id": "1330", "question": "\u5fc3\u810f\u505c\u6b62\u662f\u4eba\u751f\u547d\u6d3b\u52a8\u7ec8\u6b62\u7684\u6807\u5fd7\u5417?", "answer": "\u9519" }, { "id": "1331", "question": "\u201c\u6c57\u6d41\u6d43\u80cc\u201d \u7684\u5178\u6545\u51fa\u81ea\u897f\u6c49\u5468\u52c3\uff0c\u4ed6 \u201c\u6c57\u6d41\u6d43\u80cc\u201d \u7684\u539f\u56e0\u662f:", "answer": "\u7b54\u4e0d\u51fa\u7687\u5e1d\u95ee\u9898" }, { "id": "1332", "question": "\u6b27\u6d32\u6700\u5927\u7684\u5c9b\u5c7f\u662f:", "answer": "\u5927\u4e0d\u5217\u98a0\u5c9b" }, { "id": "1333", "question": "\u4e94\u8c37\u4e2d\u7684\u83fd\u662f\u6307\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u5927\u8c46" }, { "id": "1334", "question": "\u6211\u56fd\u73cd\u60dc\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u7279\u79cd\u7eaa\u5ff5\u5e01\u7cfb\u5217\u7684\u9996\u679a\u7eaa\u5ff5\u5e01\u56fe\u6848\u662f:", "answer": "\u5927\u718a\u732b" }, { "id": "1335", "question": "\u201c\u8f7b\u4e8e\u9e3f\u6bdb\u201d \u4e2d\u7684\u9e3f\u6bdb\u662f\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7684\u6bdb?", "answer": "\u5927\u96c1" }, { "id": "1336", "question": "\u590f\u5a01\u5937\u5728\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u4e0a\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u6d32?", "answer": "\u5927\u6d0b\u6d32" }, { "id": "1337", "question": "\u4e0b\u5217\u6c34\u4ea7\u54c1\u4e2d\uff0c\u4e00\u54ea\u79cd\u9c7c\u53c8\u79f0 \u201c\u51c0\u6d77\u9f99\u201d ?", "answer": "\u5e26\u9c7c" }, { "id": "1338", "question": "\u5f04\u74e6\u4e4b\u559c\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u559c\u4e8b?", "answer": "\u8bde\u4e0b\u5973\u5a74" }, { "id": "1339", "question": "\u8702\u738b\u6d46\u4e2d\u542b\u91cf\u6700\u9ad8\u7684\u662f", "answer": "\u86cb\u767d\u8d28" }, { "id": "1340", "question": "\u9e21\u86cb\u91cc\u86cb\u9ec4\u548c\u86cb\u6e05\u54ea\u4e2a\u7684\u8102\u80aa\u542b\u91cf\u9ad8?", "answer": "\u86cb\u9ec4" }, { "id": "1341", "question": "\u5c0f\u534e\u5bb6\u7684\u7535\u706f\u4e1d\u65ad\u4e86\uff0c\u4ed6\u628a\u706f\u6ce1\u6643\u4e86\u6643\u4f7f\u706f\u4e1d\u53c8\u642d\u4e0a\u4e86\uff0c \u518d\u7528\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u53d1\u89c2:", "answer": "\u706f\u6bd4\u539f\u6765\u4eae\u4e86" }, { "id": "1342", "question": "\u5c0f\u5a77\u60f3\u5728\u6876\u4e0a\u51ff\u4e2a\u6d1e\u540e\u653e\u5728\u7a97\u53f0\u4e0a\u6d47\u5916\u9762\u7684\u82b1\u5703\uff0c\u8981\u60f3\u6c34\u55b7\u5f97\u8fdc\u4e9b\uff0c\u5979\u5e94\u8be5\u628a\u6d1e\u51ff\u5f97:", "answer": "\u4f4e\u4e9b" }, { "id": "1343", "question": "\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u56db\u5b63\u53d8\u8fc1\u662f\u7531\u4ec0\u4e48\u5f15\u8d77\u7684?", "answer": "\u5730\u7403\u516c\u8f6c" }, { "id": "1344", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u7b2c\u4e03\u827a\u672f\u201d \u7684\u662f:", "answer": "\u7535\u5f71" }, { "id": "1345", "question": "\u201c\u4e8c\u4eba\u8f6c\u201d \u662f\u54ea\u91cc\u7684", "answer": "\u4e1c\u5317\u66f2\u827a" }, { "id": "1346", "question": "\u5386\u53f2\u4e0a\u66fe\u6709\u7684 \u201c\u98ce\u58f0\u96e8\u58f0\u8bfb\u4e66\u58f0\u58f0\u58f0\u5165\u8033\uff0c\u5bb6\u4e8b\u56fd\u4e8b\u5929\u4e0b\u4e8b\u4e8b\u4e8b\u5173\u5fc3\u201d \u5bf9\u8054\u662f\u5728:", "answer": "\u4e1c\u6797\u4e66\u9662" }, { "id": "1347", "question": "\u201c\u6d77\u4e1c\u9752\u201d \u662f\u4e00\u79cd:", "answer": "\u52a8\u7269" }, { "id": "1348", "question": "\u5047\u8bbe\u8ba9\u4e00\u540d\u521a\u51fa\u751f\u7684\u5a74\u513f\u4f4f\u8ff8\u6545\u5bab\uff0c\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u7761\u4e0d\u540c\u7684\u623f\u95f4\uff0c\u7b49\u6240\u6709\u7684\u623f\u95f4\u90fd\u4f4f\u8fc7\u4e4b\u540e\uff0c\u4ed6\u5df2\u6ee1\u51e0\u5c81\u4e86?", "answer": "\u4e8c\u5341\u4e09" }, { "id": "1349", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a\u674f\u6708\u7684\u6708\u4efd\u662f:", "answer": "\u4e8c\u6708" }, { "id": "1350", "question": "\u201d\u82ad\u857e\u821e\u201d \u662f\u4ece\u54ea\u56fd\u4f20\u8fdb\u7684\u5916\u6765\u8bed?", "answer": "\u6cd5\u56fd" }, { "id": "1351", "question": "\u5207\u751f\u65e5\u86cb\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u8981\u4f7f\u5207\u53e3\u6574\u9f50\uff0c \u5e94\u8be5\u628a\u5200:", "answer": "\u653e\u5728\u70ed\u6c34\u70ed\u4e00\u4e0b" }, { "id": "1352", "question": "\u6210\u90fd\u7684\u5e02\u82b1\u662f:", "answer": "\u8299\u84c9\u82b1" }, { "id": "1353", "question": "\u7518\u8083\u3001\u9752\u6d77\u4e00\u5e26\u7684\u5c71\u6b4c\u5728\u5f53\u5730\u53eb\uff1a", "answer": "\u82b1\u513f" }, { "id": "1354", "question": "\u6c11\u95f4\u6545\u8f9c \u300a\u6881\u795d\u300b \u7a81\u51fa\u53cd\u6620\u4e86\u6211\u56fd\u73b0\u884c \u300a\u5a5a\u59fb\u6cd5\u300b \u7684\u54ea\u9879\u57fa\u672c\u5236\u5ea6?", "answer": "\u5a5a\u59fb\u81ea\u7531" }, { "id": "1355", "question": "\u7315\u7334\u6843\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u79cd\u7c7b\u6c34\u679c?", "answer": "\u6d46\u679c\u7c7b" }, { "id": "1356", "question": "\u6211\u56fd\u5bb6\u7528\u7535\u5668\u4f7f\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u7535?", "answer": "\u4ea4\u6d41\u7535" }, { "id": "1357", "question": "\u81ea\u7136\u754c\u5df2\u77e5\u7684\u6700\u786c\u7269\u8d28\u4e3a", "answer": "\u91d1\u521a\u77f3" }, { "id": "1358", "question": "\u5982\u679c\u5c06\u6765\u4eba\u7c7b\u5230\u6728\u661f\u4e0a\u53bb\uff0c\u5176\u884c\u8d70\u5c06:", "answer": "\u4e3e\u6b65\u7ef4\u8270" }, { "id": "1359", "question": "\u6700\u65e9\u7684\u6625\u8054\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u91cc", "answer": "\u523b\u5728\u6728\u4e0a" }, { "id": "1360", "question": "\u592b\u59bb\u56e0\u611f\u60c5\u4e0d\u548c\u5206\u5c45\u6ee1\u51e0\u5e74\u7684\uff0c\u4e14\u8c03\u89e3\u65e0\u6548\u7684\uff0c\u5e94\u51c6\u4e88\u79bb\u5a5a?", "answer": "\u4e24\u5e74" }, { "id": "1361", "question": "\u201d\u7435\u7436\u201d \u4e2d\u7684 \u201c\u7435\u201d \u548c\u201d\u7436\u201d \u6700\u521d\u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u4e24\u79cd\u5f39\u594f\u65b9\u6cd5" }, { "id": "1362", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51ac\u6625\u5b63\u8981\u7ed9\u6811\u6d82\u4e0a\u77f3\u7070\u6d46\uff1f", "answer": "\u514d\u53d7\u5bb3\u866b\u4fb5\u6270" }, { "id": "1363", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u522e\u98ce\u6700\u591a\u7684\u5730\u65b9\u662f:", "answer": "\u5357\u6781\u6d32" }, { "id": "1364", "question": "\u8c01\u53d1\u73b0\u4e86\u767d\u5149\u662f\u4e03\u8272\u5149\u7ec4\u6210\u7684?", "answer": "\u725b\u987f" }, { "id": "1365", "question": "\u9752\u6d77\u6e56\u8499\u53e4\u8bed\u4e3a \u201c\u5e93\u5e93\u8bfa\u5c14\u201d , \u610f\u4e3a:", "answer": "\u9752\u8272\u7684\u6d77" }, { "id": "1366", "question": "\u5f53\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u89e6\u5230\u7535\u65f6\uff0c\u4f1a\u611f\u89c9\u4e00\u80a1\u529b\u91cf\u731b\u63a8\u4e86\u4e00\u628a\uff0c\u8fd9\u5176\u5b9e\u662f:", "answer": "\u4eba\u7684\u808c\u8089\u5728\u505a\u529f" }, { "id": "1367", "question": "\u7167\u7247\u4e2d\u7684\u4eba\u6709\u65f6\u4f1a\u51fa\u73b0\u7ea2\u773c, \u773c\u4e2d\u7684\u7ea2\u8272\u6765\u81ea\u54ea\u91cc?", "answer": "\u4eba\u7684\u773c\u775b" }, { "id": "1368", "question": "\u5343\u5c9b\u6e56\u7684\u871c\u5c71\u662f\u4ee5\u4e0b\u5527\u4e2a\u4fd7\u8bed\u6545\u4e8b\u7684\u53d1\u751f\u5730?", "answer": "\u4e09\u4e2a\u548c\u5c1a\u6ca1\u6c34\u5403" }, { "id": "1369", "question": "\u4e2d\u56fd\u94c1\u8def\u8f66\u7968\u4e00\u822c\u5206\u4e3a\u51e0\u79cd?", "answer": "\u4e09\u79cd" }, { "id": "1370", "question": "\u9ad8\u7cb1\u53ef\u4ee5\u5236\u6210\u4ec0\u4e48", "answer": "\u626b\u5e1a" }, { "id": "1371", "question": "\u300a\u5965\u8d5b\u7f57\u300b \u51fa\u81ea\u8c01\u624b?", "answer": "\u838e\u58eb\u6bd4\u4e9a" }, { "id": "1372", "question": "\u4ece\u6708\u7403\u4e0a\u770b\u5730\u7403\u7684\u552f\u4e00\u5efa\u7b51\u7269\u662f", "answer": "\u4ec0\u4e48\u4e5f\u770b\u4e0d\u5230" }, { "id": "1373", "question": "\u5eb7\u7199\u7687\u5e1d\u7684\u5e99\u53f7\u662f:", "answer": "\u5723\u7956" }, { "id": "1374", "question": "\u4e4c\u9f9f\u7684\u58f3:", "answer": "\u662f\u4e4c\u9f9f\u7684\u9aa8\u9abc" }, { "id": "1375", "question": "\u5728\u80a1\u7968\u4ea4\u6613\u4e2d\uff0c\u4ec0\u4e48\u4ef7\u683c\u662f\u5206\u6790\u80a1\u7968\u5e02\u573a\u884c\u60c5\u7684\u6700\u57fa\u672c\u6570\u636e?", "answer": "\u6536\u76d8\u4ef7\u683c" }, { "id": "1376", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u6df1\u7684\u6d77\u6c9f\u4f4d\u4e8e", "answer": "\u592a\u5e73\u6d0b" }, { "id": "1377", "question": "\u6251\u514b\u724c\u662f\u6839\u636e\u5386\u6cd5\u539f\u7406\u5236\u6210\u7684\uff0c\u5176\u4e2d\u5927\u5c0f\u738b\u5206\u522b\u4ee3\u8868\uff1a", "answer": "\u592a\u9633\u6708\u4eae" }, { "id": "1378", "question": "\u786b\u80fd\u6eb6\u8fdb\u9152\u7cbe\u5417?", "answer": "\u5fae\u6eb6" }, { "id": "1379", "question": "\u7f8a\u8089\u6ce1\u998d\u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e00\u57ce\u5e02\u7684\u98ce\u5473\u98df\u54c1?", "answer": "\u897f\u5b89" }, { "id": "1380", "question": "\u4eba\u7684\u5927\u80a0\u4e0e\u5c0f\u80a0\u76f8\u6bd4:", "answer": "\u5c0f\u80a0\u957f" }, { "id": "1381", "question": "\u725b\u3001\u9a6c\u7684\u5e74\u8f6e\u957f\u5728\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u770b\u5230?", "answer": "\u7259\u9f7f\u4e0a" }, { "id": "1382", "question": "\u201c \u5b88\u8d22\u5974\u201d \u8fd9\u4e2a\u5f62\u8c61\u6765\u81ea:", "answer": "\u4f0a\u7d22\u5bd3\u8a00" }, { "id": "1383", "question": "\u6709 \u201c\u690d\u7269\u718a\u732b\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u662f", "answer": "\u94f6\u6749" }, { "id": "1384", "question": "\u201c\u5c18\u996d\u6d82\u7fb9\u201d \u4e2d\u7684\u6d82\u7fae\u662f\u8bf4?", "answer": "\u7528\u6ce5\u6d46\u6765\u4f5c\u7fb9\u6c64" }, { "id": "1385", "question": "\u6c34\u6749\u53c8\u53eb \u201d\u6d3b\u6050\u9f99\u201d \u662f\u56e0\u4e3a\u6c34\u6749:", "answer": "\u4e0e\u6050\u9f99\u540c\u4ee3" }, { "id": "1386", "question": "\u6218\u56fd\u65f6\uff0c\u201d\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175\u201d\u62db\u81f4\u5175\u8d25\u7684\u8d75\u56fd\u5c06\u9886\u662f", "answer": "\u8d75\u62ec" }, { "id": "1387", "question": "\u56db\u5927\u540d\u8336\u4e4b\u4e00\u7684\u9f99\u4e95\u837c\u4ea7\u5730\u662f\uff1a", "answer": "\u6d59\u6c5f\u676d\u5dde" }, { "id": "1388", "question": "\u6211\u56fd\u9ec4\u571f\u9ad8\u539f\u662f\u7531\u54ea\u4e9b\u9ec4\u571f\u5806\u79ef\u5f62\u6210\u7684?", "answer": "\u4e2d\u4e9a\u548c\u8499\u53e4\u6c99\u6f20" }, { "id": "1389", "question": "\u56db\u5ddd\u76c6\u5730\u9664\u4e86\u201c\u7ea2\u8272\u76c6\u5730\u201c\u4e4b\u79f0\u5916\uff0c \u8fd8\u6709\u4e00\u4e2a\u79f0\u547c\u662f:", "answer": "\u7d2b\u8272\u76c6\u5730" }, { "id": "1390", "question": "\u918b\u653e\u4e45\u4e86\u4f1a\u751f\u767d\uff0c\u4e3a\u4e86\u9632\u6b62\u5176\u751f\u767d\uff0c\u6700\u597d\u5728\u918b\u5185\u52a0\u4e00\u4e9b\u9ec4\u9152\u540e\u518d\u63ba\u5165\u5c11\u8bb8", "answer": "\u7cbe\u76d0" }, { "id": "1391", "question": "\u5728\u5357\u6781\u6d32\u9002\u7528\u7684\u6e29\u5ea6\u8ba1\u662f:", "answer": "\u9152\u7cbe\u6e29\u5ea6\u8ba1" }, { "id": "1392", "question": "\u5c0f\u534e\u8981\u51bb\u4e9b\u51b0\u5757\u6765\u8c03\u9152\uff0c\u4e3a\u4e86\u8d76\u65f6\u95f4\uff0c\u5979\u5e94\u8be5", "answer": "\u5c31\u7528\u51b7\u5f00\u6c34" }, { "id": "1393", "question": "\u6700\u65e9\u628a \u201c\u4f53\u80b2\u201d\u4e00\u8bcd\u4ecb\u7ecd\u5230\u4e2d\u56fd\u6765\u7684\u4eba\u662f:", "answer": "\u5eb7\u6709\u4e3a" }, { "id": "1394", "question": "\u4eba\u7684\u773c\u6674\u80fd\u51fa\u6c14\u5417?", "answer": "\u53ef\u4ee5" }, { "id": "1395", "question": "\u7528\u5b50\u5f39\u6253\u73bb\u7483\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u9996\u5148\u6253\u788e\u4e86\u73bb\u7483?", "answer": "\u7a7a\u6c14" }, { "id": "1396", "question": "\u51ac\u5929\u65f6\u5728\u540c\u6837\u662f25\u6444\u6c0f\u5ea6\u7684\u623f\u95ee\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f80\u5f80\u89c9\u5f97\u6bd4\u590f\u5929\u51b7?", "answer": "\u7a7a\u6c14\u5e72\u71e5" }, { "id": "1397", "question": "\u201c\u9178\u3001\u751c\u3001\u54b8\u3001\u82e6\u3001\u8fa3\u201d \u4e94\u5473\u4e2d, \u820c\u6839\u5bf9\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\u6700\u654f\u611f?", "answer": "\u82e6" }, { "id": "1398", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u90e8\u957f\u52a8\u753b\u7247\u300a\u767d\u96ea\u516c\u4e3b\u548c\u4e03\u4e2a\u5c0f\u77ee\u4eba\u300b \u4e2d\u7684\u4e03\u4e2a\u5c0f\u77ee\u4eba\u662f\u5e72\u4ec0\u4e48\u7684", "answer": "\u77ff\u5de5" }, { "id": "1399", "question": "\u84dd\u9cb8\u548c\u6d77\u8c5a\uff0c\u54ea\u4e2a\u6e38\u7684\u5feb?", "answer": "\u84dd\u9cb8" }, { "id": "1400", "question": "\u5f15\u8d77\u767d\u5185\u969c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u591a\u65b9\u9762\u7684\uff0c\u5176\u4e2d\u8f83\u5e38\u89c1\u7684\u662f:", "answer": "\u8001\u5e74\u6027\u767d\u5185\u969c" }, { "id": "1401", "question": "\u8bfa\u8d1d\u5c14\u53d1\u660e\u4e86\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u96f7\u7ba1\u9ec4\u8272\u70b8\u836f" }, { "id": "1402", "question": "\u626c\u6c99\u3001\u6c99\u5c18\u66b4\u4e0e\u6d6e\u5c18\u5929\u6c14\u591a\u51fa\u73b0\u5728:", "answer": "\u51b7\u7a7a\u6c14\u8fc7\u5883\u65f6" }, { "id": "1403", "question": "\u201c\u8eab\u65e0\u5f69\u51e4\u53cc\u98de\u7ffc\uff0c\u5fc3\u6709\u7075\u7280\u4e00\u70b9\u901a\u201d\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\u8bd7\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5?", "answer": "\u674e\u5546\u9690" }, { "id": "1404", "question": "\u53e4\u4ee3\u4e00\u65f6\u8fb0\u76f8\u5f53\u4e8e:", "answer": "\u4e24\u4e2a\u5c0f\u65f6" }, { "id": "1405", "question": "\u201c\u91dc\u5e95\u62bd\u85aa\u201d \u4e2d\u7684\u91dc\u662f\u708a\u5177\u201d \u9664\u505a\u708a\u5177\u5916\uff0c\u5728\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u8fd8\u6709\u4e00\u79cd\u91cd\u8981\u7684\u7528\u9014\u662f:", "answer": "\u91cf\u5668" }, { "id": "1406", "question": "\u5386\u53f2\u4e0a \u201c\u4e50\u4e0d\u601d\u8700\u201d \u7684\u662f\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d?", "answer": "\u5218\u7985" }, { "id": "1407", "question": "\u6210\u8bed \u201c\u4e09\u4eba\u884c, \u5fc5\u6709\u6211\u5e08\u201d \u3001 \u201c\u654f\u800c\u597d\u5b66\uff0c\u4e0d\u803b\u4e0b\u95ee\u201d \u51fa\u81ea:", "answer": "\u8bba\u8bed" }, { "id": "1408", "question": "\u6821\u56ed\u6b4c\u66f2 \u300a\u7ae5\u5e74\u300b \u7684\u8bcd\u66f2\u4f5c\u8005\u662f:", "answer": "\u7f57\u5927\u4f51" }, { "id": "1409", "question": "\u8fde\u63a5\u6df1\u5733\u4e0e\u9999\u6e2f\u7684\u8fb9\u754c\u6865\u53eb", "answer": "\u7f57\u6e56\u6865" }, { "id": "1410", "question": "\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u6c99\u6f20\u4e4b\u821f\u201d ?", "answer": "\u9a86\u9a7c" }, { "id": "1411", "question": "\u76ae\u5f71\u620f\u4e2d\u7684\u76ae\u5f71\u4eba\u7269\u4e00\u822c\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\u5236\u6210\u7684?", "answer": "\u9a74\u76ae\u6216\u725b\u76ae" }, { "id": "1412", "question": "\u201c\u78a7\u87ba\u6625\u201d \u662f\u4e00\u79cd:", "answer": "\u7eff\u8336" }, { "id": "1413", "question": "\u836f\u54c1\u96f6\u552e\u5e97\u7684\u7684\u7edf\u4e00\u6807\u5fd7\u662f:", "answer": "\u7eff\u5341\u5b57" }, { "id": "1414", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\uff0c\u6bcf\u5e74\u6709\u4e24\u4e2a\u6708\u6ca1\u6709\u767d\u5929\uff0c\u53c8\u6709\u8fd13\u4e2a\u6708\u6ca1\u6709\u9ed1\u591c\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f:", "answer": "\u7f8e\u56fd\u7684\u5df4\u7f57\u9547" }, { "id": "1415", "question": "\u7f8e\u56fd\u5fae\u8f6f\u516c\u53f8\u7684\u603b\u90e8\u8bbe\u5728", "answer": "\u7f8e\u56fd\u897f\u90e8" }, { "id": "1416", "question": "\u201c\u5f97\u9053\u8005\u591a\u52a9, \u5931\u9053\u8005\u5be1\u52a9\u201d \u51fa\u81ea\u54ea\u4e00\u672c\u53e4\u4ee3\u5178\u85c9?", "answer": "\u5b5f\u5b50" }, { "id": "1417", "question": "\u5510\u592a\u5b97\u7684\u201c\u592a\u5b97\u201d\u6307\u7684\u662f\u4ed6\u7684:", "answer": "\u5e99\u53f7" }, { "id": "1418", "question": "\u6811\u5e72\u529b\u4ec0\u4e48\u5e38\u5e38\u5237\u6210\u767d\u8272\uff1f", "answer": "\u706d\u83cc" }, { "id": "1419", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u8bd7\u6b4c\u53f2\u4e0a\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u53cc\u58c1\u201d \u7684\u4e00\u7bc7\u662f \u300a\u5b54\u96c0\u4e1c\u5357\u98de\u300b \uff0c \u53e6\u4e00\u7bc7\u662f:", "answer": "\u6728\u5170\u8bd7" }, { "id": "1420", "question": "\u201d\u5929\u82cd\u82cd\u2032 \u91ce\u832b\u832b\uff0c\u98ce\u5439\u8349\u4f4e\u89c1\u725b\u7f8a\u201d \u7684\u666f\u89c2\u63cf\u5199\u7684\u662f\uff1a", "answer": "\u5185\u8499\u53e4\u8349\u539f\u7267\u573a" }, { "id": "1421", "question": "\u201c\u7d2b\u6c14\u4e1c\u6765\u201d \u539f\u6765\u662f\u8bf4\u8001\u5b50\u51fa\u51fd\u8c37\u5173\u65f6\u6709\u7d2b\u6c14\u4ece\u4e1c\u800c\u6765\u3002 \u8001\u5b50\u5f53\u65f6\u662f\u4e58\u5750\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u8fc7\u51fd\u8c37\u5173\u7684?", "answer": "\u725b" }, { "id": "1422", "question": "\u8457\u540d\u7684\u81ea\u7531\u5973\u795e\u50cf\u5750\u843d\u5728\u7f8e\u56fd\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02?", "answer": "\u7ebd\u7ea6" }, { "id": "1423", "question": "\u53f7\u201c\u516d\u4e00\u5c45\u58eb\u201c\u7684\u662f:", "answer": "\u6b27\u9633\u4fee" }, { "id": "1424", "question": "\u201d\u85d5\u65ad\u4e1d\u8fde\u201d \u4e2d\u7684 \u201c\u4e1d\u201d \u5b9e\u9645\u4e0a\u662f:", "answer": "\u85d5\u7684\u5bfc\u7ba1\u7ec6\u80de" }, { "id": "1425", "question": "\u201c\u65e0\u80a0\u516c\u5b50\u201d \u662f\u4ec0\u4e48\u7684\u4ee3\u79f0?", "answer": "\u8783\u87f9" }, { "id": "1426", "question": "\u4eba\u4f53\u6700\u5927\u7684\u5668\u5b98\u662f", "answer": "\u76ae\u80a4" }, { "id": "1427", "question": "\u5e72\u8461\u8404\u9152\u7684\u7279\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u54c1\u5c1d\u4e0d\u5230\u751c\u5473" }, { "id": "1428", "question": "\u6e38\u6cf3\u4e2d\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u95ef\u5230\u6f29\u6da1\u8fb9\u7f18\u65f6\uff0c\u5e94\u91c7\u53d6\u54ea\u79cd\u59ff\u52bf\u5c3d\u5feb\u6e38\u51fa\u53bb?", "answer": "\u5e73\u8eba\u5728\u6c34\u9762" }, { "id": "1429", "question": "\u6253\u5f00\u6c7d\u6c34\u74f6\u65f6\uff0c\u74f6\u5185\u4f1a\u6709\u6c14\u6ce1\u7ffb\u817e\u662f\u56e0\u4e3a:", "answer": "\u74f6\u5185\u6c7d\u4f53\u6563\u51fa" }, { "id": "1430", "question": "\u4e2d\u56fd\u8c61\u6a21\u7684\u53cc\u65b9\u5404\u6709\u51e0\u79cd\u68cb\u5b50?", "answer": "\u4e03\u79cd" }, { "id": "1431", "question": "\u91d1\u661f\u53c8\u53eb\u4ec0\u4e48\u661f?", "answer": "\u542f\u660e\u661f" }, { "id": "1432", "question": "\u73b0\u4ee3\u8df3\u6c34\u8fd0\u52a8\u6700\u521d\u8bc4\u5b9a\u4f18\u52a3\u7684\u6807\u51c6\u662f:", "answer": "\u8d77\u8df3\u9ad8\u5ea6" }, { "id": "1433", "question": "\u666e\u901a\u5c0f\u8f7f\u8f66\u5927\u591a\u6570\u662f\u91c7\u7528\u90a3\u79cd\u9a71\u52a8\u65b9\u5f0f?", "answer": "\u524d\u8f6e\u9a71\u52a8" }, { "id": "1434", "question": "\u201c\u6709\u677f\u6709\u773c\u201c\u7684\u201c\u677f\u201c\u662f\u6211\u56fd\u4f20\u7edf\u97f3\u4e50\u8282\u594f\u4e2d\u7684:", "answer": "\u5f3a\u62cd" }, { "id": "1435", "question": "\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u80fd\u964d\u8840\u538b\u7684\u758f\u83dc?", "answer": "\u82b9\u83dc" }, { "id": "1436", "question": "\u6211\u56fd\u7684\u5357\u5317\u5206\u754c\u7ebf\u662f:", "answer": "\u79e6\u5cad\u6dee\u6cb3" }, { "id": "1437", "question": "\u201c\u7687\u5e1d\u201d \u4f5c\u4e3a\u56fd\u5bb6\u5143\u9996\u7684\u6b63\u5f0f\u79f0\u53f7\uff0c \u59cb\u4e8e:", "answer": "\u79e6\u59cb\u7687" }, { "id": "1438", "question": "\u53e4\u4eba\u653e\u7206\u7af9\u6700\u65e9\u662f\u4e3a\u4e86:", "answer": "\u9a71\u9010\u761f\u795e\u75ab\u9b3c" }, { "id": "1439", "question": "\u5317\u6781\u6ca1\u6709\u4f01\u9e45\u662f\u56f0\u4e3a:", "answer": "\u4eba\u7c7b\u730e\u6740" }, { "id": "1440", "question": "\u201c\u540d\u4e0d\u6b63\u5219\u8a00\u4e0d\u987a\u201d \u662f\u54ea\u5bb6\u7684\u601d\u60f3?", "answer": "\u5112\u5bb6" }, { "id": "1441", "question": "\u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0c\u5c71\u7f8a\u76ae\u9769\u548c\u7ef5\u7f8a\u76ae\u9769\u54ea\u4e2a\u597d?", "answer": "\u5c71\u7f8a\u76ae\u9769" }, { "id": "1442", "question": "\u300a\u6e05\u660e\u4e0a\u6cb3\u56fe\u300b \u662f\u4e00\u5e45\uff1a", "answer": "\u793e\u4f1a\u98ce\u4fd7\u753b" }, { "id": "1443", "question": "\u5728 \u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b \u7535\u5f71\u4e2d\uff0c \u54c8\u5229\u662f\u5982\u4f55\u9003\u907f\u4e09\u5934\u5927\u72d7\u800c\u8fdb\u5165\u5730\u7a74\u7684?", "answer": "\u4ec0\u4e48\u4e5f\u6ca1\u505a" }, { "id": "1444", "question": "\u4eba\u7c7b\u6700\u65e9\u4f7f\u7528\u7684\u5de5\u5177\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\u7684?", "answer": "\u77f3" }, { "id": "1445", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3 \u300a\u4e8c\u5341\u56db\u53f2\u300b\u7684\u7b2c\u4e00\u90e8\u662f:", "answer": "\u53f2\u8bb0" }, { "id": "1446", "question": "\u8d8a\u665a\u719f\u7684\u82f9\u679c\u8d8a\u8010\u50a8\u85cf\u5417?", "answer": "\u662f\u7684" }, { "id": "1447", "question": "\u4e00\u5757\u7816\u653e\u5728\u758f\u677e\u7684\u6c99\u5806\u4e0a\uff0c\u5e73\u653e\u548c\u7ad6\u653e\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u9677\u7684\u6df1?", "answer": "\u7ad6\u653e" }, { "id": "1448", "question": "\u4eba\u4f53\u53ef\u4ee5\u5bfc\u7535\u662f\u56e0\u4e3a\u4eba\u4f53\u4e2d\u542b\u6709:", "answer": "\u6c34" }, { "id": "1449", "question": "\u98de\u673a\u5728\u7a7a\u4e2d\u98de\u884c\u7559\u4e0b\u7684\u957f\u957f \u201c\u5c3e\u5df4\u201d \u662f\u4ec0\u4e48\u7684\u7ed3\u679c?", "answer": "\u6c34\u6c7d\u51dd\u7ed3" }, { "id": "1450", "question": "\u6211\u56fd\u540d\u82b1\u4e2d\u6709 \u201c\u51cc\u6ce2\u4ed9\u5b50\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u662f", "answer": "\u6c34\u4ed9" }, { "id": "1451", "question": "\u6211\u56fd\u6587\u5316\u53f2\u6240\u79f0\u7684 \u201c\u524d\u540e\u53f8\u9a6c\u201d \u91cc\u7684 \u201c\u524d\u53f8\u9a6c\u201d \u662f\u6307:", "answer": "\u53f8\u9a6c\u8fc1" }, { "id": "1452", "question": "\u5168\u4e16\u754c\u6700\u5927\u7684\u77f3\u4f5b\u50cf\u5728\uff1a", "answer": "\u56db\u5ddd\u4e50\u5c71" }, { "id": "1453", "question": "\u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b\u51e0\u5e74\u4e3e\u529e\u4e00\u6b21?", "answer": "\u56db\u5e74" }, { "id": "1454", "question": "\u6b63\u5e38\u4eba\u4f53\u4f53\u7ec6\u80de\u6709\u591a\u5c11\u6761\u67d3\u8272\u4f53", "answer": "\u56db\u5341\u516d\u6761" }, { "id": "1455", "question": "\u5728\u6240\u6709\u7684\u4e24\u4f4d\u6570\u4e2d\uff0c \u5341\u4f4d\u6570\u5b57\u6bd4\u4e2a\u4f4d\u6570\u5b57\u516d\u7684\u4e24\u4f4d\u6570\u6709\u591a\u5c11\u4e2a?", "answer": "\u56db\u5341\u4e94\u4e2a" }, { "id": "1456", "question": "\u300a\u6e05\u660e\u4e0a\u6cb3\u56fe\u300b \u4f5c\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5e74\u4ee3", "answer": "\u5b8b\u4ee3" }, { "id": "1457", "question": "\u201c\u660e\u6708\u51e0\u65f6\u6709? \u628a\u9152\u95ee\u80af\u5929\u3002 \u201d \u662f\u8c01\u7684\u8bd7\u8bcd?", "answer": "\u82cf\u4e1c\u5761" }, { "id": "1458", "question": "\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u4e2d\u76f8\u4f20\u8c01\u4eba\u53d1\u660e\u201d\u94bb\u6728\u53d6\u706b\u201c?", "answer": "\u71e7\u4eba\u6c0f" }, { "id": "1459", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u5c5e\u4e8e \u201c\u5f04\u5047\u6210\u771f\u201d ?", "answer": "\u5b59\u6743\u5ac1\u59b9" }, { "id": "1460", "question": "\u201c\u4e8c\u5934\u808c\u201d \u540d\u79f0\u7684\u6839\u636e\u662f:", "answer": "\u5b83\u6709\u4e24\u4e2a\u8d77\u70b9" }, { "id": "1461", "question": "\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b \u201d\u516b\u4ed9\u8fc7\u6d77\u201d\u4e2d\u7684 \u201c\u516b\u4ed9\u201d \u548c\u8c01\u5c5e\u4e00\u6559\u6d3e?", "answer": "\u592a\u4e0a\u8001\u541b" }, { "id": "1462", "question": "\u60a3\u7cd6\u5c3f\u75c5\u662f\u56e0\u4e3a\u80f0\u5c9b\u7d20\uff1a", "answer": "\u592a\u5c11" }, { "id": "1463", "question": "\u53e4\u4eba\u6240\u8c13 \u201d\u9ec4\u9053\u201d \u662f\u54ea\u79cd\u5929\u4f53\u8fd0\u884c\u5468\u5e74\u7684\u8f68\u9053?", "answer": "\u592a\u9633" }, { "id": "1464", "question": "\u201c\u4e0d\u4e3a\u4e94\u6597\u7c73\u6298\u8170\u201d \u6700\u65e9\u662f\u6307\u8c01\u4e0d\u613f\u4e3a\u4e94\u6597\u7c73\u7948\u8170?", "answer": "\u9676\u6e0a\u660e" }, { "id": "1465", "question": "\u4e3e\u91cd\u8fd0\u52a8\u6bd4\u5bee\u7684\u7ea7\u522b\u662f\u6309\u7167\u4ec0\u4e48\u5212\u5206\u7684?", "answer": "\u4f53\u91cd" }, { "id": "1466", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u5e7f\u573a\u662f:", "answer": "\u5929\u5b89\u95e8\u5e7f\u573a" }, { "id": "1467", "question": "\u201c\u5929\u5b57\u7b2c\u4e00\u53f7\u201d \u7684\u6765\u6e90\u662f:", "answer": "\u5929\u5730\u7384\u9ec4" }, { "id": "1468", "question": "\u4e0b\u9762\u56db\u79cd\u73cd\u73e0\u54ea\u4e00\u79cd\u6700\u73cd\u8d35?", "answer": "\u5929\u7136\u6d77\u6c34\u73e0" }, { "id": "1469", "question": "\u54ea\u79cd\u6c34\u662f\u65e0\u6cd5\u4eba\u5de5\u5236\u9020\u7684?", "answer": "\u5929\u7136\u77ff\u6cc9\u6c34" }, { "id": "1470", "question": "\u7d20\u6709 \u201c\u5f53\u4ee3\u5173\u6c49\u537f\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u662f:", "answer": "\u7530\u6c49" }, { "id": "1471", "question": "\u4ee5\u8fdc\u5ea6\u6216\u9ad8\u5ea6\u8ba1\u7b97\u6210\u7ee9\u7684\u662f:", "answer": "\u7530\u8d5b" }, { "id": "1472", "question": "\u80af\u578c\u662f\u4e00\u79cd\u5408\u91d1\uff0c\u5b83\u7684\u6210\u5206\u662f:", "answer": "\u94dc\u548c\u9521" }, { "id": "1473", "question": "\u8c13\u95ee\u5728\u76f8\u7b49\u5206\u91cf\u4e0b\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u98df\u7269\u80c6\u56fa\u9187\u542b\u91cf\u6700\u4f4e?", "answer": "\u5154\u8089" }, { "id": "1474", "question": "\u73b0\u5b58\u9e1f\u7c7b\u4e2d\u7684\u6700\u5927\u7684\u9e1f\u86cb\u662f:", "answer": "\u9e35\u9e1f" }, { "id": "1475", "question": "\u88ab\u82cf\u8f7c\u8d5e\u4e3a \u201c\u8bd7\u4e2d\u6709\u753b\uff0c \u753b\u4e2d\u6709\u8bd7\u201d \u7684\u662f\u8c01?", "answer": "\u738b\u7ef4" }, { "id": "1476", "question": "\u201d\u968f\u8eab\u542c\u201d \u662f\u7531\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u800c\u6765\u7684?", "answer": "\u5fae\u578b\u5f55\u97f3\u673a" }, { "id": "1477", "question": "\u7231\u65af\u57fa\u6469\u4eba\u7231\u5403\u751f\u8089\u7684\u91cd\u8981\u539f\u56f0\u4e4b\u4e00\u662f:", "answer": "\u4e3a\u4e86\u8865\u5145\u7ef4\u751f\u7d20" }, { "id": "1478", "question": "\u300a\u6380\u8d77\u4f60\u7684\u76d6\u5934\u6765\u300b \u662f\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u6c11\u6b4c?", "answer": "\u7ef4\u543e\u5c14\u65cf" }, { "id": "1479", "question": "\u201c\u4eba\u751f\u81ea\u53e4\u8c01\u65e0\u6b7b\uff0c\u7559\u53d6\u4e39\u5fc3\u7167\u6c57\u80c3\u201d \u7684\u4f5c\u8005\u662f:", "answer": "\u6587\u5929\u7965" }, { "id": "1480", "question": "\u767d\u70bd\u706f\u7528\u4e45\u4e86\u4f1a\u53d1\u9ed1\u662f\u56e0\u4e3a", "answer": "\u94a8\u4e1d\u5347\u534e" }, { "id": "1481", "question": "\u201c\u5361\u62c90K\u201d \u7684\u539f\u4e49\u662f", "answer": "\u65e0\u4eba\u4e50\u961f" }, { "id": "1482", "question": "\u201c\u77e5\u5929\u547d\u201d \u4ee3\u6307\u4ec0\u4e48\u5e74\u7eaa ?", "answer": "\u4e94\u5341\u5c81" }, { "id": "1483", "question": "\u73b0\u65f6\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u90a3\u4e2a?", "answer": "\u6b66\u6c49" }, { "id": "1484", "question": "\u6c34\u80fd\u8d44\u6e90\u4e3b\u8981\u5206\u5e03\u5728\u6211\u56fd\u5527\u4e00\u533a\u57df?", "answer": "\u897f\u5357" }, { "id": "1485", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u9002\u5408\u7528 \u201c\u4e03\u6708\u6d41\u706b\u201d \u6765\u5f62\u5bb9?", "answer": "\u590f\u53bb\u79cb\u6765" }, { "id": "1486", "question": "\u592a\u9633\u5728\u54ea\u4e00\u5929\u79bb\u5730\u7403\u6700\u8fdc:", "answer": "\u590f\u81f3" }, { "id": "1487", "question": "\u4e0d\u7b49\u8170\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u4e2d\u5bf9\u7740\u76f4\u89d2\u7684\u8fb9\u53eb\u505a\uff1a", "answer": "\u5f26" }, { "id": "1488", "question": "\u300a\u9ec4\u6cb3\u5927\u5408\u5531\u300b \u7684\u4f5c\u66f2\u8005\u662f:", "answer": "\u51bc\u661f\u6d77" }, { "id": "1489", "question": "\u53e3\u7684\u5f62\u72b6\u53cd\u6620\u4e86\u9c7c\u7684\u6444\u98df\u4e60\u60ef\uff0c\u559c\u6b22\u5403\u6c34\u9762\u98df\u7269\u7684\u9c7c\u7684\u53e3\u5f62\u5e94\u8be5:", "answer": "\u5411\u4e0a\u7fd8" }, { "id": "1490", "question": "\u201c\u5341\u6708\u201d \u53c8\u79f0:", "answer": "\u5c0f\u9633\u6625" }, { "id": "1491", "question": "\u5728\u5546\u5e97\u91cc\u4e00\u53cc\u76ae\u978b\u7684\u4ef7\u683c\u662f298\u5143\uff0c\u800c\u4e0d\u662f300\u5143\uff0c \u8bf7\u95ee\u5546\u5e97\u6839\u636e\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6837\u5b9a\u4ef7?", "answer": "\u5fc3\u7406" }, { "id": "1492", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u7684\u8282\u76ee\u4e3b\u6301\u4eba\u662f\u4e3b\u5f85\u4ec0\u4e48\u8282\u76ee\u7684?", "answer": "\u65b0\u95fb" }, { "id": "1493", "question": "\u201c\u6cd5\u897f\u65af\u201d \u8fd9\u4e2a\u8bcd\u7531\u4ec0\u4e48\u6f14\u5316\u800c\u6765?", "answer": "\u5211\u5177\u540d" }, { "id": "1494", "question": "\u201c\u751f\u547d\u8bda\u53ef\u8d35\uff0c\u7231\u60c5\u4ef7\u66f4\u9ad8\u201d \u4f5c\u8005\u662f\u54ea\u56fd\u4eba?", "answer": "\u5308\u7259\u5229" }, { "id": "1495", "question": "\u71d5\u7a9d\u4e2d\u6700\u73cd\u8d35\u7684\u662f:", "answer": "\u8840\u71d5" }, { "id": "1496", "question": "\u4eba\u4f53\u542b\u6c34\u91cf\u767e\u5206\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u5668\u5b98\u662f\uff1a", "answer": "\u773c\u7403" }, { "id": "1497", "question": "\u690d\u7269\u4e3a\u4eba\u7c7b\u751f\u5b58\u63d0\u4f9b\u7684\u4e24\u79cd\u57fa\u672c\u7269\u8d28\u662f:", "answer": "\u6c27\u6c14\u8461\u8404\u7cd6" }, { "id": "1498", "question": "\u76ee\u6765\u6c34\u8868\u4e0a\u7684\u4e00\u5ea6\u6c34\u8868\u793a\u8017\u6c34\u91cf\u4e3a:", "answer": "\u4e00\u7acb\u65b9\u7c73\u6c34" }, { "id": "1499", "question": "2000\u5e74\u6211\u56fd\u56fd\u5185\u751f\u4ea7\u603b\u503c\u7a81\u7834:", "answer": "\u4e00\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143" }, { "id": "1500", "question": "\u201c\u53f8\u7a7a\u89c1\u60ef\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u53f8\u7a7a\u201c\u662f\u6307:", "answer": "\u4e00\u79cd\u5b98\u804c" }, { "id": "1501", "question": "\u4e52\u4e53\u7403\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u7532\u65b9\u8fdb\u653b\u65f6\u672a\u5c06\u7403\u6253\u5728\u53f0\u5185`\u800c\u662f\u76f4\u63a5\u6253\u5230\u4e86\u53f0\u5916\u4e59\u65b9\u7684\u7403\u62cd\u4e0a\uff0c\u8bf7\u95ee\u8be5\u7403\u5e94\u5224\u8c01\u5f97\u5206?", "answer": "\u4e59\u65b9\u5f97\u5206" }, { "id": "1502", "question": "\u591a\u5927\u7684\u6570\u5b57\u88ab\u79f0\u4e3a\u5929\u6587\u6570\u5b57?", "answer": "\u4ebf\u4ee5\u4e0a" }, { "id": "1503", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u201c\u516b\u5366\u201d\u4e2d\u7684\u7b26\u53f7\u201c--\u201d\u4ee3\u8868", "answer": "\u9634" }, { "id": "1504", "question": "\u5766\u514b\u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53d1\u660e\u7684?", "answer": "\u82f1\u56fd" }, { "id": "1505", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u516d\u6700\u8d35\u7684\u94bb\u77f3\u85cf\u5728:", "answer": "\u82f1\u56fd\u738b\u5ba4" }, { "id": "1506", "question": "\u98de\u673a\u603b\u662f\u5982\u4f55\u8d77\u98de\u7684?", "answer": "\u8fce\u98ce" }, { "id": "1507", "question": "\u674e\u5c0f\u9f99\u6700\u65e9\u662f\u5b66\u54ea\u4e00\u79cd\u6b66\u672f?", "answer": "\u548f\u6625\u62f3" }, { "id": "1508", "question": "\u7425\u73c0\u5c5e\u4e8e\u54ea\u79cd\u5b9d\u77f3 ?", "answer": "\u6709\u673a" }, { "id": "1509", "question": "\u201c\u6c64\u59c6\u65af\u676f\u8d5b\u201d \u6307\u7684\u662f\uff1a", "answer": "\u7fbd\u6bdb\u7403\u8d5b" }, { "id": "1510", "question": "\u6811\u7684\u5e74\u8f6e\u7684\u5f62\u6210\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u6761\u4ef6\u6709\u76f4\u63a5\u5173\u7cfb?", "answer": "\u96e8\u6c34" }, { "id": "1511", "question": "\u201c\u95ee\u4e16\u95f4\uff0c\u5029\u662f\u4f55\u7269\uff0c\u76f4\u6559\u751f\u6b7b\u76f8\u8bb8\u201d \u8bed\u51fa:", "answer": "\u5143\u597d\u95ee" }, { "id": "1512", "question": "\u5468\u957f\u76f8\u7b49\u7684\u7b49\u8fb9\u4e09\u89d2\u5f62\u3001\u6b63\u65b9\u5f62\u3001\u5706\u5f62\uff0c \u54ea\u4e00\u4e2a\u7684\u9762\u79ef\u6700\u5927?", "answer": "\u5706\u5f62" }, { "id": "1513", "question": "\u5e7f\u4e1c\u628a\u9984\u9968\u53eb\u505a:", "answer": "\u4e91\u541e" }, { "id": "1514", "question": "\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u8868\u6f14\u827a\u672f\u662f", "answer": "\u6742\u6280" }, { "id": "1515", "question": "\u6700\u521d\u7528 \u201c\u80a5\u7682\u5267\u201d \u547d\u540d\u4e00\u79cd\u8fde\u7eed\u5267\u662f\u56e0\u4e3a\uff1a", "answer": "\u8d5e\u52a9\u516c\u53f8\u5356\u80a5\u7682" }, { "id": "1516", "question": "\u201c\u5149\u5e74\u201d \u662f\u4ec0\u4e48\u5355\u4f4d?", "answer": "\u957f\u5ea6\u5355\u4f4d" }, { "id": "1517", "question": "\u56fd\u5bb6\u4e00\u7ea7\u4fdd\u62a4\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u4e2d\u534e\u9c9f\u5206\u5e03\u4e8e:", "answer": "\u957f\u6c5f\u6d41\u57df" }, { "id": "1518", "question": "\u957f\u67aa\u4e0e\u77ed\u67aa\u54ea\u4e2a\u5c04\u51fa\u53bb\u7684\u5b50\u5f39\u6253\u5f97\u8fdc?", "answer": "\u957f\u67aa" }, { "id": "1519", "question": "\u201c\u4e00\u6bdb\u4e0d\u62d4\u201d \u6700\u65e9\u662f\u5b5f\u5b50\u6279\u8bc4\u6218\u56fd\u65f6\u7684\u6768\u6731\u7528\u7684\u8bcd\u8bed\uff0c\u8fd9\u4e2a \u201c\u6768\u6731\u201d\u662f\u4e00\u4e2a:", "answer": "\u54f2\u5b66\u5bb6" }, { "id": "1520", "question": "\u6309\u7167\u98ce\u4fd7\u4e60\u60ef\u6212\u6307\u5e26\u5728\u4e2d\u6307\u4e0a\u8868\u793a:", "answer": "\u6b63\u5728\u604b\u7231\u4e4b\u4e2d" }, { "id": "1521", "question": "\u201c\u4e1c\u9053\u4e3b\u201d\u4e00\u8bcd\u8ddf\u6625\u79cb\u65f6\u51e0\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u6709\u5173, \u6700\u65e9\u662f\u6307:", "answer": "\u90d1\u56fd" }, { "id": "1522", "question": "\u5728\u72d7\u7684\u773c\u8148\u91cc\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u9887\u8272\u7684?", "answer": "\u53ea\u6709\u9ed1\u767d\u7070\u8272" }, { "id": "1523", "question": "\u201c\u5c11\u5148\u961f\u201d \u7684\u5168\u79f0\u662f:", "answer": "\u4e2d\u56fd\u5c11\u5e74\u5148\u950b\u961f" }, { "id": "1524", "question": "\u201d\u53cc\u559c\u4e34\u95e8\u201d \u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u5e02\u7684\u540d\u5b57?", "answer": "\u91cd\u5e86" }, { "id": "1525", "question": "\u6709\u4f69\u5e26\u8331\u8438\uff0c\u7ed3\u4f34\u767b\u9ad8\u4e60\u4fd7\u7684\u8282\u65e5\u662f:", "answer": "\u91cd\u9633\u8282" }, { "id": "1526", "question": "\u6211\u56fd\u4ee5\u4e0b\u4e09\u6cb3\u6d41\u4e2d\uff0c\u5e74\u5f84\u6d41\u91cf\u4f4d\u4e8e\u4e2d\u95f4\u7684\u662f:", "answer": "\u73e0\u6c5f" }, { "id": "1527", "question": "\u201c\u5218\u4e09\u59d0\u201d \u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u6c11\u95f4\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u4eba\u7269?", "answer": "\u58ee\u65cf" }, { "id": "1528", "question": "\u6210\u8bed\u201c\u8131\u9896\u800c\u51fa\u201c \u7684\u9896\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d", "answer": "\u9525\u5c16" }, { "id": "1529", "question": "\u5b50\u5f39\u6253\u5728\u73bb\u7483\u4e0a\u5f80\u5f80\u53ea\u80fd\u7a7f\u4e2a\u5c0f\u5b54\uff0c\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a", "answer": "\u5b50\u5f39\u592a\u5feb" }, { "id": "1530", "question": "\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u9884\u9632\u9f8b\u9f7f?", "answer": "\u8336\u6c34\u6f31\u53e3" }, { "id": "1531", "question": "\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u76c6\u5730\u88ab\u8a89\u4e3a \u201c\u805a\u5b9d\u76c6\u201d", "answer": "\u67f4\u8fbe\u6728\u76c6\u5730" }, { "id": "1532", "question": "\u5f39\u6027\u6700\u597d\u53c8\u633a\u62ec\u7684\u7ec7\u54c1\u662f\u5527\u4e00\u79cd?", "answer": "\u6da4\u7eb6\u7ec7\u54c1" }, { "id": "1533", "question": "\u6ee1\u6d32\u91cc\u5728\u6211\u56fd\u7684:", "answer": "\u4e1c\u5317" }, { "id": "1534", "question": "\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u7684\u8282\u4ee4--\u201c\u4e5d\u4e5d\u201d \u662f\u4ece\u54ea\u4e00\u5929\u5f00\u59cb\u7684?", "answer": "\u51ac\u81f3" }, { "id": "1535", "question": "\u201c\u8349\u5802\u7559\u540e\u4e16\uff0c\u8bd7\u5723\u8457\u5343\u79cb\u201c\u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u675c\u752b" }, { "id": "1536", "question": "\u6b7b\u9c7c\u809a\u76ae\u671d\u4e0a\u7684\u539f\u56e0\u662f", "answer": "\u809a\u5b50\u6bd4\u8f83\u8f7b" }, { "id": "1537", "question": "\u201d\u98df\u8d27\u201d \u4e8c\u5b57\u5728\u6211\u56fd\u53e4\u65f6\u4ee3\u8868\u4ec0\u4e48\u610f\u601d?", "answer": "\u5bf9\u7ecf\u6d4e\u7684\u7edf\u79f0" }, { "id": "1538", "question": "\u5e72\u51b0\u201d \u662f\u7531\u4ec0\u4e48\u51dd\u7ed3\u800c\u6210\u7684?", "answer": "\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3" }, { "id": "1539", "question": "\u5929\u7a7a\u4e0a\u7684\u661f\u661f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eae\uff0c\u6709\u7684\u6697?", "answer": "\u53d1\u5149\u80fd\u529b\u4e0d\u4e00\u6837" }, { "id": "1540", "question": "\u201c\u76ee\u7531\u5973\u795e\u50cf\u201d \u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u9001\u7ed9\u7f8e\u56fd\u7684\u793c\u7269?", "answer": "\u6cd5\u56fd" }, { "id": "1541", "question": "\u5403\u996d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u559d\u6c64\u6bd4\u8f83\u79d1\u5b66?", "answer": "\u996d\u524d" }, { "id": "1542", "question": "\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u5403\u6c34\u679c\u6bd4\u8f83\u597d\uff1a", "answer": "\u996d\u524d\u98df\u7528" }, { "id": "1543", "question": "\u7ef4\u4e5f\u7eb3\u7684\u591a\u7459\u8fd0\u6cb3\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u800c\u4fee\u5efa\u7684?", "answer": "\u9632\u6d2a" }, { "id": "1544", "question": "\u8774\u8776\u7fc5\u8180\u4e0a\u7684\u7c89\u672b\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528:", "answer": "\u9632\u6c34" }, { "id": "1545", "question": "\u6d77\u5e26\u600e\u6837\u4e00\u716e\u5c31\u70c2?", "answer": "\u653e\u51e0\u6ef4\u918b" }, { "id": "1546", "question": "\u767d\u9ccd\u8c5a\u7528\u4ec0\u4e48\u547c\u5438?", "answer": "\u80ba" }, { "id": "1547", "question": "\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u5236\u9020\u98de\u673a\u7684\u4eba\u662f:", "answer": "\u51af\u5982" }, { "id": "1548", "question": "\u6d77\u6d0b\u4e2d\u6700\u591a\u7684\u751f\u7269\u662f?", "answer": "\u6d6e\u6e38\u751f\u7269" }, { "id": "1549", "question": "\u874e\u5b50\u7684\u6bd2\u523a\u957f\u5728:", "answer": "\u8179\u90e8\u5c16\u7aef" }, { "id": "1550", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u91cc\u662f\u5927\u718a\u732b\u7684\u4ea7\u5730?", "answer": "\u7518\u8083" }, { "id": "1551", "question": "\u4eba\u4f53\u6700\u5927\u7684\u89e3\u6bd2\u5668\u5b98\u662f", "answer": "\u809d\u810f" }, { "id": "1552", "question": "\u5510\u4ee3\u4eba\u53ef\u4ee5\u79f0 \u201c\u7236\u4eb2\u201d\u4e3a:", "answer": "\u54e5\u54e5" }, { "id": "1553", "question": "\u300a\u767d\u96ea\u516c\u4e3b\u300b \u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01", "answer": "\u683c\u6797" }, { "id": "1554", "question": "\u201d\u767d\u96ea\u516c\u4e3b\u201d \u8fd9\u4e2a\u5f62\u8c61\u6700\u65e9\u6765\u81ea\u4e8e:", "answer": "\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd" }, { "id": "1555", "question": "\u690d\u7269\u751f\u957f\u6700\u5feb\u7684\u90e8\u5206\u662f\uff1a", "answer": "\u6839\u90e8" }, { "id": "1556", "question": "\u80fd\u591f\u5236\u9020\u8702\u8721\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7684\u871c\u8702", "answer": "\u5de5\u8702" }, { "id": "1557", "question": "\u201c\u5367\u85aa\u5c1d\u80c6\u201d \u8bf4\u7684\u662f:", "answer": "\u52fe\u8df5" }, { "id": "1558", "question": "\u6570\u5b66\u7b26\u53f7\u4e2d\u7684\u201c0\u201c\u8d77\u6e90\u4e8e:", "answer": "\u53e4\u5370\u5ea6" }, { "id": "1559", "question": "\u201c\u6625\u79cd\u4e00\u7c92\u7c9f\u201d\u4e2d\u7684\u7c9f\u6307:", "answer": "\u8c37\u5b50" }, { "id": "1560", "question": "\u201c\u5c1a\u65b9\u5b9d\u5251\u201d \u4e2d\u7684 \u201c\u5c1a\u65b9\u201d \u6700\u521d\u6307\u7684\u662f:", "answer": "\u5b98\u7f72\u540d" }, { "id": "1561", "question": "\u201c\u5341\u5e74\u6811\u6728\uff0c\u767e\u5e74\u6811\u4eba\u201d \u51fa\u81ea\u8c01\u7684\u540d\u8a00?", "answer": "\u7ba1\u4ef2" }, { "id": "1562", "question": "\u5510\u4ee3\u738b\u4e4b\u6da3\u8bd7\u66f0 \u201d\u6b32\u7a77\u5343\u91cc\u4e14 \u66f4\u4e0a\u4e00\u5c42\u697c\u2033\u201d \u4ed6\u8fd9\u91cc\u8bf4\u7684\u697c\u662f\uff1a", "answer": "\u9e73\u96c0\u697c" }, { "id": "1563", "question": "\u201c\u662d\u541b\u51fa\u585e\u201d\uff0c\u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u8981\u585e?", "answer": "\u5149\u7984\u585e" }, { "id": "1564", "question": "80\u5e74\u53d1\u884c\u7684\u4eba\u6c11\u5e01\u4e8c\u89d2\u80cc\u9762\u7684\u56fe\u6848\u662f:", "answer": "\u56fd\u5fbd" }, { "id": "1565", "question": "\u997c\u5e72\u6700\u521d\u51fa\u73b0\u7684\u5730\u70b9\u662f\uff1a", "answer": "\u6d77\u5c9b" }, { "id": "1566", "question": "\u201c\u5efa\u5143\u201d \u662f\u6211\u56fd\u54ea\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u4f7f\u7528\u7684\u5e74\u53f7?", "answer": "\u6c49\u6b66\u5e1d" }, { "id": "1567", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u4f7f\u7528\u4eba\u6570\u6700\u591a\u7684\u8bed\u8a00\u662f:", "answer": "\u6c49\u8bed" }, { "id": "1568", "question": "\u88ab\u4eba\u4eec\u79f0\u4f5c \u201c\u68a6\u5e7b\u5de5\u5382\u201d \u7684\u662f:", "answer": "\u597d\u83b1\u575e" }, { "id": "1569", "question": "\u65b9\u4fbf\u9762\u91cc\u5fc5\u7136\u6709\u54ea\u79cd\u98df\u54c1\u6dfb\u52a0\u5242:", "answer": "\u5408\u6210\u6297\u6c27\u5316\u5242" }, { "id": "1570", "question": "\u6709\u4eba\u8bf4\uff0c\u5973\u4eba\u8c61\u4e00\u672c\u4e66\uff0c\u90a3\u4e48\u80d6\u5973\u4eba\u8c61\u4ec0\u4e48\u4e66?", "answer": "\u5408\u8ba2\u672c" }, { "id": "1571", "question": "\u675c\u5eb7\u9152\u7684\u4ea7\u5730\u5728\u6211\u56fd\u7684\uff1a", "answer": "\u6cb3\u5357" }, { "id": "1572", "question": "\u201c\u90c1\u91d1\u9999\u201d \u662f\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u8c61\u5f81?", "answer": "\u8377\u5170" }, { "id": "1573", "question": "\u540c\u7b49\u91cd\u91cf\u7684\u9ed1\u6728\u8033\u4e0e\u7d2b\u83dc\u8c01\u7684\u542b\u94c1\u91cf\u66f4\u9ad8?", "answer": "\u9ed1\u6728\u8033" }, { "id": "1574", "question": "\u54ea\u4e2a\u5668\u5b98\u5236\u9020\u4e86\u8840\u6db2?", "answer": "\u7ea2\u9aa8\u9ad3" }, { "id": "1575", "question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u4eba\u7269\u5f62\u8c61\u6700\u591a\u7684\u5c0f\u8bf4\u662f:", "answer": "\u7ea2\u697c\u68a6" }, { "id": "1576", "question": "\u7ecf\u5e38\u884c\u9a76\u7684\u5c0f\u6c7d\u8f66\u54ea\u79ef\u5c18\u6700\u591a?", "answer": "\u540e\u7a97" }, { "id": "1577", "question": "\u9ec4\u6885\u620f\u662f\u5b89\u5fbd\u7684\u5730\u65b9\u620f\u66f2\u5267\u79cd\u4e4b\u4e00\uff0c\u56e0\u4e3b\u8981\u66f2\u8c03\u7531\u9ec4\u6885\u4f20\u5165\u800c\u5f97\u540d\u3002\u9ec4\u6885\u5728\u54ea\u4e2a\u7701?", "answer": "\u6e56\u5317" }, { "id": "1578", "question": "\u5f20\u5bb6\u754c\u98ce\u666f\u533a\u4f4d\u4e8e\u6211\u56fd\u7684\u54ea\u4e00\u4e2a\u7701\u4efd?", "answer": "\u6e56\u5357" }, { "id": "1579", "question": "\u4e1c\u5357\u6cbf\u6d77\u4eba\u4eec\u5d07\u5949\u7684\u5988\u7956\u662f\u4e00\u4f4d:", "answer": "\u62a4\u822a\u5973\u795e" }, { "id": "1580", "question": "\u4eac\u5267\u4e2d\uff0c\u9970\u6f14\u6027\u683c\u6d3b\u6cfc\uff0c\u5f00\u6717\u7684\u9752\u5e74\u5973\u6027\u7684\u5e94\u662f:", "answer": "\u82b1\u65e6" }, { "id": "1581", "question": "\u5bf9\u867e\u4e3b\u8981\u4ea7\u4e8e\u6211\u56fd\u54ea\u4e9b\u6d77\u57df?", "answer": "\u9ec4\u6d77\u52c3\u6d77" }, { "id": "1582", "question": "\u76ee\u524d, \u6211\u56fd\u5b9e\u884c\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u5b58\u653e\u3002\u5e9f\u73bb\u7483\u548c\u5e9f\u91d1\u5c42\u5e94\u8be5\u5b58\u653e\u5230\u54ea\u79cd\u989c\u8272\u7684\u6876\u4e2d?", "answer": "\u9ec4\u6876" }, { "id": "1583", "question": "\u4eba\u7c7b\u53ef\u5206\u4e3a\u4e09\u4e2a\u57fa\u672c\u4eba\u79cd\uff0c\u5176\u4e2d \u201c\u8499\u53e4\u201d \u4eba\u79cd\u4e5f\u4fd7\u79f0\u4e3a\uff1a", "answer": "\u9ec4\u79cd\u4eba" }, { "id": "1584", "question": "\u7528\u6709\u76d6\u7684\u837c\u7897\u6e56\u7684\u8336\u53eb\u201c\u76d6\u7897\u837c\u201d \uff0c\u662f\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u4e00\u79cd\u996e\u8336\u98ce\u4fd7?", "answer": "\u56de" }, { "id": "1585", "question": "\u4eba\u5728\u505a\u68a6\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u773c\u7403", "answer": "\u4f1a\u8f6c\u52a8" }, { "id": "1586", "question": "\u516b\u5366\u4e2d\u7684 \u201d\u79bb\u201d \u5366\u662f\u6307?", "answer": "\u706b" }, { "id": "1587", "question": "\u539f\u59cb\u4eba\u7c7b\u5728\u9020\u72ec\u6728\u821f\u65f6\u9664\u4e86\u7528\u77f3\u5668\u780d\uff0c \u8fd8\u7528\u4e86\u54ea\u4e9b\u529e\u6cd5?", "answer": "\u706b\u70e7" }, { "id": "1588", "question": "\u4eba\u4eec\u5e38\u628a\u6ca1\u6709\u591a\u5927\u4ef7\u503c\uff0c\u4f46\u53c8\u4e0d\u820d\u5f97\u4e22\u5f03\u7684\u4e1c\u897f\u6bd4\u4f5c\u9e21\u7684\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d?", "answer": "\u9e21\u808b" }, { "id": "1589", "question": "\u201c \u516c\u5143\u524d\u201d \u82f1\u6587\u7684\u610f\u601d\u662f:", "answer": "\u57fa\u7763\u4ee5\u524d" }, { "id": "1590", "question": "\u91d1\u9c7c\u7684\u7956\u5148\u662f\u4ec0\u4e48\u9c7c?", "answer": "\u9cab\u9c7c" }, { "id": "1591", "question": "\u73b0\u5728\u53d1\u884c\u7684 \u300a\u65b0\u534e\u65e5\u62a5\u300b \u7531\u6211\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701 \u3014\u5e02\uff09\u7f16\u8f91\u51fa\u7248?", "answer": "\u6c5f\u82cf" }, { "id": "1592", "question": "\u8682\u8681\u6253\u67b6\u65f6\uff0c\u4f1a\u5148\u653b\u51fb\u5bf9\u65b9\u7684\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d?", "answer": "\u811a" }, { "id": "1593", "question": "\u767d\u79cd\u4eba\u773c\u73e0\u5448\u84dd\u8272\u662f\u56e0\u4e3a\u773c\u73e0\u4e0a\u7684\u8679\u819c\u542b\u6709:", "answer": "\u8f83\u5c11\u7684\u9ed1\u8272\u7d20" }, { "id": "1594", "question": "\u591c\u7a7a\u4e2d\u9664\u4e86\u6708\u4eae\uff0c\u8089\u773c\u80fd\u770b\u5230\u7684\u6700\u4eae\u7684\u661f\u661f\u662f\uff1a", "answer": "\u91d1\u661f" }, { "id": "1595", "question": "\u53e4\u65f6\u6212\u6307\u7528\u6765\u8868\u793a?", "answer": "\u7981\u6212" }, { "id": "1596", "question": "\u6211\u4eec\u5403\u7684\u571f\u8c46\u662f\u5b83\u7684:", "answer": "\u830e" }, { "id": "1597", "question": "\u201c\u5fc3\u6bd4\u592d\u9ad8\uff0c\u8eab\u4e3a\u4e0b\u8d31\u201d \u662f \u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b \u4e2d\u5bf9\u8c01\u7684\u5224\u8bcd?", "answer": "\u775b\u96ef" }, { "id": "1598", "question": "\u4e2d\u56fd\u8c61\u68cb\u76d8\u4e0a \u201c\u7c73\u201d \u5b57\u5f62\u7684\u65b9\u6846\u79f0\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u4e5d\u5bab" }, { "id": "1599", "question": "\u5851\u6599\u888b\u901a\u5e38\u7528 \u4ec0\u4e48\u6765\u5236\u6e32?", "answer": "\u805a\u4e59\u70ef" }, { "id": "1600", "question": "\u7096\u6392\u9aa8\u4e2d\u9014\u53d1\u73b0\u6c34\u5c11\uff0c\u5e94\u8be5\u52a0:", "answer": "\u5f00\u6c34" }, { "id": "1601", "question": "\u201d\u6c99\u9f99\u201d \u662f\u6307\u5b9a\u671f\u7684\u5c0f\u578b\u805a\u4f1a\uff0c\u5b83\u5728\u6cd5\u8bed\u91cc\u7684\u539f\u610f\u662f", "answer": "\u5ba2\u5385" }, { "id": "1602", "question": "\u6211\u56fd\u7684\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u7d20\u6709\u201d\u65e5\u5149\u4e4b\u57ce\u201d \u7684\u7f8e\u79f0?", "answer": "\u62c9\u8428" }, { "id": "1603", "question": "\u9999\u8549\u548c\u54ea\u79cd\u6c34\u679c\u653e\u5728\u4e00\u8d77\u6700\u5bb9\u6613\u53d8\u9ed1?", "answer": "\u68a8" }, { "id": "1604", "question": "\u6c34\u94f6\u6e29\u5ea6\u8ba1\u6454\u788e\u540e\uff0c\u4e3a\u4e86\u9632\u6b62\u6c5e\u84b8\u6c14\u4e2d\u6bd2\u53ef\u4ee5\u7528\u4ec0\u4e48\u6765\u6e05\u9664?", "answer": "\u786b\u78fa" }, { "id": "1605", "question": "\u674e\u767d\u7b14\u4e0b\u7684 \u201c\u98de\u6d41\u76f4\u4e0b\u4e09\u5e72\u5c3a\uff0c \u7591\u662f\u94f6\u6cb3\u843d\u4e5d\u5929\u201d \u6307\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u98ce\u666f\u533a?", "answer": "\u5e90\u5c71" }, { "id": "1606", "question": "\u201c\u78a7\u87ba\u6625\u201d \u662f\u4e00\u79cd:", "answer": "\u7eff\u8336" }, { "id": "1607", "question": "\u5728\u6211\u56fd\u7cd6\u7684 \u201c\u7956\u5148\u201d \u662f", "answer": "\u9ea6\u82bd\u7cd6" }, { "id": "1608", "question": "\u201c\u53f8\u7a7a\u89c1\u60ef\u201d \u662f\u8bf4\u53f8\u7a7a\u89c1\u60ef\u4e86:", "answer": "\u7f8e\u5973" }, { "id": "1609", "question": "88\u5c81\u6709\u4e2a\u4fd7\u79f0\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u4ec0\u4e48?", "answer": "\u7c73\u5bff" }, { "id": "1610", "question": "\u4e2d\u5c71\u9675\u5728\u54ea\u5ea7\u5c71\u4e0a?", "answer": "\u5357\u4eac\u949f\u5c71" }, { "id": "1611", "question": "\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u4f20\u8bf4\u4e2d\u4eba\u7c7b\u7684\u59cb\u7956\u662f:", "answer": "\u5973\u5a32\u6c0f" }, { "id": "1612", "question": "\u4e0b\u5217\u5527\u4e2a\u795e\u8bdd\u4f20\u8bf4\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u8fdc\u53e4\u793e\u4f1a\u6bcd\u7cfb\u6c0f\u65cf\u7684\u75d5\u8ff9?", "answer": "\u5973\u5a32\u9020\u4eba" }, { "id": "1613", "question": "\u8dd1\u548c\u8d70\u7684\u4e3b\u8981\u533a\u522b\u5728\u4e8e\uff1a", "answer": "\u8dd1\u6709\u817e\u7a7a\u9636\u6bb5" }, { "id": "1614", "question": "\u9cab\u9c7c\u7684\u5185\u8033\u9664\u4e86\u542c\u89c9\u4ee5\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528?", "answer": "\u5e73\u8861\u8eab\u4f53" }, { "id": "1615", "question": "\u67ff\u997c\u4e0a\u7684\u767d\u971c\u662f\u679c\u8089\u91cc\u6790\u51fa\u7684\u4ec0\u4e48\u7cd6?", "answer": "\u8461\u8404\u7cd6" }, { "id": "1616", "question": "\u87cb\u87c0\u7684 \u201c\u8033\u6735\u201d \u957f\u5728:", "answer": "\u524d\u8db3\u7684\u5c0f\u817f\u8282\u4e0a" }, { "id": "1617", "question": "\u5f53\u53d8\u8272\u9f99\u4f53\u5185\u7684\u8272\u7d20\u7ec6\u80de\u96c6\u4e2d\u65f6\uff0c \u5b83\u7684\u8eab\u4f53\u9887\u8272\u5c06\u4f1a\u7687\u73b0:", "answer": "\u6d45\u8272" }, { "id": "1618", "question": "\u57280\u6444\u5f0f\u5ea6\u65f6\uff0c\u6c34\u4f1a:", "answer": "\u70ed\u7f29\u51b7\u80c0" }, { "id": "1619", "question": "\u7d20\u6709 \u201c\u7164\u94c1\u4e4b\u4e61\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u7701\u4efd\u662f\u54ea\u4e00\u7701?", "answer": "\u5c71\u897f\u7701" }, { "id": "1620", "question": "\u5730\u9707\u53d1\u751f\u540e\u5728\u5730\u9762\u4e0a\u9020\u6210\u7684\u7834\u574f\u7a0b\u5ea6\u53eb\u5730\u9707\u70c8\u5ea6\u3002\u5730\u9707\u70c8\u5ea6\u5206\u4e3a\u591a\u5c11\u5ea6?", "answer": "\u5341\u4e8c\u5ea6" }, { "id": "1621", "question": "\u7528\u4e0b\u5217\u9505\u7092\u83dc\uff0c\u5bf9\u4eba\u4f53\u5065\u5eb7\u66f4\u6709\u76ca\u7684\u662f:", "answer": "\u94c1\u9505" }, { "id": "1622", "question": "\u6709\u91d1\u7709 \u201c\u6076\u9b47\u201d \u4e4b\u79f0\u7684\u91d1\u5c5e\u662f?", "answer": "\u94dc" }, { "id": "1623", "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u6765\u56fa\u5b9a\u6c7d\u8f66\u5de6\u8f66\u8f6e\u7684\u87ba\u6bcd\u662f\u5411\u5de6\u65cb\u7d27\u7684\u87ba\u6bcd?", "answer": "\u4e3a\u4e86\u884c\u8f66\u5b89\u5168" }, { "id": "1624", "question": "\u4f9d\u7167\u897f\u65b9\u4e60\u4fd7\uff0c\u8ba2\u5a5a\u6212\u6307\u8f7d\u5728\u5de6\u624b\u54ea\u6839\u624b\u6307\u4e0a?", "answer": "\u65e0\u540d\u6307" }, { "id": "1625", "question": "\u591a\u5c11\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u7684\u5730\u9707\u4f1a\u9020\u6210\u7834\u574f?", "answer": "\u4e94\u7ea7" }, { "id": "1626", "question": "100\u652f\u7eb1\u9488\u7ec7\u54c1\u7684\u7eb1\u7ebf\u6bd424\u652f\u7eb1\u7684:", "answer": "\u7ec6" }, { "id": "1627", "question": "\u4f7f\u7528\u6db2\u5316\u77f3\u6cb9\u6c14\u5fc5\u987b:", "answer": "\u5148\u70b9\u706b\u540e\u7ed9\u6c14" }, { "id": "1628", "question": "\u4e0b\u4ee4 \u201c\u7834\u91dc\u6c89\u821f\u201d \u7684\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u5c06\u9886\u662f:", "answer": "\u9879\u7fbd" }, { "id": "1629", "question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u79cd\u690d\u9762\u79ef\u6700\u5927\u79cd\u503c\u91cf\u6700\u5e7f\u6cdb\u7684\u7cae\u98df\u4f5c\u7269\u662f:", "answer": "\u5c0f\u9ea6" }, { "id": "1630", "question": "\u4eba\u8111\u4e2d\u63a7\u5236\u4eba\u5e73\u8861\u529b\u7684\u662f:", "answer": "\u5c0f\u8111" }, { "id": "1631", "question": "\u201c\u4e1c\u5c71\u518d\u8d77\u201c\u8fd9\u4e2a\u5178\u6545\u51fa\u81ea:", "answer": "\u8c22\u5b89" }, { "id": "1632", "question": "\u8840\u8425\u7834\u88c2\u65f6\uff0c\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\u4f1a\u51dd\u7ed3\u6210\u5757\uff0c\u5835\u4f4f\u7834\u88c2\u90e8\u5206\u4ee5\u6b62\u8840?", "answer": "\u8840\u5c0f\u677f" }, { "id": "1633", "question": "\u201d\u6c34\u846b\u82a6\u201d \u662f\u54ea\u513f\u957f\u5f97\u50cf\u846b\u82a6?", "answer": "\u53f6\u67c4" }, { "id": "1634", "question": "\u7f8e\u5316\u5c45\u5ba4\u5e38\u7528\u7684 \u201d\u82b1\u63d2\u201d \u53c8\u79f0:", "answer": "\u827a\u672f\u82b1\u74f6," }, { "id": "1635", "question": "\u201c\u4e24\u8896\u6e05\u98ce\u201d\u539f\u6307\u7684\u662f\u8c01\u7684\u201c\u4e24\u8896\u201d", "answer": "\u4e8e\u8c26" }, { "id": "1636", "question": "\u9e3f\u95e8\u5bb4\u4e0a\u8303\u589e\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u793a\u610f\u9879\u7fbd\u4e0b\u51b3\u5fc3\u7684?", "answer": "\u7389\u73a6" }, { "id": "1637", "question": "\u4e3a\u4e86\u4fbf\u4e8e\u8ba9\u671b\u8fdc\u955c\u89c2\u6d4b\u5929\u4f53\uff0c\u5929\u6587\u53f0\u7684\u623f\u5b50\u5c4b\u9876\u88ab\u8bbe\u8ba1\u6210:", "answer": "\u5706\u9876" }, { "id": "1638", "question": "\u88ab\u79f0\u4e3a \u201c\u4e07\u7269\u4e4b\u56ed\u201d \u7684\u662f:", "answer": "\u5706\u660e\u56ed" }, { "id": "1639", "question": "\u201c\u6d77\u5e02\u8703\u697c\u201d\u7684\u5f62\u6210\u539f\u56e0\u662f\u5149\u7684:", "answer": "\u6298\u5c04" }, { "id": "1640", "question": "\u91d1\u5eb8\u7684\u7c4d\u8d2f\u662f:", "answer": "\u6d59\u6c5f\u6d77\u5b81" }, { "id": "1641", "question": "\u6cb9\u753b\u4e4b\u6240\u4ee5\u5728\u5e72\u71e5\u540e\u7262\u56fa\uff0c\u8272\u5f69\u7a33\u5b9a\u662f\u56e0\u4e3a\u5b83\u7684\u989c\u6599\u91cc\u6dfb\u52a0\u4e86:", "answer": "\u690d\u7269\u6cb9" }, { "id": "1642", "question": "\u201c\u853b\u4e39\u201d \u662f\u6307:", "answer": "\u6307\u7532\u6cb9" }, { "id": "1643", "question": "\u6c7d\u8f66\u6a2a\u5411\u7ffb\u8f66\u7684\u539f\u56f0\u662f", "answer": "\u8f6c\u5f2f\u65f6\u901f\u5ea6\u8fc7\u5feb" }, { "id": "1644", "question": "\u4e09\u4e2a\u76f8\u540c\u74f6\u5b50\u2032 \u4ece\u659c\u5761\u4e0a\u5411\u4e0b\u6eda\uff0c \u6eda\u7684\u6700\u5feb\u7684\u662f:", "answer": "\u88c5\u6c34\u7684\u74f6\u5b50" }];

  //干扰文字
  var words = ["\u600e", "\u4e48", "\u7528", "\u4e24", "\u4e2a", "\u786c", "\u5e01", "\u906e", "\u4f4f", "\u4e00", "\u9762", "\u955c", "\u5b50", "\u5c0f", "\u660e", "\u5403", "\u9ebb", "\u8fa3", "\u9762", "\u52a0", "\u4e86", "\u80e1", "\u6912", "\u53c8", "\u52a0", "\u8fa3", "\u6912", "\u4f60", "\u731c", "\u4ed6", "\u8fd8", "\u4f1a", "\u52a0", "\u4ec0", "\u4e48", "\u4e1c", "\u897f", "\u9752", "\u6625", "\u75d8", "\u957f", "\u5728", "\u54ea", "\u91cc", "\u4f60", "\u6bd4", "\u8f83", "\u4e0d", "\u62c5", "\u5fc3", "\u4ec0", "\u4e48", "\u4e1c", "\u897f", "\u653e", "\u5728", "\u706b", "\u4e2d", "\u4e0d", "\u4f1a", "\u71c3", "\u653e", "\u5728", "\u6c34", "\u4e2d", "\u4e0d", "\u4f1a", "\u6c89", "\u6572", "\u51f3", "\u5b50", "\u4f1a", "\u53d1", "\u51fa", "\u549a", "\u549a", "\u2033", "\u58f0", "\u90a3", "\u4e48", "\u51f3", "\u5b50", "\u6572", "\u4eba", "\u4f1a", "\u53d1", "\u51fa", "\u4ec0", "\u4e48", "\u58f0", "\u5c0f", "\u5f20", "\u8d70", "\u8def", "\u4ece", "\u6765", "\u811a", "\u4e0d", "\u6cbe", "\u5730", "\u8fd9", "\u662f", "\u4e3a", "\u4ec0", "\u4e48", "\u4eba", "\u4e3a", "\u4ec0", "\u4e48", "\u8981", "\u8d70", "\u53bb", "\u5e8a", "\u4e0a", "\u7761", "\u89c9", "\u5462", "\u8c01", "\u8bf4", "\u8bdd", "\u7684", "\u58f0", "\u97f3", "\u4f20", "\u5f97", "\u6700", "\u8fdc", "\u6234", "\u7ef4", "\u7a81", "\u53d1", "\u5947", "\u60f3", "\u5411", "\u4ed6", "\u7684", "\u540c", "\u684c", "\u95ee", "\u9053", "\u6ca1", "\u6709", "\u4eba", "\u7c7b", "\u53ca", "\u52a8", "\u7269", "\u5c45", "\u4f4f", "\u7684", "\u5730", "\u7403", "\u662f", "\u4ec0", "\u4e48", "\u5462", "\u8c01", "\u7684", "\u8111", "\u5b50", "\u8bb0", "\u4f4f", "\u7684", "\u4e1c", "\u897f", "\u6700", "\u591a", "\u4e16", "\u754c", "\u4e0a", "\u6709", "\u54ea", "\u4e00", "\u79cd", "\u82b1", "\u901a", "\u5e38", "\u590f", "\u5929", "\u662f", "\u51b0", "\u51b7", "\u7684", "\u51ac", "\u5929", "\u662f", "\u6e29", "\u70ed", "\u7684", "\u6709", "\u4e00", "\u4e2a", "\u6570", "\u5b57", "\u53bb", "\u6389", "\u4e8c", "\u53d8", "\u6210", "\u5341", "\u4e94", "\u53bb", "\u6389", "\u4e94", "\u53d8", "\u6210", "\u4e8c", "\u5341", "\u53bb", "\u6389", "\u5341", "\u53d8", "\u6210", "\u4e8c", "\u4e94", "\u8bf7", "\u95ee", "\u662f", "\u5565", "\u6570", "\u5b57", "\u4ec0", "\u4e48", "\u65f6", "\u5019", "\u592a", "\u9633", "\u4f1a", "\u4ece", "\u897f", "\u8fb9", "\u51fa", "\u6765", "\u660e", "\u5929", "\u7684", "\u660e", "\u5929", "\u662f", "\u6628", "\u5929", "\u7684", "\u54ea", "\u5929", "\u5c0f", "\u660e", "\u8df3", "\u8fdb", "\u4e86", "\u6cb3", "\u4e3a", "\u4ec0", "\u4e48", "\u6ca1", "\u6b7b", "\u9ed1", "\u4eba", "\u5403", "\u9ed1", "\u7684", "\u4e1c", "\u897f", "\u53eb", "\u4ec0", "\u4e48", "\u5305", "\u516c", "\u548c", "\u767d", "\u96ea", "\u516c", "\u4e3b", "\u7684", "\u5973", "\u513f", "\u662f", "\u8c01", "\u4ec0", "\u4e48", "\u86cb", "\u4e0d", "\u80fd", "\u5403", "\u600e", "\u6837", "\u624d", "\u80fd", "\u4f7f", "\u4eba", "\u6709", "\u5fc3", "\u8df3", "\u7684", "\u611f", "\u89c9", "\u4ec0", "\u4e48", "\u65f6", "\u5019", "\u4f60", "\u8dd1", "\u5f97", "\u6700", "\u5feb", "\u624b", "\u673a", "\u4e3a", "\u4ec0", "\u4e48", "\u4e0d", "\u80fd", "\u4e22", "\u5230", "\u9a6c", "\u6876", "\u91cc", "\u9762", "\u53bb", "\u5c0f", "\u5f20", "\u628a", "\u4e00", "\u4e2a"];
  that.setData({
    lists: lists,
    words: words
  })
}

//获取列表
function get_list(chat, pkey, apiUrl, status) {
  wx.request({
    method: 'POST',
    url: apiUrl + 'info/get_lists',
    data: {
      pkey: pkey
    },
    success: function (res) {
      //console.log(res);
      var list = res.data.data
      wx.setStorage({
        key: 'list',
        data: list,
      })
      // if (status == undefined){
      //   if (res.data.is_open == 0) {
      //     wx.reLaunch({
      //       url: '/pages/temp/temp',
      //     })
      //   }
      // }
    }
  })
}

module.exports = {
  get_list: get_list,

  getData: getData
}